{
    "data": [
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-03-09T11:19:43.000Z",
            "id": "972069416484704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Na \u00faltima quarta-feira , 7 de mar\u00e7o, os calouros de Medicina Veterin\u00e1ria conheceram a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da UPF.\n\ud83d\udc49https://t.co/H81GTGfudI https://t.co/eA56lJAAGX"
        },
        {
            "author_id": "4725972673",
            "created_at": "2018-03-09T11:18:26.000Z",
            "id": "972069091824558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba (PNC), provincia de Veraguas, Panam\u00e1 ... naturaleza a su m\u00e1ximo esplendor. https://t.co/XAuBQl4ug2"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2018-03-09T11:08:39.000Z",
            "id": "972066629524869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODA DE \u00c1RVORES NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/g1Y35KrqPe"
        },
        {
            "author_id": "205872544",
            "created_at": "2018-03-09T10:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "905082151632285697",
                        "start": 0,
                        "username": "dell_andrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "972063734590996480",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dell_andrade Nossa que legal! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nParque Estadual  do Utinga  sendo refer\u00eancia  para outras UC's Brasil  a fora. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "538424311",
            "created_at": "2018-03-09T10:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1143501714508656641",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoRocha17"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "57695296",
                        "start": 14,
                        "username": "samuelvenancio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 30,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "972058032409636865",
            "in_reply_to_user_id": "286008482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoRocha17 @samuelvenancio @Cruzeiro Samuel n\u00e3o est\u00e1 sorteando nem entrada gr\u00e1tis no parque municipal vai sortear camisa do Cruzeiro?! kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-03-09T10:30:03.000Z",
            "id": "972056917894946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa do Parque Municipal \u00e9 um dos lugares mais apreciados pelo belohorizontino. Leia e conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/5aCX7KuMC3"
        },
        {
            "author_id": "4019633542",
            "created_at": "2018-03-09T09:41:42.000Z",
            "id": "972044747366952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz ser cria de Belo Horizonte mas nunca foi no parque municipal andar no minhoc\u00e3o kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-09T09:01:24.000Z",
            "id": "972034608622702595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2018-03-09T08:25:12.000Z",
            "id": "972025497487138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir das 21h30 desta sexta-feira (09/03), a CET vai iniciar a interdi\u00e7\u00e3o do Elevado Presidente Jo\u00e3o Goulart at\u00e9 \u00e0s 6h30 de segunda-feira, atendendo \u00e0 Lei 16.833, que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-03-09T08:03:09.000Z",
            "id": "972019945897906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal flagra descarte de entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/oeCwXg6QZj #PortalNoAr"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2018-03-09T08:02:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "972019685238730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro fechado\n\n\u00c1lcool:\n\nSoundhearts festival\nZeca Pagodinho \n\nRessaca:\nPraias\nTrilha da Pedra Bonita\nCachoeiras do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-03-09T07:18:24.000Z",
            "id": "972008685407961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/XFVwlYCpLS"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2018-03-09T04:35:11.000Z",
            "id": "971967612438499335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas - https://t.co/LajC0MQ4dO https://t.co/mijBJdqCYo"
        },
        {
            "author_id": "1455216744",
            "created_at": "2018-03-09T03:39:34.000Z",
            "id": "971953615048007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos, Rond\u00f4nia\n\n#Travel #Travelling Visit our blog and receive tips and information\nhttps://t.co/CUwNkBy2eU https://t.co/qE4RYR0f0G"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2018-03-09T01:48:45.000Z",
            "id": "971925726357344257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MulhereseFlorestas \ud83d\udc9a\nIvone Silva Souza faz a recupera\u00e7\u00e3o de 72 hectares (120 mil \u00e1rvores) no Parque Estadual do Rio Turvo, sul do Estado de S\u00e3o Paulo. \u201cNada a ver ser trabalho de homem porque exige for\u00e7a. A mesma coisa que o homem faz a mulher tamb\u00e9m... https://t.co/SecDDuGl0s"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2018-03-09T01:20:54.000Z",
            "id": "971918716354158594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para\u00a0mulheres https://t.co/6ndWWA6uT8 https://t.co/VXuxE4MzQj"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2018-03-09T01:20:26.000Z",
            "id": "971918601979645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decora\u00e7\u00e3o com imagem dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na styllohomeoffice de minha\u2026 https://t.co/gOBDmLeJoL"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2018-03-09T01:15:14.000Z",
            "id": "971917291716796421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo tenta escapar do ataque de uma alcateia de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul https://t.co/8MmvXF3i5G"
        },
        {
            "author_id": "1455216744",
            "created_at": "2018-03-09T01:14:13.000Z",
            "id": "971917034945679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil.\n\n#Travel #Travelling Have more information on our Site \nhttps://t.co/CUwNkBy2eU https://t.co/GhO8UNFkoh"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2018-03-09T00:39:53.000Z",
            "id": "971908397749579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Glaciares fica na Prov\u00edncia de Santa Cruz na Patagonia Argentina. Regi\u00e3o\u2026 https://t.co/SADqiXVwSj"
        },
        {
            "author_id": "759108235597082624",
            "created_at": "2018-03-09T00:35:11.000Z",
            "id": "971907214528122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares: https://t.co/cguXVHAage, https://t.co/aDlMLCzRjp, https://t.co/lZ3ysEqVXv https://t.co/r5DZUXfdYc"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2018-03-09T00:30:00.000Z",
            "id": "971905909969448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares https://t.co/0WzCssTKd4 https://t.co/C59wJ1c4BL"
        },
        {
            "author_id": "50296311",
            "created_at": "2018-03-09T00:14:12.000Z",
            "id": "971901933391790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e menu ser\u00e1 servido durante os dias 16 e 17... https://t.co/M580ENSQT0"
        },
        {
            "author_id": "394393136",
            "created_at": "2018-03-08T23:11:12.000Z",
            "id": "971886079602241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 4\u00ba Festival do Churrasco e Chimarr\u00e3o ocorre nos dias 20, 21 e 22 de abril no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.... https://t.co/Pqv6S4kMD2"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2018-03-08T23:10:21.000Z",
            "id": "971885864765837314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 4\u00ba Festival do Churrasco e Chimarr\u00e3o ocorre nos dias 20, 21 e 22 de abril no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.... https://t.co/UWhtNyJkl4"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-03-08T23:02:44.000Z",
            "id": "971883946484084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia loteamento privado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/MptLmYuEqi"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-03-08T23:00:16.000Z",
            "id": "971883326117203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para o Parque Estadual do Mirador https://t.co/viD1IJblUh #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-03-08T23:00:02.000Z",
            "id": "971883269791854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares https://t.co/Z3deRHDZso https://t.co/amy5YNq6Ix"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2018-03-08T22:23:19.000Z",
            "id": "971874026674184199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi controlado o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, em Mucug\u00ea. H\u00e1 uma semana, bombeiros e moradores tentavam apagar dois focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o, que destru\u00edram cerca de mil hectares. As chamas n\u00e3o comprometeram o funcionamento da Reserva.\n\n#bandnewsfmssa https://t.co/zxNIN7VPIK"
        },
        {
            "author_id": "76759761",
            "created_at": "2018-03-08T22:13:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "971871512163647489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt .. em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/Gkk0qTsVgh"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-03-08T22:09:09.000Z",
            "id": "971870463998808066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u00e9 preso com 30 kg de maconha em Montes Claros; eles vendiam droga no Parque Municipal https://t.co/jiggL9LJXH https://t.co/E4BeCRTDs6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-03-08T22:01:10.000Z",
            "id": "971868455849865217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Pico da bandeira, Espirito Santo \n\nFoto: @AnaClaudiaLeoneRibeiro \ud83d\udc4f https://t.co/PNec44hMVm"
        },
        {
            "author_id": "65790034",
            "created_at": "2018-03-08T21:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "971867574534311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto bem casal de #tbt \ud83d\udc9c\ud83c\udf33\ud83c\udf39 #love em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/XT4HoqDAmG"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2018-03-08T21:48:29.000Z",
            "id": "971865263099523075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para\u00a0mulheres https://t.co/lqt3xC8nFC https://t.co/8RAOmhGjuU"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-03-08T21:33:58.000Z",
            "id": "971861608254312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ali\u00e1s esse semestre tem a viagem a uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e mds eu vou acampar pela primeira vez\nt\u00f4 bem ansiosa"
        },
        {
            "author_id": "75889152",
            "created_at": "2018-03-08T21:31:17.000Z",
            "id": "971860933558652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt De Um Ponto de Vista Inesquec\u00edvel \ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/z2rBNmW7FS"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-03-08T21:18:05.000Z",
            "id": "971857611225169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 pilates e yoga para mulheres https://t.co/xn8kTNLvDv https://t.co/ra57yIPXkR"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-03-08T21:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "971855969167859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/IuSEGJ7OpG"
        },
        {
            "author_id": "857659668969205761",
            "created_at": "2018-03-08T21:10:08.000Z",
            "id": "971855612102393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elcorazondemexico  China planeia parque nacional para ursos panda https://t.co/WUbt8rqWwu https://t.co/rShcM5IVi9"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-08T20:47:08.000Z",
            "id": "971849821517578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puro charme esse look .\nEntre em contato e confira. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/MPWm0kW14r"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-08T20:44:15.000Z",
            "id": "971849098285518849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do parque municipal depois das chuvas \n\nhttps://t.co/jMzpiuHyDg https://t.co/Ygty4bp0B9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-08T20:40:34.000Z",
            "id": "971848168563511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2018-03-08T20:29:58.000Z",
            "id": "971845500809940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, parque estadual est\u00e1 pr\u00f3ximo de ser implementado em Goi\u00e1s https://t.co/H3Y79KO9lc https://t.co/PRK4IM1EG2"
        },
        {
            "author_id": "878686280577581057",
            "created_at": "2018-03-08T20:10:30.000Z",
            "id": "971840602122915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De passagem por Vit\u00f3ria aonde visita o Parque Estadual da Pedra Azul, Ant\u00f4nio Jorge Alves veste\u2026 https://t.co/NyuGMPjtCM"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-03-08T20:02:35.000Z",
            "id": "971838613439832066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "At\u00e9 hoje indeniza\u00e7\u00f5es pendentes e  injustas,pois \u00e1rea desapropriada \u00e9 maior do que mensura\u00e7\u00e3o adotada, preserva\u00e7\u00e3o ambiental inferior ao per\u00edodo em que a terra estava nas m\u00e3os dos canastreiros.O Parque Nacional Serra da Canastra deveria ser submetido a uma Auditoria independente."
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-03-08T19:42:43.000Z",
            "id": "971833610461437953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas para o Parque Estadual do Mirador \u2013\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/uUUWBS7OzE https://t.co/SdJa197eZY"
        },
        {
            "author_id": "966926582",
            "created_at": "2018-03-08T18:11:55.000Z",
            "id": "971810760555933697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Aproveite e curta nossa p\u00e1gina Cama\u00e7ari Fatos e Fotos .com.br (Not\u00edcias do Brasil e do mundo, sorteios de... https://t.co/K8cVLFvwNx"
        },
        {
            "author_id": "245348530",
            "created_at": "2018-03-08T18:05:36.000Z",
            "id": "971809172772794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou pala as grava\u00e7\u00f5es de hoje kkkk  ainda movimentamos a manh\u00e3 dos GM do parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02 os cara \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-08T17:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885307196942295040",
                        "start": 53,
                        "username": "fe_nunes1855"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "473272749",
                        "start": 67,
                        "username": "kamila_Mila1"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 95,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "87332530",
                        "start": 109,
                        "username": "werlesrocha"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "827438543370862593",
                        "start": 122,
                        "username": "Jhessrodrigues0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "971807108109885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @fe_nunes1855 @kamila_mila1 @lidyrlidiane @fabipadilha1 @werlesrocha @jhessrodrigues0 https://t.co/CdgK3zrew2"
        },
        {
            "author_id": "779123406868455425",
            "created_at": "2018-03-08T17:49:00.000Z",
            "id": "971804995229233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tato de 2014 deseja uma boa tarde a todos! #tbt @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/psMCIFKjZL"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-03-08T17:34:46.000Z",
            "id": "971801413855731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/rq3rBwSgAW #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem #sourbbv"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-03-08T17:02:00.000Z",
            "id": "971793166201364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser invas\u00e3o de terra p\u00fablica, o loteamento vem provocando uma s\u00e9rie de danos a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/fMGMttVBEt"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2018-03-08T16:38:25.000Z",
            "id": "971787232112791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em Santar\u00e9m, no oeste do Par\u00e1, acusado vem transformando em loteamento urbano uma gleba federal rural localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de um dos principais balne\u00e1rios do estado.\nSaiba mais: https://t.co/5RUFsF9NRn https://t.co/TLYHxwGXjs"
        },
        {
            "author_id": "3164392475",
            "created_at": "2018-03-08T16:24:28.000Z",
            "id": "971783720230322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/qpVZHy8jCJ"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2018-03-08T15:46:31.000Z",
            "id": "971774170794250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Parque Estadual de Uso Sustent\u00e1vel \u00e9 apresentado na UPF https://t.co/BIDAO4BSaB"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2018-03-08T15:30:05.000Z",
            "id": "971770032664530946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo tem encontro selvagem com gorilas em floresta no Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi em #Uganda https://t.co/jUyQKeZguA"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-03-08T15:18:06.000Z",
            "id": "971767019803639814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da  Canastra foi criado para fins de\n Reforma Agr\u00e1ria! Ou como reserva estrat\u00e9gica de min\u00e9rios e diamantes...para saque em hora oportuna, ap\u00f3s a expuls\u00e3o dos canastreiros?! https://t.co/sYJE2qyXL9"
        },
        {
            "author_id": "265024488",
            "created_at": "2018-03-08T15:10:15.000Z",
            "id": "971765044634677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial para cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim:\n\nO Minist\u00e9rio\u2026 https://t.co/autXA1VW5H"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-03-08T15:09:00.000Z",
            "id": "971764728912494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/EAuZNvWF44"
        },
        {
            "author_id": "3087061858",
            "created_at": "2018-03-08T14:32:07.000Z",
            "id": "971755444896190464",
            "in_reply_to_user_id": "2411567002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandwreis Normalmente vai pro correio l\u00e1 na Afonso pena, na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-08T14:30:23.000Z",
            "id": "971755008680226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em conjunto com a Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal, est\u00e1 realizando neste\u2026 https://t.co/AiPbAdiPJv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-08T14:25:44.000Z",
            "id": "971753840197464070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia Internacional da Mulher!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, em conjunto com a Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal,... https://t.co/PhHfAHLWJY"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-03-08T14:13:56.000Z",
            "id": "971750870999322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial para cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista\u00a0Tau\u00e1-Mirim https://t.co/L1x6TuUqWp https://t.co/DFEspHMKJf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-08T14:06:36.000Z",
            "id": "971749024981069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "225028808",
            "created_at": "2018-03-08T13:54:16.000Z",
            "id": "971745921213063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas  https://t.co/R1PZtpEU3d"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2018-03-08T13:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "9317652",
                        "start": 118,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "971741361585184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares #ciencia #tecnologia https://t.co/TrRrXa55oR via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2018-03-08T12:41:22.000Z",
            "id": "971727576875130881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada volunt\u00e1ria suspeita de fogo criminoso. Saiba mais... https://t.co/vyM1e1ZN2i https://t.co/HA7nXPTkkN"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2018-03-08T12:38:26.000Z",
            "id": "971726837431795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada volunt\u00e1ria suspeita de fogo criminoso. Saiba mais... https://t.co/vyM1e1ZN2i https://t.co/nbjb5OHjLH"
        },
        {
            "author_id": "959270567856652288",
            "created_at": "2018-03-08T12:26:48.000Z",
            "id": "971723908419383299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que \u00e9 cria de BH mais nunca andou nos burrinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-03-08T12:00:01.000Z",
            "id": "971717169036771330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual Vassununga, em SP, \u00e9 considerado um verdadeiro relic\u00e1rio de fauna e flora. E o melhor: a visita \u00e9 gratuita. Quando for, n\u00e3o se esque\u00e7a de prestar aten\u00e7\u00e3o no maior jequitib\u00e1-rosa do estado: https://t.co/YAXfh3AahY"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-03-08T11:50:07.000Z",
            "id": "971714678916370433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n- N\u00edvel: Moderado\n- Data: 22 de Abril - Domingo... https://t.co/wzub5Dtl31"
        },
        {
            "author_id": "848164191429066752",
            "created_at": "2018-03-08T11:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "971708100532109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran Aventura, no Parque Nacional Iguaz\u00fa da Argentina  - Neumann Operado... https://t.co/yVa9Km8a2I via @YouTube\n\nFa\u00e7a sua reserva:\n\u260e\ufe0f (45) 3028-2100\n\ud83d\udcf1 (45) Whats OI (45) 9 9963-0040\nWeb: https://t.co/Aetix0hmqj             \nE-mail: contato@neumanntour.com.br"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2018-03-08T11:13:01.000Z",
            "id": "971705341103738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta sexta-feira (09/03), a Engenharia de Campo da CET vai iniciar a interdi\u00e7\u00e3o do Elevado Presidente Jo\u00e3o Goulart, o Minhoc\u00e3o, sempre das 21h30 de sexta-feira \u00e0s 6h30 de segunda-feira, atendendo \u00e0 Lei 16.833, que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o. #Seumelhorcaminho"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2018-03-08T11:07:14.000Z",
            "id": "971703887089594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir desta sexta-feira, a Engenharia de Campo da CET vai iniciar a interdi\u00e7\u00e3o do Elevado Jo\u00e3o Goulart, o #Minhoc\u00e3o, sempre das 21h30 de sexta-feira \u00e0s 6h30 de segunda-feira, atendendo \u00e0 Lei 16.833, que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o. #seumelhorcaminho https://t.co/6wvwvsqByH"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-03-08T10:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "971697783215415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Shadow #Birdy \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/RIqlGa21Dz"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-03-08T10:33:51.000Z",
            "id": "971695485785387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual: https://t.co/2vbsjkFe3C"
        },
        {
            "author_id": "485711503",
            "created_at": "2018-03-08T10:32:52.000Z",
            "id": "971695235695874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brumado Verdade \u2014 O mundo gira e revela a verdadeBrumado Verdade \u00bb O mundo gira e revela a verdade https://t.co/wO4PeqZv7O #BDOverdade"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2018-03-08T10:23:33.000Z",
            "id": "971692894510829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de hectares https://t.co/Z3deRHDZso https://t.co/FCR3c58PWE"
        },
        {
            "author_id": "2373818629",
            "created_at": "2018-03-08T09:54:43.000Z",
            "id": "971685636011905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio supostamente criminoso atinge \u00e1rea do Parque Nacional | Not\u00edcias | BLOG do ITAPUAN - contato@blogdoitapuan.com https://t.co/xLnT5FvHAI"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2018-03-08T09:43:13.000Z",
            "id": "971682742504173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China planeja parque nacional para pandas de 2,7 milh\u00f5es de\u00a0hectares https://t.co/0cs1uIdiJY"
        },
        {
            "author_id": "289271241",
            "created_at": "2018-03-08T09:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "380835877",
                        "start": 93,
                        "username": "DescubreCadaDia"
                    }
                ]
            },
            "id": "971676904221790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Santuario Ntra. Sra. da Peneda (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/OUClyEXAXl v\u00eda @DescubreCadaDia https://t.co/QJPSHCcfyp"
        },
        {
            "author_id": "1392635016",
            "created_at": "2018-03-08T08:22:53.000Z",
            "id": "971662527183630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada https://t.co/ZaxFxjRWnz #Itabuna https://t.co/BxtOYKvHPM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-08T08:20:32.000Z",
            "id": "971661936273317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2018-03-08T08:05:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "971658241951305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A soma da extens\u00e3o da planejada reserva chinesa (27.134 km2) com a de Yellowstone (8.983 km2) ainda perde para o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (nos estados do AP e PA, com 38.464 km2), o maior parque nacional do Brasil e o maior em florestas tropicais do mundo. https://t.co/gv7d0kuXSk"
        },
        {
            "author_id": "127872506",
            "created_at": "2018-03-08T03:59:09.000Z",
            "id": "971596156429103105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da\u00a0Chapada https://t.co/hNJLP7dGV1 https://t.co/5sfOFcNyo1"
        },
        {
            "author_id": "2334482402",
            "created_at": "2018-03-08T03:21:07.000Z",
            "id": "971586582867259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da\u00a0Chapada https://t.co/NWfowKB3vF"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-03-08T03:10:00.000Z",
            "id": "971583785912254467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada https://t.co/D7eV04fiwa #Correio24h #Correio24horas"
        },
        {
            "author_id": "971575247672692736",
            "created_at": "2018-03-08T02:51:51.000Z",
            "id": "971579217300385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Jeg7AsNkXl\n\nConhe\u00e7a nosso querido  estado do Maranh\u00e3o! \nAs maravilhas do PARQUE Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "971575247672692736",
            "created_at": "2018-03-08T02:40:34.000Z",
            "id": "971576378167611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Jeg7AsNkXl\nLEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES,  uma nova forma de conhecer o parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is.... LEN\u00c7\u00d3IS 4X4 VIAGENS E TURISMO leva vc ao para\u00edso de \u00e1guas naturais."
        },
        {
            "author_id": "26689603",
            "created_at": "2018-03-08T02:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "971567381876297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de paz em Parque Municipal - Barueri https://t.co/RRI6SrzgVP"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-03-08T02:00:01.000Z",
            "id": "971566173253984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o considerado extinto \u00e9 encontrado em \u00e1rea restrita do Parque Estadual #SerradoMar depois de 197 anos \ud83d\ude31\nEpis\u00f3dio mostra a import\u00e2ncia das \u00e1reas de #preserva\u00e7\u00e3o. Confira:\n\nhttps://t.co/PR3dgegVW6 https://t.co/V9PSrhQ6Lf"
        },
        {
            "author_id": "2535842790",
            "created_at": "2018-03-08T01:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "706585285371502592",
                        "start": 0,
                        "username": "collxxtion"
                    }
                ]
            },
            "id": "971561898767454208",
            "in_reply_to_user_id": "706585285371502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@collxxtion Ant\u00f4nio mas a gente ativou o localizador o celular t\u00e1 perto do parque municipal comofas"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-03-08T01:23:54.000Z",
            "id": "971557084616519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pitoko\" da tia!!\n\u2764\ud83d\udc36 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/yjJ2j93hYR"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2018-03-08T01:13:41.000Z",
            "id": "971554514775035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio supostamente criminoso atinge \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/22liM65nfZ"
        },
        {
            "author_id": "62029830",
            "created_at": "2018-03-08T00:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "62029830",
                        "start": 122,
                        "username": "Adenilton10"
                    }
                ]
            },
            "id": "971547882779299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio supostamente criminoso atinge \u00e1rea do Parque Nacional, em Mucug\u00ea https://t.co/chOQHDmirk via @adenilton10"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2018-03-08T00:45:04.000Z",
            "id": "971547311292661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio supostamente criminoso atinge \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/4bT096WjYd https://t.co/wmXXx36iBI"
        },
        {
            "author_id": "78920433",
            "created_at": "2018-03-08T00:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63772583,
                        -38.65012584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "971545403555500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeee @ Parque Nacional Conguillio https://t.co/FwEKhBX0dC"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-03-08T00:30:15.000Z",
            "id": "971543583529603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio supostamente criminoso atinge \u00e1rea do Parque Nacional - https://t.co/CdH1qoj7dX"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-03-08T00:25:01.000Z",
            "id": "971542265578401794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandio supostamente criminoso atinge \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/lqYT0Me91z https://t.co/sE3X58on3j"
        },
        {
            "author_id": "700148560852054016",
            "created_at": "2018-03-08T00:17:12.000Z",
            "id": "971540300786225153",
            "in_reply_to_user_id": "328316268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@22489irli Monumento Natural!!!!"
        },
        {
            "author_id": "220369009",
            "created_at": "2018-03-07T23:56:41.000Z",
            "id": "971535138290102274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que \u00e9 de STI!\nMas nunca subiu na torre do parque nacional.\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "844367210445463552",
            "created_at": "2018-03-07T23:55:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "971534884878594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da minha filhota s\u00e1bado busco ela gra\u00e7a a Deus domingo vou roletar com ela no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-03-07T23:54:42.000Z",
            "id": "971534637444067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/zKu9awCmRT"
        },
        {
            "author_id": "631099715",
            "created_at": "2018-03-07T23:47:25.000Z",
            "id": "971532804004761606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Mucug\u00ea: Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/5UloB5ZTro"
        },
        {
            "author_id": "2801091521",
            "created_at": "2018-03-07T23:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "900348469",
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971527841400664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/68XZX12oZx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "776221280961957888",
            "created_at": "2018-03-07T22:09:10.000Z",
            "id": "971508079060766723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma incr\u00edvel caminhada com Daniel Forjaz descobrindo as Plantas Medicinais no Parque Nacional de Brasilia https://t.co/zXOcKTbTrh"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-07T22:04:15.000Z",
            "id": "971506840470253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 de Cima. \u2764\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/BicKdYqGuN"
        },
        {
            "author_id": "544293065",
            "created_at": "2018-03-07T21:22:14.000Z",
            "id": "971496269100339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/EX43exRKFC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-07T21:00:00.000Z",
            "id": "971490673865187329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf33\ud83d\udccb Tem #oportunidade para quem quer ser volunt\u00e1rio ambiental em nosso Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u! Leia o edital e inscreva-se: https://t.co/wjPigYqiGR https://t.co/M30OSQ8YMN"
        },
        {
            "author_id": "33366580",
            "created_at": "2018-03-07T20:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "971483103263850502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh c\u00e9us! \ud83d\ude31\n.\n.\n.\n#ceu #green #tealandorange #viajando #trip #mochilando @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/17b4gmRe14"
        },
        {
            "author_id": "318035595",
            "created_at": "2018-03-07T20:18:44.000Z",
            "id": "971480287942242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre y post cataratas.. en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/9NyC7qLcbQ"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2018-03-07T20:16:41.000Z",
            "id": "971479771837321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio em Parque Nacional da Chapada \u00e9 controlado https://t.co/rRyrfPpCWe"
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2018-03-07T20:13:47.000Z",
            "id": "971479043219578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u (RJ) \u00e9 um programa para o dia todo. Cachoeiras e po\u00e7os de... https://t.co/uQeBIFrcHY"
        },
        {
            "author_id": "144227816",
            "created_at": "2018-03-07T20:08:57.000Z",
            "id": "971477826410074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina| M\u00eddia Rec\u00f4ncavo https://t.co/mjEYIAuCGG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-07T20:01:29.000Z",
            "id": "971475945365352449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2018-03-07T19:26:02.000Z",
            "id": "971467023401340929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Bs6Mg4JiAt"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2018-03-07T19:15:29.000Z",
            "id": "971464369589702657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo a pedidos da comunidade local, votaremos hoje contra o projeto de lei 1546/2016 que modifica os limites do Parque Estadual Costa do Sol. #Noplen\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "14107508",
            "created_at": "2018-03-07T19:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20245879",
                        "start": 0,
                        "username": "crismreis"
                    }
                ]
            },
            "id": "971462552491319296",
            "in_reply_to_user_id": "20245879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crismreis Sim, gravei l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-03-07T19:05:07.000Z",
            "id": "971461760376016901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MA obt\u00e9m decis\u00e3o para viabilizar cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim\n\nhttps://t.co/7l1BQkqR6p https://t.co/M2NFh2pxVg"
        },
        {
            "author_id": "421031941",
            "created_at": "2018-03-07T18:08:26.000Z",
            "id": "971447496256958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo sexta-feira, 09/03, para o Parque Estadual do Alto do Ribeira, Petar/SP, saindo de carona do Ceasa. Algu\u00e9m topa?"
        },
        {
            "author_id": "2274274076",
            "created_at": "2018-03-07T18:07:21.000Z",
            "id": "971447225418207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea oferece vagas para atua\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1rios no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u..."
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2018-03-07T18:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "636955791",
                        "start": 177,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "971446642401529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Firma la petizione! https://t.co/5WOTJ6X6y9 via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2018-03-07T18:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "636955791",
                        "start": 70,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "971446532913459205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rolinda-do-planalto \u00e9 daqui, Botumirim. https://t.co/K4Ov1rRjuv via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "62875287",
            "created_at": "2018-03-07T17:50:09.000Z",
            "id": "971442894233128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 NO PLOX https://t.co/cKFPEtzZ19"
        },
        {
            "author_id": "2615828749",
            "created_at": "2018-03-07T17:22:23.000Z",
            "id": "971435907927691265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros decidiram por unanimidade contra transformar o local em Parque Municipal https://t.co/2iAHoeDk5N"
        },
        {
            "author_id": "170746074",
            "created_at": "2018-03-07T17:14:19.000Z",
            "id": "971433875988799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz ser cria de bh mas nunca escorregou no tabogan do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "308462313",
            "created_at": "2018-03-07T16:58:28.000Z",
            "id": "971429888145133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inea oferece 4 vagas, at\u00e9  16/04, p/ inscri\u00e7\u00f5es do Programa Volunt\u00e1rio Ambiental p/ o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u -que abrange partes dos munic\u00edpios de Campos de Goytacazes e S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra. As vagas s\u00e3o: Educa\u00e7\u00e3o ambiental, projetos, m\u00eddias sociais e administra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "175057370",
            "created_at": "2018-03-07T16:33:16.000Z",
            "id": "971423546420420611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MA consegue viabilizar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Tau\u00e1- Mirim https://t.co/c4Ec8QdtwB"
        },
        {
            "author_id": "954773747734663168",
            "created_at": "2018-03-07T16:14:02.000Z",
            "id": "971418705207988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Draguem o laguinho do parque... Municipal... Ha provas la..."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-03-07T15:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "248693492",
                        "start": 266,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "971413504149176325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cortes irregulares e abusivos foram feitos em Ponta Grossa, em uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, mesmo diante de proibi\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Ambiental do Paran\u00e1. A emiss\u00e3o do licenciamento para o corte foi emitido pela pr\u00f3pria prefeitura! https://t.co/hT6hWswJSs Via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-03-07T15:46:40.000Z",
            "id": "971411820023111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade deve se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda este m\u00eas https://t.co/f8hajdddlt"
        },
        {
            "author_id": "887496186671890433",
            "created_at": "2018-03-07T15:18:10.000Z",
            "id": "971404646999666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\u26a1\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iKEgcBYrre"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-03-07T15:03:44.000Z",
            "id": "971401015634354179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o: MPF consegue viabilizar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Tau\u00e1- Mirim.\nhttps://t.co/1pY86roqeR"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2018-03-07T15:00:28.000Z",
            "id": "971400194830094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De repente essa foto deu um sono. Encontramos essa pregui\u00e7osa raposa descansando no estacionamento do Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate.\n#raposa #natureza #viagem #argentina #elcalafate #parquenacionallosglaciares #glaciarperitomoreno #losglac\u2026 https://t.co/fKPwZL4ZxN https://t.co/KhdrATf24G"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2018-03-07T14:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "68693419",
                        "start": 56,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "829301925103403009",
                        "start": 144,
                        "username": "ProfSilberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "971396538139398150",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MandatoGoura agradece a secret\u00e1ria do Meio Ambiente da @Curitiba_PMC, Marilza Dias, por t\u00ea-lo recebido, al\u00e9m dos vereadores @vermarcosvieira e @ProfSilberto, para tratar de melhorias na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tereza Urban"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-03-07T14:45:10.000Z",
            "id": "971396343292837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/0FeP5VR6c0 https://t.co/SNCpMwN9nI"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2018-03-07T14:44:08.000Z",
            "id": "971396083078242314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/8imQGdPOlt https://t.co/6VuUH9fofU"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2018-03-07T14:44:07.000Z",
            "id": "971396079643082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/0MTfK6xwJU https://t.co/a7jnadNAS5"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-07T14:37:06.000Z",
            "id": "971394313685958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/L243BilBwg"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-03-07T14:31:27.000Z",
            "id": "971392889216557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MA consegue viabilizar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Tau\u00e1-\u00a0Mirim https://t.co/GmhGcnSow7"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-07T14:28:51.000Z",
            "id": "971392236020695041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udc6b\ud83d\udc9a #AmbienteRJ A equipe Parque Estadual do Desengano recebeu a visita de estudantes da Escola Graciano Cariello Filho 273, que passearam na trilha interpretativa da sede. Eles amaram! Visite, descubra e se encante pelos parques estaduais fluminenses http://200.20.53.15/inea/ https://t.co/QTCvJZGyVg"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-03-07T14:26:12.000Z",
            "id": "971391568983752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a obriga Estado do MA a cumprir exig\u00eancias sobre cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista https://t.co/gnyBtknyfO"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2018-03-07T13:56:20.000Z",
            "id": "971384052677783557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce passa a exigir cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o atualizado aos visitantes devido a surto de fe... https://t.co/XlI2AKxvCC"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2018-03-07T13:56:11.000Z",
            "id": "971384015314915330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce passa a exigir cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o atualizado aos visitantes devido a surto de fe... https://t.co/7U82bDNAmj"
        },
        {
            "author_id": "1362547171",
            "created_at": "2018-03-07T13:02:46.000Z",
            "id": "971370574428680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea oferece vagas para atua\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1rios no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/R3nWwmg9gP"
        },
        {
            "author_id": "2750363188",
            "created_at": "2018-03-07T13:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "971370403074633730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem mais. \u00c9 o bonde da trilha! #ibitipoca #mg #goprobrasil em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/Wl2pSMFw1y"
        },
        {
            "author_id": "35654410",
            "created_at": "2018-03-07T12:50:38.000Z",
            "id": "971367520874782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vicent\u00e3o e LHS podem dar nome a Parque\u00a0Municipal https://t.co/ytGkEaZMQl https://t.co/n3SODg7T78"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2018-03-07T12:49:18.000Z",
            "id": "971367182394372096",
            "in_reply_to_user_id": "5831572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF/MA consegue viabilizar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Tau\u00e1- Mirim. https://t.co/wX48nFy718"
        },
        {
            "author_id": "310517827",
            "created_at": "2018-03-07T12:44:42.000Z",
            "id": "971366028474290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edelweiss o flor de las nieves (Leontopodium alpinum)\nParque Nacional de Ordesa y Monte Perdido.\nFoto: PAMR https://t.co/ymtOQWbz6O"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-07T12:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885307196942295040",
                        "start": 53,
                        "username": "fe_nunes1855"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "319130830",
                        "start": 67,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 82,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 89,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1620073500",
                        "start": 103,
                        "username": "WonderRaasch"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "87332530",
                        "start": 117,
                        "username": "werlesrocha"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "2762871716",
                        "start": 130,
                        "username": "angico_romario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "971359197228040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @fe_nunes1855 @jrjoserogerio @ido32 @fabipadilha1 @wonderraasch @werlesrocha @angico_romario https://t.co/kprr6BTvWF"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-03-07T12:12:40.000Z",
            "id": "971357965683974149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a cria\u00e7\u00e3o de duas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o marinhas, o @governodobrasil refor\u00e7a a agenda ambiental em prote\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds. As novas unidades, bem como o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), s\u00e3o \u00e1reas importantes e estrat\u00e9gicas para o Brasil: https://t.co/gEShqcgjJU https://t.co/q7IdGnijk3"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-03-07T11:20:56.000Z",
            "id": "971344946027548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual: https://t.co/2vbsjkFe3C"
        },
        {
            "author_id": "212964694",
            "created_at": "2018-03-07T10:52:45.000Z",
            "id": "971337852951957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu acho que meus sonhos n\u00e3o podem ser mais aleat\u00f3rios eu sonho que estou comprando 15 azeitonas na porta do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-07T10:40:31.000Z",
            "id": "971334772931944449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-07T10:35:59.000Z",
            "id": "971333633935015939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o carnaval.\nDuas Bothrops fonsecai na trilha. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\u2026 https://t.co/zz60t5SeDo"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-07T10:25:51.000Z",
            "id": "971331085283069954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, sert\u00e3o com nome e sobrenome...\n\nParque Estadual da Mata seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/nB5CZMEISt"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-07T10:25:26.000Z",
            "id": "971330977481023490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, sert\u00e3o com nome e sobrenome...\n\nParque Estadual da Mata seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais,... https://t.co/3go08WScZF"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-03-07T09:38:40.000Z",
            "id": "971319210818359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vista parcial do rio Chandless. Parque Estadual Chandless/Secretaria de Meio Ambiente- AC. Imagem por drone via A\u00e7\u00e3o Executiva. Fev/2018 https://t.co/eMbiWd2Ayt"
        },
        {
            "author_id": "73475143",
            "created_at": "2018-03-07T09:27:05.000Z",
            "id": "971316296020385793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia luz do dia!!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/vE23kNBhqI"
        },
        {
            "author_id": "3378179771",
            "created_at": "2018-03-07T09:17:51.000Z",
            "id": "971313969083363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/d6HDF8euEc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-07T07:40:31.000Z",
            "id": "971289477577695233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2018-03-07T04:24:55.000Z",
            "id": "971240250294095873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara, Parque Nacional Sete Cidades, Delta do Parna\u00edba e Barra Grande do Piau\u00ed: o relato de viagem em fam\u00edlia da Maria In\u00eas https://t.co/RaLsG3I4XA"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-07T03:00:34.000Z",
            "id": "971219025886883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-07T02:56:27.000Z",
            "id": "971217988199305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: https://t.co/QyAfuSuKRH"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-03-07T01:24:09.000Z",
            "id": "971194761628602371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Crush!\n\ud83d\udc99 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/NmV7FZJD9r"
        },
        {
            "author_id": "336297682",
            "created_at": "2018-03-06T23:52:36.000Z",
            "id": "971171721276461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha aproveitar as \u00e1guas de mar\u00e7o! \ud83d\ude0d\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf79\ud83c\udf64\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83d\udd1d\n\nConfira nossas promo\u00e7\u00f5es...\n\nImagens do Parque Estadual da... https://t.co/JKH0BBexJ9"
        },
        {
            "author_id": "63866142",
            "created_at": "2018-03-06T23:37:06.000Z",
            "id": "971167820728979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a SETUR MG \n\u00c9 MINAS GERAIS \n\nFirmada a parceria entre ABETA e o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional Serra do... https://t.co/mFJCdTid5K"
        },
        {
            "author_id": "63866142",
            "created_at": "2018-03-06T23:30:25.000Z",
            "id": "971166138301329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a SETUR MG \n\u00c9 MINAS GERAIS \n\nFirmada a parceria entre ABETA e o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional Serra do... https://t.co/R9wwrrGQMs"
        },
        {
            "author_id": "742791783076204544",
            "created_at": "2018-03-06T23:30:04.000Z",
            "id": "971166052011851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/LJBTYn3tAa https://t.co/t2xPItYfgY"
        },
        {
            "author_id": "2722484364",
            "created_at": "2018-03-06T22:58:22.000Z",
            "id": "971158074735153154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque municipal hoje pra n\u00e3o fazer nada"
        },
        {
            "author_id": "80720283",
            "created_at": "2018-03-06T22:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "971157604922638337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda rendeu... em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/9coj7QC6Wq"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-06T22:56:18.000Z",
            "id": "971157552678436865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende um hor\u00e1rio, veja outros lindos modelos do seu tamanho e estilo. em Parque Estadual\u2026 https://t.co/UR8xC7CwzH"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2018-03-06T22:34:19.000Z",
            "id": "971152019946987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 9, sexta, 15h\nDia 10, s\u00e1bado, 16h\nDia 11, domingo, 11h\nTeatro Francisco Nunes - Parque Municipal.\nVem... https://t.co/Iza0B363cT"
        },
        {
            "author_id": "1179710990",
            "created_at": "2018-03-06T22:06:25.000Z",
            "id": "971144999025987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \u2013 O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulve... https://t.co/9SI06V5J8T"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2018-03-06T21:54:09.000Z",
            "id": "971141913695879169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pela Floresta da Tijuca? \ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nCriado em 6 de julho de 1961, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9... https://t.co/wsELnP1uv2"
        },
        {
            "author_id": "265708079",
            "created_at": "2018-03-06T21:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "971133031703605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cUZ3fvsREX DO CIP\u00d3 | Parque nacional | Trilha de 11 Km | Cachoeiras | MG 12 em 2018"
        },
        {
            "author_id": "960518500560326656",
            "created_at": "2018-03-06T21:14:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "971131840315654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com clima agrad\u00e1vel e praias desertas, o Abel Tasman National Park, na Ilha Sul da Nova Zel\u00e2ndia, possui diversos passeios aos visitantes, desde passeios de barcos, kayak at\u00e9 trilhas de um ou mais dias. \n\nhttps://t.co/wim6qtLGmX\n\n#acumulandoviagens #newzeland #trip #viajar"
        },
        {
            "author_id": "1485884899",
            "created_at": "2018-03-06T21:00:04.000Z",
            "id": "971128300012802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o Extremo Oeste Paranaense, \u00e9 um dos poucos locais de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil... https://t.co/MnbEPIe1B7"
        },
        {
            "author_id": "2345578405",
            "created_at": "2018-03-06T20:49:57.000Z",
            "id": "971125754108006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica com uma riqueza de vest\u00edgios que se... https://t.co/jjbQ3A3RT6"
        },
        {
            "author_id": "79585429",
            "created_at": "2018-03-06T20:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "971123508645376002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for pra namorar escondido, que seja em um lugar inusitado. \ud83d\ude1c\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Municipal Belo\u2026 https://t.co/MJpUO2fZYB"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2018-03-06T20:02:59.000Z",
            "id": "971113935230459906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada entre S\u00e3o Roque de Minas \u00e0 Delfin\u00f3polis est\u00e1 prec\u00e1ria . O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos... https://t.co/1E6cHIa5mz"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2018-03-06T20:00:59.000Z",
            "id": "971113430949167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Recomenda\u00e7\u00e3o foi feita com base no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 2\u00ba do Decreto Estadual n. 2.758 de 2001, sob pena de suspens\u00e3o, pelo Estado, do repasse de 5% referente ao crit\u00e9rio Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e/ou Terra Ind\u00edgena (UC/TI)\nhttps://t.co/0UfuDhFkZx"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-06T20:00:22.000Z",
            "id": "971113279123808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Bonito \u00e9 a mais nova cachoeira descoberta na Serra da Bocaina -- ela fica situada dentro do parque nacional, em meio a uma floresta atl\u00e2ntica fechada e bem preservada, com cinquenta metros de queda d'\u00e1gua e um enorme po\u00e7o cristalino para v\u2026 https://t.co/D0lvG9Ubrv https://t.co/QyixYkQpzz"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-03-06T19:40:36.000Z",
            "id": "971108301713920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus bbs do curso de Direito participaram de uma aula na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. \ud83c\udf33 Confira como foi: https://t.co/OHs4aokmhT. https://t.co/darDI5VYzS"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2018-03-06T19:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "16346575",
                        "start": 258,
                        "username": "tvbandeirantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "971107690276585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A Marinha do Brasil recebeu a bi\u00f3loga Sylvia Earle, exploradora da Revista National Geographic desde 1998, que contribui para a preserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica mundial. Ela visitou o Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, segunda maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do pa\u00eds. Via @tvbandeirantes https://t.co/cRJFKpKWBC"
        },
        {
            "author_id": "907260706940231681",
            "created_at": "2018-03-06T19:37:40.000Z",
            "id": "971107564040740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ r\u00e9dempteur\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Br\u00e9sil\n\nhttps://t.co/2jQ5buHWIP"
        },
        {
            "author_id": "907260706940231681",
            "created_at": "2018-03-06T19:34:36.000Z",
            "id": "971106793412857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ r\u00e9dempteur\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Br\u00e9sil\n\nhttps://t.co/T0jmgaKz7l"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-06T19:30:24.000Z",
            "id": "971105735634452486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Bonito \u00e9 a mais nova cachoeira descoberta na Serra da Bocaina -- ela fica situada dentro do parque nacional, em meio a uma floresta atl\u00e2ntica fechada e bem preservada, com cinquenta metros de queda d'\u00e1gua e um enorme po\u00e7o cristalino para voc\u00ea se refrescar ap\u00f3s\u2026 https://t.co/DTiYpdqaDB"
        },
        {
            "author_id": "2506328420",
            "created_at": "2018-03-06T19:27:59.000Z",
            "id": "971105126470516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que \u00e9 cria de Barueri mas nunca nadou no rio do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-06T19:01:31.000Z",
            "id": "971098466184318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-03-06T18:59:32.000Z",
            "id": "971097970115522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque NACIONAL Peneda - Ger\u00eas. \nMinuto 15:50, o melhor stand da BTL\u00b418 \ud83d\ude01\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc7\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\u261d\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a\ud83d\udc3a\ud83c\udf32 https://t.co/9dF4eMrGj6"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2018-03-06T18:58:32.000Z",
            "id": "971097717085822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O | Lideran\u00e7as municipais, estaduais e federais debatem limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense. Cerca de 2,5 mil pessoas da regi\u00e3o foram afetadas pela nova delimita\u00e7\u00e3o, principalmente pequenos produtores. Saiba mais: https://t.co/mSJ9V8yWXh https://t.co/ijgqoNqOld"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-03-06T18:38:49.000Z",
            "id": "971092753839992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As  belezas do Parque Estadual do Rio Preto s\u00e3o fascinantes. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/qAioQx0z6V"
        },
        {
            "author_id": "962415993703280640",
            "created_at": "2018-03-06T18:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1338140999101665280",
                        "start": 103,
                        "username": "ruiva_xx"
                    }
                ]
            },
            "id": "971086929738518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e Larissa pesquisando fts do parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os, a gente nem t\u00e1 ansiosa pra ir KKKKKK\n@Ruiva_xx"
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2018-03-06T17:57:38.000Z",
            "id": "971082392889909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/MlWW3zrCt4 https://t.co/dg5qy6qA04"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2018-03-06T17:52:10.000Z",
            "id": "971081015614672896",
            "in_reply_to_user_id": "51114475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/57a3Gexmi0 https://t.co/pT7G8qbePI"
        },
        {
            "author_id": "149015574",
            "created_at": "2018-03-06T17:18:34.000Z",
            "id": "971072560589869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "\ud83c\udf0e UM REF\u00daGIO PARA A VIDA \ud83c\udf0d\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude a criar na Ant\u00e1rtida a maior \u00e1rea protegida da Terra.\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u00danete a la petici\u00f3n que exige la creaci\u00f3n de un Santuario que proteja las aguas del oc\u00e9ano Ant\u00e1rtico.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://t.co/bhakJwINCE\ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/47V6yIvdko https://t.co/ttT7RS2i3A"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2018-03-06T17:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "971070125288935425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vfcuWyuErt"
        },
        {
            "author_id": "211138381",
            "created_at": "2018-03-06T17:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "900348469",
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971068645429432322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Wow6NJ8p0c via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "133788486",
            "created_at": "2018-03-06T16:55:31.000Z",
            "id": "971066758210707456",
            "in_reply_to_user_id": "59241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrsbaunilha encontrei com a Joy! Fomos no mercado, almo\u00e7amos e andamos pelo parque Municipal... foi \u00f3timo!"
        },
        {
            "author_id": "132924319",
            "created_at": "2018-03-06T16:55:20.000Z",
            "id": "971066713205821442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas do Col\u00e9gio Anglo Morumbi doam computadores ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso: https://t.co/lyLBwqy3nG."
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2018-03-06T16:51:41.000Z",
            "id": "971065793189482499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade deve se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda este m\u00eas\nhttps://t.co/5f6uai3m1v"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-06T16:12:50.000Z",
            "id": "971056018355572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blusa ciganinha malha est\u00e1, cal\u00e7a bengaline. Gracioso look. Pra voc\u00ea . em Parque Estadual\u2026 https://t.co/qvyybSTgBd"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-03-06T16:02:46.000Z",
            "id": "971053482596761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2018-03-06T15:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "900348469",
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971047914087776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MfxWl2XvZh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "496651076",
            "created_at": "2018-03-06T15:37:06.000Z",
            "id": "971047023687462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea https://t.co/00cDZMbZP7 #OGM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-03-06T15:37:05.000Z",
            "id": "971047019086200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  waldyrneto  -\u2026 https://t.co/uprPF8SAb5"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-03-06T15:30:03.000Z",
            "id": "971045249232580609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro fim de semana ap\u00f3s a inaugura\u00e7\u00e3o, o Parque do Alvorecer \u2013 Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa, de Pato... https://t.co/Z2bx3oSthx"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-06T15:27:06.000Z",
            "id": "971044509474873350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog - https://t.co/kMhWajAqvW"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-06T15:20:21.000Z",
            "id": "971042809414332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/byGJhusLiJ"
        },
        {
            "author_id": "130280240",
            "created_at": "2018-03-06T15:14:40.000Z",
            "id": "971041377164451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MELHOR OP\u00c7\u00c3O para morar em TAGUATINGA. Com uma vista incr\u00edvel para a Floresta Nacional, f\u00e1cil acesso a... https://t.co/VQ1OupLjwx"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2018-03-06T15:00:03.000Z",
            "id": "971037700806635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com enorme satisfa\u00e7\u00e3o que anunciamos a parceria entre #ABETA e Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional Serra do... https://t.co/NnNoJu3p9u"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-06T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "971037403820457991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija flor de topete verde.\n\nEste beija flor \u00e9 bem comum na parte alta do Parque nacional do Itatiaia. https://t.co/WiSszzM5D4"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-03-06T14:55:12.000Z",
            "id": "971036479739834369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salto do Itiquira \u00e9 a mais famosa Cachoeira da cidade de Formosa -GO, com 168m de altura e \u00e9 considerada a maior queda d\u2019\u00e1gua acess\u00edvel do Brasil.\n\nA Cachoeira fica dentro do Parque Municipal do Itiquira que \u00e9 todo pavimentado e com boa estrutura para o visitante.\n\nN\u00e3o \u00e9 per\u2026 https://t.co/15CsdaACrd"
        },
        {
            "author_id": "93713438",
            "created_at": "2018-03-06T14:55:00.000Z",
            "id": "971036430909747202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SoSYysPUuG\n\nParque Estadual do Turvo, em Derrubadas-RS"
        },
        {
            "author_id": "24355244",
            "created_at": "2018-03-06T14:36:48.000Z",
            "id": "971031851295965186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ter\u00e1 15 dias para rever amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra https://t.co/EcZnsjAaSc"
        },
        {
            "author_id": "198636107",
            "created_at": "2018-03-06T13:46:11.000Z",
            "id": "971019110997004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai pra correr no parque municipal e cansei antes de chegar na entrada dele"
        },
        {
            "author_id": "185815257",
            "created_at": "2018-03-06T13:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "185815257",
                        "start": 86,
                        "username": "ciadomotorhome"
                    }
                ]
            },
            "id": "971016053298999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CiadoMotorhome | #IrMaisLonge | #DicasdeViagem | #Viajar\nVisite e curta nossa p\u00e1gina @ciadomotorhome https://t.co/6xknglIAs5"
        },
        {
            "author_id": "944639966298169351",
            "created_at": "2018-03-06T13:32:07.000Z",
            "id": "971015570744201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Parna Abrolhos https://t.co/dBW4sfhySq"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2018-03-06T13:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3078886339",
                        "start": 28,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "971014510684377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fotos pelo Mundo (@FotosPeloMundo):\n\nParque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1... https://t.co/8zwhFSeZT1"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-03-06T13:00:00.000Z",
            "id": "971007489616486402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN) reconheceu como s\u00edtio arqueol\u00f3gico, o Engenho do Camorim, que fica no Parque Estadual da Pedra Branca. Escava\u00e7\u00f5es j\u00e1 resgataram milhares de artefatos do s\u00e9culo XVII. https://t.co/G2LxbiH7YA"
        },
        {
            "author_id": "1633254132",
            "created_at": "2018-03-06T12:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "900348469",
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "971000815321337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ttXb7lDTbN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2895368765",
            "created_at": "2018-03-06T12:16:10.000Z",
            "id": "970996456420200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ter\u00e1 15 dias para rever amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra\u00a0Catarinense https://t.co/yQ6dpc7cC2 https://t.co/19UMkpOUiw"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2018-03-06T12:15:11.000Z",
            "id": "970996212026535942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 uma regi\u00e3o formada por serras e vales estreitos cobertos pela vegeta\u00e7\u00e3o que s\u00f3 existe no Brasil, a caatinga. H\u00e1 dez anos o decreto que cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no local est\u00e1 engavetado | https://t.co/S7BMuH4KPi https://t.co/wFQVPWH96R"
        },
        {
            "author_id": "2615828749",
            "created_at": "2018-03-06T11:56:08.000Z",
            "id": "970991415768608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso o pedido n\u00e3o seja cumprido neste per\u00edodo, o pr\u00f3prio F\u00f3rum Parlamentar Catarinense dar\u00e1 entrada ao assunto... https://t.co/9phG5scsBv"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-06T11:31:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "970985316071899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja listrada.\n\nEsta coruja frequenta as \u00e1reas altas do Parque Nacional do Itatiaia e Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/aHIC62wnj5"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-03-06T11:27:36.000Z",
            "id": "970984235547987974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Visitantes sem cart\u00e3o de vacinas atualizado ser\u00e3o barrados no Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/uYYzCpTGWl"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-03-06T11:06:51.000Z",
            "id": "970979014079844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n\nO Parque Estadual do Guartel\u00e1, funciona de quarta a domingo e feriados nacionais das 09:00 as... https://t.co/8NgjDpbABF"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-06T11:00:03.000Z",
            "id": "970977301524512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade est\u00e1 na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA. https://t.co/VLapeaiwOF"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-06T10:54:17.000Z",
            "id": "970975850173796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional sempre hai unha fiestra aberta ao mar #NaturezaAtl\u00e1ntica #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas https://t.co/qJOuIuNSZR https://t.co/D8qCaK1gAZ"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-06T10:42:12.000Z",
            "id": "970972809135644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/8FCuTa2KDY"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-06T08:27:24.000Z",
            "id": "970938885235765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPesquisadores correm contra o tempo para conter a prolifera\u00e7\u00e3o do coral-sol no Parque Estadual da Laje de Santos, localizado a 40 quil\u00f4metros da costa. Coral Sol foi em identificado em dois pontos do Parque da Laje de Santos, SP Divulga\u00e7\u00e3o O colorido nos cost\u00f5es rochosos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-06T08:07:33.000Z",
            "id": "970933893225467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO licenciamento n\u00e3o vem cumprindo a legisla\u00e7\u00e3o, afirma o MPF. A notifica\u00e7\u00e3o do MPF recomenda a suspens\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica prevista para ser realizada em Rur\u00f3polis nesta pr\u00f3xima quarta-feira. Floresta nacional do Tapaj\u00f3s, onde comunidades poder\u00e3o ser impactadas MPF A \u2026"
        },
        {
            "author_id": "944570608381317122",
            "created_at": "2018-03-06T07:57:41.000Z",
            "id": "970931409664774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice!!! Um sonho real!!! https://t.co/gZqCYoEnK2"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-03-06T07:36:15.000Z",
            "id": "970926014628093953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/goa4qlbD9t"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-06T06:40:28.000Z",
            "id": "970911975113940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2018-03-06T03:41:45.000Z",
            "id": "970867002125545472",
            "in_reply_to_user_id": "51060851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/MlWW3zrCt4 https://t.co/ag6E42Bqn4"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2018-03-06T03:37:21.000Z",
            "id": "970865894132940801",
            "in_reply_to_user_id": "51114475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate os limites da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/57a3Gexmi0 https://t.co/0506jPmMHt"
        },
        {
            "author_id": "970834540674633734",
            "created_at": "2018-03-06T03:03:09.000Z",
            "id": "970857286867431426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/vqPgegmpDr"
        },
        {
            "author_id": "970834540674633734",
            "created_at": "2018-03-06T02:59:29.000Z",
            "id": "970856365676625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do abismo, 1,5 km de subida! em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Dsw4RYKm2z"
        },
        {
            "author_id": "970834540674633734",
            "created_at": "2018-03-06T02:56:55.000Z",
            "id": "970855718759862273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1 de mil anos... em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/AZDoHzLVb0"
        },
        {
            "author_id": "970834540674633734",
            "created_at": "2018-03-06T02:54:07.000Z",
            "id": "970855013613494273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/h76cCyVPcv"
        },
        {
            "author_id": "386703040",
            "created_at": "2018-03-06T02:28:10.000Z",
            "id": "970848482914430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos dias mais felizes da minha vida foi o dia q a gnt foi no parque municipal (03/09/16) mas tipo ngm nunca mais animou ir la dps kk"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-03-06T02:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "970842916141850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela pro mundo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Cantareira https://t.co/yHH8TYKU3F"
        },
        {
            "author_id": "798120582936199168",
            "created_at": "2018-03-06T00:48:42.000Z",
            "id": "970823450632876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Ecologica Parque Natural Municipal Ribera Norte https://t.co/P3syph6lYn"
        },
        {
            "author_id": "878568480",
            "created_at": "2018-03-06T00:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "900348469",
                        "start": 175,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "970823190434996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HTl8vfCruo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2241592783",
            "created_at": "2018-03-06T00:42:25.000Z",
            "id": "970821869753520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Top 5 Baile de formatura:                       1- Rasgar por completo a cal\u00e7a \n2- Brigar com a cantora \n3- Chorar \n4- M\u00e3o sangrando \n5- Dormir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "916453369509810181",
            "created_at": "2018-03-06T00:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "136293523",
                        "start": 78,
                        "username": "depvaldivia"
                    }
                ]
            },
            "id": "970817493777383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrimeraB #QuintaFecha\n\nDomingo 04/03: Estadio Parque Municipal de Valdivia.\n\n@depvaldivia\u2026 https://t.co/L9ege2bTL1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-06T00:01:04.000Z",
            "id": "970811465719533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: https://t.co/LQVjqQscCT"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-03-05T23:01:26.000Z",
            "id": "970796457572884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: C\u00e9u azul\nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #c\u00e9u #sky #fotografiadenatureza #natureza #nature https://t.co/jIf0Uce60O"
        },
        {
            "author_id": "1433619847",
            "created_at": "2018-03-05T22:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0904724,
                        -30.8665111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "970795411937136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar a si mesmo \u00e9 o come\u00e7o de um romance para toda a vida.\ud83c\udf39 em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/fOH4VGdbRQ"
        },
        {
            "author_id": "852816610419015681",
            "created_at": "2018-03-05T22:46:02.000Z",
            "id": "970792582048616449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/uYyQChQkXV"
        },
        {
            "author_id": "4450144288",
            "created_at": "2018-03-05T22:45:06.000Z",
            "id": "970792348459286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias aproveitaram o primeiro final de semana depois da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa, em... https://t.co/syrO5N1CcW"
        },
        {
            "author_id": "283575430",
            "created_at": "2018-03-05T22:20:15.000Z",
            "id": "970786092394872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 perto do parque municipal ontem, minha tinha estava la com pessoal e os cavalos"
        },
        {
            "author_id": "267685006",
            "created_at": "2018-03-05T22:19:04.000Z",
            "id": "970785795513647107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de explicar sobre o parque nacional Serra da capivara ( e as imagens na net de on\u00e7as no meio da rua) e o S\u00e3o Jo\u00e3o do nordeste, com direto a v\u00eddeo da junina Asa Branca e tudo(quadrilha codoense), isso numa mistura de italiano e espanhol (aviso logo que n\u00e3o falo nenhum dos 2)"
        },
        {
            "author_id": "53249290",
            "created_at": "2018-03-05T22:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "970783249906782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os amigos no #parquepaulocesarvinha em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/t3fkyvAhrf"
        },
        {
            "author_id": "67150582",
            "created_at": "2018-03-05T21:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "970780813129338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mogi das Cruzes: https://t.co/R9TMJkBZgH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-03-05T21:22:10.000Z",
            "id": "970771473810964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas 04 vagas de voluntariado para atua\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag) nas \u00e1reas de... https://t.co/p6VduSW1Id"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-03-05T21:21:55.000Z",
            "id": "970771412913766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas 04 vagas de voluntariado para atua\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag) nas \u00e1reas de... https://t.co/H36naaQjd2"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-03-05T20:44:19.000Z",
            "id": "970761950551592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com o ministro Sarney Filho, o objetivo maior \u00e9 o de proporcionar a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha. Garantir a conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies marinhas. S\u00e3o dois tipos de prote\u00e7\u00e3o: monumento natural e a APA."
        },
        {
            "author_id": "225620074",
            "created_at": "2018-03-05T20:28:17.000Z",
            "id": "970757917275230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco \u2013 Luciana Bento https://t.co/A0qkQQK8DB"
        },
        {
            "author_id": "4009006829",
            "created_at": "2018-03-05T20:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.641489,
                        -23.549253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "970757156361322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca reclamar s\u00f3 agradecer \ud83c\udf3b\ud83d\ude0a em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/OEnSlpbTTb"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2018-03-05T20:06:51.000Z",
            "id": "970752520556630019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quase, pessoal! ]\u00c9 neste final de semana, de sexta a domingo, no Teatro Francisco Nunes, Parque Municipal! https://t.co/jN9QfxSUR8"
        },
        {
            "author_id": "143275909",
            "created_at": "2018-03-05T19:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "717825715102748672",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeroMarcelo63"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "25992212",
                        "start": 17,
                        "username": "todonoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "970745193090748416",
            "in_reply_to_user_id": "717825715102748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeroMarcelo63 @todonoticias \u00c1rea Protegida. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude48"
        },
        {
            "author_id": "241188653",
            "created_at": "2018-03-05T19:36:25.000Z",
            "id": "970744862420037634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar | Solfesta Turismo https://t.co/Wy1RGpJJwm"
        },
        {
            "author_id": "52248645",
            "created_at": "2018-03-05T19:35:11.000Z",
            "id": "970744551110520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo no final de mar\u00e7o https://t.co/78GbcGNHQD"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-03-05T19:18:50.000Z",
            "id": "970740439614705665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva e reviva o reino das gar\u00e7as...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso; e Manga, Extremo Norte... https://t.co/4rn848rnjF"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-03-05T19:18:22.000Z",
            "id": "970740320387334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva e reviva o reino das gar\u00e7as...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso; e Manga, Extremo Norte de... https://t.co/ugKvI7KmLu"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-03-05T19:02:37.000Z",
            "id": "970736356375846915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio que atinge regi\u00e3o do parque nacional em Mucug\u00ea \u00e9 combatido h\u00e1 tr\u00eas dias - https://t.co/3rm5q612q5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-03-05T18:42:24.000Z",
            "id": "970731270572531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio que atinge regi\u00e3o do parque nacional em Mucug\u00ea \u00e9 combatido h\u00e1 tr\u00eas dias - https://t.co/GmrMG6fKCh"
        },
        {
            "author_id": "548684257",
            "created_at": "2018-03-05T18:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.641489,
                        -23.549253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "970730761849589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/12bDX8yFxS"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-03-05T18:26:03.000Z",
            "id": "970727154530029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u incentiva a preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada. https://t.co/MyJL8fcPZK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-05T18:01:22.000Z",
            "id": "970720944468713479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "834090690434961408",
            "created_at": "2018-03-05T17:57:13.000Z",
            "id": "970719897725452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chile #parquenationaltorresdelpaine #wishiwasthere #hikingadventures \u00e0 Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/nkJH5r6o6r"
        },
        {
            "author_id": "53249290",
            "created_at": "2018-03-05T17:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "970713086633000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os amigos no #parquepaulocesarvinha em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/t3fkyviG2F"
        },
        {
            "author_id": "2404913414",
            "created_at": "2018-03-05T17:00:02.000Z",
            "id": "970705509295771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00c3O para minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, fonte de \u00e1gua para regi\u00e3o metropolitana de Belo... https://t.co/uf2XiLG7pz"
        },
        {
            "author_id": "37975874",
            "created_at": "2018-03-05T16:56:40.000Z",
            "id": "970704659534045186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores se perdem no Parque Estadual de Goi\u00e2nia ao tentar retornar para estrada... https://t.co/acW35NagqB"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2018-03-05T16:56:31.000Z",
            "id": "970704622351417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores se perdem no Parque Estadual de Goi\u00e2nia ao tentar retornar para estrada... https://t.co/qX3JHA9mAT"
        },
        {
            "author_id": "37975874",
            "created_at": "2018-03-05T16:56:13.000Z",
            "id": "970704547294404610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores se perdem no Parque Estadual de Goi\u00e2nia ao tentar retornar para\u00a0estrada https://t.co/rBKYuUpFhr https://t.co/HZtbxvvSa6"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2018-03-05T16:56:11.000Z",
            "id": "970704539664965633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescadores se perdem no Parque Estadual de Goi\u00e2nia ao tentar retornar para\u00a0estrada https://t.co/q3eAhUUVEY https://t.co/OpDuJbDmWf"
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2018-03-05T16:40:22.000Z",
            "id": "970700556388970499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A African Parks, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o-governamental que se dedica \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, vai investir,... https://t.co/eTlHA5LPQm"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2018-03-05T16:04:54.000Z",
            "id": "970691632944250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o mais visitado do\u00a0Brasil https://t.co/TV8MvoH8EL https://t.co/Afl6WoXJ8S"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2018-03-05T15:54:27.000Z",
            "id": "970689002356518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos com materiais para ca\u00e7a no parque estadual do Turvo https://t.co/sb3LGf2NTw"
        },
        {
            "author_id": "393024957",
            "created_at": "2018-03-05T15:31:43.000Z",
            "id": "970683281980174338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que \u00e9 cria de Moc, mas nunca andou no pedalinho do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2018-03-05T15:12:25.000Z",
            "id": "970678426045739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DERRUBADAS: \nCA\u00c7ADORES S\u00c3O PRESOS NO PARQUE ESTADUAL DO TURVO https://t.co/aqh7HyhKsE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-03-05T15:01:54.000Z",
            "id": "970675778345152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Aberto cadastramento para condutores e canoeiros no Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/gW11fgWfLA https://t.co/juRFSoBQGO"
        },
        {
            "author_id": "24355244",
            "created_at": "2018-03-05T14:48:44.000Z",
            "id": "970672464589180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 pauta de reuni\u00e3o https://t.co/5Sjqul6OYZ"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2018-03-05T14:22:27.000Z",
            "id": "970665850620596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se acaso voc\u00ea passar ali na Afonso Pena, em frente ao Parque Municipal, conta pra mim se viu o banner do nosso... https://t.co/SiFDLorzkO"
        },
        {
            "author_id": "3240821866",
            "created_at": "2018-03-05T14:22:08.000Z",
            "id": "970665772254154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/dckceVcA2I"
        },
        {
            "author_id": "867308613706162176",
            "created_at": "2018-03-05T13:51:42.000Z",
            "id": "970658113383796738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entendi que a cr\u00edtica se refere ao parque, municipal creio eu https://t.co/T8C18DgtKK"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-03-05T13:30:03.000Z",
            "id": "970652664450240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa, Pato Branco e regi\u00e3o se transformou em um palco em que se... https://t.co/bmhoi0Jrsr"
        },
        {
            "author_id": "928053963450089472",
            "created_at": "2018-03-05T13:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "290077358",
                        "start": 12,
                        "username": "MarVivaCOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "970648073604161538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from @MarVivaCOL #Panam\u00e1. Parque Nacional Coiba.\n\nBUCEO \u201cCANAL DE LAS MANTAS\u201d \n07\u00ba\u2026 https://t.co/neRU867uKI"
        },
        {
            "author_id": "23268772",
            "created_at": "2018-03-05T12:47:47.000Z",
            "id": "970642024734044160",
            "in_reply_to_user_id": "23268772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mat\u00e9ria eu adorei: \"\u00e1rea verde de Petr\u00f3polis pode ganhar condom\u00ednio\" = queremos desmatar \u00e1rea protegida em troca de duplicar estrada \n\nhttps://t.co/ez0C1riaa0"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-03-05T12:30:03.000Z",
            "id": "970637566113472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, \u00e9 destino de aventura e ecoturismo. https://t.co/VZHJmDdvUs"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2018-03-05T12:17:22.000Z",
            "id": "970634370271891457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de Goi\u00e2nia o Parque Estadual da Serra Dourada \u00e9 destino ideal para passar o fim de semana\n\n\u00c9 um dos... https://t.co/T5ivO0wdQ1"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2018-03-05T12:00:03.000Z",
            "id": "970630013639897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de mar\u00e7o, o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial  ;) https://t.co/jSH761tuJE"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-03-05T11:58:40.000Z",
            "id": "970629666032705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais encontrados passar\u00e3o por an\u00e1lise do veterin\u00e1rio respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/iCdDaPHLag"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-03-05T11:57:43.000Z",
            "id": "970629428610060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio confirma caso de febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/O5S7gn8qGB #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-03-05T11:55:25.000Z",
            "id": "970628850097979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril. https://t.co/5r4Qe3rLxQ"
        },
        {
            "author_id": "281983468",
            "created_at": "2018-03-05T11:49:05.000Z",
            "id": "970627256363208709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senar certifica 13 guias para turismo em parque estadual | Jornal de Not\u00edcias https://t.co/CxdL0ohXKY"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-03-05T11:47:03.000Z",
            "id": "970626743232094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os moradores de Foz e das 14 cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam benef\u00edcio especial. https://t.co/XeHbEFuBUB"
        },
        {
            "author_id": "260958622",
            "created_at": "2018-03-05T11:45:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "22d6840697230b1b"
            },
            "id": "970626272354238465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tenho uma melhor pro pessoal do Facebook: \n\nDiz ser cria da Glorinha e amar esta cidade mas quer aterro Sanit\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-05T11:26:55.000Z",
            "id": "970621675975868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Illote do con Branco ou Cagado no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/uRh3j2EeJN"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-05T11:26:44.000Z",
            "id": "970621631285506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 de Cima. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/SPIQAWQ0Nx"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2018-03-05T11:20:55.000Z",
            "id": "970620164633894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nLaguna 69, Peru. \n\nA Laguna 69 \u00e9 uma das 400 lagoas do Parque Nacional Huascar\u00e1n, e seu nome equivale... https://t.co/ymTqJ6pl0Q"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-03-05T11:05:28.000Z",
            "id": "970616275901788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 https://t.co/1ppjhJ3Tog"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-03-05T09:40:16.000Z",
            "id": "970594835634774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 (\u00a9 Thomas Marent/Minden Pictures) Black-faced lion tamarin in the Superag\u00fci National Park, Paran\u00e1 https://t.co/wUWNzqlJiv"
        },
        {
            "author_id": "3133071453",
            "created_at": "2018-03-05T09:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "709438451633037312",
                        "start": 4,
                        "username": "AfricanParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "970584795435753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG @AfricanParks recupera Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de #Bazaruto, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/a1BOzzeHmW"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2018-03-05T05:48:28.000Z",
            "id": "970536502643101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG African Parks recupera Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto, em Mo\u00e7ambique: A\u2026 https://t.co/9WatK02Yxo"
        },
        {
            "author_id": "349332691",
            "created_at": "2018-03-05T05:48:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "26b589ba0d8b9bc1"
            },
            "id": "970536417066672129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter um parque nacional de capivaras https://t.co/OXTy7GSqVF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-05T05:40:21.000Z",
            "id": "970534460755185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-05T04:44:14.000Z",
            "id": "970520337673785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "114805360",
            "created_at": "2018-03-05T04:43:36.000Z",
            "id": "970520179145957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 https://t.co/mcEIJYrqSL"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-03-05T04:14:07.000Z",
            "id": "970512759791210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 (\u00a9 Thomas Marent/Minden Pictures)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/18te1xuXP3"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-03-05T04:10:34.000Z",
            "id": "970511862960939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nMico-le\u00f5es-de-cara-preta no Parque Nacional do Superag\u00fci, Paran\u00e1 (\u00a9 Thomas Marent/Minden Pictures)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/B8VhzOHjsC"
        },
        {
            "author_id": "916453369509810181",
            "created_at": "2018-03-05T03:28:14.000Z",
            "id": "970501211815337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PrimeraB2018 - Quinta Fecha\n\nDomingo 04/03: Estadio Parque Municipal de Valdivia.\n\nDeportes Valdivia. P\u00e1gina... https://t.co/feewXoPHas"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-03-05T02:52:57.000Z",
            "id": "970492330028527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Divisor, Vitoria - ES: https://t.co/tSNVWHzaHT"
        },
        {
            "author_id": "315896345",
            "created_at": "2018-03-05T02:22:37.000Z",
            "id": "970484698290900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2018-03-05T01:48:36.000Z",
            "id": "970476138572152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de hoje foi na Enseada do Bananal, localizada no Parque Estadual da Serra da Tiririca, o\u2026 https://t.co/niBsOxb1xb"
        },
        {
            "author_id": "313261422",
            "created_at": "2018-03-05T01:45:38.000Z",
            "id": "970475393328304137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kayak + Naturaleza | Parque Nacional Conguillio | 03.03.2018 #paisajes #chileanplaces #chile\u2026 https://t.co/OYNHNL9Uq2"
        },
        {
            "author_id": "905174245227065345",
            "created_at": "2018-03-05T01:19:51.000Z",
            "id": "970468902697304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio aos usu\u00e1rios do Parque Municipal Dom Jos\u00e9. \n#barueri #baruerisp #alphavillesp\u2026 https://t.co/Owqspxfy1N"
        },
        {
            "author_id": "4167111677",
            "created_at": "2018-03-05T00:58:11.000Z",
            "id": "970463451041673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia #sofoi #familiaecc em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/KIhLqGmoGy"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2018-03-05T00:37:00.000Z",
            "id": "970458120110661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Jardim Europeu foi um Sucesso.\n\nO Parque Natural Municipal das Arauc\u00e1rias, um dos principais... https://t.co/3P3pDpdVP1"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-05T00:14:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "970452488305479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito 5 lagos \u2013 \u00a0Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\n\n____________________________________\n\n#circuito5lagos #pniitatiaia #mantiqueira #serradamantiqueira #montanhismo #montanhas #montanha #trekking #hiking #nature #natureza #goodvibes #paisagens #landscape https://t.co/7Eg0eFXYlf"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2018-03-04T23:42:50.000Z",
            "id": "970444488610058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tem novo Conselho Consu... https://t.co/1n3cvBE9TC"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2018-03-04T23:42:32.000Z",
            "id": "970444412697366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tem novo Conselho Consu... https://t.co/z2jZeZduw9"
        },
        {
            "author_id": "313261422",
            "created_at": "2018-03-04T23:33:50.000Z",
            "id": "970442223421739011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos + Kayak + relajo | Parque Nacional Conguillio | 03.03.2018 #paisajes #chileanplaces\u2026 https://t.co/Uq06M4unnW"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-03-04T23:00:31.000Z",
            "id": "970433839125417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque Estadual do C\u00e2nion do Rio Poti abriga riqueza natural bem preservada, de grande beleza c\u00eanica e com baixa densidade de pessoas. Veja mais sobre o local que vai proteger uma \u00e1rea importante da Caatinga! https://t.co/9lvIjEIeTZ"
        },
        {
            "author_id": "1481073024",
            "created_at": "2018-03-04T22:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9358849,
                        -19.9206931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "970431499236384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/11pE6IQn79"
        },
        {
            "author_id": "166645637",
            "created_at": "2018-03-04T22:31:16.000Z",
            "id": "970426476712603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo. Guarapuava est\u00e1 de parab\u00e9ns. Foi inaugurado hoje o Jardim Europeu do Parque Natural Municipal... https://t.co/vHX3P1aJvh"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-03-04T22:23:47.000Z",
            "id": "970424591997906946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOMINGO 19h: anoitece em #Cambar\u00e1DoSul. 16 graus.\nLembrando que \u00e0s segundas o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra \u00e9 FECHADO. Visite o #CanyonFortaleza: Parque Nacional da #SerraGeral estar\u00e1 aberto das 8h \u00e0s 17h\n#NationalParks\n#PNAS #PNSG\n#CanyonsDoBrasil https://t.co/AV44uBzvwP"
        },
        {
            "author_id": "318858317",
            "created_at": "2018-03-04T22:08:25.000Z",
            "id": "970420725214400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no interior do Parque Estadual do Turvo em Derrubadas https://t.co/bpot7tzfhT"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2018-03-04T22:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98395975,
                        -23.04505092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "970418812096012289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor envolvido. em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/wBKm22OjtH"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2018-03-04T21:19:22.000Z",
            "id": "970408384938889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubadas: Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Estadual do Turvo https://t.co/B72kFSKBVz"
        },
        {
            "author_id": "2367799456",
            "created_at": "2018-03-04T21:18:23.000Z",
            "id": "970408135814012934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrad\u00e3o\nParque Nacional de Bras\u00edlia\nMais conhecido como \u00c1gua Mineral\nN\u00f3s 4 fizemos uma trilha de bike hoje por l\u00e1. Pedalamos uns 13km sob um sol escaldante\n#calangodocerrado #bsb #cerradobrasileiro #vemprocerrado #souRBBV #minhabrasilia #amoraoquadrado \u2026 https://t.co/i2Z5pB8WKE https://t.co/SHkWBcC4j2"
        },
        {
            "author_id": "954798596536393733",
            "created_at": "2018-03-04T21:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "958869744144343042",
                        "start": 0,
                        "username": "UltCraftNetwork"
                    }
                ]
            },
            "id": "970407757827452931",
            "in_reply_to_user_id": "958869744144343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UltCraftNetwork BUG A REPORTAR [2]:                                                                                                       Meu nick: iAndroidCD | os bugs s\u00e3o: tem como claimar o spawn pois ele n foi claimado 100% e na score quando entramos na area protegida apare\u00e7e: Area De Guerra"
        },
        {
            "author_id": "125647274",
            "created_at": "2018-03-04T20:51:27.000Z",
            "id": "970401355977363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trekking no Serra Verde! Equipe Catando Cavaco mesmo desfalcada, fazendo bonito \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Estadual Serra Verde"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2018-03-04T20:21:56.000Z",
            "id": "970393931577024515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no interior do Parque Estadual do Turvo em Derrubadas https://t.co/Sv5E5Jdfht"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-04T20:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "431655661",
                        "start": 53,
                        "username": "RosemaryBarb"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "319130830",
                        "start": 67,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 82,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 89,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "827438543370862593",
                        "start": 103,
                        "username": "Jhessrodrigues0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "970389907897241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @rosemarybarb @jrjoserogerio @ido32 @fabipadilha1 @jhessrodrigues0 https://t.co/TesiNl2Zx1"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2018-03-04T19:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418137,
                        -22.9322842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "970387094270029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingou em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hPNCXXg1VZ"
        },
        {
            "author_id": "82588713",
            "created_at": "2018-03-04T19:45:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9c9f918c87003"
            },
            "id": "970384845737287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiro \u00e9 companheiro e ' fiadaputa' \u00e9 'fiadaputa' .... Hoje tem St Patrick's Vinhedo ! Muito rock' roll, bora tomando um chopp verde a beira da piscina do parque municipal.\n#StPatricks #Vinhedo #ChoppVerde https://t.co/1nCxJDhIQ0"
        },
        {
            "author_id": "294783119",
            "created_at": "2018-03-04T19:27:47.000Z",
            "id": "970380303624585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhaa \u2714\ufe0f\n\nSempre juntos \ud83d\ude03 Amo!! \u2665\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Estadual Juquery https://t.co/MqkjV0UhEH"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-03-04T19:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0550219,
                        -24.7226415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "970378583267880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parada para apreciar a beleza natural. em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/PoWXeszQ8G"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-03-04T19:01:32.000Z",
            "id": "970373696295723009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cabeludo, no Parque Estadual dos Pirineus - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Goiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/yDTgN8eIV4"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2018-03-04T19:00:03.000Z",
            "id": "970373323568943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco https://t.co/H62PEr0VrE"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-04T18:15:47.000Z",
            "id": "970362181094182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Sul.doc: O som do Parque Nacional do Itatiaia: dos p\u00e1ssaros as cachoeiras - Parte 2 https://t.co/yXJUhDkuU6"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-04T18:15:32.000Z",
            "id": "970362119911854080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso pa\u00eds \u00e9 lindo! Rio Sul.doc: O som do Parque Nacional do Itatiaia: dos p\u00e1ssaros as cachoeiras - Parte 1 https://t.co/yXJUhDkuU6"
        },
        {
            "author_id": "3846371387",
            "created_at": "2018-03-04T18:06:09.000Z",
            "id": "970359760552955906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TECNOLOGIA\n\nO IFCE da cidade de Crato, em parceria com a Secretaria Estadual de Meio Ambiente, disponibiliza por meio do aplicativo Ecomapss uma trilha interpretativa do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o. O parque \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de ecoturismo do Cariri e co\u2026 https://t.co/ocvE2OdVvp https://t.co/aoMcMI6q1G"
        },
        {
            "author_id": "159627738",
            "created_at": "2018-03-04T17:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "124215457",
                        "start": 0,
                        "username": "rafadvogada"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "24973427",
                        "start": 13,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "970346816159051778",
            "in_reply_to_user_id": "124215457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafadvogada @Globo_Rural Eu teria q ter a posse de um Parque Nacional pra fazer a troca"
        },
        {
            "author_id": "32678359",
            "created_at": "2018-03-04T17:01:42.000Z",
            "id": "970343539203813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Pico do Pi\u00e3o, no Parque Estadual do Ibitipoca.e l\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 no fundo a Serra dos \u00d3rg\u00e3os, j\u00e1 no estado do Rio de Janeiro. \ud83c\udf25\ud83c\udf33#ibitipoca #minasgerais #ibitipocatur https://t.co/uy98wJoMRv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-04T17:01:19.000Z",
            "id": "970343444056018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2018-03-04T16:38:16.000Z",
            "id": "970337643597848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANT\u00c3O POLICIAL: Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no interior do Parque Estadual do Turvo em Derrubadas - RS\n\nLeia mais:... https://t.co/uioZme2vYr"
        },
        {
            "author_id": "111057771",
            "created_at": "2018-03-04T16:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43359476,
                        -27.58003385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "970337502258171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudade de BH! Esse \u00e9 o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, visto de uma das janelas\u2026 https://t.co/zyX0hYEw9L"
        },
        {
            "author_id": "509634224",
            "created_at": "2018-03-04T16:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09211,
                        -27.04818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "970334128884379650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/R9YsbTGEH0"
        },
        {
            "author_id": "27859477",
            "created_at": "2018-03-04T16:11:54.000Z",
            "id": "970331004975112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP tem 850 quil\u00f4metros quadrados. Mas uma min\u00fascula \u00e1rea de... https://t.co/nZhc6igXTi"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-04T15:42:17.000Z",
            "id": "970323551277539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia de Fu\u00e1 aqui no Parque Municipal do Mindu. Traga sua fam\u00edlia e venha conferir. A programa\u00e7\u00e3o vai at\u00e9... https://t.co/T0yW4tps0t"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-04T15:30:08.000Z",
            "id": "970320494401589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{look do dia}\nT-shirt, short viscose.\nLook leve e lindo . em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/Vq4ysvezI8"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-04T15:08:35.000Z",
            "id": "970315073989332998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia de Fu\u00e1 aqui no Parque Municipal do Mindu. Traga sua fam\u00edlia e venha conferir. A programa\u00e7\u00e3o vai at\u00e9... https://t.co/A9ohGKUE1N"
        },
        {
            "author_id": "906244029754507269",
            "created_at": "2018-03-04T14:46:42.000Z",
            "id": "970309563877490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga baiana espera h\u00e1 10 anos ser unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/KOIvvTH2AR https://t.co/AQTH37BOlF"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2018-03-04T14:36:00.000Z",
            "id": "970306872568791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dados da ANAC indicam que, desde 2009, o pa\u00eds perdeu pelo menos dez mil elefantes e, s\u00f3 na Reserva do Niassa, a maior \u00e1rea protegida do pa\u00eds, o n\u00famero total desta passou de 12.000 para 4.400 em tr\u00eas anos.https://t.co/oablWhy0cK"
        },
        {
            "author_id": "65439377",
            "created_at": "2018-03-04T14:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "970301627419766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumbora!!!!! em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/IFYo6qkWCW"
        },
        {
            "author_id": "156798988",
            "created_at": "2018-03-04T14:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "970300146679468034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com sol me lembra #ibitipoca e suas trilhas! \u2600\ufe0f\u26f0\ud83c\udf35\ud83c\udfd5 em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/dvMslHTNh9"
        },
        {
            "author_id": "916796261667364870",
            "created_at": "2018-03-04T14:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "917076152036085762",
                        "start": 0,
                        "username": "wefightt"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "335141638",
                        "start": 10,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "335141638",
                        "start": 86,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "970299413783547904",
            "in_reply_to_user_id": "917076152036085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wefightt @BTS_twt Parque nacional chapada diamantina #iHeartAwards #BestBoyBand #BTS @BTS_twt #THOSFansBTS4M"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-03-04T13:56:03.000Z",
            "id": "970296817714909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia de Fu\u00e1 aqui no Parque Municipal do Mindu. Traga sua fam\u00edlia e venha conferir. A programa\u00e7\u00e3o vai at\u00e9... https://t.co/CgpWdb4bnJ"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2018-03-04T13:55:13.000Z",
            "id": "970296610147233794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/eMy6ukNknT https://t.co/CI0SSI4soL"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2018-03-04T13:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "970295709076467714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/andDunQ399 o morro no parque estadual pedra azul - Espirito Santo"
        },
        {
            "author_id": "127379101",
            "created_at": "2018-03-04T13:45:36.000Z",
            "id": "970294190755205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/mIhHQL3elo"
        },
        {
            "author_id": "90688913",
            "created_at": "2018-03-04T13:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "970287889769816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota #trilha em Mirante do Urubu  - Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/v90wH5Ssn9"
        },
        {
            "author_id": "858004144380051456",
            "created_at": "2018-03-04T12:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "176497068",
                        "start": 53,
                        "username": "FabricioSafety"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 69,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2713109776",
                        "start": 83,
                        "username": "caua_vini"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "878003329581953025",
                        "start": 94,
                        "username": "luizfernando_rf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "970282091912065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @fabriciosafety @fabipadilha1 @caua_vini @luizfernando_rf https://t.co/y9lcxyBF1V"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-03-04T12:35:07.000Z",
            "id": "970276452871692289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitriodejaneirostate #trilha #ecoturismo #pedrabranca em Parque estadual da Pedra Branca -\u2026 https://t.co/3iPtzQWMgl"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2018-03-04T12:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "970268862527803393",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/ZlY2kS8TTL https://t.co/l1CPAU6Ryg"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-03-04T10:58:09.000Z",
            "id": "970252049131679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no interior do Parque Estadual do Turvo em Derrubadas https://t.co/oRBXarNHTt"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-03-04T10:55:11.000Z",
            "id": "970251302373658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no interior do Parque Estadual do Turvo em\u00a0Derrubadas https://t.co/bIj9pixf2p https://t.co/Y9kxBMLCXS"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2018-03-04T10:20:37.000Z",
            "id": "970242603504553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A vacina ainda \u00e9 o caminho para a prote\u00e7\u00e3o. Tome a vacina.\nConfirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/AziN5jFduA"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2018-03-04T10:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "970240797877653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto de Elias Santos em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/obRsL3noDu"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-03-04T09:30:00.000Z",
            "id": "970229865004851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/lZEKAsL53h"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-04T08:21:04.000Z",
            "id": "970212519343206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/H981MPjHPU"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2018-03-04T08:08:15.000Z",
            "id": "970209292140859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela: Parque Nacional do Itatiaia confirma morte de macaco https://t.co/gnuHYmYy77 #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "66585779",
            "created_at": "2018-03-04T05:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "970171288592551942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente esse lugar &lt;3 #sdds #j\u00e1vaichegarmilfotos #ibitipoca em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/mp5CXKrqeN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-04T04:40:24.000Z",
            "id": "970156985474789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-03-04T04:07:06.000Z",
            "id": "970148604458557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/adyooib9L8 https://t.co/7qDEbtbMXR"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-03-04T04:00:00.000Z",
            "id": "970146818167398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/BWlg7rdG68 https://t.co/7U0Veu5Jgf"
        },
        {
            "author_id": "21122902",
            "created_at": "2018-03-04T03:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "970140485414158337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 top (@ Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul) https://t.co/wKiNmoxCJh"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2018-03-04T03:23:41.000Z",
            "id": "970137677059231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Sul.doc: O som do Parque Nacional do Itatiaia: dos p\u00e1ssaros as cachoeiras - parte 1 https://t.co/coFmL44HKZ"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2018-03-04T03:17:38.000Z",
            "id": "970136156196294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DE REVEZAMENTO NA ECOPISTA DO PARQUE MUNICIPAL.\n\nA Unimontes/Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica atrav\u00e9s dos... https://t.co/Fc1fBU4naO"
        },
        {
            "author_id": "43975004",
            "created_at": "2018-03-04T02:28:27.000Z",
            "id": "970123779446837250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 por causa das rela\u00e7\u00f5es amig\u00e1veis com A\u00e9cio? Ou da constru\u00e7\u00e3o de pousada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ou ser s\u00f3cio de Alexandre Accioly, empres\u00e1rio enrolado na lava-jato? Vai saber n\u00e9 https://t.co/5N9XTDOqzP"
        },
        {
            "author_id": "3058185616",
            "created_at": "2018-03-04T02:24:37.000Z",
            "id": "970122813490294785",
            "in_reply_to_user_id": "3058185616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal de BH, para mim que sou \u00edntima, mais conhecido como parque dos gatos"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-04T01:48:21.000Z",
            "id": "970113687255216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "96593946",
            "created_at": "2018-03-04T00:07:58.000Z",
            "id": "970088425406812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha e natureza! #Trilha #RiodeJaneiro #Cachoeira  @ Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-03-04T00:00:37.000Z",
            "id": "970086576633106433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Confirmada morte de macaco por febre amarela no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pxV4GfoaDt https://t.co/bomBN7WwAA"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-03-03T23:42:19.000Z",
            "id": "970081969378856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, o mais antigo do Brasil, confirmou a primeira morte de macaco provocada por febre amarela. A reserva - na divisa do Rio de Janeiro, Minas Gerais e S\u00e3o Paulo - passa a exigir a assinatura de um termo de risco para permitir o ingresso de visitantes. https://t.co/MQpM5nJXbo"
        },
        {
            "author_id": "1576000645",
            "created_at": "2018-03-03T23:36:51.000Z",
            "id": "970080594196619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da igreja no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim em SC.\nUma altura de 1822 metros, o Brasil \u00e9 maior que esses pol\u00edticos.\nSomos os promotores desta mudan\u00e7a \ud83d\ude4b https://t.co/Ne1PDYcPFN"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-03T23:21:14.000Z",
            "id": "970076663701745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/MJi0m2FrXp"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2018-03-03T23:12:34.000Z",
            "id": "970074483729018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Galvani Guedes lotado na festa de 63 anos de Esteio. Ainda d\u00e1 tempo de chegar! https://t.co/2fMYK2zi8M"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2018-03-03T23:03:19.000Z",
            "id": "970072153646346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuDestinoSustent\u00e1vel: Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0e\nLocalizada no cora\u00e7\u00e3o da Bahia, a Chapada... https://t.co/VhxATpIufX"
        },
        {
            "author_id": "259211703",
            "created_at": "2018-03-03T23:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "970072073690402821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Api1DjZ7pu Floresta Nacional do Amap\u00e1 - ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "741584158582046720",
            "created_at": "2018-03-03T23:02:39.000Z",
            "id": "970071985769336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou com Gleysin no parque estadual \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "81685037",
            "created_at": "2018-03-03T21:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "970045694613614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/W6Jd2yKTPM"
        },
        {
            "author_id": "186668669",
            "created_at": "2018-03-03T21:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50653120",
                        "start": 0,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "970045572458668032",
            "in_reply_to_user_id": "50653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OlharAnimal ...\"Unidade de 'conserva\u00e7\u00e3o'(imagina se n\u00e3o fosse!!!)\", em q um s\u00e1dico p\u00e9-rapado qquer ca\u00e7a aves pra vender, assadas, no espeto...Meia cesta b\u00e1sica e ele estaria livre pra o pr\u00f3ximo crime, exceto por ter posto a sa\u00fade da \"ra\u00e7a superior\"em risco. C/o D\u00d3I NA ALMA viver neste mundo!"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-03T21:00:48.000Z",
            "id": "970041320973787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/aJCevr1aI5"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2018-03-03T20:40:49.000Z",
            "id": "970036291722207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo tem \u201cPassarinhada\u201d no Parque Municipal - Jornal Acontece Botucatu https://t.co/QcOSB4Ca0I"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2018-03-03T20:34:42.000Z",
            "id": "970034755294126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minhs cidade uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada por causa dele\ud83d\ude0a https://t.co/0G0imJ2ED2"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-03-03T19:40:41.000Z",
            "id": "970021160397271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Janela do C\u00e9u faz parte do Parque Estadual do Ibitipoca, que foi criado em 4 de julho de 1973 e ocupa o alto da Serra do Ibitipoca, em ... https://t.co/ZIre4o6fxo https://t.co/QL2OphPuC9"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2018-03-03T19:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7784205,
                        -22.8740648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "970018485861535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 em Parque Municipal de Itaguai https://t.co/KbI98tuVGm"
        },
        {
            "author_id": "121903084",
            "created_at": "2018-03-03T19:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "970014392422088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/8eEGWJBqlz"
        },
        {
            "author_id": "216097941",
            "created_at": "2018-03-03T19:07:44.000Z",
            "id": "970012867490664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o, \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o quem deve decidir, por isso, todos os cidad\u00e3os devem participar do... https://t.co/qMRRwN5ZOA"
        },
        {
            "author_id": "173981332",
            "created_at": "2018-03-03T19:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "970012704089001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/a8PQCdlXOS"
        },
        {
            "author_id": "85631711",
            "created_at": "2018-03-03T19:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "970012655992885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \ud83d\udc99\ud83d\udc4c #errejota #vidigal em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/ZNpOWF13Kh"
        },
        {
            "author_id": "144812493",
            "created_at": "2018-03-03T19:03:06.000Z",
            "id": "970011704238231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\u2197 8km/4h33min \n\"Tem coragem, cem reais, vai pra Minas, leva a luva...\" \ud83c\udfa7\ud83d\udd0a\ud83c\udfb6\ud83d\ude06\ud83d\ude02 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/eZ6ihNgExK"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-03T19:02:47.000Z",
            "id": "970011624332451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u integra as a\u00e7\u00f5es internacionais do Dia Mundial da Vida Selvagem, celebrado no dia 3... https://t.co/cxlj7fVTxD"
        },
        {
            "author_id": "57389140",
            "created_at": "2018-03-03T18:26:16.000Z",
            "id": "970002433547161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Campos Gerais, Ponta Grossa https://t.co/DpMDnZwzZm"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2018-03-03T18:22:33.000Z",
            "id": "970001496451493889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Perto de Goi\u00e2nia o Parque Estadual da Serra Dourada \u00e9 destino ideal para passar o fim de semana\nhttps://t.co/PsDd7saYCU"
        },
        {
            "author_id": "30040972",
            "created_at": "2018-03-03T18:08:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "969997937198747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no Parque Municipal de BH. https://t.co/QDIFJ1JemI"
        },
        {
            "author_id": "375887365",
            "created_at": "2018-03-03T17:47:23.000Z",
            "id": "969992648147832833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morreu um macaco no Parque Nacional de Itatiaia. \n\nJ\u00e1 tomaram sua vacina?"
        },
        {
            "author_id": "201405064",
            "created_at": "2018-03-03T17:23:00.000Z",
            "id": "969986512086601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso Alegre .Net: A hist\u00f3ria do horto e parque municipal de Pouso Alegre https://t.co/f3ws9egJeB"
        },
        {
            "author_id": "201405064",
            "created_at": "2018-03-03T17:07:52.000Z",
            "id": "969982702232449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIA\n\nA hist\u00f3ria do horto e parque municipal de Pouso Alegre... https://t.co/IkMQdFupBo"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-03T17:04:24.000Z",
            "id": "969981829997621253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje S\u00e1bado dia 03.03 e Amanh\u00e3 Dominho 04.03 no Parque Municipal de Barueri. Venha e traga sua fam\u00edlia e amigos\u203c\ud83c\udfde\ud83d\ude8c\ud83d\ude8e\ud83d\ude83\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udffa\ud83d\udcff\ud83c\udf54\ud83c\udf5f\ud83e\udd6a\n\u23f0Das 10:00 \u00e0s 19:00hrs #FotosdeJuniorHolanda fotos do Parque Municipal. https://t.co/608f8JxFTF"
        },
        {
            "author_id": "364095168",
            "created_at": "2018-03-03T16:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969980508112408577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BvfhRLmYvs do Cerrado, \u00c1guia Cinzenta, Urubitinga Coronata - Parque Nacional das"
        },
        {
            "author_id": "380835877",
            "created_at": "2018-03-03T16:46:33.000Z",
            "id": "969977338439094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Santuario Ntra. Sra. da Peneda (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/MC5GRiYdKb"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-03-03T16:43:52.000Z",
            "id": "969976661893615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz que \u00e9 cria do Sul do Estado, mas n\u00e3o conhece o Parque Nacional do Itatiaia? \ud83d\ude40 Vem assistir o #RioSulPontoDoc de hoje. \u00c9 j\u00e1 j\u00e1! \ud83c\udfa5 #TVRioSul https://t.co/TOYX78qH7E"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-03-03T16:34:54.000Z",
            "id": "969974405496492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM, em Santana - AP, completando 20 anos. Em defesa e pr\u00e1tica da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Cidadania e da Biodiversidade. https://t.co/M8GfujgtSh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-03T16:20:44.000Z",
            "id": "969970840627499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2018-03-03T16:15:24.000Z",
            "id": "969969498894864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive agora no Parque Municipal Galvani Guedes acompanhando os \u00faltimos preparativos para a festa de 63 anos de Esteio. Tudo muito organizado para receber a todos com conforto e seguran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "92101830",
            "created_at": "2018-03-03T15:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2053,
                        -30.11769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "969965471511429122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cantinho de paz e tranquilidade no meio do caos da cidade \ud83c\udf43 em Parque Municipal Gabriel Kijnik https://t.co/VJHkONHFgJ"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2018-03-03T15:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "969962222691717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha e cascateiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gL4fQB7Y4V"
        },
        {
            "author_id": "37097545",
            "created_at": "2018-03-03T15:43:12.000Z",
            "id": "969961396992651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPO DE BABIA !...https://t.co/rwN3v1sqDX"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-03-03T15:24:20.000Z",
            "id": "969956647958405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/7XVYYkvbET"
        },
        {
            "author_id": "1099318148",
            "created_at": "2018-03-03T15:06:25.000Z",
            "id": "969952137617821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\nO Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/BI4j01NJOP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-03-03T14:59:41.000Z",
            "id": "969950446021378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 Papudo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/1n44lUWECr"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2018-03-03T14:55:52.000Z",
            "id": "969949484619673610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/JyyJHvmzEh https://t.co/0DYV3aysKS"
        },
        {
            "author_id": "82154560",
            "created_at": "2018-03-03T14:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3952,
                        -18.0066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "969942533936762881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Rio Preto - Parque Estadual do Rio Preto. #drone #dji  #phantom3 #nature #natureza\u2026 https://t.co/LLOVwz1I5Z"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2018-03-03T14:28:06.000Z",
            "id": "969942494484967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/J5NIiQweCM https://t.co/kQdkhGNNIq"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-03T14:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 68,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 75,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "431655661",
                        "start": 89,
                        "username": "RosemaryBarb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "969942437878779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio @ido32 @fabipadilha1 @rosemarybarb https://t.co/d867DpgvWe"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2018-03-03T14:20:28.000Z",
            "id": "969940574215294977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Parque Nacional de Itatiaia confirma primeira morte por febre amarela https://t.co/s5Or3ifQn9 #PartiuTupi"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-03-03T14:15:05.000Z",
            "id": "969939219446611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/PkL11nCyyM https://t.co/BI1Fzvibci"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-03-03T14:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2522078159",
                        "start": 59,
                        "username": "RDeboodt"
                    }
                ]
            },
            "id": "969936234054410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna incr\u00edvel no Parque Nacional de Ke Bang, Vietn\u00e3\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf7 @rdeboodt https://t.co/XDurdLgNGf"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-03T13:51:12.000Z",
            "id": "969933210326065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/Y1qEpZ9VxK"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2018-03-03T13:49:04.000Z",
            "id": "969932671508860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/2PgCFs2D7y"
        },
        {
            "author_id": "758094313905586180",
            "created_at": "2018-03-03T13:48:07.000Z",
            "id": "969932436497776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1RJ Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/OyMyZlA6ZI #RadarRJ https://t.co/bNPQ1u7wx9"
        },
        {
            "author_id": "877268256985370625",
            "created_at": "2018-03-03T13:46:06.000Z",
            "id": "969931925304500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/pT6TrQN5IT #TimBeta #BetaLab https://t.co/oEb9XiMYVA"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-03-03T13:38:11.000Z",
            "id": "969929936298496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/TDM22BuX9h"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2018-03-03T13:34:13.000Z",
            "id": "969928937638977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/4XWem3j38U"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2018-03-03T13:34:06.000Z",
            "id": "969928908647944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia confirma primeira morte de macaco por febre amarela na reserva https://t.co/yAhTc8UU4B"
        },
        {
            "author_id": "385065280",
            "created_at": "2018-03-03T12:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "969918897263661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/E0KOnW66XV"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-03-03T12:52:06.000Z",
            "id": "969918335377903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kissama.\nAngola. https://t.co/hZRrZ5tuAN"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-03-03T12:40:00.000Z",
            "id": "969915291751845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Estudo mostra que, no Brasil, quanto mais uma \u00e1rea protegida precisa de ajuda, menos ela receber\u00e1. \u00c9 a l\u00f3gica cruel que corr\u00f3i a floresta e alimenta a m\u00e1quina do desmatamento. Entenda.  #DesmatamentoZero https://t.co/Rc0jHsKP6O"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2018-03-03T12:30:21.000Z",
            "id": "969912863853772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem programa\u00e7\u00e3o especial para o m\u00eas de mar\u00e7o https://t.co/LUuTokXj2s https://t.co/AhSsleu4Bs"
        },
        {
            "author_id": "33795402",
            "created_at": "2018-03-03T12:05:15.000Z",
            "id": "969906548347633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador Not\u00edcias: Inema realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/XvIeyzNx3z"
        },
        {
            "author_id": "3338144297",
            "created_at": "2018-03-03T12:03:49.000Z",
            "id": "969906188384075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c *FIM DE SEMANA COM OS BOTOS* \ud83d\udc2c\n\n*TRILHAS &amp; VIAGENS*\n\na ilha do Cardoso, um parque estadual que ocupa mais de... https://t.co/FMCtn4pP3l"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-03-03T11:59:14.000Z",
            "id": "969905035046998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque inaugurado na sexta-feira (2), ficar\u00e1caberto at\u00e9 \u00e0s 21h diariamente\n\n#Di\u00e1riodoSudoeste #PatoBranco https://t.co/TaSOffe3VK"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-03-03T11:00:03.000Z",
            "id": "969890137797611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000, localiza-se entre os Munic\u00edpios de Cruz e Jijoca de Jericoacoara. https://t.co/3WXFBiAnW9"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2018-03-03T10:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "969878928260247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun Para come\u00e7ar o final de semana \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude03 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/vwS1yVOGcE"
        },
        {
            "author_id": "24881894",
            "created_at": "2018-03-03T09:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "969873710034444288",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Os pesquisadores pedem para que o local seja considerado como \u00e1rea protegida...porra.. era s\u00f3 n\u00e3o ter ido l\u00e1 para come\u00e7ar."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-03-03T09:54:29.000Z",
            "id": "969873638076928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drosera montana (planta carnivora)\n2100 metros de altitude\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/p3wJTzIune"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-03T08:01:46.000Z",
            "id": "969845270853967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Regi\u00e3o se recupera gra\u00e7as a uma surpreendente garra da natureza.\nFogo destruiu 28% da \u00e1rea em outubro de 2017.  \n\nEm outubro de 2017, animais, plantas e at\u00e9 o homem se viram diante do maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \u2026"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-03T06:56:18.000Z",
            "id": "969828795640246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUobyYT #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "878811984",
            "created_at": "2018-03-03T06:10:20.000Z",
            "id": "969817228920197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado o dia t\u00e1 quente, partiu, parque nacional\nFumar um e d\u00e1 um \"tibum\", \u00e9 fundamental\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"
        },
        {
            "author_id": "3437419763",
            "created_at": "2018-03-03T04:40:31.000Z",
            "id": "969794627279708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, pra\u00e7a atr\u00e1s do Cenip e Indai\u00e1 kkkkk https://t.co/2xeWuxlCzc"
        },
        {
            "author_id": "285909052",
            "created_at": "2018-03-03T04:38:13.000Z",
            "id": "969794046381215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Nossos oceanos est\u00e3o sob amea\u00e7a. Existe um movimento maci\u00e7o para criar a maior \u00e1rea protegida do planeta, um santu\u00e1rio do oceano ant\u00e1rtico. Estou emocionado de me juntar ao GreenPeace como embaixador da Ant\u00e1rtida\" https://t.co/mVs4aZApyf https://t.co/7qmGswytHc"
        },
        {
            "author_id": "160958885",
            "created_at": "2018-03-03T04:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969789137137164290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vizinhan\u00e7a do Parque estadual Serra do mar: https://t.co/R2jlhIRiJz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1102364953",
            "created_at": "2018-03-03T04:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "969785072357388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque monumento natural el Morado ;)\n.\n.\n.\n.\n#elmorado #cajondelmaipo #trekkeros #chile\u2026 https://t.co/Kur2xllM4a"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-03T04:01:57.000Z",
            "id": "969784922209751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2018-03-03T02:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1650589968",
                        "start": 0,
                        "username": "jessnymeria"
                    }
                ]
            },
            "id": "969769277539733504",
            "in_reply_to_user_id": "1650589968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessnymeria Adoro Goi\u00e1s, Goi\u00e1s \u00e9 bom demais! Al\u00e9m da Chapada, tem Goi\u00e1s Velho, Pirin\u00f3polis, Parque Nacional das Emas, Terra Ronca, empad\u00e3o goiano e muito mais! Mas pequi tem gosto mesmo de pl\u00e1stico derretido!"
        },
        {
            "author_id": "898564905535721473",
            "created_at": "2018-03-03T02:59:41.000Z",
            "id": "969769250268352513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow hoje assisti  o Globo Rep\u00f3rter no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e me veio tantas lembran\u00e7as lindas \u00f3.  Casei espiritualmente &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "4927619266",
            "created_at": "2018-03-03T02:48:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "969766553557323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem maneira do globo rep\u00f3rter do Parque Nacional chapada dos Veadeiros aonde eu tive a oportunidade de conhecer \ud83d\ude4f\ud83d\udc99\ud83c\udf0e"
        },
        {
            "author_id": "718554331",
            "created_at": "2018-03-03T02:41:50.000Z",
            "id": "969764760748199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins tb, Parque Estadual do Jalap\u00e3o\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "401527349",
            "created_at": "2018-03-03T02:11:10.000Z",
            "id": "969757041580560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/87f5ZzK6mK"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2018-03-03T02:10:34.000Z",
            "id": "969756891386646529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 04, tem Passarinhada no Parque Municipal https://t.co/RBTfxHF5jB"
        },
        {
            "author_id": "192739891",
            "created_at": "2018-03-03T02:09:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "674adf66a8da27f1"
            },
            "id": "969756514910179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado negativo do programa \u00e9 que obviamente ELES V\u00c3O IGNORAR QUE O INC\u00caNDIO FOI CRIMINOSO E EM REPRES\u00c1LIA A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "900061489763164160",
            "created_at": "2018-03-03T01:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "772529753622478848",
                        "start": 0,
                        "username": "Matheus_Com_TH_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1017347747802824709",
                        "start": 17,
                        "username": "PabloLemuel"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 30,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "969746343378989062",
            "in_reply_to_user_id": "772529753622478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheus_Com_TH_ @pablolemuel @RenovaMidia Show, o legal \u00e9 que voc\u00ea s\u00f3 sup\u00f4s que ali seria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "14956541",
            "created_at": "2018-03-03T01:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93615,
                        -19.95467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "969745767794724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/spexHjmVeC"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-03T01:00:45.000Z",
            "id": "969739318272184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/18YNrwJ6p2"
        },
        {
            "author_id": "338104990",
            "created_at": "2018-03-03T00:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61415625,
                        -18.22156572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "969735311000514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tentei fugir de mim, mas aonde eu ia, eu tava\". \ud83d\ude98 em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/CLJNkt43W0"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2018-03-03T00:22:09.000Z",
            "id": "969729607611174918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Boa noite, pessoal! Encerrando as agendas do dia, participei da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa - Parque do Alvorecer, em Pato Branco. https://t.co/FDhjoKJXFQ"
        },
        {
            "author_id": "316699696",
            "created_at": "2018-03-03T00:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "173232383",
                        "start": 0,
                        "username": "5h19_"
                    }
                ]
            },
            "id": "969728491787780097",
            "in_reply_to_user_id": "173232383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5h19_ Tamanho normal, j\u00e1 ouviu falar no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, manooooo a gente tem que ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2018-03-02T23:40:08.000Z",
            "id": "969719032873193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/NBsk92a0Lh"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T23:40:08.000Z",
            "id": "969719032038518791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/izLWgT5mVP"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2018-03-02T23:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "224661399",
                        "start": 119,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "969716092296982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/5zqbB1X04J via @@govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-02T23:19:02.000Z",
            "id": "969713723995820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/PeTnluIfJ7"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2018-03-02T23:17:46.000Z",
            "id": "969713402800111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem fant\u00e1stica no alto do Morro da Coroa, e aquela foto cl\u00e1ssica na Pedra do Surfista que n\u00e3o pode faltar!\n\ud83d\udea9Parque Municipal da Lagoinha do Leste em Florian\u00f3polis. \n\ud83d\udcf8 Foto: @fran_schlindwein/via Retratos de SC. https://t.co/F5vK3CMmAA"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2018-03-02T23:01:21.000Z",
            "id": "969709271175790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Domingo, 04, tem \u201cPassarinhada\u201d no Parque Municipal... https://t.co/Mw5eH2t2AH"
        },
        {
            "author_id": "951772871424126976",
            "created_at": "2018-03-02T23:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969708978740527109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH - Parte 1 { Grizante 19 }: https://t.co/O8VHmNJh09 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "945026705751724032",
            "created_at": "2018-03-02T22:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1420250614219563008",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelleQuim"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "896911764805349376",
                        "start": 29,
                        "username": "HarbsShirley"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "797779158596222976",
                        "start": 43,
                        "username": "FrasersRidgeBr"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "327495101",
                        "start": 59,
                        "username": "balfestewart"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "91013499",
                        "start": 73,
                        "username": "LarissaJate"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1304272727029637120",
                        "start": 98,
                        "username": "LangFabiana"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "824619591108358144",
                        "start": 111,
                        "username": "CaitSamInfBR"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "305825387",
                        "start": 125,
                        "username": "myroofnotes"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "409972328",
                        "start": 138,
                        "username": "jameifraser"
                    }
                ]
            },
            "id": "969706766719160320",
            "in_reply_to_user_id": "3437557829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michellequim @ale_sassenach @HarbsShirley @FrasersRidgeBr @balfestewart @LarissaJate @sis_brasil @LangFabiana @CaitSamInfBR @myroofnotes @jameifraser Morar em andar alto e de fundos p/ uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. QUE TUDO!!! \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o sair na rua q at\u00e9 parece q estou em um lugar diferente das outras pessoas... um SP com verde em volta \ud83c\udf3f\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "822946409703964675",
            "created_at": "2018-03-02T22:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969702144898105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Saltos e Corredeiras: https://t.co/dTcERxF2Nw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2018-03-02T22:32:00.000Z",
            "id": "969701885698428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 1.300 fam\u00edlias da vivem na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Reserva M\u00e9dio Purus, no Amazonas, ser\u00e3o beneficiadas com a \naquisi\u00e7\u00e3o de uma nova balsa e uma c\u00e2mara refrigerada com capacidade para armazenar 40 toneladas de peixe.  Saiba mais https://t.co/s2YapejUER https://t.co/oIAIAxmUsw"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2018-03-02T22:30:16.000Z",
            "id": "969701449637777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/jxxdzbUFDp"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T22:30:16.000Z",
            "id": "969701448555663366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/dgsjhrF3rc"
        },
        {
            "author_id": "2954173648",
            "created_at": "2018-03-02T21:47:34.000Z",
            "id": "969690703608631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos.... \n\nSegue os links da Cavalgada do Haras PAD\u00c2NIA(Santa Catarina) no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/WYplNslDli"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-03-02T21:43:32.000Z",
            "id": "969689690470154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai decidir se Lagoa dos \u00cdndios pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/IgD4MohDfl https://t.co/TrUkoAw6Q7"
        },
        {
            "author_id": "4450144288",
            "created_at": "2018-03-02T21:41:10.000Z",
            "id": "969689093973004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Vit\u00f3rio Piazza em Pato Branco. https://t.co/6o6eg0o1xR"
        },
        {
            "author_id": "935922600043274240",
            "created_at": "2018-03-02T21:32:46.000Z",
            "id": "969686980832452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gostaria de fazer uma caminhada em uma paisagem como essa? O Parque Nacional do Monte Rainier fica no estado de Washington, nos Estados Unidos, e merece ser visitado. Com o C\u00e9us Abertos essa viagem pode ficar mais f\u00e1cil! https://t.co/qCCAPMnQiK"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-03-02T21:23:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "969684724003364866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Estou sabendo, mas estamos vigilantes e articulados. N\u00e3o conseguir\u00e3o liquidar o Parque Estadual da Costa do Sol, que criamos em 2011, com seu apoio, para impedir a destrui\u00e7\u00e3o de encostas, restingas, dunas, fauna e flora, e para incentivar empregos verdes no Eco turismo!! https://t.co/hCUvBi2mZU"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-03-02T21:15:18.000Z",
            "id": "969682584161738753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! \ud83d\ude40 O rol\u00ea de s\u00e1bado \u00e9 nesse cen\u00e1rio a\u00ed: Parque Nacional do Itatiaia. J\u00e1 quero! E voc\u00ea? \ud83d\ude0d#RioSulPontoDoc #TVRioSul \ud83c\udfa5 https://t.co/XPGHVnpTFx"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-02T20:24:07.000Z",
            "id": "969669701432414209",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Fotografia do Projeto Biizu\nDe 5 a 10 de mar\u00e7o, das 9h \u00e0s 13h\nNo Parque Estadual do Utinga\n\nMais informa\u00e7\u00f5es pelo 3202 0925"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-03-02T20:24:04.000Z",
            "id": "969669692012056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Quer conhecer e fotografar o Novo Parque Estadual do Utinga ? :)\u00a0\n\nA partir do dia 5 de mar\u00e7o, o fot\u00f3grafo Sidney Oliveira estar\u00e1 no novo Parque do Utinga ministrando oficina de fotografia aos moradores do entorno. https://t.co/JO8tsKmOEO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [wefightt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "wefightt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "wefightt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Glorinha, Brasil",
                "id": "22d6840697230b1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Borja, Brasil",
                "id": "26b589ba0d8b9bc1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Jaime Ferragut",
                "id": "07d9c9f918c87003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajati, Brasil",
                "id": "0682939bd51382b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cidade Ocidental, Brasil",
                "id": "674adf66a8da27f1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725972673",
                "name": "El Se\u00f1or de la Medianoche",
                "username": "AguaTransport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205872544",
                "name": "Yasmin ALVES",
                "username": "yasminasmimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538424311",
                "name": "Gideon\u1d9c\u1d49\u1d9c\u2b55\u26aa\ud83e\udd8a",
                "username": "GideonRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143501714508656641",
                "name": "Bruno Rocha",
                "username": "BrunoRocha17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57695296",
                "name": "Samuel Ven\u00e2ncio\u2122",
                "username": "samuelvenancio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019633542",
                "name": "maria vitoria",
                "username": "mavidorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455216744",
                "name": "Store Latina",
                "username": "storelatinabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948215044",
                "name": "Observatorio Florestal",
                "username": "deolhonocodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759108235597082624",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "BrasilEsteHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50296311",
                "name": "Revista Sabores do Sul",
                "username": "Saboresdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394393136",
                "name": "Arauto FM 95,7",
                "username": "ArautoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76759761",
                "name": "Marcela Souza",
                "username": "marcelasouza_91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65790034",
                "name": "Tatiana Leit\u00e3o",
                "username": "tatiana_leitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75889152",
                "name": "Betina Schmidt",
                "username": "be_schmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857659668969205761",
                "name": "Jorgais Rendon",
                "username": "jorgais_rendon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878686280577581057",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Oriente",
                "username": "Estacao_Oriente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966926582",
                "name": "Cama\u00e7ariFatoseFotos",
                "username": "JornalCFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245348530",
                "name": "Koler",
                "username": "kolerhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885307196942295040",
                "name": "FeNunes#TimBeta(SDV)",
                "username": "fe_nunes1855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473272749",
                "name": "kmila_ Mila",
                "username": "kamila_Mila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87332530",
                "name": "Werles Rocha (Beta)",
                "username": "werlesrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827438543370862593",
                "name": "Jessica #TimBeta",
                "username": "Jhessrodrigues0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779123406868455425",
                "name": "Tato",
                "username": "tatxinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3164392475",
                "name": "Claudio Daniel Paiva de Loureiro",
                "username": "CDPL1953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265024488",
                "name": "@SLZONLINE",
                "username": "SLZONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087061858",
                "name": "\u00c1ril Lopes",
                "username": "Arillrabelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959270567856652288",
                "name": "Desativado",
                "username": "desativado0082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848164191429066752",
                "name": "Neumann Operadora",
                "username": "Neumann_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485711503",
                "name": "Nildo de Freitas",
                "username": "freitasnildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373818629",
                "name": "Itapuan Cunha",
                "username": "itapuan100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289271241",
                "name": "Gu\u00edas de Galicia",
                "username": "guiasdegalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380835877",
                "name": "Susi Su\u00e1rez",
                "username": "DescubreCadaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392635016",
                "name": "RBN Not\u00edcias",
                "username": "RBNItabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127872506",
                "name": "Bahia10",
                "username": "portalbahia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334482402",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "JornalManha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971575247672692736",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is4x4",
                "username": "Lencoismaranhen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26689603",
                "name": "Emanuel Santanna",
                "username": "EmanuelSantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2535842790",
                "name": "no soy pasivo soy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08latina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MeyFae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706585285371502592",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "collxxtion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62029830",
                "name": "Blog do Adenilton Pereira",
                "username": "Adenilton10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78920433",
                "name": "_Tom\u00e1sGL",
                "username": "_TomasGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700148560852054016",
                "name": "Soltame Carnaval!!!!!!",
                "username": "contino_martin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220369009",
                "name": "agnaldo tomaz",
                "username": "agnaldots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844367210445463552",
                "name": "2GInestanDigital",
                "username": "Dgl2G2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631099715",
                "name": "claudiopaguiar",
                "username": "claudiopaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801091521",
                "name": "Monika Beatriz Crud Maciel",
                "username": "kimcrud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776221280961957888",
                "name": "AutorDaPr\u00f3priaSaude",
                "username": "AutorPSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544293065",
                "name": "Fabiola Fah \u221e",
                "username": "fabss_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33366580",
                "name": "Scalfoni",
                "username": "scalfonipaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318035595",
                "name": "Mat\u00edas.",
                "username": "_Matiele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96593946",
                "name": "F \ud83c\udd70\ufe0f L Q U A R E S M A \ud83d\udea9 #Lula2022",
                "username": "leiaflaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144227816",
                "name": "M\u00eddia Rec\u00f4ncavo",
                "username": "midiareconcavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14107508",
                "name": "Stephanie Cuy \ud83d\udc39",
                "username": "quasemineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20245879",
                "name": "cris\u2077 \ud83d\udc9c spring day ~ plus ultra!",
                "username": "crismreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421031941",
                "name": "Jonatas Santiago",
                "username": "Jonatassouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274274076",
                "name": "Pol\u00edticos News",
                "username": "PoliticosNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62875287",
                "name": "Plox",
                "username": "ploxvaledoaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615828749",
                "name": "Ligado no Sul",
                "username": "ligadonosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170746074",
                "name": "angela",
                "username": "anginhamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308462313",
                "name": "Renata Pires",
                "username": "RenataPires4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175057370",
                "name": "Ribamar Guimar\u00e3es",
                "username": "barradocordacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954773747734663168",
                "name": "JulioCaezar",
                "username": "caezar_julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887496186671890433",
                "name": "Lanes",
                "username": "ArturLanes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829301925103403009",
                "name": "Professor Silberto",
                "username": "ProfSilberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246823864",
                "name": "Bem Estar",
                "username": "bemestar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362547171",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "jornalodiariorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750363188",
                "name": "@ramondojamons",
                "username": "ramondojamons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654410",
                "name": "Matheus Madeira",
                "username": "matheusmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310517827",
                "name": "Pedro A. Mart\u00edn",
                "username": "elipamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140865340093558784",
                "name": "ido32",
                "username": "ido32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620073500",
                "name": "Wonder Raasch",
                "username": "WonderRaasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762871716",
                "name": "Rom\u00e1rio tim Beta",
                "username": "angico_romario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212964694",
                "name": "guima",
                "username": "izabelagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73475143",
                "name": "Amaury Prates",
                "username": "mazynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378179771",
                "name": "Dudu gabrig ",
                "username": "dudugabrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336297682",
                "name": "Guarita Park Hotel",
                "username": "GuaritaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63866142",
                "name": "Gustavo Arrais",
                "username": "GustavoArrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742791783076204544",
                "name": "Hugo Ribeiro",
                "username": "Hug0Ribeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722484364",
                "name": "kimberly",
                "username": "kimbberlx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80720283",
                "name": "Juliel Alves",
                "username": "juh_furious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179710990",
                "name": "OccuWorld \ud83c\udff4",
                "username": "OccuWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265708079",
                "name": "edinaldo ss",
                "username": "negao_1770",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960518500560326656",
                "name": "Acumulando Viagens",
                "username": "AcViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485884899",
                "name": "Virtual Turismo",
                "username": "VirtualTurismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345578405",
                "name": "Alex K.",
                "username": "AlexKegler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79585429",
                "name": "Rodrigo Lana Fotos",
                "username": "rodrigolanafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70008959",
                "name": "MPF em Mato Grosso #ficaemcasa",
                "username": "MPF_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16346575",
                "name": "tvbandeirantes",
                "username": "tvbandeirantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907260706940231681",
                "name": "Mohsiny112@gmail.com",
                "username": "Mohsiny112gmai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506328420",
                "name": "Rafael \"raafzera\" Morelli",
                "username": "raafzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962415993703280640",
                "name": "crf",
                "username": "meirelles_juu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338140999101665280",
                "name": "andressa schwingel",
                "username": "ruiva_xx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51060851",
                "name": "Ivan Lopes da Silva",
                "username": "IvanExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51114475",
                "name": "Exxtra",
                "username": "PortalExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149015574",
                "name": "todafandoPoncho",
                "username": "todafandoPoncho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211138381",
                "name": "Eliseu LULA Machado",
                "username": "eliseumachado11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133788486",
                "name": "Laurinha \u263e",
                "username": "LauraRNolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132924319",
                "name": "Guia Escolas",
                "username": "GuiadeEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496651076",
                "name": "StopMonsanto #bayer=monsanto",
                "username": "Stop_Monsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130280240",
                "name": "Beiramar Im\u00f3veis",
                "username": "beiramarimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93713438",
                "name": "Bertoglio Rodrigues",
                "username": "BR_Ednando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24355244",
                "name": "R\u00e1dio Eldorado Cric\u00fama",
                "username": "radioeldorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198636107",
                "name": "nanath",
                "username": "NATAM09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185815257",
                "name": "Cia do Motorhome",
                "username": "ciadomotorhome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944639966298169351",
                "name": "Nancy",
                "username": "Nancyli89933308",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633254132",
                "name": "mariaclaudiafernande",
                "username": "bibba54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895368765",
                "name": "R\u00e1dio Marconi",
                "username": "radio_marconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944570608381317122",
                "name": "Marzito",
                "username": "MarzitoTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970834540674633734",
                "name": "Renan",
                "username": "Renandasilvarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386703040",
                "name": "gato nen\u00e9m",
                "username": "sadgeii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798120582936199168",
                "name": "liliana moroni",
                "username": "liliana_moroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878568480",
                "name": "ana teresa fernandes",
                "username": "anat110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241592783",
                "name": "F\u00e1bio Modesto",
                "username": "bimmodesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916453369509810181",
                "name": "D FUTBOL",
                "username": "DatitosDeFutbol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136293523",
                "name": "Deportes Valdivia",
                "username": "depvaldivia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433619847",
                "name": "Mariele",
                "username": "atamariele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852816610419015681",
                "name": "Binho Claro",
                "username": "FbioClaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4450144288",
                "name": "TV Sudoeste PR",
                "username": "tvsudoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283575430",
                "name": "Aliane Gomes \u2693\ufe0f",
                "username": "gomees_li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267685006",
                "name": "Jessica Aguiar",
                "username": "Aguiarclio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53249290",
                "name": "CHARLES_CABRAL",
                "username": "charleswcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150582",
                "name": "VALTER PEREIRA",
                "username": "vpsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225620074",
                "name": "enfermeira",
                "username": "luciannabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009006829",
                "name": "jan",
                "username": "janainaalvs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143275909",
                "name": "Mina #EstoReci\u00e9nEmpieza",
                "username": "mdmina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717825715102748672",
                "name": "Marcelo C. Romero",
                "username": "RomeroMarcelo63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25992212",
                "name": "TN - Todo Noticias",
                "username": "todonoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241188653",
                "name": "LaizRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Always on The Right",
                "username": "HotspotOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52248645",
                "name": "Na Rede com Scheila",
                "username": "redecomscheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548684257",
                "name": "Fernando",
                "username": "fgomesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834090690434961408",
                "name": "Martin Foster",
                "username": "MartinF514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2404913414",
                "name": "PSOL BH",
                "username": "PSOLBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37975874",
                "name": "Luiz Gama",
                "username": "LuizGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393024957",
                "name": "Advogada de est\u00e1tua",
                "username": "Rosevania_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240821866",
                "name": "Marcia C Freiberger",
                "username": "marciacfreiberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867308613706162176",
                "name": "Carlos Paiva Vacina-ok",
                "username": "CarlosACVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928053963450089472",
                "name": "FSA Productions",
                "username": "FSAPANAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290077358",
                "name": "MarViva Colombia",
                "username": "MarVivaCOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23268772",
                "name": "Pavezita Vacinadah",
                "username": "PavezitaVoadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281983468",
                "name": "JORNAL DE NOTICIAS",
                "username": "jnnoticiasmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260958622",
                "name": "Vit\u00f3ria Knobeloch \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "_vitoriamoraees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326596677",
                "name": "SocialBusinessBrand",
                "username": "SocialBizBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133071453",
                "name": "Manifexto",
                "username": "manifexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709438451633037312",
                "name": "African Parks",
                "username": "AfricanParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349332691",
                "name": "\u26a1 Dudeca Trovoada \ud83c\udf29",
                "username": "DudaBorges_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114805360",
                "name": "Pedro Quintanilha Oficial",
                "username": "PFQuintanilhaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315896345",
                "name": "alan Cavalcante",
                "username": "Alan27santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313261422",
                "name": "Juan Andr\u00e9s N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "jnunezu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905174245227065345",
                "name": "O Ambulancero",
                "username": "oambulancero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167111677",
                "name": "\ud835\udd07\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd2c",
                "username": "d1egol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481073024",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabsaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166645637",
                "name": "Artag\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "artagaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318858317",
                "name": "Radio Liberdade",
                "username": "Radio_Liberdad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367799456",
                "name": "AtravessarFronteiras",
                "username": "AtravessarF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954798596536393733",
                "name": "Canal iAndroidCD",
                "username": "Canal_iAndroidC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958869744144343042",
                "name": "UltCraft Network",
                "username": "UltCraftNetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125647274",
                "name": "Marcelo e \u00c9rika",
                "username": "pptrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431655661",
                "name": "Rosemary Barbosa",
                "username": "RosemaryBarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82588713",
                "name": "Cesar Augusto \ud83c\udf36\ud83d\udea9\u2660\ufe0f\u264a",
                "username": "cesaraugfabbri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294783119",
                "name": "Cristian Dardis \u24df",
                "username": "cristiandardis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3846371387",
                "name": "Cariri Atual",
                "username": "caririatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159627738",
                "name": "wallace fonseca",
                "username": "wallacefonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124215457",
                "name": "Camarada Rafaela",
                "username": "rafadvogada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111057771",
                "name": "MASP, a Doda\ud83d\udc56\ud83d\udc89\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f #vacinapratodos #vivaosus",
                "username": "dodasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509634224",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "jeeancw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27859477",
                "name": "Otto Deitz",
                "username": "ottodeitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906244029754507269",
                "name": "AGROemDIA",
                "username": "AGROemDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65439377",
                "name": "DJ SANDER TEODORO",
                "username": "DJSANDERTEODORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156798988",
                "name": "Rennan Arrighi",
                "username": "rennan_arrighi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916796261667364870",
                "name": "P\u03b1\u0442\u0447 \ubbfc\uc724\uae30 \ud83c\udfb9 \u2661",
                "username": "meyoonw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127379101",
                "name": "DAVID ZOLABARRIETA",
                "username": "D_ZOLABARRIETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90688913",
                "name": "Fernando Paiva",
                "username": "fpcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858004144380051456",
                "name": "thiago_timbeta",
                "username": "thiagomessiasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176497068",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "FabricioSafety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713109776",
                "name": "Caua Vini",
                "username": "caua_vini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878003329581953025",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_rf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66585779",
                "name": "Thays Pantuza",
                "username": "thayspantuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21122902",
                "name": "\uf8ff GDutra",
                "username": "gilbertoaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43975004",
                "name": "Max Carpano \u262d",
                "username": "zackzaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058185616",
                "name": "jaina goes",
                "username": "jaistrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1576000645",
                "name": "Chagas",
                "username": "jsmchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259211703",
                "name": "Jonas Lima da Silva",
                "username": "jonaslimax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741584158582046720",
                "name": "Clarck \ud83c\udf35",
                "username": "QueChaticeJess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81685037",
                "name": "Eduardo Cacha\u00e7a",
                "username": "eduardocachaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186668669",
                "name": "M\u00e1rcia De Vecchi",
                "username": "marcivecreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121903084",
                "name": "Fabinho Adriano",
                "username": "papodemusicoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216097941",
                "name": "PAULO ROCHA",
                "username": "paulorocha_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173981332",
                "name": "Herc\u00edlia Proc\u00f3pio",
                "username": "herciliaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85631711",
                "name": "Guiga",
                "username": "guiicardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144812493",
                "name": "Alexandre Coelho RE/MAX Destaque \u2728",
                "username": "FocoTotal007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57389140",
                "name": "Pancho Planas",
                "username": "PanchoPlanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30040972",
                "name": "Marcos",
                "username": "_marcosaml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375887365",
                "name": "Geovani Gabizo",
                "username": "ggabizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201405064",
                "name": "Pouso Alegre .Net",
                "username": "pousoalegrenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364095168",
                "name": "GEOMETA 50 Anos",
                "username": "Geometa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92101830",
                "name": "Emili Nitske",
                "username": "emi_eni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37097545",
                "name": "Arsenal",
                "username": "ArsBeKillinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099318148",
                "name": "Cristina Ferreira",
                "username": "Cristina_afc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82154560",
                "name": "Felipe Mateus \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "FeLi420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522078159",
                "name": "rani.db",
                "username": "RDeboodt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758094313905586180",
                "name": "Radar RJ",
                "username": "RadarRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877268256985370625",
                "name": "Soraia TimBeta",
                "username": "Soraia_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385065280",
                "name": "T \u26bd\ufe0f R V I",
                "username": "VitorSantos_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33795402",
                "name": "Salvador Noticias",
                "username": "salvadornoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338144297",
                "name": "Brizzio Fotografia",
                "username": "oscarb100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24881894",
                "name": "Gilberto",
                "username": "gilbertoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878811984",
                "name": "JM DA ESPANHA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Joao_Da_Espanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437419763",
                "name": "Fessor de hist\u00f3ria \ud83d\udcd2\ud83e\udd13",
                "username": "TavareesMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285909052",
                "name": "Divulgaci\u00f3n RBD",
                "username": "DivulgacionRBD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160958885",
                "name": "Roberto Jorge",
                "username": "zaghiniJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102364953",
                "name": "Eric Ib\u00e1\u00f1ez Mesina",
                "username": "erib1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9_Tia_me_d\u00e1_um_Porsche?",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650589968",
                "name": "\u0280\u01df\u0268\u057c\u0266\u01df \u0256\u0585\u0586 \u0280h\u0585\u028f\u057c\u01df\u0280\u025b\u0586",
                "username": "jessnymeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898564905535721473",
                "name": "Fabr\u00edcio Andrade",
                "username": "fabricioend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927619266",
                "name": "Moreno moreno \u2720",
                "username": "feliipemorenoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718554331",
                "name": "Kaguya",
                "username": "amandajaine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401527349",
                "name": "paraguay2go",
                "username": "JuliusReichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192739891",
                "name": "Mo\u00e7oila",
                "username": "Engredis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900061489763164160",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guilherme_xcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772529753622478848",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 Giorgian De Arrascaeta \u1566(\u30c4)\u1564",
                "username": "Matheus_Com_TH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017347747802824709",
                "name": "Pablito",
                "username": "PabloLemuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956541",
                "name": "\u043c\u03b9\u00a2\u043d\u0454\u2113\u2113\u0454 \u0455\u03c3\u03c5\u0455\u03b1",
                "username": "mtsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338104990",
                "name": "Welington Tutoriais \ud83d\ude80",
                "username": "welingtoninfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316699696",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Dearleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173232383",
                "name": "lale",
                "username": "5h19_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951772871424126976",
                "name": "MarcosGrizante",
                "username": "m_grizante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945026705751724032",
                "name": "@cris.freitas",
                "username": "crisfre07391734",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420250614219563008",
                "name": "Michelle Quim",
                "username": "MichelleQuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896911764805349376",
                "name": "Shirley Harbs \u2649 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "HarbsShirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797779158596222976",
                "name": "Outlander\ud83c\udf53Fraser's Ridge Brasil",
                "username": "FrasersRidgeBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327495101",
                "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e",
                "username": "balfestewart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91013499",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e \ud83e\udd95",
                "username": "LarissaJate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304272727029637120",
                "name": "Fabiana Lang",
                "username": "LangFabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824619591108358144",
                "name": "CaitAndSamInfinityBr",
                "username": "CaitSamInfBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305825387",
                "name": "Bianca",
                "username": "myroofnotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409972328",
                "name": "thayn\u00e1 fraser",
                "username": "jameifraser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822946409703964675",
                "name": "tomyjp",
                "username": "tomyjp22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2954173648",
                "name": "juliooliveirafotografo",
                "username": "jofotografo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935922600043274240",
                "name": "Movimento Brasileiro pelos C\u00e9us Abertos",
                "username": "MB_Ceus_Abertos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "972069416484704257",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qhb3fg2l3spl45eo1hlio44qvlp",
        "oldest_id": "969669692012056576",
        "result_count": 495
    }
}