{
    "data": [
        {
            "author_id": "161723328",
            "created_at": "2018-11-13T20:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.089054,
                        -22.463015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1062445093490229249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb A travessia mais cobi\u00e7ada do Brasil.\n\nForam 32km em 3 dias para cruzar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com vales, campos e declives cercados pela mata atl\u00e2ntica.\n\nSim, sou\u2026 https://t.co/6Mn7rtMU56"
        },
        {
            "author_id": "349219300",
            "created_at": "2018-11-13T20:29:21.000Z",
            "id": "1062442312846856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/w7YJeLOgDJ"
        },
        {
            "author_id": "94221769",
            "created_at": "2018-11-13T20:25:34.000Z",
            "id": "1062441361939619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandido bom \u00e9... https://t.co/JNVx88JhnN"
        },
        {
            "author_id": "126766612",
            "created_at": "2018-11-13T20:19:17.000Z",
            "id": "1062439780259151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, alunos da PIO XII! Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para aula externa na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual, localizada no Munic\u00edpio de Cariacica. Organizada pelo... https://t.co/LpgGzup32l"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-11-13T20:10:34.000Z",
            "id": "1062437586445176842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas ter\u00e3o uma hora a mais para visitar o Parque Nacional no feriado\nhttps://t.co/JTt6k1uKil https://t.co/b1zhWXVPUh"
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2018-11-13T20:07:12.000Z",
            "id": "1062436739917234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cesarea fica ao norte de Israel, entre Tel Aviv e Haifa. Ele possui v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas como Teatro, Hip\u00f3dromo e Aqueduto, e \u00e9 banhado pelo Mar Mediterr\u00e2neo.\n\n#cesarea #caesarea... https://t.co/gO9046lImO"
        },
        {
            "author_id": "196215325",
            "created_at": "2018-11-13T20:00:02.000Z",
            "id": "1062434936139862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitam Reserva Biol\u00f3gica Lami Jos\u00e9 Lutzenberger. Saiba mais: https://t.co/tL1jIl6LDG https://t.co/hqttZnwxkT"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-13T19:59:48.000Z",
            "id": "1062434876534779907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resoluci\u00f3n 01/2018 Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure \u2013 TIPNIS. Trinidadcito 17 de Agosto del\u00a02018 https://t.co/q9wJAs0HCH"
        },
        {
            "author_id": "230771395",
            "created_at": "2018-11-13T19:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1062425850853896193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do mirante \ud83d\udcf8\n#itatiaia #parquenacional em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/BtTwAoPHM3"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-11-13T19:16:32.000Z",
            "id": "1062423987727282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos, promoveu na passada sexta-feira o tradicional Magusto.\n#Magusto #S\u00e3oMartinho #Educa\u00e7\u00e3o #Servi\u00e7oEducativo #PontedeLima #Munic\u00edpioPontedeLima #LagoasBertiandosS\u00e3oPedrodArcos https://t.co/4OdosrsMz3"
        },
        {
            "author_id": "985475975151587328",
            "created_at": "2018-11-13T18:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062408937243373568",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando O futuro de nossos filhos est\u00e1 perdido com esse novo governo a Amaz\u00f4nia uma reserva biol\u00f3gica de grande import\u00e2ncia para a humanidade com o apoio dos latifundi\u00e1rios ao novo governo isso deixou de ser importante seu projeto \u00e9 enriquecer mais os j\u00e1 tem muito"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-11-13T18:14:26.000Z",
            "id": "1062408361164095494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura come\u00e7a retirada de \u00f3leo despejado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi https://t.co/soNg9pPOY0"
        },
        {
            "author_id": "275276086",
            "created_at": "2018-11-13T17:54:16.000Z",
            "id": "1062403284009472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "not\u00edcias boas demais para serem lidas rapidamente \nhttps://t.co/oU4cxpJisG"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2018-11-13T17:51:20.000Z",
            "id": "1062402548085207041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica acontecer\u00e1 em Salgueiro e Cabrob\u00f3 para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Pernambuco https://t.co/VLWIhAZToQ"
        },
        {
            "author_id": "1029398392718458880",
            "created_at": "2018-11-13T17:25:12.000Z",
            "id": "1062395971995193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana com feriado passa em um pulo! Hahaha \u270c\ufe0f O clique de hoje \u00e9 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \nFoto no nosso insta: https://t.co/UcdyEQUfxk https://t.co/6bS0BPmloH"
        },
        {
            "author_id": "30579872",
            "created_at": "2018-11-13T16:55:01.000Z",
            "id": "1062388376882548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NSruIKX8gH"
        },
        {
            "author_id": "1062379810968739841",
            "created_at": "2018-11-13T16:42:58.000Z",
            "id": "1062385343348031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida.\n\nhttps://t.co/FGCQWVZWUp"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-13T15:20:44.000Z",
            "id": "1062364649289592833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NFaGyomhHy #Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #serradacapivara #museudanatureza"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-13T15:20:25.000Z",
            "id": "1062364566489890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: B\u00fazios anuncia a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mangue de Pedras https://t.co/Apfqy6AHIt"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2018-11-13T14:55:33.000Z",
            "id": "1062358311742382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magusto Tradicional na Quinta de Pentieiros em Ponte de Lima \u2013 A\u00e7\u00e3o promovida pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida https://t.co/m52Jy3m1vR https://t.co/icBtvB2WGO"
        },
        {
            "author_id": "129593668",
            "created_at": "2018-11-13T14:51:42.000Z",
            "id": "1062357339569840130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata mais que t\u00e1 pouco &lt;3 https://t.co/faGNPYPEvz"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2018-11-13T14:21:17.000Z",
            "id": "1062349687057981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/FlOEEvRAIF"
        },
        {
            "author_id": "87479279",
            "created_at": "2018-11-13T14:04:54.000Z",
            "id": "1062345562933129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogaram oleo em uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi. Quais s\u00e3o as chances que os caras que fizeram isso votaram no Bozo para a prote\u00e7\u00e3o da dignidade e bons costumes."
        },
        {
            "author_id": "711195222",
            "created_at": "2018-11-13T13:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "PGR2906"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "monicabergamo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "Lu_n_mendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062342652128096257",
            "in_reply_to_user_id": "626696299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PGR2906 @monicabergamo @Lu_n_mendes A data em que ele alegou estar na C\u00e2mara n\u00e3o \u00e9 a data em que ele foi flagrado pelos fiscais do IBAMA! Isso t\u00e1 explicado na mat\u00e9ria. Ele, inclusive, j\u00e1 admitiu ter sido autuado nessa ocasi\u00e3o:\nhttps://t.co/ZrYv7fMLRu"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2018-11-13T13:43:38.000Z",
            "id": "1062340211319980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/OUGrMhVDBZ"
        },
        {
            "author_id": "1359469908",
            "created_at": "2018-11-13T13:22:24.000Z",
            "id": "1062334868183543809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Bel\u00e9m do Piau\u00ed visitam Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/diyWZu9IDl"
        },
        {
            "author_id": "1359469908",
            "created_at": "2018-11-13T13:15:36.000Z",
            "id": "1062333157788303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Bel\u00e9m do Piau\u00ed visitam Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/ih3XyXLvzk"
        },
        {
            "author_id": "80684560",
            "created_at": "2018-11-13T12:57:24.000Z",
            "id": "1062328576085803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed... que matem todos. https://t.co/YlQIsHlPKy"
        },
        {
            "author_id": "68780671",
            "created_at": "2018-11-13T12:17:04.000Z",
            "id": "1062318425693839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcias boas demais para serem lidas rapidamente https://t.co/2teSYUNm7h"
        },
        {
            "author_id": "957431539532550144",
            "created_at": "2018-11-13T12:01:00.000Z",
            "id": "1062314382108123138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CORRENDO NO PARQUE NACIONAL DAS SEQUOIAS\n#horizonchaseturbo #horizon4 https://t.co/X3QGF6XjPd"
        },
        {
            "author_id": "113648965",
            "created_at": "2018-11-13T11:47:59.000Z",
            "id": "1062311107266838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Workshop sobre RPPN acontece em Mundo Novo (MS): https://t.co/YvQw3fgFlT https://t.co/D8yE8bhX5w"
        },
        {
            "author_id": "113642093",
            "created_at": "2018-11-13T11:46:29.000Z",
            "id": "1062310730043715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop sobre RPPN acontece em Mundo Novo (MS): https://t.co/gPkBEQIQsZ https://t.co/UKC7eG3eZP"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2018-11-13T11:45:39.000Z",
            "id": "1062310521993617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TJSP - Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/oMu0w4VsCk"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2018-11-13T11:45:10.000Z",
            "id": "1062310398614011907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida: https://t.co/iQPZdb4u3j"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-13T11:24:51.000Z",
            "id": "1062305287250632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe  administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma  extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/UyC6RZB8sF"
        },
        {
            "author_id": "598875173",
            "created_at": "2018-11-13T09:40:41.000Z",
            "id": "1062279070392688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/FKpGgsKzSx"
        },
        {
            "author_id": "47493705",
            "created_at": "2018-11-13T09:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9471599,
                        -29.1986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1062276268106924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf92 em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/UscQnTlYaN"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2018-11-13T08:49:47.000Z",
            "id": "1062266262045315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas Imagens do Parque Nacional da Serra dos Orgaos, Guapi/;Tere"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-13T03:35:43.000Z",
            "id": "1062187225708969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por two.globetrotters\n-\n | L a g u n a. 6 9 |\n____\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \u00c9 no meio da Cordilheira dos Andes que descobrimos o Parque Nacional Huascar\u00e1n.\nEmpoleirado a 4.600 m, este lago \u00e9 a recompensa de\u2026 https://t.co/emThvkiOtm"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-11-13T03:30:00.000Z",
            "id": "1062185785695203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de insetos \ud83d\udc40\n\nO Iepa divulgou nesta semana, os resultados das pesquisas de campo realizadas na \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \ud83d\udd75\u200d\u2640\n\nForam encontradas novas esp\u00e9cies de formigas, moscas e vespas \ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/7t0eRc4R0m https://t.co/7KGcwYizI7"
        },
        {
            "author_id": "2405011603",
            "created_at": "2018-11-13T01:24:47.000Z",
            "id": "1062154272194916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/L53LAOFNNH"
        },
        {
            "author_id": "24598745",
            "created_at": "2018-11-13T01:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1062152241078026241",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP o que tem a ver a Mait\u00ea Proen\u00e7a com o Meio Ambiente?  Trabalhei muitos anos no IBAMA, no Parque Nacional da Tijuca e nunca a vi em nenhuma campanha, cerim\u00f4nia, etc. Estou preocupada..."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-13T01:08:03.000Z",
            "id": "1062150061575024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u262f\ufe0f Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser um ciclista profissional para explorar a beleza do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em duas rodas. \nPedalar no campo de dunas com as bicicletas Fat Bikes \u00e9 uma maneira... https://t.co/qkWvHkvRh6"
        },
        {
            "author_id": "46955787",
            "created_at": "2018-11-13T01:04:15.000Z",
            "id": "1062149106251063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eheheheheheh https://t.co/815hFSUzqK"
        },
        {
            "author_id": "2576866951",
            "created_at": "2018-11-13T00:55:17.000Z",
            "id": "1062146850524946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CANA\u00cdMA https://t.co/Dkni40ji0B"
        },
        {
            "author_id": "355955140",
            "created_at": "2018-11-13T00:10:30.000Z",
            "id": "1062135580560187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/C5wCQssfGo"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-12T23:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1062125858666803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nEm breve faremos um v\u00eddeo completo sobre o parnaso e o que fazer por l\u00e1.\n.\n.\nLink do\u2026 https://t.co/bJYrHgyJrw"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-12T22:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48829883,
                        -20.09774698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42d961276d5760a4"
            },
            "id": "1062115339180367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a \nCatas Altas em Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a https://t.co/ur2pvuNMhM"
        },
        {
            "author_id": "22142536",
            "created_at": "2018-11-12T22:49:28.000Z",
            "id": "1062115189351481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 253,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Parque nacional Jasper, Canad\u00e1  \u2744\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\n\ud83c\udfa5dansoutdoorlif https://t.co/RhhO67Duib"
        },
        {
            "author_id": "101253976",
            "created_at": "2018-11-12T22:29:14.000Z",
            "id": "1062110096669446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O maior IDH e financiador da preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia condena o desmatamento em ascens\u00e3o do Brasil - p/ especialistas da ONU est\u00e1 quase irrevers\u00edvel. A\u00ed o governo que nega aquecimento global e resume Amaz\u00f4nia Legal a reserva legal (ignorando unidade de conserva\u00e7\u00e3o) quer dar li\u00e7\u00e3o! https://t.co/Z2azmJ84p1"
        },
        {
            "author_id": "391612933",
            "created_at": "2018-11-12T22:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1062105274981535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bilhete essa verdade em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/BwVOco0wqJ"
        },
        {
            "author_id": "3380493663",
            "created_at": "2018-11-12T22:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alinebsants"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062102784168857600",
            "in_reply_to_user_id": "1041770092130967558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinebsants Vista Soberba, vulgo lugar que tira foto c Dedo de Deus; Parque Nacional; Cachoeira dos Frades (no caminho da p ver A Mulher de Pedra); n\u00e3o lembro mais jdjsjsjskj"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2018-11-12T21:26:50.000Z",
            "id": "1062094393014972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prudent\u00f3polis vai comemorar com festa o anivers\u00e1rio do Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/h39ayT2QLS https://t.co/rEDwHlz4eR"
        },
        {
            "author_id": "2298172629",
            "created_at": "2018-11-12T20:41:27.000Z",
            "id": "1062082971098849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir p parque nacional de itatiaia dnv \ud83d\ude0d\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-12T20:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vitornasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062075913867878400",
            "in_reply_to_user_id": "131008734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitornasc curso de formigas, vou pra l\u00e1 e depois pego bus\u00e3o pra Santa Teresa. Tem uma reserva biol\u00f3gica l\u00e1 onde vai rolar o curso."
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2018-11-12T19:38:27.000Z",
            "id": "1062067117816713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "A Mait\u00ea Proen\u00e7a pode vir a ocupar o futuro Minist\u00e9rio das Filhas de Pensionistas de Militares. Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental militar que est\u00e1 em estudo. #SQN"
        },
        {
            "author_id": "482062933",
            "created_at": "2018-11-12T19:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062065071470338048",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi @MST_Oficial O MST, entra nas fazendas com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, corta toda Madeira de Lei, depois vende. Mata todas as cria\u00e7\u00f5es e......adivinhem ! Vende os lotes e parte para outra invas\u00e3o. 14 anos de PT e nada da reforma agr\u00e1ria. A massa de manobra para sempre ter\u00e1 que existir."
        },
        {
            "author_id": "69671613",
            "created_at": "2018-11-12T19:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062065062616150018",
            "in_reply_to_user_id": "58951368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicabergamo O fato ocorreu em 2013\nhttps://t.co/wj7wxgNl5R"
        },
        {
            "author_id": "619957562",
            "created_at": "2018-11-12T19:16:35.000Z",
            "id": "1062061612213960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari \u2013 Atualiza Bahia https://t.co/IaxLTDJd9D"
        },
        {
            "author_id": "788819386983391232",
            "created_at": "2018-11-12T19:06:40.000Z",
            "id": "1062059116628193281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANGUE DE PEDRAS - \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ( APA ) no 23\u00ba Ano de Emancipa\u00e7\u00e3o ! DIA 12 - B\u00daZIOS  UM DOS 3 MANGUES DE PEDRAS DO MUNDO !!! \nFontes: \nhttps://t.co/PZiF45sxL6\u2026/\u2026\ne\nhttps://t.co/bGGCZXOcoe\u2026/prefeitura-de-buzios-cria-a-a\u2026 https://t.co/pv14LWtHRo"
        },
        {
            "author_id": "619957562",
            "created_at": "2018-11-12T18:53:00.000Z",
            "id": "1062055679689715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquin\u00e1rios foram apreendidos na opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/IaxLTDJd9D"
        },
        {
            "author_id": "311583414",
            "created_at": "2018-11-12T18:52:45.000Z",
            "id": "1062055617718829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem na Praia do Laborat\u00f3rio em Angra dos Reis e Praia Secreta em Paraty. \nAmbas do Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna. \n\nA \u00e1gua cedo \u00e1s 6 da manh\u00e3 estava quentinha, devido a proximidade com a Usina... https://t.co/lFxxuBcItt"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-11-12T18:30:23.000Z",
            "id": "1062049985758420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada divisa dos setores Jardim Atl\u00e2ntico, Vila Rosa e Residencial Priv\u00ea Atl\u00e2ntico, a Amma est\u00e1 construindo barreiras de conten\u00e7\u00e3o, gabi\u00f5es e galerias pluviais para dar vaz\u00e3o ao grande volume de \u00e1gua que o parque recebe durante as chuvas. https://t.co/xLr3v9eVh8"
        },
        {
            "author_id": "619957562",
            "created_at": "2018-11-12T18:28:48.000Z",
            "id": "1062049589409337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari*\n\nhttps://t.co/IaxLTDJd9D"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-11-12T18:20:21.000Z",
            "id": "1062047463195004931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de litros de \u00f3leo s\u00e3o despejados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Mogi https://t.co/jEq48uxAsP"
        },
        {
            "author_id": "225012378",
            "created_at": "2018-11-12T17:33:28.000Z",
            "id": "1062035664173219842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Lidera\u00e7o Oeste - Caminhada, Bike, Nata\u00e7\u00e3o e Jangada! Floresta Nacional de Chapec\u00f3. Jovens, Desbravadores e Aventureiros - 3 departamentos, o mesmo time! Parab\u00e9ns aos guerreiros que participaram!!! https://t.co/tzeOSrKHRL"
        },
        {
            "author_id": "608474962",
            "created_at": "2018-11-12T16:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062023132914073600",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT deve ser t\u00e3o poss\u00edvel quanto pequeno produtor pagar por m\u00e1quinas de R$1,5mi. em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "393180865",
            "created_at": "2018-11-12T16:12:17.000Z",
            "id": "1062015231466110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/AvVPCZzEut"
        },
        {
            "author_id": "226961906",
            "created_at": "2018-11-12T16:04:22.000Z",
            "id": "1062013239859597312",
            "in_reply_to_user_id": "226961906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "- O Processo aborda o processo do impeachment de Dilma Roussef;\n- Nossa Chape apresenta o desastre com o time da Chapecoense em 2016;\n- Piripkura conta a hist\u00f3ria de dois ind\u00edgenas n\u00f4mades que sobrevivem numa \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica cercada por madeireiros e fazendas"
        },
        {
            "author_id": "184407735",
            "created_at": "2018-11-12T15:56:39.000Z",
            "id": "1062011297288601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu digo que a esquerda mente #EsquerdaAdoraFakeNews \nhttps://t.co/gJTFV4d0yl https://t.co/EHNlF6J95G"
        },
        {
            "author_id": "184407735",
            "created_at": "2018-11-12T15:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "monicabergamo"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "Flavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062007619924189185",
            "in_reply_to_user_id": "58951368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicabergamo PUTAQUEPARIUUUUUUUUUUUUUUU FOTO E REPORTAGEM DE 2013 FOLHA????  @jairbolsonaro  @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP   @Flavio https://t.co/gJTFV4d0yl"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-12T15:23:10.000Z",
            "id": "1062002873838567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reglamento del Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro\u00a0S\u00e9cure https://t.co/F2nanv0suQ"
        },
        {
            "author_id": "2366093769",
            "created_at": "2018-11-12T14:49:26.000Z",
            "id": "1061994384068173826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ilha de marac\u00e1 foi a primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do br, roraima n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o chernobyl assim"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-11-12T14:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061993640283815939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na costa das jubartes, o Parque Nacional do Descobrimento ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado - WikiParques - https://t.co/PaXjsXWTWk via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "801458744",
            "created_at": "2018-11-12T14:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1061992824734973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 voltamos, mas as fotos continuam. inclusive, saudades do frio da serra. \n\ud83d\udcf8 mlds93 #vscocam em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/gv9MAmtry8"
        },
        {
            "author_id": "1244367738",
            "created_at": "2018-11-12T14:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061982436224053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - 12/11/2018 https://t.co/8dBN26T2Pw via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "44985512",
            "created_at": "2018-11-12T13:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.036674,
                        -2.8078616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "1061980533792628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Tapaj\u00f3s #alterdochao em Comunidade Jamaraqu\u00e1 https://t.co/CnLxwxkMun"
        },
        {
            "author_id": "177985549",
            "created_at": "2018-11-12T13:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061978703662469128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/amoRnXr7Dv PARQUE NACIONAL DA TIJUCA | GRUTAS E CACHOEIRAS - Rio De Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "49168465",
            "created_at": "2018-11-12T13:22:31.000Z",
            "id": "1061972508000337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a de uma experi\u00eancia incr\u00edvel na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\nA turma do 4\u00ba semestre do curso de Jornalismo produziu um v\u00eddeo muito bacana, sob supervis\u00e3o da professora Lene Santos, da atividade integrada,... https://t.co/X9hedNehCU"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2018-11-12T13:15:16.000Z",
            "id": "1061970687416586245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cipe PI flagra 11 pessoas desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/S2Zck6KpMG"
        },
        {
            "author_id": "554967725",
            "created_at": "2018-11-12T13:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061968838567362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/s2SEG93zDm via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-11-12T12:45:07.000Z",
            "id": "1061963098695839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/pFbCIdVzzr"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2018-11-12T12:44:57.000Z",
            "id": "1061963057059057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Def6vYUF6p Caminh\u00e3o usado no transporte de madeira, um trator com reboque, dois carros, motosserras, gal\u00f5es de gasolina, cordas e correntes foram apreendidos. @PrefCamacari https://t.co/UFCfQuzzEf"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-11-12T12:44:05.000Z",
            "id": "1061962835809484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dwDU7UkyMs https://t.co/jgKiXxxnjp"
        },
        {
            "author_id": "2152915968",
            "created_at": "2018-11-12T12:37:44.000Z",
            "id": "1061961240413700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/V7yC4ILEfF"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2018-11-12T12:32:39.000Z",
            "id": "1061959959007715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em Cama\u00e7ari desmatado uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/4qjQNiTSkf"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2018-11-12T12:10:12.000Z",
            "id": "1061954311725502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday, Distrito de \u00d1acunday, Alto Paran\u00e1 \ud83d\udccd\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/PTW8ZddOrp"
        },
        {
            "author_id": "2405011603",
            "created_at": "2018-11-12T12:05:10.000Z",
            "id": "1061953044554924034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/e6hDznjlr5"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2018-11-12T11:17:12.000Z",
            "id": "1061940974111387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/Ckoz0KGtkJ"
        },
        {
            "author_id": "4734028995",
            "created_at": "2018-11-12T11:05:27.000Z",
            "id": "1061938017227718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas presas por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/Pfa3FYIv49 https://t.co/OvegfW4ET8"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2018-11-12T10:27:13.000Z",
            "id": "1061928392310833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cipe PI flagra 11 pessoas desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ga2ZAVKrQS"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061917710072848385",
            "in_reply_to_user_id": "3345989931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoplaneta @ICMBio @UNESCOBrasil Todo cuidado \u00e9 pouco para este para\u00edso onde tudo ao se redor n\u00e3o condiz com as premissas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:41:32.000Z",
            "id": "1061916895568371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nAtividade para todos os n\u00edveis de aptid\u00e3o.\nVida ao ar livre sempre\nInfos Pelo whatsapp 98 981768411 https://t.co/CYpAgXu5cI"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "g1carros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061915317797036032",
            "in_reply_to_user_id": "31472990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1carros Destaque que n\u00e3o \u00e9 no Parque Nacional\nA APA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o existem ninhais de p\u00e1ssaros e tartarugas de \u00e1gua doce (Jurara) que deveria de ser destacados na mat\u00e9ria.\nDevemos ter cuidado com os ambientes naturais.\nObrigado"
        },
        {
            "author_id": "797894014183833601",
            "created_at": "2018-11-12T09:28:22.000Z",
            "id": "1061913582751883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Natural de Montesinho - Como gerimos a \u00e1gua numa \u00e1rea protegida? https://t.co/foznWuN4zu"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2018-11-12T09:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SantosRosenir"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061912742473449472",
            "in_reply_to_user_id": "953693402729771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantosRosenir @jairbolsonaro Por enquanto. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nTem um parque e\u00f3lico bem ao seu lado.E este ano vai ter virada do ano com mais de 5mil pessoas em Atins.\nO para\u00edso j\u00e1 era :("
        },
        {
            "author_id": "1051781117328707584",
            "created_at": "2018-11-12T09:18:11.000Z",
            "id": "1061911019931492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixe-se contagiar pela beleza e tranquilidade da paisagem onde se insere esta excelente moradia r\u00fastica localizada no limite da zona urbana da Az\u00f3ia, em plena \u00e1rea protegida de Cascais e\u2026 https://t.co/FRvLkqKO1m"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-11-12T08:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1061905443654692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Apesar de ter sido fotografado durante uma autua\u00e7\u00e3o do Ibama, o presidente eleito, Jair Bolsonaro (PSL), omitiu nesta sexta-feira (9) que foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental [Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios], em 2012.\"\nhttps://t.co/AxuRIFg2Qr"
        },
        {
            "author_id": "392590528",
            "created_at": "2018-11-12T07:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061891049667338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/YZN1JqjF5H via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "206791935",
            "created_at": "2018-11-12T07:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061887329634263041",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Basta que n\u00e3o se transforme em turismo de massa, e que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental seja o foco priorit\u00e1rio. Quem faz turismo em \u00e1rea protegida geralmente s\u00e3o pessoas que tem educa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3350099685",
            "created_at": "2018-11-12T02:32:23.000Z",
            "id": "1061808898758316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/C11D8w4uBD"
        },
        {
            "author_id": "54416434",
            "created_at": "2018-11-12T01:28:16.000Z",
            "id": "1061792761085599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/gFCdfRZCVi"
        },
        {
            "author_id": "312390569",
            "created_at": "2018-11-12T01:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4521,
                        -7.21227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1061787222725222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tome amor! em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/Zrl4zhIZ82"
        },
        {
            "author_id": "312390569",
            "created_at": "2018-11-12T01:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4521,
                        -7.21227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1061786210849427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Flor de Pequi 2018! em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/yb25ctPTPu"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-11-12T00:21:35.000Z",
            "id": "1061775980895879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OBRIGADO!!! #CataratasDay2018 bateu recorde de p\u00fablico, com 9.026 pessoas que foram fazer selfie nas Cataratas do Igua\u00e7u, um aumento de 73% sobre o ano passado, quando 5.200 participantes de Foz e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u se envolveram na a\u00e7\u00e3o. https://t.co/4g1JTVJCKK"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-12T00:07:26.000Z",
            "id": "1061772418920992774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4J0HZGwln2"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2018-11-11T23:46:21.000Z",
            "id": "1061767115798126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das \u00e1rvores mais altas do mundo fotografou depois de uma tempestade de neve no Parque Nacional de Redwood. #natureza https://t.co/4iCnx4pyqv"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-11T23:40:40.000Z",
            "id": "1061765682839330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/Cb92gxDKhI"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-11T23:37:30.000Z",
            "id": "1061764887226081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/55bz3ox2i6"
        },
        {
            "author_id": "418837625",
            "created_at": "2018-11-11T23:04:57.000Z",
            "id": "1061756695142113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/GU0IGQ930T"
        },
        {
            "author_id": "2211573608",
            "created_at": "2018-11-11T22:59:33.000Z",
            "id": "1061755335701073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/CmODXMXOj7"
        },
        {
            "author_id": "1144070540",
            "created_at": "2018-11-11T22:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.182,
                        -25.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1061754737257836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma paisagem de desenho animado.\nParque Nacional Los Cardones.\n#salta #argentina\n#travel #trip #travels #viagem #beautifuldestinations  #traveling  #instatrip #instatravel\u2026 https://t.co/XfW74gcDBR"
        },
        {
            "author_id": "989571358693707776",
            "created_at": "2018-11-11T22:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "copjoao"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "JoanaAline"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "MottaAdlizaton"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061741175126790145",
            "in_reply_to_user_id": "145208744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@copjoao @joanaaline @MottaAdlizaton @monicabergamo N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 meu presidente. Ele continua sendo um canalha fraudulento, mentiroso q t\u00e1 destruindo o pa\u00eds. E ele \u00e9 um criminoso pescando em \u00e1rea protegida, e vc \u00e9 um apoiador de criminoso q n\u00e3o entendo como tem coragem de dizer isso descaradamente."
        },
        {
            "author_id": "804339349",
            "created_at": "2018-11-11T22:03:11.000Z",
            "id": "1061741150606901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/QSVuCoyGJu"
        },
        {
            "author_id": "1449707930",
            "created_at": "2018-11-11T21:57:23.000Z",
            "id": "1061739691362451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mais justo!\nJa t\u00f4 vendo a not\u00edcia:\"ca\u00e7adores em extin\u00e7\u00e3o\". https://t.co/xezpSxP97Q"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2018-11-11T21:56:21.000Z",
            "id": "1061739432989081601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/ovKdSaMinY"
        },
        {
            "author_id": "103725993",
            "created_at": "2018-11-11T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "maurobonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061734647225188352",
            "in_reply_to_user_id": "178061411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@maurobonna Mas ir pra Fernando de Noronha ( parque nacional ) , comer caranguejo o ano inteiro ( protegido pelo defeso)  e tomar um chopp nas Onze Janelas todo mundo quer!"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2018-11-11T21:31:02.000Z",
            "id": "1061733060234878983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/X56JXnrHD4"
        },
        {
            "author_id": "2879751111",
            "created_at": "2018-11-11T21:30:58.000Z",
            "id": "1061733043478642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes eu mostro mau lado mau, se \u00e9 me entendem! https://t.co/9nhlMf6N0m"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2018-11-11T21:26:45.000Z",
            "id": "1061731981833236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/r8W2GiIlye"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-11T21:20:47.000Z",
            "id": "1061730481128067073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui n\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional!!!\nPequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Existem ninhais de p\u00e1ssaros e santu\u00e1rio das tartarugas jurar\u00e1.\nA \u00e1rea explorada esta sendo permitida fora dos santuarios e lagoas somente para banho. https://t.co/qhVqE4nJeF"
        },
        {
            "author_id": "157504639",
            "created_at": "2018-11-11T21:18:58.000Z",
            "id": "1061730026398404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/V9CM0kn9Cn"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T21:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061729739927363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(17): https://t.co/idC54uRsGU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T21:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061728516042121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(16): https://t.co/6xGXllFXi3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "921829590976421889",
            "created_at": "2018-11-11T21:12:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1061728303772516354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio pequeno, completamente abandonado. Gente morando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tb de alto risco. O Morro do Bumba em Niter\u00f3i por volta de 2010, caiu inteiro, era um lix\u00e3o, com moradias por cima, \u00e1reas  subestimadas pelos governos desses ladr\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T21:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061725874574094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(15): https://t.co/imW6WptRsP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061724873393926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(14): https://t.co/bfvLZv5XQ4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "790634503",
            "created_at": "2018-11-11T20:48:54.000Z",
            "id": "1061722459194449921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "not\u00edcias boas de mais para serem lidas rapidamente\n\nhttps://t.co/j4TbLuuXwG"
        },
        {
            "author_id": "185369749",
            "created_at": "2018-11-11T20:48:44.000Z",
            "id": "1061722416257396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/2Qx3juNuSo"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061722399287230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(13): https://t.co/zJsOQcAsy3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "907272968044195840",
            "created_at": "2018-11-11T20:44:14.000Z",
            "id": "1061721283833020418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38\u00b0 presidente da rep\u00fablica pescando em \u00e1rea protegida e trajando sunga branca passando na timeline pra arruinar seu final de domingo https://t.co/pn8EthSjRS"
        },
        {
            "author_id": "1563914917",
            "created_at": "2018-11-11T20:42:19.000Z",
            "id": "1061720800003309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotografia de 25 de janeiro de 2012 mostra Bolsonaro pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra: https://t.co/5C3FSDPWmn"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061719997028937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(12): https://t.co/7Tl9IzuZGM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061718449255260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(11): https://t.co/r7WBe9lanv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061716551106265092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(10): https://t.co/LguB03LBc4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-11-11T20:21:12.000Z",
            "id": "1061715488298987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Souto da Retorta\nmonumento Natural\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #galicia #amari\u00f1alucense #viveiro https://t.co/QXzcl8UVHD"
        },
        {
            "author_id": "17483716",
            "created_at": "2018-11-11T20:12:51.000Z",
            "id": "1061713384188641281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/lHDFpRHR12"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T20:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061711780458778625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(9): https://t.co/JJHLjuqHq2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "443782332",
            "created_at": "2018-11-11T20:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alinnec50305543"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "julio_luan"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "mandelsouza"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "XandeSouza11"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061710790737178625",
            "in_reply_to_user_id": "1046517545438785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinnec50305543 @julio_luan @mandelsouza @XandeSouza11 @robrzta @jairbolsonaro Querida s\u00f3 \u00e9 lindo porque est\u00e1 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  e deve continuar preservado."
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061703261567311878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(8): https://t.co/ktVIMY79Hu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061702217051320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(7): https://t.co/H0gRrzYRZY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2180345010",
            "created_at": "2018-11-11T19:27:21.000Z",
            "id": "1061701934548217860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saliendo rumbo al Parque Nacional Ybycui #michi https://t.co/kdIJtzJyQz"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061700794443943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(6): https://t.co/D14CXCLgcs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "510521662",
            "created_at": "2018-11-11T19:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26395169,
                        -22.62920202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1061700747765706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia pedir muitas coisas aos astros, mas s\u00f3 pe\u00e7o que a nossa amizade continue sempre a mesma desses anos. em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/VtMKylaOU7"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061699126142865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(5): https://t.co/x6f8yZ5lV0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T19:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061697650460897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(4): https://t.co/5Lnnyk2GLs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T18:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061691603990077441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(3): https://t.co/Ls4TwMRaw6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T18:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061690429022842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(2): https://t.co/RfGnh80qmN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2018-11-11T18:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061688807240675335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 2018(1): https://t.co/vCGkzxs9xR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-11T18:30:00.000Z",
            "id": "1061687502489055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/c2IsrxN2Ui #Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga #Ni\u00e8deGuidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #arqueologia #ci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "43918780",
            "created_at": "2018-11-11T18:20:24.000Z",
            "id": "1061685085076889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/UQbZ3LO8e6"
        },
        {
            "author_id": "28577246",
            "created_at": "2018-11-11T16:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061662611912187906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo na cachoeira \n#cachoeira #sunday #domingo #nature #natureza #family #fam\u00edlia #pels em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/EJuQrl2JvJ"
        },
        {
            "author_id": "28577246",
            "created_at": "2018-11-11T16:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061660815722532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chachoeira do Horto \n#cachoeira #domingo #sunday #nature #natureza #pels em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Dxy9Yo51xX"
        },
        {
            "author_id": "2717037624",
            "created_at": "2018-11-11T16:22:35.000Z",
            "id": "1061655435848093697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata tds esses malditos monstros \ud83d\ude08\ud83d\ude08 https://t.co/RudBtZ1s7q"
        },
        {
            "author_id": "898206552913567744",
            "created_at": "2018-11-11T15:53:33.000Z",
            "id": "1061648128699441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio tem um ter\u00e7o das 1.900 esp\u00e9cies de aves do pa\u00eds. Evento neste final de semana no Parque Nacional da Tijuca - ICMBio re\u00fane centenas de observadores de p\u00e1ssaros. Uma atitude sustent\u00e1vel que merece... https://t.co/GWRiwhj3kA"
        },
        {
            "author_id": "57788508",
            "created_at": "2018-11-11T15:17:14.000Z",
            "id": "1061638992565809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraleo, \u00e9 burro de pai e de m\u00e3e dir\u00e3o alguns mas nananinan\u00e3o\n\n O deputado Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e enfrentou no STF a\u00e7\u00e3o por crime ambiental.  https://t.co/aOyRfxgLqs"
        },
        {
            "author_id": "533769012",
            "created_at": "2018-11-11T15:02:20.000Z",
            "id": "1061635241666863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TUUkGYRCfE"
        },
        {
            "author_id": "727661090402881537",
            "created_at": "2018-11-11T14:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061632095720824832",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Lugar lindo que merece toda nossa rever\u00eancia. O Parque Nacional tem de ser respeitado, valorizado e incentivado. Pena que o turismo no Brasil seja t\u00e3o caro. \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "1376043914",
            "created_at": "2018-11-11T14:03:58.000Z",
            "id": "1061620551561736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eVX64BaJey"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2018-11-11T14:00:16.000Z",
            "id": "1061619621948723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro ignora flagra durante pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pDRJuNLbx4 https://t.co/gVjirtuooM"
        },
        {
            "author_id": "4512819982",
            "created_at": "2018-11-11T13:18:24.000Z",
            "id": "1061609086540791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra 11 pessoas desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/BdueEffDkk"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2018-11-11T13:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061606286159167488",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Como ele pode dizer que \u00e9 em pequena propriedade se a a\u00e7\u00e3o foi  em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o onde n\u00e3o pode haver propriedade privada?"
        },
        {
            "author_id": "213676384",
            "created_at": "2018-11-11T13:01:32.000Z",
            "id": "1061604841896792067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camburi \u00e9 a \u00faltima praia de Ubatuba, pertinho de Paraty fica a cerca de 72km da Praia das Toninhas. A natureza \u00e9 exuberante, pois \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O mar \u00e9 lindo e cristalino, bom para mergulho e surfe. https://t.co/Rx8kibFu7W"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2018-11-11T12:55:44.000Z",
            "id": "1061603380550868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento de observa\u00e7\u00e3o de aves acontece nas Paineiras nos dias 9, 10 e 11 de novembro e re\u00fane fot\u00f3grafos, observadores e apaixonados pela causa animal.... https://t.co/DXRlF2LY0K"
        },
        {
            "author_id": "67727959",
            "created_at": "2018-11-11T12:31:20.000Z",
            "id": "1061597242656735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/rSapyV7dVK"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2018-11-11T12:16:24.000Z",
            "id": "1061593481917972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/sDoadeAImr"
        },
        {
            "author_id": "66411070",
            "created_at": "2018-11-11T12:01:04.000Z",
            "id": "1061589622528954369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de aventura eu e minha filha na floresta Nacional da Bras\u00edlia. Primeira de muitas aventuras. https://t.co/mbe7D7luv0"
        },
        {
            "author_id": "45975383",
            "created_at": "2018-11-11T11:56:09.000Z",
            "id": "1061588389089239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matou pouco u.u https://t.co/yyGq9eh5pn"
        },
        {
            "author_id": "2616045387",
            "created_at": "2018-11-11T11:53:41.000Z",
            "id": "1061587765748473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que dia lindo pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-11T09:52:12.000Z",
            "id": "1061557196008419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem novas esp\u00e9cies de insetos na Floresta Nacional do Amap\u00e1 - Portal Amaz\u00f4nia https://t.co/MhtQoVQARM"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2018-11-11T09:48:45.000Z",
            "id": "1061556324071337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Primeira selfie do #CataratasDay2018. Dia lindo aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Esperando os ciclistas em frente ao Hotel das Cataratas. #vemprac\u00e1 https://t.co/vaEUFUD090"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2018-11-11T09:23:56.000Z",
            "id": "1061550081466347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no caminho das Arauc\u00e1rias na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula RS, foi Fant\u00e1stico, grato a todos os participantes pelos bons momentos de ontem!"
        },
        {
            "author_id": "3576788357",
            "created_at": "2018-11-11T04:10:31.000Z",
            "id": "1061471208162648066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/vIpPA0RQMA"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2018-11-11T02:32:42.000Z",
            "id": "1061446591742132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 prestes a ganhar mais... https://t.co/erXx75B0Jm"
        },
        {
            "author_id": "1331748516",
            "created_at": "2018-11-11T01:56:42.000Z",
            "id": "1061437532318171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "adivinhem quem foi chamada p/ montar um projeto de pesquisa de educa\u00e7\u00e3o ambiental no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os? \nsim, euzinha"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2018-11-11T01:43:38.000Z",
            "id": "1061434243744755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/6d6dCINhYi"
        },
        {
            "author_id": "362459260",
            "created_at": "2018-11-11T00:37:18.000Z",
            "id": "1061417550645465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Ueb88mtnl3"
        },
        {
            "author_id": "2451983202",
            "created_at": "2018-11-11T00:11:37.000Z",
            "id": "1061411087571140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional do Ger\u00eas \u00e9 lindo, acho que toda a gente devia ter a oportunidade de ver pelo menos uma vez"
        },
        {
            "author_id": "1225061431",
            "created_at": "2018-11-11T00:05:46.000Z",
            "id": "1061409614716112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/qqmw0q9vsZ"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:50:15.000Z",
            "id": "1061405706778226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na primeira vez que fui pernoitar no Abrigo do A\u00e7u na sede que fica em Petr\u00f3polis, fiquei com uma duvida de como ele seria por dentro, e ... https://t.co/l6H17fVn8u https://t.co/r1KxDZcRrN"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061404830248431617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo do A\u00e7u - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/TWoqRWJSkb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061404768675934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6bR6KlvP06 do A\u00e7u - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-11-10T23:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061404761868697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6bR6Klee8y do A\u00e7u - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "545143840",
            "created_at": "2018-11-10T23:40:35.000Z",
            "id": "1061403277634535425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AI SIM \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/axd4ZnawLA"
        },
        {
            "author_id": "254249870",
            "created_at": "2018-11-10T22:53:13.000Z",
            "id": "1061391357561004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ultima sexta-feira (08/11), a prefeitura de Eirunep\u00e9, por meio da Secretaria de Sa\u00fade em parceria com a Reserva Extrativista do Rio Greg\u00f3rio Resex, enviou uma equipe... https://t.co/ZHenDW3TuB"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2018-11-10T22:14:48.000Z",
            "id": "1061381687752429568",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca, jamais, visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de sapatilha. Isso \u00e9 pior que andar em vereda de All Star (me contaram)."
        },
        {
            "author_id": "998796456130678785",
            "created_at": "2018-11-10T22:12:24.000Z",
            "id": "1061381085404241922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas\u2026 https://t.co/pPU9RmrZ9I"
        },
        {
            "author_id": "156400476",
            "created_at": "2018-11-10T22:11:32.000Z",
            "id": "1061380863781429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um fato interessante, \u00e9 que em 2015, mais pessoas foram mortas a tiro pelos guardas do parque, do que rinocerontes foram mortos pelos ca\u00e7adores.\"\n\nJ\u00e1 me disponibilizo caso queiram fazer nos oceanos para proteger as baleinhas =) https://t.co/Gz4fk0lYf4"
        },
        {
            "author_id": "998796456130678785",
            "created_at": "2018-11-10T22:11:20.000Z",
            "id": "1061380815186202625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas\u2026 https://t.co/c4WV3IBYUp"
        },
        {
            "author_id": "998796456130678785",
            "created_at": "2018-11-10T22:10:47.000Z",
            "id": "1061380677965361154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas\u2026 https://t.co/L9OaUhXAID"
        },
        {
            "author_id": "341097257",
            "created_at": "2018-11-10T22:09:41.000Z",
            "id": "1061380400587538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas socorridas; Duas... https://t.co/41SlJ1zPzA"
        },
        {
            "author_id": "1849363447",
            "created_at": "2018-11-10T22:08:47.000Z",
            "id": "1061380173050851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Alto\nAcidente envolvendo motocicleta com v\u00edtima fatal...\nAv. Rotariana pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional. \n\nV\u00edtima fatal; Felipe castilho\nMorador em Fonte Santa \nV\u00edtimas socorridas; Duas... https://t.co/NOkzf39DA6"
        },
        {
            "author_id": "1048335588695429121",
            "created_at": "2018-11-10T22:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061378981906145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4nUQTyAr7F CHASE TURBO CORRIDA NA CALIFORNIA PARQUE NACIONAL DAS"
        },
        {
            "author_id": "886274486307360775",
            "created_at": "2018-11-10T21:03:54.000Z",
            "id": "1061363844881309698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminos que me encantam. em Parque Nacional dos Picos de Europa https://t.co/wgZlnVf5Ha"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-11-10T20:43:00.000Z",
            "id": "1061358584124989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O   PALMAS TOCANTIS 08 A 13-02\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do... https://t.co/mtVdOYCfj1"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-10T20:42:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1061358513778233350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Deus \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nSantana do Riacho em Serra do Cip\u00f3 National Park https://t.co/7tdbgds97L"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-11-10T20:27:12.000Z",
            "id": "1061354608835117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em nome de todos os cientistas, homenageio a dra. Ni\u00e9de Guidon pela riqueza dos trabalhos realizados no Parque Nacional Serra da Capivara h\u00e1 mais de 40 anos. Parab\u00e9ns a todos que se dedicam na amplia\u00e7\u00e3o de nossa compreens\u00e3o do planeta e em tornar nossa sociedade mais sustent\u00e1vel! https://t.co/UBXPEwhbqv"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-11-10T20:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 258,
                        "username": "lina_duraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061353426683076613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emocionada e muito feliz, fiz a entrega do pr\u00eamio VerCi\u00eancia 2018 aos principais respons\u00e1veis pelo document\u00e1rio alem\u00e3o \"Os Primeiros Americanos: Uma Descoberta Incr\u00edvel no Brasil\" sobre as pesquisas cient\u00edficas no Parque Nacional Serra da Capivara +\n\nV\u00eddeo: @lina_duraes https://t.co/QszOa1zJTQ"
        },
        {
            "author_id": "4091423055",
            "created_at": "2018-11-10T20:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061350407497281536",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Concordo plenamente.Aqui em Bombinhas,SC, foi criada a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo,que envolve as nossas 4 ilhas,sendo reserva, nada \u00e9 permitido , nem mergulho contemplativo , pesca esportiva nem pensar.A anos estamos tentando mudar para Parque e Apa, mas nada.Abra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-11-10T20:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061349714191376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fuXKrOo0ks TEM COMPLEXO TURISTICO | PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS | BR 230"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2018-11-10T19:57:16.000Z",
            "id": "1061347076238442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panfletagem do decreto que cria APA do Mangue de Pedras \n\nNa manh\u00e3 deste s\u00e1bado (10) aconteceu, na Pra\u00e7a dos Quilombolas, no bairro Rasa, em B\u00fazios, a oficializa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mangue de... https://t.co/zGCIEAd5kh"
        },
        {
            "author_id": "166838180",
            "created_at": "2018-11-10T19:41:44.000Z",
            "id": "1061343166266269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse caso eu teria uma arma. https://t.co/wplX84vtcx"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-10T19:35:23.000Z",
            "id": "1061341570044190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela no Festuris Gramado 2018 em Serra Park Centro de Eventos https://t.co/WVC5hI8N0I"
        },
        {
            "author_id": "464400822",
            "created_at": "2018-11-10T19:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jhosa_gabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061333893658370050",
            "in_reply_to_user_id": "784468589994774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filhodoblende @jhosa_gabriel Voc\u00ea j\u00e1 foi numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou parque estadual?! Viu como os GP apagam focos de incendios no interior da floresta?! Eu j\u00e1 vi e \u00e9 dif\u00edcil pra caramba, e agr ta pior ainda com o corte de investimentos."
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-10T18:45:00.000Z",
            "id": "1061328889249550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb #Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, ser\u00e1 dividido em 12 salas com diferentes temas, como a origem do Universo, o movimento das placas tect\u00f4nicas, as plantas da #Caatinga e os animais que habitaram a regi\u00e3o h\u00e1 10 mil anos"
        },
        {
            "author_id": "152706641",
            "created_at": "2018-11-10T18:41:01.000Z",
            "id": "1061327888853729281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/6AjzdcfrB1"
        },
        {
            "author_id": "57470624",
            "created_at": "2018-11-10T18:02:51.000Z",
            "id": "1061318281859162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita! https://t.co/DBi3QlieX3"
        },
        {
            "author_id": "360031340",
            "created_at": "2018-11-10T18:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17998104,
                        -22.89513363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1061318225575591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara. Terra de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. em Museu do Amanh\u00e3 https://t.co/fmsh6nR11N"
        },
        {
            "author_id": "305905029",
            "created_at": "2018-11-10T17:06:28.000Z",
            "id": "1061304094499975173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram pouco! T\u00e1 na hora de fazer isso nas nossas matas! https://t.co/MWRnxC4fBz"
        },
        {
            "author_id": "2477694274",
            "created_at": "2018-11-10T17:03:24.000Z",
            "id": "1061303320843898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curt\u00edssimos https://t.co/NlghPh36gk"
        },
        {
            "author_id": "56792128",
            "created_at": "2018-11-10T16:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1061299538168832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de novas experi\u00eancias e uma vista linda pra admirar. \u2764 \ud83d\udcf7: angelica_herminia\n#serradeitabaiana\n#trilha\n#adventure em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/krOzZ5DoB8"
        },
        {
            "author_id": "874798970991673344",
            "created_at": "2018-11-10T16:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "allantercalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061290041408978945",
            "in_reply_to_user_id": "3984632307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allantercalivre @terca_livre Ele foi abordado por agentes por estar pescando em area da esta\u00e7ao ecologica..ele nao deu os documentos dele e os agentes fizerama autua\u00e7ao em dias posteriores ao dia da abordagem em si..ele se defendeu e foi negado sua defesa administrativa..no criminal sim foi arquivado"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-11-10T15:41:05.000Z",
            "id": "1061282607151878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL | Alagoas | G1 https://t.co/RtzNkUA5Dg"
        },
        {
            "author_id": "216334648",
            "created_at": "2018-11-10T15:38:08.000Z",
            "id": "1061281864877592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/bICk7J6s3h"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-11-10T15:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 55,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061275551804149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU, VIROU NOT\u00cdCIA! PARQUE NACIONAL DA TIJUCA NO @JornalOGlobo - Neste s\u00e1bado (10), a coluna do @Ancelmocom informou que o Parque recebe a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio, um dos maiores encontros de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros do pa\u00eds. Saiba mais: https://t.co/rTEqKXROr7 https://t.co/MOqXcS4zqA"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-10T15:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02211031,
                        -3.12988675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1061275285025406982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa em 02 de nov. em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/gCCYi8RnAg"
        },
        {
            "author_id": "474839753",
            "created_at": "2018-11-10T15:07:27.000Z",
            "id": "1061274141473562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/YKsH5Ew5D3"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-10T15:04:04.000Z",
            "id": "1061273290134691840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga \"Aaaaaa\" / On\u00e7a-pintada no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas. \ud83d\udc06 em Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, Mato Grosso https://t.co/VVFtptb89v"
        },
        {
            "author_id": "2289524430",
            "created_at": "2018-11-10T15:00:46.000Z",
            "id": "1061272460618883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/TDDMH2p4Cr"
        },
        {
            "author_id": "752590820583157762",
            "created_at": "2018-11-10T14:54:02.000Z",
            "id": "1061270762978504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JD5kh75odA not\u00edcia melhor ainda."
        },
        {
            "author_id": "4027552414",
            "created_at": "2018-11-10T14:46:04.000Z",
            "id": "1061268760693215239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolivia : Parque Nacional Noel Kempff Mercado https://t.co/BFJBGV7Cwx"
        },
        {
            "author_id": "79620880",
            "created_at": "2018-11-10T14:28:13.000Z",
            "id": "1061264267830325249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/dU44wyDWpI"
        },
        {
            "author_id": "1061236112478388227",
            "created_at": "2018-11-10T14:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061261223445045248",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O munic\u00edpio de Canavieiras, Ba, teve o abortamento de diversos projetos estruturantes na \u00e1rea do turismo, devido \u00e0 equivocada cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Extrativista no ano de 2006. Hoje Seus 38 mil habitantes sobrevivem com dificuldades e s\u00e3o proibidos de transitar dentro da RESEX."
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-10T13:47:57.000Z",
            "id": "1061254133737553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o t\u00e9cnica para apresenta\u00e7\u00e3o da proposta de concess\u00e3o de uso p\u00fablico na Floresta Nacional de Canela. em Floresta Nacional de Canela https://t.co/udQMULISws"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-11-10T13:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061253987142377472",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00c9 isso, @jairbolsonaro. O Brasil \u00e9 #1 do mundo em recursos naturais segundo o F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial e o turismo, al\u00e9m de ser fundamental para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, como j\u00e1 vemos no exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ainda gera emprego e renda de forma sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "147244487",
            "created_at": "2018-11-10T13:44:38.000Z",
            "id": "1061253300371288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u  - Parque nacional. #cataratasdoigua\u00e7u #partiufozdoigua\u00e7u #feriasmaravilhosas #tatinhusjuntinhus #obrigadadeus em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JnE3HN1aFJ"
        },
        {
            "author_id": "583305024",
            "created_at": "2018-11-10T13:34:46.000Z",
            "id": "1061250815627812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha no rppn menos cansativa que minhas corridas di\u00e1rias at\u00e9 a parada do \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "1046517545438785536",
            "created_at": "2018-11-10T13:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "julio_luan"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "mandelsouza"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "XandeSouza11"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061244368617644035",
            "in_reply_to_user_id": "308523600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@julio_luan @mandelsouza @XandeSouza11 @robrzta @jairbolsonaro Meu estado \u00e9 lindo! Amo o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is !"
        },
        {
            "author_id": "851275248162938881",
            "created_at": "2018-11-10T13:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061244035300556802",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Minha cidade Chapada dos Guimar\u00e3es MT, padece com essas pol\u00edticas distorcidas.  Uma cidade tur\u00edstica,  um Parque Nacional, sem investimento nenhum, e uma cidade jogada as tra\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "2772827745",
            "created_at": "2018-11-10T12:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061239960068612098",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Amigo Presidente,  em Itatiaia o Parque Nacional est\u00e1 jogado as tra\u00e7as!!!"
        },
        {
            "author_id": "73510638",
            "created_at": "2018-11-10T12:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JANNEBARBOSA"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0226f57cbba8ffbe"
            },
            "id": "1061239111418368000",
            "in_reply_to_user_id": "162496002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JANNEBARBOSA @Cmte_ARM @jose_simao Temer embaixador em Roma, tudo que n\u00e3o aceita \u00e9 fake News, tentou retaliar fiscais do Ibama por o impedirem de pescar em \u00e1rea protegida, acha que negro se pesa por arroba, bateria em um filho gay, n\u00e3o acredita no IBGE, acha que a prova do ENEM quis doutrinar algu\u00e9m, cansei..."
        },
        {
            "author_id": "386782398",
            "created_at": "2018-11-10T12:40:19.000Z",
            "id": "1061237114396966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que delicia de not\u00edcia https://t.co/dFhEYlOfVB"
        },
        {
            "author_id": "1348214366",
            "created_at": "2018-11-10T12:23:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09f6a7707f18e0b1"
            },
            "id": "1061232831798693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que vergonha #Ronaldinho , eleitor de #Bolsonaro , construiu uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , n\u00e3o pagou a multa e ainda fez a limpa em sua conta banc\u00e1ria https://t.co/PCOI9ggcWD"
        },
        {
            "author_id": "169221150",
            "created_at": "2018-11-10T12:14:56.000Z",
            "id": "1061230726710910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Ilha Grande e a Green Farm!!! #sustentabilidade #mestrado #UEM https://t.co/JPCyWvATOI"
        },
        {
            "author_id": "1897626462",
            "created_at": "2018-11-10T12:03:04.000Z",
            "id": "1061227739242471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/MhersD3k72"
        },
        {
            "author_id": "2762584234",
            "created_at": "2018-11-10T11:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FriedHardt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061226243264258049",
            "in_reply_to_user_id": "846207865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FriedHardt Qualquer um que j\u00e1 passou a raiva de chegar a um parque nacional e deparar-se com 90% das trilhas fechadas pelo Ibama entende o que ele quis dizer."
        },
        {
            "author_id": "37044302",
            "created_at": "2018-11-10T11:55:38.000Z",
            "id": "1061225871120523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o Globo Rep\u00f3rter de ontem se ver a #ChapadaDiamantina https://t.co/2ta3ldnjio"
        },
        {
            "author_id": "3024385094",
            "created_at": "2018-11-10T11:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061225760831275008",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Verdade! Um exemplo muito interessante da \u00f3tima combina\u00e7\u00e3o turismo x preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o modelo de Parque Nacional dos EUA (Yellowstone, Grand Canyon, Yosemite, etc.)."
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-11-10T11:42:26.000Z",
            "id": "1061222547105214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mat\u00e9ria  de Marcos Pivetta para a Revista Pesquisa informou que a inaugura\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza deve encerrar a contribui\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon no Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/yYewqlIe4h"
        },
        {
            "author_id": "1057012653061742592",
            "created_at": "2018-11-10T11:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061221682134827009",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O que dizer do Parque Nacional do Rio Doce... um dos rins do Brasil... Grande Bolsonaro!!! Cuidaremos do que \u00e9 nosso.\nAquele abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "570382329",
            "created_at": "2018-11-10T11:33:35.000Z",
            "id": "1061220321217466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/m9u0VaMB28"
        },
        {
            "author_id": "266846616",
            "created_at": "2018-11-10T11:31:12.000Z",
            "id": "1061219718944751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia \u2665 https://t.co/EuLkaXkVip"
        },
        {
            "author_id": "3495750388",
            "created_at": "2018-11-10T11:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061219688817090561",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tenha por exemplo os pa\u00edses onde o turismo \u00e9 uma das maiores fontes de riqueza. Aqui na Espa\u00f1a a natureza ocupa um ligar importante como o Parque nacional del Teide, os Picos de Europa que \u00e1reas preservadas  e otras tantas que exploram de forma consciente a Natureza do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "164387053",
            "created_at": "2018-11-10T11:21:01.000Z",
            "id": "1061217159278411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, tamb\u00e9m conhecido como Parnaso, faz parte do Instituto Chico Mendes e tem prote\u00e7\u00e3o federal para preservar grandes amostras do nosso ecossistema,\u2026 https://t.co/49QNfUsv8k"
        },
        {
            "author_id": "1053139931772715008",
            "created_at": "2018-11-10T11:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061217150038360064",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica n\u00e3o pode turismo tb n\u00e3o t\u00e1. Por favor, n\u00e3o pense em propor abrir ecs para turismo - ou pesca -"
        },
        {
            "author_id": "2881557322",
            "created_at": "2018-11-10T11:18:09.000Z",
            "id": "1061216436255891458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed at\u00e9 eu tenho vontade de ter uma arma e olha que sou boa de mira, vai ter ca\u00e7ador tomando chumbo na bunda! Hehehe https://t.co/ORLJn0mtbE"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-10T10:15:17.000Z",
            "id": "1061200616742096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Jacubinha  \n\n ICMBIO - Parque Nacional das Emas\n *** Em GO - Mineiros https://t.co/MjMMSMHHWA"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2018-11-10T06:22:15.000Z",
            "id": "1061141972554002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV Jornadas Divulgativas del Parque Nacional https://t.co/D5htOzoz2M v\u00eda @ELGUADARRAMISTACOM"
        },
        {
            "author_id": "2868049859",
            "created_at": "2018-11-10T05:57:24.000Z",
            "id": "1061135716133097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/qm4wqNAhP4"
        },
        {
            "author_id": "1061098602657923072",
            "created_at": "2018-11-10T03:49:54.000Z",
            "id": "1061103628969279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \u00faltima visita ao parque nacional da gorongosa como e bom ver a savana https://t.co/Ft91c7cwNk"
        },
        {
            "author_id": "17991045",
            "created_at": "2018-11-10T01:31:08.000Z",
            "id": "1061068708385300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In the middle of Sert\u00e3o in the region of Minas Gerais in Brazil \u2014 \u00e0 Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/IGILrIXsUo"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2018-11-10T01:16:28.000Z",
            "id": "1061065019549499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 o mais fabuloso parque de Portugal.\nVisitar o Ger\u00eas \u00e9 mergulhar em cascatas de rios cristalinos e miradouros a n\u00e3o perder. https://t.co/WygQ5xA0bN"
        },
        {
            "author_id": "78216756",
            "created_at": "2018-11-10T00:52:47.000Z",
            "id": "1061059055773536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora ora https://t.co/vusQsABe4v"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-11-10T00:10:00.000Z",
            "id": "1061048289867399170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de insetos \ud83d\udc40\n\nO Iepa divulgou nesta semana, os resultados das pesquisas de campo realizadas na \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \ud83d\udd75\u200d\u2640\n\nForam encontradas novas esp\u00e9cies de formigas, moscas e vespas \ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/7t0eRc4R0m https://t.co/j4kcNXzK0Q"
        },
        {
            "author_id": "29893771",
            "created_at": "2018-11-09T23:38:05.000Z",
            "id": "1061040257683152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Vmp8vE4Hy9"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2018-11-09T23:29:42.000Z",
            "id": "1061038149105840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Parque Nacional do Juruena, na fronteira entre o Amazonas e o Mato Grosso - baita lugar bonito viu #nature #natureza #amazon #amazonas #amazonia #landscape #matogrosso\u2026 https://t.co/evVnS1w785"
        },
        {
            "author_id": "42916742",
            "created_at": "2018-11-09T23:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "anotherjoanne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061037404386140162",
            "in_reply_to_user_id": "742867517845196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anotherJOANNE Essa foto n\u00e3o \u00e9 do inc\u00eandio de Malibu, mas sim do inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bitterroot, em Montana, nos Estados Unidos, e foi tirada em 6 de agosto de 2000 por John McColgan.\n\nFonte: https://t.co/eeI1uKG7pi"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2018-11-09T23:11:38.000Z",
            "id": "1061033602337538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica rara e abrigando comunidade quilombola, Mangue de Pedras agora \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Saiba mais: \n\nhttps://t.co/Oo4WGxvhxg https://t.co/uVu9GVxPTM"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2018-11-09T23:05:33.000Z",
            "id": "1061032072029134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica rara e abrigando comunidade quilombola, Mangue de Pedras agora \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia mais:  https://t.co/Oo4WGxdGFI https://t.co/HhmR7ETDxl"
        },
        {
            "author_id": "58853497",
            "created_at": "2018-11-09T23:03:46.000Z",
            "id": "1061031620675821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando fui na Cataratas e minha primeira rea\u00e7\u00e3o foi \"Cara \u00e9 muita \u00e1gua\" em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AruYl5NFX0"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-09T22:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "IDFracing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061028898589339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTA RIO DOWNHILL - INTERDI\u00c7\u00d5ES NO ALTO DA BOA VISTA - O Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca) recebe a etapa brasileira do @IDFracing (Vista Rio DownHill), principal competi\u00e7\u00e3o de skate em descida de alta velocidade. Veja o que muda no tr\u00e2nsito\nhttps://t.co/ZYeHORfwRV"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2018-11-09T22:52:53.000Z",
            "id": "1061028883804418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Altos Fornos de Varnhagen completaram 200 anos! Em 01.11.1818 iniciou-se a produ\u00e7\u00e3o em escala industrial de ferro gusa no Brasil. Conhe\u00e7a a F\u00e1brica de Ferro de Ipanema, ber\u00e7o da siderurgia brasileira. Conhe\u00e7a a Floresta Nacional de Ipanema: lugar onde a natureza faz hist\u00f3ria. https://t.co/qjpp3ZM5pw"
        },
        {
            "author_id": "1471794152",
            "created_at": "2018-11-09T22:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LaceValeria"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061028635245715457",
            "in_reply_to_user_id": "729048079329005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaceValeria @vimodolo @MarinaSilva Ela n\u00e3o pode ter melhorado sua vida diretamente, mas ajudou muito ribeirinho com desenvolvimento sustent\u00e1vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/tJzXjSqcCe"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2018-11-09T22:42:10.000Z",
            "id": "1061026184899772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Guardi\u00f5es da Floresta desenvolvido com crian\u00e7as na Floresta Nacional de Ipanema visando a sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental. Os participantes aprendem no viveiro florestal da UC a produ\u00e7\u00e3o de mudas de esp\u00e9cies nativas que s\u00e3o utilizadas em \u00e1reas de recupera\u00e7\u00e3o no interior da UC. https://t.co/GG0sBNHTRP"
        },
        {
            "author_id": "75510073",
            "created_at": "2018-11-09T22:24:29.000Z",
            "id": "1061021737914003460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ckOeuuiLmt"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2018-11-09T22:20:33.000Z",
            "id": "1061020745159991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem POST NOVO no ar!\nConhe\u00e7a a Travessia Couto X Prateleiras, mais de 10 km de paisagens espetaculares no Parque Nacional do Itatiaia.\n#rodasnospes #sourbbv #kaare #itatiaia https://t.co/tx0jDCExrR https://t.co/5VVHzbZgq7"
        },
        {
            "author_id": "2875031460",
            "created_at": "2018-11-09T22:20:08.000Z",
            "id": "1061020643007836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ZfgLUiDNpI"
        },
        {
            "author_id": "162058158",
            "created_at": "2018-11-09T22:05:20.000Z",
            "id": "1061016917392216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eWXeELMpST"
        },
        {
            "author_id": "592084491",
            "created_at": "2018-11-09T22:01:18.000Z",
            "id": "1061015901770788865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porqu\u00ea Deus o fez assim. em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7wl8CaQuJF"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-09T21:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "IDFracing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061009676744171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "VISTA RIO DOWNHILL - INTERDI\u00c7\u00d5ES NO ALTO DA BOA VISTA - O Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca) recebe a etapa brasileira do @IDFracing (Vista Rio DownHill), principal competi\u00e7\u00e3o de skate em descida de alta velocidade. Veja o que muda no tr\u00e2nsito:\nhttps://t.co/ZYeHORfwRV"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-09T21:08:49.000Z",
            "id": "1061002692976394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto tirada hoje aqui no laborat\u00f3rio da cephalotes clypeatus, bela e estranha formiga coletada na reserva biol\u00f3gica de Aiuaba-CE\n\nP.s. os olhos bem nas aterais dela sao e distantes \ud83d\udc1c \ud83d\udc40\n #Caatinga #FieldWork https://t.co/mNzqNa4n5e"
        },
        {
            "author_id": "59457607",
            "created_at": "2018-11-09T21:01:05.000Z",
            "id": "1061000746638958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/KXzpdt1Crx"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2018-11-09T20:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31844,
                        -19.41441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "19fe33aee3a49b1b"
            },
            "id": "1060993813705965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Peixe \nLeste do Vale do Travess\u00e3o \nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nItamb\u00e9 do Mato Dentro em Itamb\u00e9 do Mato Dentro https://t.co/UJRAHORKP3"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2018-11-09T20:33:14.000Z",
            "id": "1060993740775526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada ano aumenta n\u00famero de viajantes que se aventuram rumo ao Norte do Brasil em busca de um dos principais destinos do ecoturismo do pa\u00eds: o Jalap\u00e3o, no Tocantins. O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira que abrange diversos munic\u00edpios e que encant https://t.co/hsfMTsBygc"
        },
        {
            "author_id": "725313749834305536",
            "created_at": "2018-11-09T20:20:35.000Z",
            "id": "1060990557592477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei se vou no parque nacional da amaz\u00f4nia s/z"
        },
        {
            "author_id": "2574781666",
            "created_at": "2018-11-09T20:19:03.000Z",
            "id": "1060990170797916161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eedRedHTJM"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2018-11-09T20:14:21.000Z",
            "id": "1060988986552799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral. #itaimbezinho #ParqueNacional #icmbio #AparadosdaSerra #SerraGeral #Canion #Canions  #KC450 #KarmannGuia #Trailer #l200 #4x4\u2026 https://t.co/oLNS032A8L"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-09T20:04:38.000Z",
            "id": "1060986542808817665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falta menos de uma semana para o XIV Festival Brasileiro de Aves Migrat\u00f3rias! \ud83d\udc26\no Festival ocorre entre os dias 15 a 18 de novembro, no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Mostardas (RS).\nAs aves est\u00e3o chegando. Voc\u00ea vai ficar de fora?\nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/d5D3hPCVpe https://t.co/ubF11hHnhg"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-09T19:57:56.000Z",
            "id": "1060984856799272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vistas dende o observatorio de aves da illa de Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #birding #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/zWOWHCProR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-09T19:55:34.000Z",
            "id": "1060984259387760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 sabe o que vai fazer no pr\u00f3ximo feriado?\nO Parque Nacional do Descobrimento promove, no dia 15 de novembro, o 4\u00ba Passeio Ecol\u00f3gico da Rep\u00fablica! O evento come\u00e7a \u00e0s 8h e s\u00f3 termina \u00e0s 17h, ou seja, um dia inteiro de atividades. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf92\nSaiba mais: https://t.co/jBoaLBE01k https://t.co/TPaDJ9B1DR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-11-09T19:54:20.000Z",
            "id": "1060983950099787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em outubro, o Monumento Natural das Ilhas Cagarras (RJ) recebeu o I Super Copa Cagarras Va\u00b4a, um campeonato de canoa polin\u00e9sia, com remadores do Rio e de Niter\u00f3i \ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f\nOs atletas percorreram 15 km em prol da conserva\u00e7\u00e3o da unidade! \nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/rchuEAjc2n"
        },
        {
            "author_id": "296343468",
            "created_at": "2018-11-09T19:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1060983190121340930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um cantinho da Chapada pra conta. \ud83d\udc9c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TDBLYuVund"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-11-09T19:41:47.000Z",
            "id": "1060980791751012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em AL - https://t.co/fcoikIOnrM"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2018-11-09T19:26:04.000Z",
            "id": "1060976837872910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral. #itaimbezinho #ParqueNacional #icmbio #AparadosdaSerra #SerraGeral #Canion #Canions  #KC450 #KarmannGuia #Trailer #l200 #4x4\u2026 https://t.co/AnGvdYG5DH"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-11-09T19:02:34.000Z",
            "id": "1060970921224232965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF realiza a 2\u00aa audi\u00eancia p\u00fablica sobre cobran\u00e7a de ingresso na Marina dos Pescadores na Reserva Extrativista Marinha do Arraial do\u00a0Cabo https://t.co/xI5XMQflgD"
        },
        {
            "author_id": "1047122840116506624",
            "created_at": "2018-11-09T18:45:35.000Z",
            "id": "1060966646611877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CERRO COR\u00c1 (PARAGUAY), uma reserva natural, bem como um local hist\u00f3rico e cultural, que foi palco da \u00faltima batalha da Guerra da Tr\u00edplice Alian\u00e7a!\n\nStudio Center, j\u00e1 faz parte do cora\u00e7\u00e3o!!!\n#vemprostudiocenter #studiocenter #fronteira #paraguay #curiosidade https://t.co/gkLCo9b6A4"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-09T18:18:13.000Z",
            "id": "1060959761208934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! TEM VIA FECHADA L\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - Veja abaixo: https://t.co/RBrGjkSDwd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-11-09T18:11:42.000Z",
            "id": "1060958122397851650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-11-09T18:11:32.000Z",
            "id": "1060958081046200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-09T18:10:38.000Z",
            "id": "1060957854096547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9  dia de mais sorrisos!\nMeu amigo, veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que sofria de p\u00e9 boto bilateral desde nascen\u00e7a, veio para ser tratado no Hospital Cruz Vermelha em Lisboa.  No in\u00edcio deste ano tratamos o p\u00e9 direito que f\u2026https://t.co/4CaS6hIul8"
        },
        {
            "author_id": "77870317",
            "created_at": "2018-11-09T17:49:06.000Z",
            "id": "1060952435798220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/g1I8uo7QGH"
        },
        {
            "author_id": "920542566088658944",
            "created_at": "2018-11-09T17:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060945642099490817",
            "in_reply_to_user_id": "464400822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myfriendchaplin @Pirulla25 Estes propriet\u00e1rios eram pessoas que adquiriram essa propriedade de maneira honesta? Comprando ou por apropria\u00e7\u00e3o primaria? Ou eram terras cedidas por algum estado com garantia de monop\u00f3lio? Existe outra quest\u00e3o tmb, eles n\u00e3o sabiam do potencial de uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "110518830",
            "created_at": "2018-11-09T17:11:04.000Z",
            "id": "1060942862496555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/a9sGOn1ruQ"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-09T17:00:57.000Z",
            "id": "1060940318076534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: B\u00fazios anuncia a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mangue de Pedras https://t.co/Apfqy6AHIt"
        },
        {
            "author_id": "920542566088658944",
            "created_at": "2018-11-09T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060940212010913792",
            "in_reply_to_user_id": "464400822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myfriendchaplin @Pirulla25 De fato s\u00e3o pessoas com interesses privados, mas a quest\u00e3o que eu levanto \u00e9 seguinte: se as terras tivessem um dono, este teria todo o interesse em preservar j\u00e1 que aquilo vale muito mais como reserva biol\u00f3gica ou qualquer outro tipo de empreendimento. Al\u00e9m disso+"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-11-09T16:43:23.000Z",
            "id": "1060935897615663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A DICA DO FIM DE SEMANA \u00c9 PASSARINHAR! Clique em https://t.co/5HakOCt9Gg e participe da da 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio, evento de observa\u00e7\u00e3o de aves que ocorre hoje (09), s\u00e1bado (10) e domingo (11), no Centro de Visitantes Paineiras, que fica no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/TCnFADrvtE"
        },
        {
            "author_id": "1613786186",
            "created_at": "2018-11-09T16:42:40.000Z",
            "id": "1060935715532533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/3cK0Idrc08"
        },
        {
            "author_id": "986476808",
            "created_at": "2018-11-09T16:40:25.000Z",
            "id": "1060935150417178626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/FNDmcHrGna"
        },
        {
            "author_id": "792215222375284736",
            "created_at": "2018-11-09T16:25:12.000Z",
            "id": "1060931318014504961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo e moral. https://t.co/Dq6STIY7is"
        },
        {
            "author_id": "310125510",
            "created_at": "2018-11-09T16:18:47.000Z",
            "id": "1060929703979159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/m8VzHTETCc"
        },
        {
            "author_id": "4831769398",
            "created_at": "2018-11-09T16:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.33944444,
                        -10.78277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60a750241cdfff2f"
            },
            "id": "1060928645215240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o para Assembl\u00e9ia Geral, todos s\u00f3cios da associa\u00e7\u00e3o dos seringueiros da reserva Rio paca\u00e1s novos e reserva extrativista federal Barreiro das antas, no dia 23 de novembro de 2018\u2026 https://t.co/8yqnAfiEED"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-09T16:01:35.000Z",
            "id": "1060925375184887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Leopardo-indiano no Parque Nacional Pench, em Madhya Pradesh, \u00cdndia.\nFoto de Marcelo Melo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/nS1070UMHY\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-09T16:00:00.000Z",
            "id": "1060924979745742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Leopardo-indiano no Parque Nacional Pench, em Madhya Pradesh, \u00cdndia.\nFoto de Marcelo Melo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/fqMgmBCEAt"
        },
        {
            "author_id": "707795767",
            "created_at": "2018-11-09T15:42:01.000Z",
            "id": "1060920451122319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E N\u00c3O T\u00c1 ERRADO https://t.co/x0k85k3YXo"
        },
        {
            "author_id": "94123705",
            "created_at": "2018-11-09T15:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060919861377974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LPc1kzgN1t TEM COMPLEXO TURISTICO | PARQUE NACIONAL CHAPADA DAS MESAS | BR 230"
        },
        {
            "author_id": "556596660",
            "created_at": "2018-11-09T15:29:13.000Z",
            "id": "1060917232061038593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/9a4ytLHwRW"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-11-09T15:20:32.000Z",
            "id": "1060915045469691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NN8Cc69O88"
        },
        {
            "author_id": "124058041",
            "created_at": "2018-11-09T15:17:07.000Z",
            "id": "1060914186585325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aehoooo, isso mesmo, salva os bichim e acaba com os humanos, tem humano d+ j\u00e1. https://t.co/IBgjfjHXjg"
        },
        {
            "author_id": "838904694516903937",
            "created_at": "2018-11-09T15:05:01.000Z",
            "id": "1060911142225264642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PAdm362016 /Revisado/Valores lan\u00e7ados planilha resultaram 90% id\u00eanticos informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas Bi\u00f3logo Rodrigo Noetzold CRBio n\u00ba 034801 03/Incongru\u00eancia no valor calculado para IUC\u2013Influ\u00eancia em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o/ https://t.co/ogLsqGmWyJ"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-11-09T15:03:35.000Z",
            "id": "1060910781997420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA foi criada com o objetivo de preservar remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica e ecossistemas. https://t.co/oGgotyoYwR https://t.co/Gj5uPWiajb"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2018-11-09T14:41:31.000Z",
            "id": "1060905225781985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Museu da Natureza \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/XVBh1GAYPt https://t.co/OvMVS3rlzn"
        },
        {
            "author_id": "70017801",
            "created_at": "2018-11-09T14:34:31.000Z",
            "id": "1060903467408130049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, satisfa\u00e7\u00e3o. https://t.co/7YrO5Po7dC"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-11-09T14:28:30.000Z",
            "id": "1060901951938985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #Galicia #viveiro #amari\u00f1alucense https://t.co/hITXeYsdsQ"
        },
        {
            "author_id": "376186815",
            "created_at": "2018-11-09T14:26:40.000Z",
            "id": "1060901489680494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just\u00edssimo \ud83d\udc9c https://t.co/Dp6yHiqATv"
        },
        {
            "author_id": "3033804377",
            "created_at": "2018-11-09T14:01:06.000Z",
            "id": "1060895056247377921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/hTfqg2TZYp"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2018-11-09T13:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 124,
                        "username": "blogdidigalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060894544328359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica acontecer\u00e1 em Salgueiro e Cabrob\u00f3 para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em PE https://t.co/MFPbtAHYUZ via @blogdidigalvao"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2018-11-09T13:48:51.000Z",
            "id": "1060891971609341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pelo aspecto hist\u00f3rico como pela inusitada paisagem, sendo a mais pitoresca \u00e1rea da regi\u00e3o da Capadocia na Turquia. Visite com\u2026 https://t.co/LX9xHtXulj"
        },
        {
            "author_id": "66967037",
            "created_at": "2018-11-09T13:30:31.000Z",
            "id": "1060887358390837249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IV Jornadas Divulgativas del Parque\u00a0Nacional https://t.co/dRCVWOGJKp https://t.co/LPPRyE9a04"
        },
        {
            "author_id": "26479298",
            "created_at": "2018-11-09T13:00:50.000Z",
            "id": "1060879888259923972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/FMojhG2NdY"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-09T12:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Schaeppi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060878476029448192",
            "in_reply_to_user_id": "1304603425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Schaeppi Visita a floresta nacional de bsb, tem trilhas daora por l\u00e1. vale muito mais a pena que visitar a c\u00e2mara dos deputados. #ficadica."
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-09T12:55:00.000Z",
            "id": "1060878420802846722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "https://t.co/c2IsrxN2Ui H\u00e1 40 anos, a atua\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que mora em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI) e chefia a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (Fumdham), tem sido importante para a consolida\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara #museu #museunacional"
        },
        {
            "author_id": "108123762",
            "created_at": "2018-11-09T12:36:29.000Z",
            "id": "1060873759660404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, vai ganhar mais um bom motivo para ser visitado. A regi\u00e3o, que abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do pa\u00eds, ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, complexo cultural que abre as portas no dia 18/12.\nhttps://t.co/RtBXpQhRhw"
        },
        {
            "author_id": "961375523644542976",
            "created_at": "2018-11-09T12:14:26.000Z",
            "id": "1060868214224240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escutat\u00f3ria sobre Turismo Municipal e Regional Circuito Sera do Cip\u00f3\n No dia 8 de Novembro, Santa Maria de Itabira recebeu a equipe do Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Um bate papo onde... https://t.co/WznzEAL3fX"
        },
        {
            "author_id": "298825538",
            "created_at": "2018-11-09T12:03:40.000Z",
            "id": "1060865504288608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emprego dos sonhos, ca\u00e7ador de ca\u00e7adores https://t.co/VKLxhFii0G"
        },
        {
            "author_id": "298825538",
            "created_at": "2018-11-09T12:03:31.000Z",
            "id": "1060865463947874305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/VKLxhFii0G"
        },
        {
            "author_id": "2234901745",
            "created_at": "2018-11-09T11:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060854173221163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/iy5wbAzopx via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-09T11:09:18.000Z",
            "id": "1060851821080707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/q7QTfdkClc"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2018-11-09T10:53:10.000Z",
            "id": "1060847761988431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagem do sat\u00e9lite #CBERS4 de garimpo mecanizado dentro do Parque Nacional do Rio Novo no SO do Par\u00e1.\n\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e\nImagem PAN5M de 04/10/2018.\n\nDescritivo completo em https://t.co/i8JFu4R4vN\n\nVeja como era antes em\nhttps://t.co/eZrs8F8RqY\n\n#IBAMA #minera\u00e7\u00e3o #garimpo #goldmining #tailings https://t.co/E7QemAjEM1"
        },
        {
            "author_id": "1879876494",
            "created_at": "2018-11-09T10:49:17.000Z",
            "id": "1060846784711405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/yiUG4fIkep"
        },
        {
            "author_id": "1733267738",
            "created_at": "2018-11-09T10:15:45.000Z",
            "id": "1060838346237325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Cataratas Day no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6cEv1mPhwx"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2018-11-09T08:43:56.000Z",
            "id": "1060815239606951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/AsnIwdg6id"
        },
        {
            "author_id": "172609417",
            "created_at": "2018-11-09T08:39:01.000Z",
            "id": "1060813999175069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/pcAXXPg7lV"
        },
        {
            "author_id": "270047236",
            "created_at": "2018-11-09T08:28:40.000Z",
            "id": "1060811398278799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/JIkdBBnwel"
        },
        {
            "author_id": "1058270655010033664",
            "created_at": "2018-11-09T07:33:33.000Z",
            "id": "1060797524242522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos ap\u00f3s 5h de buscas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Iguape, SP | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/nYaNXEUEbC"
        },
        {
            "author_id": "353972392",
            "created_at": "2018-11-09T07:27:13.000Z",
            "id": "1060795932290232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Ww820UZhih"
        },
        {
            "author_id": "137795580",
            "created_at": "2018-11-09T07:26:18.000Z",
            "id": "1060795702006157313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/tFBuveeShe"
        },
        {
            "author_id": "250403796",
            "created_at": "2018-11-09T07:12:45.000Z",
            "id": "1060792293152694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ser gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ficar no meio do mato por dias"
        },
        {
            "author_id": "73745407",
            "created_at": "2018-11-09T05:00:39.000Z",
            "id": "1060759048293965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta e agora direito dos animais ? ou os ca\u00e7adores s\u00e3o vitimas da sociedade capitalista ? https://t.co/k352ZvYgnH"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-11-09T04:45:43.000Z",
            "id": "1060755291078193153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL https://t.co/clZjWUrjeX"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2018-11-09T04:45:35.000Z",
            "id": "1060755257083478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL https://t.co/Qt1H39oZnn"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2018-11-09T02:40:06.000Z",
            "id": "1060723678844014594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo inc\u00eandio em uma semana atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Murici, AL https://t.co/LWUA28j4XS"
        },
        {
            "author_id": "334143457",
            "created_at": "2018-11-09T02:25:13.000Z",
            "id": "1060719932894339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/6RkuZxwHNy"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-11-09T02:15:14.000Z",
            "id": "1060717417926668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza ser\u00e1 inaugurado no dia 18 de Dezembro \ud83d\udc06\nEst\u00e1 localizado na \u00e1rea do Munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias - PI, pr\u00f3ximo \u00e1 entrada principal do Parque Nacional Serra da Capivara, entre os povoados S\u00edtio do Moc\u00f3 e Barreirinho !! @ Piau\u00ed https://t.co/XtabdzWYGb"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-09T02:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02211031,
                        -3.12988675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1060713870904324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/xmtK0scVLs"
        },
        {
            "author_id": "1049856617683058688",
            "created_at": "2018-11-09T01:49:47.000Z",
            "id": "1060711015480991746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00eas a melhor not\u00edcia que li essa semana:\n\n\"Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores\"."
        },
        {
            "author_id": "767715451",
            "created_at": "2018-11-09T01:49:16.000Z",
            "id": "1060710883897294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/P4o57rsFgT  noticias boas demais para serem lidas rapidamente"
        },
        {
            "author_id": "31210567",
            "created_at": "2018-11-09T00:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02211031,
                        -3.12988675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1060698131015249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - Am. em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/RYYchdFja5"
        },
        {
            "author_id": "65394817",
            "created_at": "2018-11-08T23:30:09.000Z",
            "id": "1060675875920928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu pedir com carinho, ser\u00e1 que volta? \ud83d\udd19\ud83d\udc99\n\n#tbt #trekkingbrasil #maranhao em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/O6mlEsUB7D"
        },
        {
            "author_id": "1620785671",
            "created_at": "2018-11-08T23:20:52.000Z",
            "id": "1060673536627564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMO MUNDOOO!! https://t.co/EhlCaIdX5D"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-08T23:06:14.000Z",
            "id": "1060669856180252678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "91990628",
            "created_at": "2018-11-08T23:03:59.000Z",
            "id": "1060669289814999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi usado para fazer o programa VIOLA PONTO COM das 05:00h as 07:00h na R\u00e1dio Cidade FM e tamb\u00e9m para realizar o trabalho de Cinegrafista do Grupo Ambiental Natureza Bela no Parque Nacional do... https://t.co/snGIr28SYT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-08T23:00:00.000Z",
            "id": "1060668286235435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/HWjyeU7kgr"
        },
        {
            "author_id": "1735847209",
            "created_at": "2018-11-08T22:57:12.000Z",
            "id": "1060667580707409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amei\nhttps://t.co/YJIPt8ZoKG"
        },
        {
            "author_id": "302086998",
            "created_at": "2018-11-08T22:53:00.000Z",
            "id": "1060666523126284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/pqKzHrhxHx"
        },
        {
            "author_id": "313659365",
            "created_at": "2018-11-08T22:00:56.000Z",
            "id": "1060653421512941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se a moda pega https://t.co/jtjJgVCEoU"
        },
        {
            "author_id": "87086479",
            "created_at": "2018-11-08T20:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060637068680925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/0esAvfPu3U ViagemAoNorte 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "created_at": "2018-11-08T20:40:56.000Z",
            "id": "1060633287536840712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 melhor jair se preocupando com o processo de estelionato por vender mans\u00e3o feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o avisar pro comprador https://t.co/bDa7QZQWF7"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2018-11-08T20:15:04.000Z",
            "id": "1060626778610384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Indio Maiz"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-11-08T20:12:08.000Z",
            "id": "1060626043843866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto vale uma floresta em p\u00e9? A principal organiza\u00e7\u00e3o americana de conserva\u00e7\u00e3o, The Wilderness Society, fez as contas para estimar o valor da Floresta Nacional de Monte Baker-Snoqualmie, perto de Seattle, nos... https://t.co/IfDEh05P6B"
        },
        {
            "author_id": "920766620",
            "created_at": "2018-11-08T19:49:03.000Z",
            "id": "1060620230718881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/4QHSo5P4JD"
        },
        {
            "author_id": "294821290",
            "created_at": "2018-11-08T19:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1060617404831674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sou feliz e estou inteiramente de bem com a vida. Minha filho(a), voc\u00ea \u00e9 a luz do meu cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc97\ud83d\udc7c\ud83c\udf7c em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/3X8EoOdpLY"
        },
        {
            "author_id": "294821290",
            "created_at": "2018-11-08T19:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1060614485919043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sou feliz e estou inteiramente de bem com a vida. Minha filho(a), voc\u00ea \u00e9 a luz do meu cora\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc97\ud83d\udc7c\ud83c\udf7c em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/LugRPVAucz"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-11-08T19:05:39.000Z",
            "id": "1060609312043778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2018, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) Parque Nacional (PARNA) do Ja\u00fa e na Reserva Extrativista (RESEX) Rio Unini, na Amaz\u00f4nia, tiveram um n\u00famero surpreendente de soltura de filhotes de tartarugas, irapucas, tracaj\u00e1s e ia\u00e7\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-11-08T19:00:23.000Z",
            "id": "1060607986417176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, nomeada Parque Natural Municipal Salto do Zinco, localizado em Benedito Novo, SC https://t.co/I4RJ981Md7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-11-08T18:49:11.000Z",
            "id": "1060605167928819718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca sediou nesta quarta (07/11) mais uma oficina de manejo e de sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas para volunt\u00e1rios do Caminho da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nA trilha de 3.800 km, que cruza toda a Serra do Mar e vem sendo constru\u00edda h\u00e1 anos. Saiba mais https://t.co/qooSZD6af6 https://t.co/55WMfQL8Bn"
        },
        {
            "author_id": "101649810",
            "created_at": "2018-11-08T18:48:36.000Z",
            "id": "1060605019236511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ofere\u00e7o para trabalhar voluntariamente e ca\u00e7ar uns ca\u00e7adores! https://t.co/SZtdB3UHSB"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-11-08T18:40:06.000Z",
            "id": "1060602879919169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena - Trekking W\n\nVoc\u00ea sabia que \u00e9 na Patag\u00f4nia Chilena, no Parque Nacional Torres del Paine, que \u00e9 percorrida uma das rotas mais famosas de trekking do planeta?\n\nNossos roteiros: https://t.co/2RcSh3EqrB https://t.co/dcOCmRbkYu"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-11-08T18:20:45.000Z",
            "id": "1060598009543692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost https://t.co/jGXOlsu7Sm\n\n\ud83d\udccdParque Nacional de Itatiaia \nAgulhas Negras, via Pont\u00e3o .\n\n#parquenacionaldeitatiaia #trilhamos #trekking #montanhismo https://t.co/Xh1T84h1mn"
        },
        {
            "author_id": "3429287710",
            "created_at": "2018-11-08T18:16:58.000Z",
            "id": "1060597058384596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/9g4U6Ivdb1"
        },
        {
            "author_id": "56774016",
            "created_at": "2018-11-08T18:15:58.000Z",
            "id": "1060596809389826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo altera \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Cabu\u00e7u. Fique atento! https://t.co/1cy24Y0fp8"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2018-11-08T18:12:56.000Z",
            "id": "1060596043052736514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BImxa5UpAn\n\nTalvez o Senador eleito Jos\u00e9 Medeiros (Podemos-MT), n\u00e3o sabe que, apesar dos pesares, a Samarco tinha licen\u00e7as ambientais para atuar. Coisa que garimpo ilegal n\u00e3o tem, muito menos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o como um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-08T17:47:00.000Z",
            "id": "1060589516908457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, ter\u00e1 como foco a hist\u00f3ria geol\u00f3gica, clim\u00e1tica e dos animais do #semi\u00e1rido nordestino.  #museu #museudanatureza #serradacapivara #nordeste #paleontologia"
        },
        {
            "author_id": "51569467",
            "created_at": "2018-11-08T17:36:38.000Z",
            "id": "1060586907317485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo, moral e eficaz... https://t.co/L610WAW2CN"
        },
        {
            "author_id": "230166822",
            "created_at": "2018-11-08T17:29:37.000Z",
            "id": "1060585143549808643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/vOmbfeSgTk"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2018-11-08T17:16:15.000Z",
            "id": "1060581777960509441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 prestes a ganhar mais um bom motivo para ser visitado. A regi\u00e3o, que abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios... https://t.co/ndAdDBHOVB"
        },
        {
            "author_id": "247396059",
            "created_at": "2018-11-08T16:50:23.000Z",
            "id": "1060575271554813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a preserva\u00e7\u00e3o que eu quero \ud83e\udd29 https://t.co/MX9EVkzpAO"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2018-11-08T16:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 227,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060573409837531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O - 10/11/2018: Sa\u00edda \u00e0s 01h30 de Florian\u00f3polis/SC para o Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul/RS. Parte da equipe CGC estar\u00e1 conhecendo esse belo local. A filmagem estar\u00e1 dispon\u00edvel em nosso canal no @YouTube . Acesse: https://t.co/WFrUzZ0DRB https://t.co/qrbf8MH6Ts"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-11-08T16:37:17.000Z",
            "id": "1060571972168568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea viajante que ama turismo aventura, ecol\u00f3gico e cient\u00edfico, a dica \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Divisor. O lugar \u00e9 rico em belezas naturais com cachoeiras e trilhas, al\u00e9m de oferecer hospedagem e comida regional.  #turismocomunit\u00e1rio #acre #serradodivisor #novoacre https://t.co/eASuDXaqdH"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2018-11-08T16:37:15.000Z",
            "id": "1060571962655817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Caruara foi tema do I Simp\u00f3sio de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Norte Fluminense e Regi\u00e3o dos Lagos. Coordenador de Meio Ambiente da Porto do A\u00e7u, Daniel Nascimento contou sobre os desafios na gest\u00e3o da Reserva. #Portodos https://t.co/Lh8Kr7t6cK"
        },
        {
            "author_id": "788490895976964096",
            "created_at": "2018-11-08T16:15:23.000Z",
            "id": "1060566461343821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou muito a favor da vida kkkk dos animais\nhttps://t.co/28wFz3IP4x"
        },
        {
            "author_id": "47895695",
            "created_at": "2018-11-08T16:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59803648,
                        -23.42548458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1060563762388918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #FlonaIpanema  \ud83d\udc96 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2GYBMdTl7V"
        },
        {
            "author_id": "2523865310",
            "created_at": "2018-11-08T15:36:40.000Z",
            "id": "1060556718135037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer isso no Rio com os traficas kkk https://t.co/PPipzsLJj8"
        },
        {
            "author_id": "378069611",
            "created_at": "2018-11-08T15:16:05.000Z",
            "id": "1060551537083199494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/CyQ8VAHSPx"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2018-11-08T15:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23169989,
                        -22.85848929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060547641598197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores\n\nO Kaziranga National Park, um parque nacional em Assam, na \u00cdndia, possui uma bela hist\u00f3ria de sucesso quando o\u2026 https://t.co/066CUjsTGI"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2018-11-08T14:58:42.000Z",
            "id": "1060547162319343617",
            "in_reply_to_user_id": "52911844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a- Na realidade, o padr\u00e3o \u00e9 que as multas ambientais n\u00e3o sejam pagas. O pr\u00f3prio Bolsonaro j\u00e1 recebeu uma multa do Ibama, no valor de R$ 10 mil, por pesca irregular em Angra dos Reis (RJ), esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei. O caso acabou arquivado pelo STF."
        },
        {
            "author_id": "46253620",
            "created_at": "2018-11-08T14:53:38.000Z",
            "id": "1060545886634303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Iguape ap\u00f3s den\u00fancia: https://t.co/3M705PPfsI https://t.co/YA49gsXwB1"
        },
        {
            "author_id": "46253620",
            "created_at": "2018-11-08T14:53:20.000Z",
            "id": "1060545813531840517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Iguape ap\u00f3s den\u00fancia: https://t.co/3M705PPfsI https://t.co/UJc9R3czZ5"
        },
        {
            "author_id": "374643608",
            "created_at": "2018-11-08T14:25:35.000Z",
            "id": "1060538828329508865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/CE8Oq1czLu"
        },
        {
            "author_id": "1388674579",
            "created_at": "2018-11-08T14:06:12.000Z",
            "id": "1060533951780012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascada el Bejuco. Parque Nacional Pico Bonito. https://t.co/jJRbhbRjbi"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2018-11-08T13:39:45.000Z",
            "id": "1060527293892677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f Aquele visual perfeito nos Portais de H\u00e9rcules - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83d\ude31 Foto: @wemerson_paisagista @ Cidade de Teres\u00f3polis \u2014 at Cidade de Teres\u00f3polis https://t.co/l5WLFveCgN"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2018-11-08T13:37:09.000Z",
            "id": "1060526640663535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f Aquele visual perfeito nos Portais de H\u00e9rcules - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83d\ude31 Foto: @wemerson_paisagista #teresopolis #parnaso @ Teres\u00f3polis, Brazil \u2014 in Teres\u00f3polis, RJ, Brazil https://t.co/PJT2j0KlUk"
        },
        {
            "author_id": "122378337",
            "created_at": "2018-11-08T13:07:52.000Z",
            "id": "1060519273590915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed,... https://t.co/BSND4jmAKd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-11-08T13:00:19.000Z",
            "id": "1060517369704005637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental como um Instrumento do Planejamento Ambiental Urbano: Parque Natural Municipal Salto do Zinco \u2013 Benedito Novo, SC, por J\u00e9ssica Vandal e Gregorio Carlos De Simone https://t.co/I4RJ981Md7"
        },
        {
            "author_id": "1378321542",
            "created_at": "2018-11-08T12:38:49.000Z",
            "id": "1060511959928504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/MBVKwwejR6"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2018-11-08T12:38:40.000Z",
            "id": "1060511922720858115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse IBAMA e ICMBIO destruindo garimpos ilegais, onde j\u00e1 se viu isso?? E at\u00e9 multam pol\u00edtico que querem pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. O que ser\u00e1 de n\u00f3s com essa ind\u00fastria da multa? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/mJHnx1fp5A"
        },
        {
            "author_id": "2883039759",
            "created_at": "2018-11-08T12:36:40.000Z",
            "id": "1060511418661920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO E MORAL! https://t.co/i664iCpAzI"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2018-11-08T12:26:30.000Z",
            "id": "1060508859633143809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ou4ZaaKHqH"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2018-11-08T12:17:33.000Z",
            "id": "1060506608709570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a todos os ca\u00e7adores mortos https://t.co/REoF5xe7yO"
        },
        {
            "author_id": "2806417495",
            "created_at": "2018-11-08T12:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcioisensee"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "danielcafonseca"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060506357252677633",
            "in_reply_to_user_id": "306929625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcioisensee @danielcafonseca @andretrig N\u00e3o \u00e9 mesmo. E era garimpo dentro de um parque nacional. O Jos\u00e9 Medeiros at\u00e9 tentou passar um pano, mas a mat\u00e9ria do IIbama acaba com todas as fal\u00e1cias dele."
        },
        {
            "author_id": "239594387",
            "created_at": "2018-11-08T11:49:36.000Z",
            "id": "1060499575138607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed que emprego daora. https://t.co/6MP84VjOlV"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-08T11:47:22.000Z",
            "id": "1060499013722607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viviendas rehabilitadas da aldea da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa no interior da #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/vnSKgthU61"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2018-11-08T11:20:05.000Z",
            "id": "1060492146732609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba Passeio Ecol\u00f3gico no Parque Nacional do Descobrimento no Prado - Prado Online https://t.co/gbG5hyWGYG"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2018-11-08T10:09:45.000Z",
            "id": "1060474448204218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sob o impacto do passeio at\u00e9 Dry Tortugas, uma ilha de 1513, praticamente deserta, e onde fica o Fort Jefferson, o terceiro maior forte americano, constru\u00eddo para controle da navega\u00e7\u00e3o no Golfo do M\u00e9xico. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf34Transformada em Parque Nacional, ela\u2026 https://t.co/UkFIjciuEp https://t.co/XA26U9iX2Q"
        },
        {
            "author_id": "911905650925621248",
            "created_at": "2018-11-08T09:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "aytoguadaira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060456918383235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ribera del Guada\u00edra #PinardeOromana #Alcal\u00e1deGuada\u00edra\nV\u00eda @aytoguadaira https://t.co/XNtdKOCiyf"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2018-11-08T01:49:15.000Z",
            "id": "1060348494110752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DESPEDIDA DO ARARIPE\n\nO tour pelo Araripe cearense ruma ao fim, nossa \u00faltima parada \u00e9 no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, no Monumento Natural Cachoeira do Rio Batateira. Confira no blog do projeto.... https://t.co/SkKx4PWc3h"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2018-11-08T01:48:41.000Z",
            "id": "1060348350107660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO tour pelo Araripe cearense ruma ao fim, nossa \u00faltima parada \u00e9 no munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha, no Monumento Natural Cachoeira do Rio Batateira. Confira no blog do projeto.... https://t.co/dUq4s4GUH7"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-11-08T00:18:38.000Z",
            "id": "1060325685934223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road / Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nAinda resta 01 vaga (no pacote light) para a atividade que acontece neste fim de semana em Bom Jardim da Serra.\nConsulte valores e roteiro no 47 99181 0727... https://t.co/pRIfPlJcHk"
        },
        {
            "author_id": "287971712",
            "created_at": "2018-11-07T23:22:33.000Z",
            "id": "1060311575112937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso que \u00e9 parque https://t.co/TeeUB3hUdP"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2018-11-07T23:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "EuclidesJGA"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060306659631874049",
            "in_reply_to_user_id": "778713155824340996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuclidesJGA @folha Totalmente ilegal e dentro de PARQUE NACIONAL!!! Vc imagina um garimpo dentro do Parque do Igua\u00e7u ou do Parque da Tijuca! Nunca. Bandidos esses que destroem a natureza em busca de ouro. E quem apoia bandido \u00e9 o que, Medeiros?"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-07T22:39:26.000Z",
            "id": "1060300722758209538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara vem ressurgindo!!!\nSalve Salve!!! https://t.co/7mHpyfAFwy"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-11-07T22:34:28.000Z",
            "id": "1060299471333048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/TP8kodMcCs"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2018-11-07T22:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060299359663874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/fKRdtp5TPv via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "2325661279",
            "created_at": "2018-11-07T21:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "bwdgalriri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060289041122422786",
            "in_reply_to_user_id": "3150061432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bwdgalriri Bras\u00edlia \u00e9 uma cidade planejada, tem a parte que \u00e9 cidade e em volta tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, depois dessas \u00e1reas verdes que vem o resto da metr\u00f3pole. Foi feita assim justamente pra afastar a pobreza kk a cidade no caso ta atr\u00e1s de mim na foto"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-07T21:33:00.000Z",
            "id": "1060284003033513986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia National Park \u00e9 um parque nacional americano no sul da Sierra Nevada leste de Visalia, Calif\u00f3rnia . O parque foi estabelecido em 25 de setembro de 1890 para proteger 404.064 acres\u2026 https://t.co/MOpfmDBYJF"
        },
        {
            "author_id": "353969820",
            "created_at": "2018-11-07T21:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1060277324892045315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/87IfudgJa8"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2018-11-07T21:00:00.000Z",
            "id": "1060275700903657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORGULHO de ter sido pioneiro em trazer estes 2 Roteiros para o Brasil. Levar brasileiros todos estes anos em destinos desconhecidos... Cerro Castillo, rec\u00e9m criado como Parque Nacional da Patag\u00f4nia e Cordilheira... https://t.co/AIIbRAubsR"
        },
        {
            "author_id": "61915263",
            "created_at": "2018-11-07T20:42:49.000Z",
            "id": "1060271373698957325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/H20ZgsZwR6"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-07T20:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060266481890549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma bonita viu \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/q60UxBZmXd"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-07T20:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060264793616060417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia nesse lugar incr\u00edvel. \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LYTk8ogFZX"
        },
        {
            "author_id": "719116253642768387",
            "created_at": "2018-11-07T20:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060264574665011201",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Fora o servi\u00e7o de reserva biol\u00f3gica para reposi\u00e7\u00e3o caso a esp\u00e9cie se extingua na natureza"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2018-11-07T20:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1060262396793520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta aqui \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/REgriPUdOD"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2018-11-07T19:43:42.000Z",
            "id": "1060256496859209731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o convida todos que um dia j\u00e1 visitaram o lugar, a interagir nas redes sociais, com fotografias das Cataratas do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/KWlm1ICaCh"
        },
        {
            "author_id": "336161566",
            "created_at": "2018-11-07T19:01:48.000Z",
            "id": "1060245955688230913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 poco https://t.co/lCCbhhkxPo"
        },
        {
            "author_id": "882660396083097612",
            "created_at": "2018-11-07T18:48:08.000Z",
            "id": "1060242516719689729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza natural e cultural de Sydney, em torno do porto e do hist\u00f3rico bairro Rocks. Explore praias famosas, como Bondi, Bronte, Coogee e Palm Beach. Passeie pelo Parque Nacional\u2026 https://t.co/iqKiIWeZqU"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-07T18:43:14.000Z",
            "id": "1060241282767953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora neste domingo, 11 de novembro, a a\u00e7\u00e3o internacional do Cataratas Day, que celebra a elei\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u, como uma das 7 Maravilhas Mundiais da Natureza.\n\nInforma\u00e7\u00e3o completa:  https://t.co/MwjzbjIxBn \u2800\u2800 \u2800 https://t.co/yXZXhkaJJi"
        },
        {
            "author_id": "358452778",
            "created_at": "2018-11-07T18:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "mariameirelesac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060236672074420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar a @mariameirelesac como guia. #Acre https://t.co/arPBNL1oMf"
        },
        {
            "author_id": "851761201994502144",
            "created_at": "2018-11-07T18:24:48.000Z",
            "id": "1060236642907275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento de turistas cresce 15% no Parque Nacional do Igua\u00e7u #Cataratas #FozdoIgua\u00e7u #Turistas https://t.co/iuWB4G9Cyb https://t.co/pt7Vdi0gL8"
        },
        {
            "author_id": "376504437",
            "created_at": "2018-11-07T18:07:04.000Z",
            "id": "1060232181476401153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como acabar com a ca\u00e7a definitivamente https://t.co/JXbTYoiUfO"
        },
        {
            "author_id": "1039505371415568390",
            "created_at": "2018-11-07T17:37:45.000Z",
            "id": "1060224801808228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a reserva biol\u00f3gica do tingua \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa EU AMO MEU PA\u00cdS NOVA IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2018-11-07T17:30:22.000Z",
            "id": "1060222944276897794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O s\u00edtio do Rio de Janeiro compreende o cen\u00e1rio urbano e os elementos naturais, desde os pontos mais altos das montanhas do Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o mar. #Patrim\u00f4nioMundial\u200b #WorldHeritage\n\n\ud83c\udfdb\ufe0fhttps://t.co/8PRbv5TAB6 https://t.co/v8MzucLD66"
        },
        {
            "author_id": "2872822983",
            "created_at": "2018-11-07T17:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "TuristaProf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060220887327301637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Banff: quando ir? - https://t.co/anpxhItaZf via @turistaprof"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2018-11-07T17:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "TuristaProf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060219768312086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Banff: quando ir? - https://t.co/qOBI6EF3vY via @turistaprof https://t.co/jRYXbgLH2M"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-07T16:59:26.000Z",
            "id": "1060215160583770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e bugio-preto e seu filhotinho nos galhos de uma \u00e1rvore no Parque Nacional Encontro das \u00c1guas. em Pantanal, Mato Grosso, Brazil https://t.co/k3HjGklino"
        },
        {
            "author_id": "4144693701",
            "created_at": "2018-11-07T16:51:47.000Z",
            "id": "1060213232789544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATA DO IGUA\u00c7U - \nEssas majestosas cataratas podem ser vistas bem de perto no parque nacional do Igua\u00e7u. Localizadas no Estado de Paran\u00e1, na fronteira entre o Brasil e a Argentina, as\u2026 https://t.co/FRJNDhx76o"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-11-07T16:05:55.000Z",
            "id": "1060201689905537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Projeto Tamar est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para Servi\u00e7o Volunt\u00e1rio no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE).  Os volunt\u00e1rios selecionados participar\u00e3o do projeto de conserva\u00e7\u00e3o de tartarugas marinhas por um per\u00edodo m\u00ednimo de 1 ano. Confira! https://t.co/bNMrqbNsy7"
        },
        {
            "author_id": "42173080",
            "created_at": "2018-11-07T16:05:33.000Z",
            "id": "1060201599694454791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela not\u00edcia linda \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b https://t.co/MmPemcyGb6"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-07T16:05:20.000Z",
            "id": "1060201545587924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DO ROD\u00c3O https://t.co/JWDeU8FmDD"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-07T16:01:33.000Z",
            "id": "1060200591710937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DO ROD\u00c3O https://t.co/ocpyOTB8KA"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-07T15:49:43.000Z",
            "id": "1060197614665240581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9  dia de mais sorrisos!\nMeu amigo, veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que sofria de p\u00e9 boto bilateral desde nascen\u00e7a, veio para ser tratado no Hospital Cruz Vermelha em Lisboa.  No... https://t.co/pr6aLdl6Oo"
        },
        {
            "author_id": "44649143",
            "created_at": "2018-11-07T15:35:32.000Z",
            "id": "1060194044897320963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolverde - Centro de Visitantes Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, recebe a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Avistar Rio https://t.co/jw89rAHcwp"
        },
        {
            "author_id": "273023131",
            "created_at": "2018-11-07T15:19:14.000Z",
            "id": "1060189943132250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o armamento deu certo. https://t.co/ouZ3oVO5Ui"
        },
        {
            "author_id": "729706982924529664",
            "created_at": "2018-11-07T15:00:23.000Z",
            "id": "1060185197503758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Alunos do Centro de Educa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do IEMA de Caxias participaram de um estudo do bioma do cerrado em visita realizada \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Inhamum - APA \ud83c\udf31 https://t.co/nUJlubNqDf"
        },
        {
            "author_id": "552070765",
            "created_at": "2018-11-07T14:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "troitita"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "glicocola"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 21,
                        "username": "ale_v_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "ajcalzado"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "MarioAlfaro"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 67,
                        "username": "GFVara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1060182554450554885",
            "in_reply_to_user_id": "236917774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@troitita @glicocola @ale_v_ @ajcalzado @MarioAlfaro @electroviraI @GFVara Parque nacional de Monfrag\u00fce"
        },
        {
            "author_id": "2917994490",
            "created_at": "2018-11-07T14:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1060175055827755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia deserta no meio do nada. \u00c9 libertador!!!\n\n#liberdade #natureza #gratid\u00e3o #Guaraque\u00e7aba #ilhadesuperagui \n#voe #raquelsliachticas em Parque Nacional do Superagui https://t.co/3tjC33n0xO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-11-07T14:15:00.000Z",
            "id": "1060173777600864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica\nBiol\u00f3gica de Fragmentos Florestais abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de #Voluntariado da unidade em #Manaus (AM). S\u00e3o 8 vagas nas \u00e1reas de pesquisa cient\u00edfica e apoio administrativo: https://t.co/VuPXfOVkUO https://t.co/eLsAwaSlk3"
        },
        {
            "author_id": "33726817",
            "created_at": "2018-11-07T13:31:30.000Z",
            "id": "1060162832149475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff: quando ir? | Turista Profissional https://t.co/5IvAWf7LeM"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2018-11-07T12:48:23.000Z",
            "id": "1060151981396946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para voc\u00ea que se importa com a natureza:\nhttps://t.co/cGiGMjEdVC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-11-07T12:30:00.000Z",
            "id": "1060147354714562562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criadas pelos propriet\u00e1rios de im\u00f3veis rurais ou urbanos que tenham relev\u00e2ncia ambiental. Conhe\u00e7a o programa no site do Inea: https://t.co/OSVLc1Haig #AmbienteRJ https://t.co/0uyIeUUGhx"
        },
        {
            "author_id": "292908018",
            "created_at": "2018-11-07T12:24:35.000Z",
            "id": "1060145990232088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Revista' mostra como deficientes visuais vivem a experi\u00eancia de descobrir o Parque Nacional https://t.co/qdMZlUtJr1"
        },
        {
            "author_id": "142387351",
            "created_at": "2018-11-07T12:00:08.000Z",
            "id": "1060139838433837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tamb\u00e9m uma luva que pode facilitar o entendimento da L\u00edngua de Sinais https://t.co/IhyJ8amt1k"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-07T11:48:19.000Z",
            "id": "1060136866249359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso  bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das  mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de  Fortaleza. https://t.co/cEo0eJ5VMX"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2018-11-07T10:36:31.000Z",
            "id": "1060118795350614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos ap\u00f3s 5h de buscas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Iguape, SP https://t.co/go4jBGkddm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-07T10:34:55.000Z",
            "id": "1060118394136117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quitamerendas #colchicumautumnale nun arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/OeASIW79Qh"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-11-07T08:40:14.000Z",
            "id": "1060089533633454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  gustavommfs  -  Voc\u00ea j\u00e1 foi em algum lugar que parece que o tempo congela, o ar\u2026 https://t.co/FnmabHR7d9"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2018-11-07T01:48:59.000Z",
            "id": "1059986037848633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu para\u00edso \ud83d\udc96\u2601\ufe0f\ud83d\udd10 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qXAOpFAfSL"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2018-11-07T00:58:26.000Z",
            "id": "1059973317808062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina Visa Criar Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Palmas\nhttps://t.co/uVsIRa3qkn https://t.co/uVsIRa3qkn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lu_n_mendes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lu_n_mendes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lu_n_mendes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoanaAline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoanaAline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoanaAline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mandelsouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mandelsouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mandelsouza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jhosa_gabriel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jhosa_gabriel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jhosa_gabriel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mandelsouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mandelsouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mandelsouza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bwdgalriri].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bwdgalriri",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bwdgalriri"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Catas Altas, Brasil",
                "id": "42d961276d5760a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Salta, Argentina",
                "id": "5482108831148f3c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "0226f57cbba8ffbe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Paris, France",
                "id": "09f6a7707f18e0b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "19fe33aee3a49b1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guajar\u00e1-Mirim, Brasil",
                "id": "60a750241cdfff2f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "161723328",
                "name": "Tay Cabral \u25bd\u25b2",
                "username": "taycabral15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349219300",
                "name": "dino dias da silva",
                "username": "dino_ds15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94221769",
                "name": "\u00c9rry Jota",
                "username": "erryjota1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126766612",
                "name": "Faculdade PIO XII",
                "username": "faculdadepioxii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130265432",
                "name": "Claudio Costa",
                "username": "claudiocostabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196215325",
                "name": "IPA Metodista",
                "username": "Ipa_Metodista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830427282",
                "name": "OBCCD",
                "username": "observabolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230771395",
                "name": "Beba \u00e1gua \ud83d\udca6",
                "username": "Leonardolozanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985475975151587328",
                "name": "Valentim Passos Cabral",
                "username": "cabral_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275276086",
                "name": "mr. lonely",
                "username": "noitesuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029398392718458880",
                "name": "Soul Litoral \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udcf7",
                "username": "soullitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30579872",
                "name": "Pedro Villanova",
                "username": "duskwalkerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062379810968739841",
                "name": "Manna, Melo & Brito Advogados",
                "username": "manna_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129593668",
                "name": "Gabriel Albuquerque",
                "username": "gmarcosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87479279",
                "name": "\ud83d\ude43 Yasmin querendo a amizade de Gil do Vigor\ud83d\ude42",
                "username": "Yaya__SG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711195222",
                "name": "Ricardo Righetto",
                "username": "rdrighetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626696299",
                "name": "Paulo Gilberto Rosa.",
                "username": "PGR2906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359469908",
                "name": "Roberto Carvalho",
                "username": "portalpontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80684560",
                "name": "VILLIER ULMO KENNEL",
                "username": "villierulmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68780671",
                "name": "Angelo\u00b2FF",
                "username": "AngeloAngeloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957431539532550144",
                "name": "Junior SK",
                "username": "EvaldoJuniorYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113648965",
                "name": "Nelore Brasil",
                "username": "nelore_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113642093",
                "name": "Not\u00edcias da Pecu\u00e1ria",
                "username": "pecuariabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598875173",
                "name": "Beetlejuice",
                "username": "Motar1ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47493705",
                "name": "Luis eduardo com S",
                "username": "Luiss_Eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405011603",
                "name": "Web Interativa PN",
                "username": "interativapn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24598745",
                "name": "Maria Luiza Monteiro da Costa",
                "username": "luizapnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46955787",
                "name": "Luiz Antonio Borges",
                "username": "lulaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576866951",
                "name": "pedro vicente toledo",
                "username": "pedrovicenteto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355955140",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "Eydnosbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427153559",
                "name": "Curtindo Nossa Viagem",
                "username": "curtindonviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22142536",
                "name": "Videos De Viaje",
                "username": "VideosDeViaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101253976",
                "name": "Matheus G. \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "MatheusDVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391612933",
                "name": "Matheus Gadelha",
                "username": "Matheus_Gadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380493663",
                "name": "sereia",
                "username": "Mine_Jaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041770092130967558",
                "name": "Aline Santos",
                "username": "alinebsants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58942612",
                "name": "\u00c9lio Kohut",
                "username": "eliokohut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298172629",
                "name": "c.",
                "username": "rossaric_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217789677975019520",
                "name": "Vitor L. Nascimento, DSc",
                "username": "vitornasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482062933",
                "name": "REINALDO JR",
                "username": "7MARQUES7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69671613",
                "name": "El\u00f4 Piva",
                "username": "Eloyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619957562",
                "name": "Atualiza Bahia",
                "username": "atualizabahiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788819386983391232",
                "name": "Edson Santos",
                "username": "Edson_L_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311583414",
                "name": "Edson L. M. Ferreira",
                "username": "edsonluiz70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225012378",
                "name": "Mois\u00e9s M\u00f3ra",
                "username": "moiseslucasmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608474962",
                "name": "Fred",
                "username": "frederics_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393180865",
                "name": "noticias de ubata",
                "username": "noticiasdeubata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226961906",
                "name": "juliana",
                "username": "findingjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184407735",
                "name": "Re_Leite",
                "username": "re_milch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9121",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366093769",
                "name": "fernanda \u26a1\ufe0f",
                "username": "onewishVEVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801458744",
                "name": "felipeug\u00eanio",
                "username": "xphelipex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244367738",
                "name": "Maur\u00edcio Bacelar",
                "username": "BacelarMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44985512",
                "name": "N\u00edcia Salimos",
                "username": "nic_salimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177985549",
                "name": "Andr\u00e9 DeJesus",
                "username": "andreljesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49168465",
                "name": "IESPES",
                "username": "iespes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554967725",
                "name": "Martina Oliveira",
                "username": "Martina_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112574765",
                "name": "Gostaria",
                "username": "Gostaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152915968",
                "name": "Luiz Phelipe Silva",
                "username": "LiippeSiillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4734028995",
                "name": "Informe Baiano",
                "username": "Informebaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31472990",
                "name": "G1 - AutoEsporte",
                "username": "g1carros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797894014183833601",
                "name": "RBT Meseta Ib\u00e9rica",
                "username": "rmesetaiberica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953693402729771009",
                "name": "Rosenir Vasconcelos",
                "username": "SantosRosenir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051781117328707584",
                "name": "Central Lisbon Real Estate",
                "username": "central_lisbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392590528",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "JoseMatFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206791935",
                "name": "Betania Rodrigues",
                "username": "Piruetina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350099685",
                "name": "Natasha ventania",
                "username": "Kevin_artur2605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54416434",
                "name": "Vinimax Produzindo Album novo",
                "username": "vinimaxmcdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312390569",
                "name": "Sebasti\u00e3o Erailson",
                "username": "Se_Erailson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418837625",
                "name": "Nathiara Giansanti",
                "username": "nathy_lokah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211573608",
                "name": "Uma F\u00e3 :)",
                "username": "geecasacmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144070540",
                "name": "Thatiana Fernandes",
                "username": "ThatianaFerOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989571358693707776",
                "name": "L\u00edvia \u2665\ufe0f\ud83d\udc92\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "mlivic80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145208744",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "copjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734186026000867328",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7adliz",
                "username": "MottaAdlizaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804339349",
                "name": "BOLSONAROPRESIDENTE",
                "username": "robinsonjesusro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449707930",
                "name": "Lucas",
                "username": "mdsluk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103725993",
                "name": "Rafael Ara\u00fajo",
                "username": "rafaelparaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178061411",
                "name": "Mauro Bonna",
                "username": "maurobonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879751111",
                "name": "Suzy Babi Pinup Doll",
                "username": "BabiSuzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157504639",
                "name": "Marcelo F. Sampaio",
                "username": "mfsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921829590976421889",
                "name": "Lucy Borges",
                "username": "LucieneSaldanh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790634503",
                "name": "davi",
                "username": "odavimacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185369749",
                "name": "Leonardo de Arruda",
                "username": "leonardodeadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907272968044195840",
                "name": "amanda micr\u00f3bio da cpi",
                "username": "acabracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563914917",
                "name": "Isabel Fleck",
                "username": "BelFleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17483716",
                "name": "Alan Lira",
                "username": "AlanJLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443782332",
                "name": "Neia Abreu",
                "username": "NeyaAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046517545438785536",
                "name": "Alinne Carvalho",
                "username": "alinnec50305543",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308523600",
                "name": "An\u00f4nimo",
                "username": "julio_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191764030928625664",
                "name": "Xande Souza",
                "username": "XandeSouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180345010",
                "name": "Andres Carvallo",
                "username": "Todobien32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510521662",
                "name": "Princesa Isabel \ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                "username": "lolladefantecrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43918780",
                "name": "Elvis Damigo",
                "username": "ElvisDamigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28577246",
                "name": "Daniel Pels",
                "username": "danielpels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717037624",
                "name": "y",
                "username": "m42956432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898206552913567744",
                "name": "ViDA & A\u00e7\u00e3o",
                "username": "vidaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57788508",
                "name": "Ro em Isolamento social",
                "username": "Ro_anna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533769012",
                "name": "Fernando_Raphael",
                "username": "Nandorapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727661090402881537",
                "name": "Observadora",
                "username": "riqros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376043914",
                "name": "aleff santos",
                "username": "aleffsantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4512819982",
                "name": "Yancey Cerqueira",
                "username": "YanceyCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213676384",
                "name": "Recanto das Toninhas",
                "username": "recantotoninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727959",
                "name": "#foraKoury",
                "username": "HugoMagalhaes87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66411070",
                "name": "Geysson Fl\u00e1vio",
                "username": "GEYSSON_FLAVIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45975383",
                "name": "Dyan Vytchelle",
                "username": "SagaWinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616045387",
                "name": "Jon Jon\ud83c\udf16",
                "username": "jjemocionado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576788357",
                "name": "jorge campos r",
                "username": "camposjorger38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331748516",
                "name": "blenda",
                "username": "blendaccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362459260",
                "name": "insta: mashtyz",
                "username": "RestartBarretos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451983202",
                "name": "chammy \ud83c\udf41",
                "username": "azaradaforeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225061431",
                "name": "JOS\u00c9 FERNANDO MADURE",
                "username": "JOSJoseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545143840",
                "name": "Alisson Baracho",
                "username": "alissonbaracho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254249870",
                "name": "Not\u00edcia",
                "username": "PortaldoJurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998796456130678785",
                "name": "Web R\u00e1dio Conex\u00e3o Serrana Nova Friburgo",
                "username": "ConexaoSerranaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156400476",
                "name": "Geo-l\u00f3gica",
                "username": "AnOceanInSaturn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341097257",
                "name": "AMAPS(Ass.Moradores)",
                "username": "amaps072011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849363447",
                "name": "Jose Roberto Pacheco",
                "username": "comunidadejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048335588695429121",
                "name": "Ygor Alvim",
                "username": "ygor36297497",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886274486307360775",
                "name": "Nelson Amaral",
                "username": "NelsonAmaral013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134253962",
                "name": "Carolina Dur\u00e3es",
                "username": "lina_duraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091423055",
                "name": "Paulo Emiliano Carvalho",
                "username": "PauloECarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166838180",
                "name": "Deya Neves",
                "username": "Deya_Neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464400822",
                "name": "lu",
                "username": "HAW0RLD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152706641",
                "name": "Pedro Ricardo",
                "username": "pedro_pixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57470624",
                "name": "Andye",
                "username": "dreinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360031340",
                "name": "Samora Potiguara",
                "username": "samorapotiguara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305905029",
                "name": "G\u2206l\u00d8",
                "username": "J_Sobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477694274",
                "name": "Talis Araujo",
                "username": "PerryTalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56792128",
                "name": "Pritty Woman \ud83c\udfb6",
                "username": "Pritty_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874798970991673344",
                "name": "Rob\u00f4minion79",
                "username": "roboreaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "216334648",
                "name": "Eliane Am",
                "username": "ElianeAm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31210567",
                "name": "Gilvandro Brito",
                "username": "gilvandro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474839753",
                "name": "Zx",
                "username": "Giovannalyssa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289524430",
                "name": "Camila Tereza \ud83c\udf3c",
                "username": "Camila_Tereza10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752590820583157762",
                "name": "mary jane / megumi stan",
                "username": "stanrivaille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4027552414",
                "name": "Edith",
                "username": "edisabela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79620880",
                "name": "Rodinerio",
                "username": "Rodinerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061236112478388227",
                "name": "Souza Neto",
                "username": "SouzaNeto7009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147244487",
                "name": "Monique Lorys",
                "username": "Moniquelorys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583305024",
                "name": "kerly",
                "username": "_aleesandraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851275248162938881",
                "name": "Jakelyne Guedes",
                "username": "JakelyneGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772827745",
                "name": "Saulo Luiz",
                "username": "sauloluizsilva8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73510638",
                "name": "Xixa",
                "username": "MagLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162496002",
                "name": "Jane Barbosa",
                "username": "JANNEBARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386782398",
                "name": "Caymi Guedes",
                "username": "CaymiGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348214366",
                "name": "Jo\u00e3o De Mello",
                "username": "jctmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221150",
                "name": "Pablo Copceski",
                "username": "pablo_cop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897626462",
                "name": "alexsandro diaz",
                "username": "juninhoda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762584234",
                "name": "UmCaboUmSoldado",
                "username": "augustomam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846207865",
                "name": "fried",
                "username": "FriedHardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37044302",
                "name": "Anderson R\u00f4la \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude37",
                "username": "Son_da_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024385094",
                "name": "N\u00e2 Na Ni Na N\u00e3o",
                "username": "nicocruzade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057012653061742592",
                "name": "Leiliane#b17#Consultoria estrat\u00e9gica#",
                "username": "B17Leiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570382329",
                "name": "Julio Barros",
                "username": "eujuliobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266846616",
                "name": "Jaaay \ud83d\udc1a\ud83d\udca6",
                "username": "JhonyMazotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3495750388",
                "name": "July \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "JulianaAdemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164387053",
                "name": "Cleber Faria",
                "username": "cleberfaria30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053139931772715008",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lodrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881557322",
                "name": "Marcela Ortiz",
                "username": "MarcelaortizBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868049859",
                "name": "Saritah Mebel",
                "username": "mebel_saritah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061098602657923072",
                "name": "Abel Jose Lapissone Mortar",
                "username": "MortarAbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991045",
                "name": "Tranchier",
                "username": "Tranchier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78216756",
                "name": "Senil Sunrider",
                "username": "DaviSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29893771",
                "name": "Mago Gates",
                "username": "magobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42916742",
                "name": "Louco do Bando \ud83c\uddfd\ud83c\uddf0",
                "username": "loucorinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391077681748348934",
                "name": "jo",
                "username": "anotherjoanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017413287",
                "name": "PORTAL VIU!",
                "username": "ViuOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58853497",
                "name": "bod1nho",
                "username": "_leandroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "920075875",
                "name": "IDF Downhill Racing",
                "username": "IDFracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471794152",
                "name": "Filho : Carlos \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "carlosmotta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729048079329005569",
                "name": "Valeria",
                "username": "LaceValeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75510073",
                "name": "Carlos Velozo",
                "username": "CEVelozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875031460",
                "name": "Carolinne Vitoria",
                "username": "carolaysmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162058158",
                "name": "Andr\u00e9 Piero Gatti",
                "username": "apierogatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592084491",
                "name": "Alex Santana",
                "username": "alex20santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59457607",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "Paulosre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725313749834305536",
                "name": "ten",
                "username": "lflclassic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574781666",
                "name": "Wesley Alvez",
                "username": "Wessddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Maximus Adventure",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296343468",
                "name": "Manu",
                "username": "EmanoelaLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047122840116506624",
                "name": "Studio Center Importados",
                "username": "studiocenterpy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144550096",
                "name": "Nuno Craveiro Lopes",
                "username": "craveiro001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77870317",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "vransilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920542566088658944",
                "name": "Why are u gue?",
                "username": "carlos_parlato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110518830",
                "name": "Marcelino Silva",
                "username": "MrceTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613786186",
                "name": "Maroto \u271e \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "EliezerCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986476808",
                "name": "Elias Marley",
                "username": "MarleyMng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792215222375284736",
                "name": "Pedro (\uff89\u25d5\u30ee\u25d5)\uff89*:\uff65\uff9f\u2727",
                "username": "sinhordaher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310125510",
                "name": "\ud835\udd6f \ud835\udd8a \ud835\udd91 \ud835\udd86 \ud835\udd97 \ud835\udd94 \ud835\udd88 \ud835\udd8d \ud835\udd86",
                "username": "delarocha90s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831769398",
                "name": "Interativa TV de Guajar\u00e1-Mirim",
                "username": "intvgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707795767",
                "name": "Irisu Kyouko",
                "username": "jose_claudio224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94123705",
                "name": "adeilson siqueira",
                "username": "adeilsonbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556596660",
                "name": "MANOEL MOTA",
                "username": "masarda56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124058041",
                "name": "Luan 'Feilor' Santos",
                "username": "luan122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838904694516903937",
                "name": "Secretaria Municipal Meio Ambiente Lavras do Sul",
                "username": "PmlsSmma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70017801",
                "name": "Igor Alessi",
                "username": "Igor_Alessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376186815",
                "name": "Wilian Zanetti",
                "username": "AJeanLitlleGrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033804377",
                "name": "Vinicius Vondutch",
                "username": "VinnyVonduttch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66967037",
                "name": "El Guadarramista",
                "username": "ElGuadarramista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26479298",
                "name": "wilson",
                "username": "carloss0123456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304603425",
                "name": "Schaeppi",
                "username": "Schaeppi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108123762",
                "name": "Mariana",
                "username": "marianaviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961375523644542976",
                "name": "Plant\u00e3o Santamariense",
                "username": "PSantamariense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298825538",
                "name": "Vitor Uriel",
                "username": "kokigls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234901745",
                "name": "Melio D. Tuti",
                "username": "meliodetuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879876494",
                "name": "Gustavo santos",
                "username": "Lyon_Gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733267738",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 assim",
                "username": "FozeAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172609417",
                "name": "Deividi",
                "username": "O_Slongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270047236",
                "name": "FABRICIO",
                "username": "MASSAHARUYOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058270655010033664",
                "name": "Vera Von Groll Rangel II",
                "username": "vera_groll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353972392",
                "name": "Ramon Moreira",
                "username": "_SenhorM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137795580",
                "name": "Neto Alves",
                "username": "NetoBomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250403796",
                "name": "prodrigo",
                "username": "baladadolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745407",
                "name": "Mr Video Game",
                "username": "MrVideoGame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334143457",
                "name": "La\u00eds DLima",
                "username": "LaisBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049856617683058688",
                "name": "Ferm\u00edn Romero Brito de Torres",
                "username": "FerminRomeroDT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767715451",
                "name": "brun\u00f8",
                "username": "bru_noul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65394817",
                "name": "N\u00fabia Esteves",
                "username": "Nuh_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620785671",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "imsheilasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91990628",
                "name": "Cledeilton Santos",
                "username": "cledeiltonsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735847209",
                "name": "\u2018",
                "username": "hiphopphils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302086998",
                "name": "_White-Cat_",
                "username": "__WhiteCat__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313659365",
                "name": "Pedro",
                "username": "Papizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87086479",
                "name": "Brunno Am\u00e2ncio Motophilia",
                "username": "Brunnoaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551460208",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920766620",
                "name": "Hugo ferreira",
                "username": "hugo_levita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294821290",
                "name": "Joyce",
                "username": "jooyceduttraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101649810",
                "name": "Stephany fernandes",
                "username": "Unicaorigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429287710",
                "name": "Alexandre Santana",
                "username": "Aimeukokoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56774016",
                "name": "Edmilson Souza",
                "username": "edmilsongru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51569467",
                "name": "SrWarlock",
                "username": "_The_Warlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230166822",
                "name": "Igor Moove",
                "username": "IgorMoove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247396059",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "Rodrigodsc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788490895976964096",
                "name": "lucais 013",
                "username": "LucUhtred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47895695",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "DebCandiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523865310",
                "name": "The Center",
                "username": "thecenterbiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378069611",
                "name": "Jessie",
                "username": "Jessie_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46253620",
                "name": "Adilson Cabral",
                "username": "Adilson_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374643608",
                "name": "J\u00falia Barreto ",
                "username": "JuliaBarreto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388674579",
                "name": ".",
                "username": "JackyMartnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122378337",
                "name": "Faculdade HOTEC",
                "username": "Faculdade_HOTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378321542",
                "name": "jonathas tavares",
                "username": "Jonathastjbpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883039759",
                "name": "Moletom Saldanha",
                "username": "MoletomSaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes \ud83d\udc06",
                "username": "ARIADNALIVE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2806417495",
                "name": "Janio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "oJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654786556",
                "name": "Daniel Fonseca",
                "username": "danielcafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239594387",
                "name": "Diego Grunge",
                "username": "dgrungesnotdead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911905650925621248",
                "name": "Autocares Casal",
                "username": "CasalAutocares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287971712",
                "name": "Cadu Lopes",
                "username": "ocadulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778713155824340996",
                "name": "Euclides Araujo",
                "username": "EuclidesJGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325661279",
                "name": "Jennie do Blackpink",
                "username": "beg4it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353969820",
                "name": "jukinha",
                "username": "julinh4a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915263",
                "name": "ANNA K.",
                "username": "KarolSantannaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira 90,15%",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719116253642768387",
                "name": "Angelo dos doguinhos",
                "username": "Argeru27xz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336161566",
                "name": "dimi",
                "username": "raeldimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882660396083097612",
                "name": "VNZ Turismo",
                "username": "VnzTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358452778",
                "name": "Soraia Leite",
                "username": "soraiacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813586885859741704",
                "name": "Maria Meirelles",
                "username": "mariameirelesac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851761201994502144",
                "name": "NPdiario",
                "username": "npdiarioportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376504437",
                "name": "Vinicius Castro",
                "username": "_ViniciusCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039505371415568390",
                "name": "Mi \u2728",
                "username": "whathepity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872822983",
                "name": "Turista Fashion",
                "username": "TuristaFashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144693701",
                "name": "Teresa Yamada",
                "username": "revistafestasGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42173080",
                "name": "SexShop ViviApimenta",
                "username": "Viviane_Lucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273023131",
                "name": "Paulo mendes junior",
                "username": "pamendesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729706982924529664",
                "name": "IEMA",
                "username": "iema_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552070765",
                "name": "Estell\u00e9s!",
                "username": "JaviEstelles94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236917774",
                "name": "Yomisma",
                "username": "troitita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106208267",
                "name": "Nerea Knopfler \ud83d\udd3b",
                "username": "glicocola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245769919",
                "name": "\u00c1lex Vargas",
                "username": "ale_v_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283047521",
                "name": "AJ Calzado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #EsteVirusLoParamosUNIDOS",
                "username": "ajcalzado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60343622",
                "name": "Mario.",
                "username": "MarioAlfaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158658247",
                "name": "Guillermo Fdez Vara",
                "username": "GFVara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2917994490",
                "name": "Raquel Sliachticas Fotografia",
                "username": "rsliachticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908018",
                "name": "AYRTON BECCALLI",
                "username": "ABecalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142387351",
                "name": "Revista Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "revista_reacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "akarolnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1062445093490229249",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0poa1llshw1pp09951kop5cn23ct",
        "oldest_id": "1059973317808062464",
        "result_count": 456
    }
}