{
    "data": [
        {
            "author_id": "4548557777",
            "created_at": "2018-10-26T03:09:47.000Z",
            "id": "1055657715907940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Extens\u00e3o em escolas da rede p\u00fablica no munic\u00edpio de Ch\u00e3 de Alegria, entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1- UFRPE,  com a tem\u00e1tica anf\u00edbios e r\u00e9pteis da Mata Atl\u00e2ntica.\n#Gratid\u00e3o \u2764\ufe0f\n\n https://t.co/IXhKuCgV03"
        },
        {
            "author_id": "831462853",
            "created_at": "2018-10-26T02:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055654197239136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Gm0ga37KD5 Escalavrado 2018 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2018-10-26T02:22:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1055645806760484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do japi estar\u00e1 em risco, caso Bolsonaro ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es? Parte da Serra do Japi foi transformada em RESERVA BIOL\u00d3GICA pela Lei Municipal 3.672 de 10/1991, a finalidade de conservar a fauna e flora local, visando o desenvolvimento do estudo e da pesquisa cient\u00edfica. https://t.co/gbf3t4SP9E"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2018-10-26T02:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1055644542832074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/p7nUXozr2E"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2018-10-26T00:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1055620676449640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta com armadilhas mini-Winkler. Daqui pra frente vem a enxurrada de  fotos que bi\u00f3logo gosta. em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/mjGfvotx4v"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-10-26T00:27:53.000Z",
            "id": "1055616973193732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira Casca d'Anta - Parque Nacional Serra da Canastra, S\u00e3o Roque de Minas - MG.\n\ud83d\udcf8 por fabianasenna_ \n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Consulte atividades e\u2026 https://t.co/bdYKrgnI9R"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-10-26T00:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1055616595677138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva resist\u00eancia viva. Sempre vivas. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/EmaE3kyzbW"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2018-10-26T00:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "pele3500"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1055616221691985922",
            "in_reply_to_user_id": "2891501015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pele3500 Caraio cara, teve um estagio que fiz em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, vinha gente de todo pais. Ai tinha essa gordona \"Karin\u00e3o\" e tudo dela ou da cidade dela era melhor, qulquer coisa era \"porque em ribeir\u00e3o preto\" \"porque eu\""
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2018-10-26T00:01:35.000Z",
            "id": "1055610353797775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA apreende 232 kg de pescado ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\nhttps://t.co/dgftWuwIb4 https://t.co/fRnWqx9M5p"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2018-10-25T23:30:00.000Z",
            "id": "1055602405956616193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Crici\u00fama https://t.co/ot3u7UCzP1"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-10-25T23:23:18.000Z",
            "id": "1055600719145897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do\u2026 https://t.co/A7oTJdPJC5"
        },
        {
            "author_id": "1041311162233573377",
            "created_at": "2018-10-25T23:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055600012686712837",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando Esse homem \u00e9 uma desgra\u00e7a pro Brasil. Constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 amigo do A\u00e9cio e vem falar de renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica. Hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2018-10-25T23:05:03.000Z",
            "id": "1055596129595748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do japi estar\u00e1 em risco, caso Bolsonaro ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es? Parte da Serra do Japi foi transformada em RESERVA BIOL\u00d3GICA pela Lei Municipal 3.672 de 10 de janeiro 1991, pelo prefeito Walmor Barbosa Martins e... https://t.co/XfsjZ8E1zA"
        },
        {
            "author_id": "66850698",
            "created_at": "2018-10-25T22:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055592712156651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VM5A4VpZDZ em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-10-25T22:46:25.000Z",
            "id": "1055591438568902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia q resolvemos fazer uma travessia bate e volta, nunca mais \ud83d\ude02. Come\u00e7amos a trilha a partir do Terreir\u00e3o (local q acampamos) as 3h e voltamos as 20h. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional\u2026 https://t.co/PvFBikuY9O"
        },
        {
            "author_id": "4611468747",
            "created_at": "2018-10-25T22:05:20.000Z",
            "id": "1055581098162483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal morre ao cair de mirante para fotos no Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia #TTsNews https://t.co/YKqadrS7WQ"
        },
        {
            "author_id": "1052210747177099264",
            "created_at": "2018-10-25T22:00:44.000Z",
            "id": "1055579943235739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/SwrSokFlXP https://t.co/CcHUhzTcNo"
        },
        {
            "author_id": "771772646904238080",
            "created_at": "2018-10-25T22:00:08.000Z",
            "id": "1055579788931448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos monitores da #Expedi\u00e7\u00e3o2018 aqui da Integra j\u00e1 vestiram os seus uniformes e est\u00e3o prontos para a viagem!!! \ud83d\ude0d\u2728\n\nS\u00f3 para lembrar, a expedi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com os passeios:\n \ud83d\udc49 Projeto Tamar.\n \ud83d\udc49 Parque Nacional... https://t.co/iTsAmMtq7u"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2018-10-25T21:50:59.000Z",
            "id": "1055577486615027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco https://t.co/NOjSox8FHD https://t.co/c3RIhM1e52"
        },
        {
            "author_id": "40575099",
            "created_at": "2018-10-25T21:44:34.000Z",
            "id": "1055575872084852737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mamai... vamos passar as f\u00e9Lias na Costa do Equador?\n- \ud83d\ude31 e tu sabe o que tem l\u00e1, Luiz Henrique?\n- ClaLo que sei. TartaLugas Gigantes. Elas moram no Parque Nacional de Gal\u00e1pagos.\n- ah, \u00e9? E quem cuida delas?\n- o Charles Darwin. Mas ele j\u00e1 mora no c\u00e9u. Era quando ele era beb\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-10-25T21:34:59.000Z",
            "id": "1055573461383479297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Terra tem m\u00fasica para quem ouve.\"\n- Shakespeare \n-\n\ud83d\udccd Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\n-\nVideo por: tomashavel\n-\n\u21a0 Preserve a natureza\ud83c\udf43\n-\n\ud83d\udd3b Seja nosso destaque tamb\u00e9m \u2935\ufe0f\n-\n\u21a0\u2026 https://t.co/QfZzaEeXdb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-10-25T21:33:10.000Z",
            "id": "1055573002824417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os homens revelaram que estavam acampados no local desde o \u00faltimo domingo (21). https://t.co/ovt5JD6XRH"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2018-10-25T21:20:51.000Z",
            "id": "1055569904638795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duquesa Meghan Markle usa t\u00eanis com material extra\u00eddo da Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/8IaUPw2e8j https://t.co/A0ZouPgJ9Q"
        },
        {
            "author_id": "995107653864054784",
            "created_at": "2018-10-25T21:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdaNao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055569767455748101",
            "in_reply_to_user_id": "560825868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esquerdanao N\u00e3o vota no pt PQ sempre foi rico....se bobear nem arroz com feij\u00e3o come....quero saber se continua morando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em angra..."
        },
        {
            "author_id": "1055479699483344898",
            "created_at": "2018-10-25T20:40:01.000Z",
            "id": "1055559630343098369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o de #Ni\u00e8deGuidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no sul do #Piau\u00ed em 1979  e \u00e9 administrada pela #Fumdham, em parceria com o #ICMBio e o #Iphan.\nhttps://t.co/hgtbOAlscm"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-10-25T19:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TeixeiraGlaber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055544534891982848",
            "in_reply_to_user_id": "700916944795541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeixeiraGlaber Como vai? Infelizmente n\u00e3o temos fotos dessa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em nosso acervo. \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-25T18:40:15.000Z",
            "id": "1055529487176228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/IXegdGELzw"
        },
        {
            "author_id": "32858327",
            "created_at": "2018-10-25T18:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055528749171654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/209Nuopvbj em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2018-10-25T18:11:17.000Z",
            "id": "1055522198700593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING no NATAL e REVEILLON (2019) - Existem lugares que precisam ser vividos, assim nos sentimos no Parque Nacional Cerro Castillo na Patag\u00f4nia (Chile), cheio de vida!. Aqui passarei o Natal e Reveillon com... https://t.co/0QGWXZfqjP"
        },
        {
            "author_id": "17482105",
            "created_at": "2018-10-25T18:08:35.000Z",
            "id": "1055521519202459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando seu maior \u00eddolo no planeta tira uma foto sua debaixo d\u2019\u00e1gua \u2764\ufe0f \u00c9 isso. Venci na vida, corwinprescott me fotografou aaaaaaaaa! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lh7XYkwmyw"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2018-10-25T18:07:33.000Z",
            "id": "1055521259927322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon \u00e9 uma das grandes autoridades nacionais em arqueologia e uma guerreira na preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio do Parque Nacional da Serra da Capivara. A foto do detalhe \u00e9 o do livro\u2026 https://t.co/Mg8hpu2ghN"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2018-10-25T17:43:34.000Z",
            "id": "1055515222251892737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha das Palmeiras.\n\nTudo desenrolado pelo escrit\u00f3rio Adriana Ancelmo.\n\nPosteriormente vendida para Joesley Batista.\n\nCompanheiro de passeios de iate em Angra.\n\nE que tamb\u00e9m tinha em comum o apre\u00e7o por empr\u00e9stimos milion\u00e1rios do BNDES. https://t.co/0HHg708OPC"
        },
        {
            "author_id": "704148587",
            "created_at": "2018-10-25T17:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055513775267287042",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Agora tudo \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Assim o Brasil vai quebrar! Tem que proteger o meio ambiente e n\u00e3o determinadas \u00e1reas"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-10-25T17:30:00.000Z",
            "id": "1055511810655215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "MPF recorre para aumentar pena de garimpeiros em Guaraciaba (MG). Acusados exploraram ilegalmente ouro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. https://t.co/rkD2hQKZhI https://t.co/ESdw28CIKP"
        },
        {
            "author_id": "194711667",
            "created_at": "2018-10-25T17:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lolhehehe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055506470740078592",
            "in_reply_to_user_id": "20746481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolhehehe Bicho, e quando o cara depois de ser multado pelo IBAMA por pesca em \u00e1rea protegida simplesmente prop\u00f4s que os Agentes do IBAMA n\u00e3o pudessem possuir o porte de armas pra executar o trabalho..."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-10-25T16:59:12.000Z",
            "id": "1055504059329847298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc TRAVESSIA PEDRA DA G\u00c1VEA VIA P4 X PEDRA BONITA VIA GROT\u00c3O, Parque Nacional da Tijuca, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  bemnaturalmontanhismo  \n-\n-\n-\n\"\u00c9 a Aventura!!! Voc\u00ea n\u00e3o\u2026 https://t.co/hReGRpwNem"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-10-25T16:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 61,
                        "username": "OGlobo_Bairros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055499313806299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VISITAS GUIADAS GRATUITAS NO @JornalOGlobo - Nesta quinta, o @OGlobo_Bairros publicou esta reportagem sobre as visitas guiadas gratuitas na exposi\u00e7\u00e3o \"Floresta Protetora\", que fica aqui no Parque Nacional da Tijuca. #meioambiente #floresta #natureza #icmbio #riodejaneiro https://t.co/PvXC5kozoa"
        },
        {
            "author_id": "1249942068",
            "created_at": "2018-10-25T16:24:37.000Z",
            "id": "1055495354504896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram registradas na Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em Xapuri. V\u00eddeo faz parte da s\u00e9rie \u2018Moradores da Floresta\u2019, da WWF ==&gt; https://t.co/elIf693ANf #G1AC https://t.co/elIf693ANf"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2018-10-25T16:22:23.000Z",
            "id": "1055494792455569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas flagram esp\u00e9cies raras de cachorros do mato em reserva extrativista no Acre https://t.co/CoX0HTY5yz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-10-25T15:55:59.000Z",
            "id": "1055488147767943174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas em reserva extrativista revelam esp\u00e9cies raras da Amaz\u00f4nia https://t.co/ZXdrJUyMWr"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2018-10-25T15:54:49.000Z",
            "id": "1055487857631072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Agentes participaram de opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento na Floresta Nacional de Itaituba 2, no sudoeste do estado. Com a decis\u00e3o, os fiscais do instituto, que sofriam amea\u00e7as e retalia\u00e7\u00e3o, paralisaram temporariamente as atividades. \n\nhttps://t.co/LU9xRufJt0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-10-25T15:43:47.000Z",
            "id": "1055485080267882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco  https://t.co/muNmQE4Acx"
        },
        {
            "author_id": "40575099",
            "created_at": "2018-10-25T15:07:59.000Z",
            "id": "1055476070584123397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive meu filho perguntou hoje de manh\u00e3 se poder\u00edamos passar f\u00e9rias no Parque Nacional de Gal\u00e1pagos"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2018-10-25T14:10:06.000Z",
            "id": "1055461502759649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extintohttps://goo.gl/SR5UvY"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-10-25T14:00:09.000Z",
            "id": "1055459000999952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AHhHTqPOnC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:20.000Z",
            "id": "1055458540687683586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tZ7y0r5ylg"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:08.000Z",
            "id": "1055458490519445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AHhHTqycZ2"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:07.000Z",
            "id": "1055458488070168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GIoDFHzo0j"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-10-25T13:58:05.000Z",
            "id": "1055458477693456386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 230 kg de peixe no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZKwr9jc5GD"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2018-10-25T13:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 260,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055450441742540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado entre o Amap\u00e1 e o Par\u00e1, o maior Parque Nacional do Brasil (Parna Montanhas do Tumucumaque) tem cerca de 4 mi hectares. Essa imensid\u00e3o guarda riquezas biol\u00f3gicas importantes da Amaz\u00f4nia - muitas delas ainda n\u00e3o descobertas ou estudadas pela ci\u00eancia. @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "985136361597558784",
            "created_at": "2018-10-25T13:24:49.000Z",
            "id": "1055450105183174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caros senhores,\n\nEstamos desenvolvendo um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma important\u00edssima Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou um Mosaico. Qual a forma de apoio e inclusive de incentivo financeiro que podemos ter por parte do ICMBIO?\n\nObrigado.\n\nAtt., https://t.co/5UXIRh4OcZ"
        },
        {
            "author_id": "56901475",
            "created_at": "2018-10-25T13:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "MickJagger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055449855450103810",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu @LucianoHuck @MickJagger \u00c9 o cidad\u00e3o de bem. Aquele q tem mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, que foi liberada pela sua advogada mulher do Cabral - gov na \u00e9poca.\nModelo de cidad\u00e3o brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "3518591717",
            "created_at": "2018-10-25T13:03:30.000Z",
            "id": "1055444744195727361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAS \u00c9 UM ESCROTO QUE SEMPRE USOU O POBRE PRA SE APARECER\n\nUM ESCROTO QUE CONSTRUIU UMA CASA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E N QRIA SER PUNIDO POR ISSO\n\nVC \u00c9 UM LIXO DE SER HUMANO LUCIANO HUCK https://t.co/1DvDIwAJIO"
        },
        {
            "author_id": "99561154",
            "created_at": "2018-10-25T12:59:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1055443661595570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada apartamento com mais de mil metros quadrados, sem cumprir a fun\u00e7\u00e3o social, porque n\u00e3o tem pessoa com capital que possa pagar milh\u00f5es e milh\u00f5es naqueles apartamentos, pode invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nAgora moradia popular? \u201cAin, n\u00e3o pago IPTU pra isso\u201d"
        },
        {
            "author_id": "99561154",
            "created_at": "2018-10-25T12:58:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1055443362667470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAin mas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d mas os militantes que ficaram um ano em frente \u00e0 constru\u00e7\u00e3o do golfe ol\u00edmpico justamente por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eram chamados de desocupados e vagabundos n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2018-10-25T12:52:08.000Z",
            "id": "1055441881402875906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende 232 kg de peixes no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/aqG772qKEr"
        },
        {
            "author_id": "14074577",
            "created_at": "2018-10-25T12:35:28.000Z",
            "id": "1055437687635750913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ressignificar a pol\u00edtica no Brasil\" - AHHHHH, entendi! Igual Cabral ressignificar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer mans\u00e3o, n\u00e9? Ou ressignificar pobreza pra fazer \"caridade\" e ficar bonito na fita, n\u00e9? Hip\u00f3crita pra caralho. https://t.co/8ueO3qB2bu"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2018-10-25T12:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055436289238024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lideran\u00e7as camponesas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, reunidas no STTR DE BARREIRINHAS com @Haddad_Fernando na mobiliza\u00e7\u00e3o da #virada! #Haddad13 #Haddad13Presidente https://t.co/DDXjIpRxj6"
        },
        {
            "author_id": "2453388529",
            "created_at": "2018-10-25T12:17:51.000Z",
            "id": "1055433254118023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com op\u00e7\u00f5es de incriveis piscinas naturais, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 um destino inesquec\u00edvel!\n#lencoismaranhenses \n#lagoabonita \n#lagoaazul\n#kbecaturismo\u2026 https://t.co/Iio6CtmfX5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-25T12:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055431689026068481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udd25 Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) est\u00e1 extinto! \nBrigadistas do @ICMBio, #IBAMA, Grupo Ambientalista do Torto e volunt\u00e1rios conseguiram extinguir o #inc\u00eandio. Apesar da extin\u00e7\u00e3o do fogo, a equipe do #parque permanece vigilante. https://t.co/bqHaSFTJ8C https://t.co/4lV3r737L5"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2018-10-25T11:56:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1055427873979490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jun\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o, cuidado, zelo e rapidez em uma s\u00f3 equipe. Vida Goi\u00e1s UTI, seguran\u00e7a e tranquilidade em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia. .\nConhe\u00e7a os Planos Individual, Familiar, Empresarial, \u00c1rea Protegida e Eventos. .\nCentral de Atendimento: (62) 3281-8008 | (62) 062983220303 https://t.co/4NeHHuXx57"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-25T11:08:22.000Z",
            "id": "1055415769792634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SERRANIA DE LOS CHURUMBELOS AUKA-WASI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SERRANIA... https://t.co/chXeo9jNlT"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-25T11:00:23.000Z",
            "id": "1055413760771395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 28 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/xBKztnxval"
        },
        {
            "author_id": "480278078",
            "created_at": "2018-10-25T10:58:12.000Z",
            "id": "1055413208167706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo a Fat Bear Week. A cada outono, o Parque Nacional Katmai realiza uma competi\u00e7\u00e3o inusitada, enquanto os ursos do Alaska terminam de engordar durante a longa hiberna\u00e7\u00e3o no inverno. Curioso?... https://t.co/g8G0PKMVOj"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-25T08:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055369997386690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/SToG0cx5s5 PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-25T08:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055368484685799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR: https://t.co/vL7gKMhqqG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75101889",
            "created_at": "2018-10-25T07:59:49.000Z",
            "id": "1055368317601497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os servidores, Bolsonaro foi multado em 2012 ap\u00f3s ter sido flagrado pescando ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios. Na sequ\u00eancia, o deputado apresentou um projeto (mais tarde... https://t.co/R1LXF7FfUm"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-25T07:40:51.000Z",
            "id": "1055363543594340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR https://t.co/pitQ50g0Im"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2018-10-25T07:05:41.000Z",
            "id": "1055354697098452993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco : https://t.co/FcWkOSxwH6 #G1 #G1MA #Maranh\u00e3o #AsNot\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-10-25T02:15:26.000Z",
            "id": "1055281650647687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartos do Parque Nacional despachados de Cascavel seriam levados \u00e0 Europa https://t.co/1uFRVg2mD8"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-10-24T23:49:14.000Z",
            "id": "1055244857562796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas permanecem atuando para debelar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/WwnP4H3c02"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-10-24T23:49:09.000Z",
            "id": "1055244837769961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas permanecem atuando para debelar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/2QugIMfp1r"
        },
        {
            "author_id": "318100031",
            "created_at": "2018-10-24T23:35:39.000Z",
            "id": "1055241440412995585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia.\n\nhttps://t.co/e5ZYt8GMmV https://t.co/e5ZYt8GMmV"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2018-10-24T22:25:20.000Z",
            "id": "1055223743977570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIMA TENSO NA REGI\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA. Vejam em: https://t.co/nHYgPbsy7U"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2018-10-24T22:21:22.000Z",
            "id": "1055222747360571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIMA TENSO NA REGI\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA. Vejam em: https://t.co/nHYgPbsy7U https://t.co/nHYgPbsy7U"
        },
        {
            "author_id": "1026308585565958145",
            "created_at": "2018-10-24T22:10:43.000Z",
            "id": "1055220066831253507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 muito plena por n\u00e3o ter que apresentar o trabalho de unidade de conserva\u00e7\u00e3o hoje MEO DEOS OBRIGADO"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-10-24T20:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 155,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055188187440734210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que fica em Barreirinhas, 252 km de S\u00e3o Lu\u00eds, \u00e9 um dos candidatos a Patrim\u00f4nio Mundial Natural da  Unesco. \nSiga @visao_tv \n#brasil #maranh\u00e3o #len\u00e7oismaranhenses #parquenacional #unesco  \n\nhttps://t.co/jKo2iPfE9O"
        },
        {
            "author_id": "968645113747517440",
            "created_at": "2018-10-24T19:30:45.000Z",
            "id": "1055179807716270085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOLOGIA\n\"Os aguap\u00e9s do rio Poti devem ser preservados e transformados em Floresta Nacional a partir de 2019\", afirmam ambientalistas https://t.co/OJaUNfkyf2"
        },
        {
            "author_id": "1025671684588810241",
            "created_at": "2018-10-24T18:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "Blizzard_Ent"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 204,
                        "username": "MavaFdn"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 214,
                        "username": "ibapgb"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 223,
                        "username": "ispamedia"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 245,
                        "username": "palmeirinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055160448595775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Partida da equipa do IBAP e @Blizzard_Ent para a filmagem do processo de conserva\u00e7\u00e3o das #tartarugas marinhas e o trabalho do IBAP, no #Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o e na ilha de Canhabaque. @MavaFdn, @ibapgb, @ISPAmedia, @NGOTato, @palmeirinha. https://t.co/vDrVI0I9Wf"
        },
        {
            "author_id": "46218803",
            "created_at": "2018-10-24T18:09:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1055159435612565507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o honesto candidato n\u00e3o gosta muito de cumprir leis https://t.co/FLwUTD89qA"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2018-10-24T17:57:08.000Z",
            "id": "1055156251842232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/DWbmsblQdC"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-10-24T17:52:52.000Z",
            "id": "1055155176347181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco  https://t.co/iRlM5zx0Mg"
        },
        {
            "author_id": "17466380",
            "created_at": "2018-10-24T17:46:30.000Z",
            "id": "1055153573196107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas do povo Kuikuro\nParque Nacional do Xingu - Brasil\nFoto de Pedro Rezende https://t.co/pKYqAL0T7o"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-10-24T17:05:59.000Z",
            "id": "1055143376465678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SUA QUARTA-FEIRA CHUVOSA VAI MELHORAR DEPOIS DESTE POST! Clique em https://t.co/ELVKKaIlTX e conhe\u00e7a melhor a fofura desta foto, encontrada nesta manh\u00e3, no Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\ude0d https://t.co/ew711SpZrq"
        },
        {
            "author_id": "933611239",
            "created_at": "2018-10-24T16:50:10.000Z",
            "id": "1055139395630743554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/cCiHriw8XV"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2018-10-24T16:34:52.000Z",
            "id": "1055135547654635523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DO QUE MERECIDO!!\nhttps://t.co/8r9qWeaGCP"
        },
        {
            "author_id": "207744482",
            "created_at": "2018-10-24T15:19:38.000Z",
            "id": "1055116614008483841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas colocadas em reserva extrativista no Acre revelam esp\u00e9cies raras da Amaz\u00f4nia https://t.co/td9qV3WAOB"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2018-10-24T15:10:07.000Z",
            "id": "1055114219975258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias ap\u00f3s ser controlado, brigadistas permanecem atuando para debelar inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/B83i5M8h5S"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-10-24T15:04:13.000Z",
            "id": "1055112734826790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartos do Parque Nacional despachados de Cascavel seriam levados \u00e0 Europa https://t.co/i1ll2Pyvn2"
        },
        {
            "author_id": "115237858",
            "created_at": "2018-10-24T14:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "isabellamclima"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "andrezadelgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055102280784142336",
            "in_reply_to_user_id": "945666712418050051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellamclima @andrezadelgado a Marina tem como principais doadores da ONG dela o dono da Natura, Guilherme Leal, que anda \"explorando\" ate \u00e1rea protegida por reserva e poluindo rios. A herdeira do banco Ita\u00fa, Maria Setubal,\u00a0\u00e9 apoiadora do golpe e o agroneg\u00f3cio. Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-10-24T14:10:08.000Z",
            "id": "1055099122137604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos voc\u00ea a conhecer o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina. \nParques do Brasil | Quarta \u00e0s 21h45 \nhttps://t.co/hL0MIfndyB  https://t.co/sdMD50Wpuu"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-10-24T14:00:02.000Z",
            "id": "1055096580552953857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos voc\u00ea a conhecer o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina. \n\nParques do Brasil | Quarta \u00e0s 21h45 \nhttps://t.co/QLEKtrp8eV https://t.co/Z4x3u5PzDe"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-10-24T13:32:15.000Z",
            "id": "1055089588170096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Nacional Cerro Cora, https://t.co/6zD6v7JgKc +5 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-10-24T13:18:13.000Z",
            "id": "1055086057895542786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco - G1 https://t.co/VMmTN8xmSH https://t.co/HPNw0gfWFe"
        },
        {
            "author_id": "93229949",
            "created_at": "2018-10-24T12:50:14.000Z",
            "id": "1055079016808488962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "HIST\u00d3RIA NATURAL\n\nNova vitrine no sert\u00e3o\n\nFunda\u00e7\u00e3o criada por arque\u00f3loga deve inaugurar em dezembro o Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed\n\nhttps://t.co/coJMkr8KZV"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-10-24T12:50:14.000Z",
            "id": "1055079015189504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 candidato a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco https://t.co/RYR0Gc9a8R"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-10-24T12:31:24.000Z",
            "id": "1055074274917130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai atender em hor\u00e1rio diferenciado no domingo (28) https://t.co/XYBEfbjwVP"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2018-10-24T12:25:14.000Z",
            "id": "1055072724731789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daNICA  UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PASSO FUNDO CONTINUA A SER AGREDIDA https://t.co/40XYTBTXcY"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-10-24T12:02:03.000Z",
            "id": "1055066889578340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cObservando os rios\u201d re\u00fane mais de 3.500 volunt\u00e1rios que analisam mensalmente a qualidade da \u00e1gua nas bacias do bioma Mata Atl\u00e2ntica, que abrange 17 estados do pa\u00eds. O foco da pesquisa foi o trecho protegido pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u.  https://t.co/giRwJQ0hnh https://t.co/lWV1IAj8Ol"
        },
        {
            "author_id": "117059674",
            "created_at": "2018-10-24T11:36:17.000Z",
            "id": "1055060404676816901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o criada por arque\u00f3loga deve inaugurar em dezembro o Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed  https://t.co/dNZLAkc0bl"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-10-24T10:08:43.000Z",
            "id": "1055038367849680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALAVRADO 11/11 - 21997424421\n\nDizem que as montanhas t\u00eam um magnetismo natural que atrai energia do universo.\n\nLocaliza-se no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em\u2026 https://t.co/ngT2Pr1pmi"
        },
        {
            "author_id": "127831115",
            "created_at": "2018-10-24T10:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1055037560253304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WGtpqro8eY"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2018-10-24T09:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "botasnatrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1055030994019999751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARNASO\nPedra do Sino\nAltitude:\u00a02.275 metros\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nGuapimirim-RJ\n.\nRoteiro @botasnatrilha\nPedra do Sino 27/10\nPedra do Macaco e Sacristia -\u2026 https://t.co/TIVLO1Zh7z"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-10-24T09:05:11.000Z",
            "id": "1055022380823863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/oMFQr2ePZw"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-10-24T09:00:42.000Z",
            "id": "1055021253625556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/kgIU3bXKVx"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-24T07:43:39.000Z",
            "id": "1055001861869178885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se \u00e0s... https://t.co/7yOriTtOw3"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-10-24T05:03:06.000Z",
            "id": "1054961457878700035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/10/2018 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE -  ICMBio aprova plano de manejo das RPPN Meandros II e Meandros III (SP)\nhttps://t.co/pTIFaTk0WZ"
        },
        {
            "author_id": "345843273",
            "created_at": "2018-10-24T03:50:39.000Z",
            "id": "1054943225897779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/3QSgFf6PXg"
        },
        {
            "author_id": "58027921",
            "created_at": "2018-10-24T03:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "padrejoaozinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054931883660849152",
            "in_reply_to_user_id": "57835556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padrejoaozinho As declara\u00e7\u00f5es do candidatos realmente s\u00e3o preocupantes. Existe uma press\u00e3o muito grande de desmatamento e ele j\u00e1 acenou positivamente a libera\u00e7\u00e3o ao falar que existe muita \u00e1rea protegida no Brasil, o que n\u00e3o \u00e9 verdade. O problema \u00e9 que o brasileiro n\u00e3o entende esse risco."
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-10-24T02:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054928081868283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/VlAvcSMYXc"
        },
        {
            "author_id": "295701094",
            "created_at": "2018-10-24T02:37:53.000Z",
            "id": "1054924912467632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Archaeology II\nArte rupestre en Serra de Capivara (Parque Nacional da Serra da Capivara  (Capybara Mountain Range National Park).\nBrasil). \n#rockart #PrehistoricPainting #WorldHeritage #Brazil https://t.co/lUn6Bq4yYd"
        },
        {
            "author_id": "295701094",
            "created_at": "2018-10-24T02:37:17.000Z",
            "id": "1054924762722566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Archaeology I\nArte rupestre en Serra de Capivara (Parque Nacional da Serra da Capivara  (Capybara Mountain Range National Park).\nBrasil). \n#rockart #PrehistoricPainting #WorldHeritage #Brazil https://t.co/g9f19hbs8w"
        },
        {
            "author_id": "346065154",
            "created_at": "2018-10-24T00:53:57.000Z",
            "id": "1054898756229959682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi maravilhoso ontem no Parque Nacional da Tijuca mas eu to morta real"
        },
        {
            "author_id": "725818403139784704",
            "created_at": "2018-10-24T00:27:52.000Z",
            "id": "1054892194669170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei 7 dias no primeiro parque nacional do brasil, tendo contato direto com a mata atl\u00e2ntica que ainda nos resta, bebendo \u00e1gua da fonte, pegando flor/fruto pra comer direto do p\u00e9, andando de ca\u00e7amba e sentindo o vento no rosto e agradecendo por cada pequeno detalhe..."
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2018-10-24T00:16:35.000Z",
            "id": "1054889352000610309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 5 dias, 5 cidades em 3 pa\u00edses diferentes...\nParque Nacional de Foz do Igua\u00e7u... https://t.co/syqs8fNeVk"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2018-10-24T00:00:29.000Z",
            "id": "1054885300231700485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17 Inspire-se e aventure-se a conhecer o Parque Nacional Puyehue no #Chile. \ud83d\ude2e \ud83d\uddfb  Descubra o quanto \u00e9 majestoso este lugar. \ud83d\ude09  #AventurasRoyal\nhttps://t.co/hVkaXbZOoS https://t.co/SGWPR6a1nZ"
        },
        {
            "author_id": "192350920",
            "created_at": "2018-10-23T22:21:12.000Z",
            "id": "1054860317728096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"De acordo com o relato oficial, uma equipe estava na Floresta Nacional (Flona) Itaituba 2 para verificar um desmatamento detectado por sat\u00e9lite e combater o roubo de madeira\". https://t.co/uxwft1IOfJ"
        },
        {
            "author_id": "914285960141172736",
            "created_at": "2018-10-23T21:18:35.000Z",
            "id": "1054844560550060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Conhe\u00e7a a Serra do Cip\u00f3\n.\n\u27a1\ufe0f C\u00e2nion das Bandeirinhas \n.\n\ud83d\udeb6 Percurso de 24 kms ida e volta, o C\u00e2nion das Bandeirinhas \u00e9 um dos cen\u00e1rios mais encantadores do Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/19zmwjzGY9"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2018-10-23T20:56:51.000Z",
            "id": "1054839088732344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 completa 50 anos com programa\u00e7\u00e3o especial na Unochapec\u00f3\n\nhttps://t.co/UzSGyuffsu https://t.co/UzSGyuffsu"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2018-10-23T20:56:49.000Z",
            "id": "1054839079836237826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 completa 50 anos com programa\u00e7\u00e3o especial na Unochapec\u00f3\n\nhttps://t.co/ICwDfZvU6e"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-10-23T20:43:13.000Z",
            "id": "1054835657334497285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 funcionamento especial no domingo de elei\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/2YbywLr0ku https://t.co/yD901BEJVc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-10-23T18:39:38.000Z",
            "id": "1054804557203685377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal colocar\u00e1 mesas receptoras no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u para os turistas que quiserem justificar o voto. Tamb\u00e9m ser\u00e3o disponibilizadas urnas para os votos em tr\u00e2nsito e de eleitores que votam nas duas sess\u00f5es. https://t.co/WJfmhWXjLl"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2018-10-23T18:39:11.000Z",
            "id": "1054804442871222273",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O interessante que estou trabalhando num artigo justo para a disciplina de.... GeoAmbiental. Sobre o que? O Mito Moderno da Natureza Intocada e a pr\u00f3pria RPPN em quest\u00e3o.\nDiegues, sem d\u00favidas, \u00e9 um cara que geral merecia ler."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2018-10-23T18:39:09.000Z",
            "id": "1054804436906848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os deuses da geografia atuam:\n\nEx colega de trabalho da \u00e9poca de cg me liga pra falar q passar\u00e1 pela minha cidade pra turismo. Fez convite para ir junto a RPPN Recanto Ecol\u00f3gico Rio da Prata, q fica na minha cidade. J\u00e1 respondi q sem chances: O pre\u00e7o l\u00e1 \u00e9 + q 200 reais."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-10-23T18:32:20.000Z",
            "id": "1054802722069889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 28 de outubro, devido ao segundo turno das elei\u00e7\u00f5es, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde, \u00e0s 10 horas, e manter\u00e1 o hor\u00e1rio de fechamento, \u00e0s 17 horas. https://t.co/o7d3zo8xdo"
        },
        {
            "author_id": "496665150",
            "created_at": "2018-10-23T18:17:03.000Z",
            "id": "1054798875473690632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chefe do Parque Nacional da Chapada Diamantina, Soraya Martins, disse que o local continua operando normalmente e n\u00e3o est\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que o fogo se encontra em regi\u00e3o remota da unidade, longe dos atrativos... https://t.co/oADOekGwon"
        },
        {
            "author_id": "846913003589120000",
            "created_at": "2018-10-23T17:44:56.000Z",
            "id": "1054790789895778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Doutor voc\u00ea garante leitores biom\u00e9tricos para seu condom\u00ednio ou empresa. Reconhece a sua identidade por meio da impress\u00e3o digital, liberando o acesso a \u00e1rea protegida com efici\u00eancia. Agilidade e prote\u00e7\u00e3o para o seu lar ou ambiente de trabalho: https://t.co/nUJxoaqLvN https://t.co/dgtJyXcTRK"
        },
        {
            "author_id": "599339163",
            "created_at": "2018-10-23T17:22:24.000Z",
            "id": "1054785120287186949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia.... https://t.co/b2R3JiU0Ig"
        },
        {
            "author_id": "60085832",
            "created_at": "2018-10-23T17:09:56.000Z",
            "id": "1054781983954518018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Teres\u00f3polis existe o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (entre outras \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o), que atrapalha o... https://t.co/14L0Mmn8bt"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-10-23T17:04:35.000Z",
            "id": "1054780635422883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Cobra Philodryas patagoniensis na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP.\nFoto de Giordano Rossi \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/MwrLOAZFrs\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-10-23T17:00:00.000Z",
            "id": "1054779483155132419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SuaFoto Cobra Philodryas patagoniensis na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP.\nFoto de Giordano Rossi \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/ZuBzGm9JiT"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2018-10-23T16:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054776452002963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Z6r2bCAoik"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-23T16:03:29.000Z",
            "id": "1054765262115930115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/OUajyVAPF4"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-23T16:03:29.000Z",
            "id": "1054765261872680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/4Le22u7NUl"
        },
        {
            "author_id": "57509824",
            "created_at": "2018-10-23T16:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "hallysonbreno"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "gerdwenzel"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "luizftvianna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054764504079351808",
            "in_reply_to_user_id": "236838968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hallysonbreno @gerdwenzel @luizftvianna O PT n\u00e3o est\u00e1 no poder e quando esteve nem sequer cogitou fechar o STF. O Bolsonaro fala desde os anos 90 sobre dar um golpe, votou para limitar a atua\u00e7\u00e3o do Ibama quando foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora falou que n\u00e3o aceitaria o resultado das urnas"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2018-10-23T15:58:20.000Z",
            "id": "1054763966096949253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Disserta\u00e7\u00e3o/PPGDSTU/NAEA/UFPA - A produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o pelo e para o turismo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha do Combu (Bel\u00e9m- Par\u00e1) -  https://t.co/pIN38UJBBf https://t.co/xqiEaVsZ8R"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-10-23T15:51:43.000Z",
            "id": "1054762298491973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LEMA DE S\u00c1BADO \u00c9 \u201cPLANTAR PARA INC\u00caNDIOS EVITAR\u201d - Clique em https://t.co/vlnBILHOlv e saiba mais sobre o mutir\u00e3o que vai replantar esp\u00e9cies nativas do Parque Nacional da Tijuca com o objetivo de ajudar a evitar inc\u00eandios. https://t.co/7OsYCOBb1G"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-10-23T15:45:44.000Z",
            "id": "1054760796155068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu do Aur\u00e9lio, localiza-se no  Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo lado de ES \ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/N7hSeMcMA0"
        },
        {
            "author_id": "705797175847026688",
            "created_at": "2018-10-23T15:11:20.000Z",
            "id": "1054752136121253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa! Gasolina Pra Que? Rs em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/JVJ3VKCfg4"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-10-23T15:00:08.000Z",
            "id": "1054749320174600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: C\u00e2nion Fortaleza \n\nhttps://t.co/ZD5SEeDdbX https://t.co/ZD5SEeDdbX"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-10-23T14:57:09.000Z",
            "id": "1054748566835601410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/10/2018 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da RPPN Lagoa do Formoso (BA)\nhttps://t.co/kUaVnK7NlF"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-10-23T14:24:23.000Z",
            "id": "1054740321639284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ir\u00e1 se sentir no filme Jurassic Park :)\n\nVoc\u00ea tem amigos que gostariam de compartilhar esta experi\u00eancia com voc\u00ea?\n\nNo interior do Canyon Itaimbezinho, o mais famoso c\u00e2nion da regi\u00e3o, dentro do Parque Nacional de... https://t.co/sWr0zrwvoG"
        },
        {
            "author_id": "806470764945936384",
            "created_at": "2018-10-23T12:31:47.000Z",
            "id": "1054711986506924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro parque Nacional passar a semana e o Wifi resolve n\u00e3o funcionar, cesso"
        },
        {
            "author_id": "102439645",
            "created_at": "2018-10-23T12:24:43.000Z",
            "id": "1054710208230912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia com com esse visual, com essa luz, e aproveitando pra renovar a energia. Valorize-se, siga no foco, se errar n\u00e3o baixe a cabe\u00e7a, pe\u00e7a perd\u00e3o e siga em frente, no mais, Deus o far\u00e1!  @ Parque Nacional da Catacumba - Lagoa"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054703117009326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/iJZij3ZfYW"
        },
        {
            "author_id": "8205502",
            "created_at": "2018-10-23T11:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "filipemorgadosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054702587121930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Itatiaia, que hist\u00f3ria! https://t.co/fvIPtD5C9V via @filipemorgadosc"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054701274141208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/pKNhf9QGKt"
        },
        {
            "author_id": "462209717",
            "created_at": "2018-10-23T11:47:53.000Z",
            "id": "1054700938399830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o destruiu uma \u00e1rea de 2,990 hectares no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. A \u00e1rea atingida \u00e9 equivalente a quase 3 mil... https://t.co/2rTfiiABI8"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054700069822316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/jwL4IIjH3H"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054699182852894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/VrMjQKkiGU"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054698406671568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/TLpWAjCWCm"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054698133874229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/1uu5uyJUex"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054697774447497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/d85IFxOJ0h"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-23T11:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054697455311147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/ZBE480KYty"
        },
        {
            "author_id": "1004874520526774272",
            "created_at": "2018-10-23T11:15:01.000Z",
            "id": "1054692667630764034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/pbBwQRpHCQ"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2018-10-23T11:13:49.000Z",
            "id": "1054692362176421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado https://t.co/L0kUzgHmQA"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2018-10-23T11:11:08.000Z",
            "id": "1054691687652642821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/94j6ImWFUs"
        },
        {
            "author_id": "1320601832",
            "created_at": "2018-10-23T09:50:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "1054671389356113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u5408\u2570\u27a4 \"A felicidade consiste em perceber que \u00e9 tudo um grande e estranho sonho\". \n ~ Jack Kerouac (Jean-Louis Lebris de Kerouac) \n \ud83d\udcf8\u2122 Parque Nacional de Los Roques, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ufe0f https://t.co/Vzt6UGwviF"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-23T09:04:05.000Z",
            "id": "1054659713651089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/bCsTZkBL96"
        },
        {
            "author_id": "297916116",
            "created_at": "2018-10-23T07:38:32.000Z",
            "id": "1054638185228185601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Pan de Azuc\u00e1r https://t.co/LV93IYkqsw"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-10-23T05:21:15.000Z",
            "id": "1054603636737744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/10/2018 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da RPPN Lagoa do Formoso (BA)\nhttps://t.co/j1QSZu2mEj"
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2018-10-23T02:54:39.000Z",
            "id": "1054566742725443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Nascentes, h\u00e1 900 km da capital, sofre com a mesma quest\u00e3o dos inc\u00eandios, atenuada por uma equipe muito compromissada. Mas dias dif\u00edceis. Al\u00e9m de tudo, o parque est\u00e1 h\u00e1 poucos quilometros das planta\u00e7\u00f5es de soja lotadas de agrot\u00f3xicos."
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2018-10-23T02:53:09.000Z",
            "id": "1054566366362169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em meio ambiente, o ICMbio indicou que vai terceirizar guariteiras do Parque Nacional da Serra da Capivara. Mais ao Sul, no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, a mata sofre com queimadas e pouqu\u00edssimos brigadistas. \u00c9 preciso levantar essa luta urgente."
        },
        {
            "author_id": "1950691574",
            "created_at": "2018-10-23T02:48:10.000Z",
            "id": "1054565111329943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Recursos Naturais acompanha um grupo de Mestrandos do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Geografia, da UERN, visitaram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o. A aula de campo foi para realizar... https://t.co/y9w9NpOd5h"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2018-10-23T02:30:03.000Z",
            "id": "1054560555451719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nhttps://t.co/PgQ61k8mpq https://t.co/1WawuymQmg"
        },
        {
            "author_id": "714585746905153537",
            "created_at": "2018-10-23T02:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054555487478386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Blumas do Espinha\u00e7o - Cachueira do Bicame: https://t.co/luZvGBFSTj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1425931596",
            "created_at": "2018-10-23T01:43:34.000Z",
            "id": "1054548857135292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n#valerio2018 #postcard  #matogrosso #nature #paraiso #cachoeira #oxum #travel #trip #xepa #photography #byvaleriadelcueto #explore\u2026 https://t.co/MCbfskamQ9"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-10-23T00:45:38.000Z",
            "id": "1054534278095212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/wv1DFLWliY"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-10-23T00:45:14.000Z",
            "id": "1054534174462406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/9S9kJtvHw1"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-23T00:34:33.000Z",
            "id": "1054531486223949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/9UekD7GJg9"
        },
        {
            "author_id": "708162044713799680",
            "created_at": "2018-10-22T23:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardodevdd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1054517124759281664",
            "in_reply_to_user_id": "2251357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardodevdd Vai np parque nacional, e faz o passeio de Macuco, \u00e9 muito legal."
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-22T23:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054513611643777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/8egV7QW178"
        },
        {
            "author_id": "45889108",
            "created_at": "2018-10-22T23:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1054511913709711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/LBLlZPfkXp"
        },
        {
            "author_id": "66332685",
            "created_at": "2018-10-22T23:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "RichardSelvagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054509957305982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hoje o @RichardSelvagem nos leva a conhecer lindas esp\u00e9cies e curiosidades do Monumento Natural Serra das Torres, em Muqui, sul do Esp\u00edrito Santo: https://t.co/5ScLj1SdRv"
        },
        {
            "author_id": "1610468570",
            "created_at": "2018-10-22T22:17:29.000Z",
            "id": "1054496991609270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es destruiu uma \u00e1rea de 2,990 hectares, aproximadamente 3 mil campos de futebol, no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/e4hcV2kNl2"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2018-10-22T21:28:23.000Z",
            "id": "1054484635697209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea equivalente a quase 3 mil campos de futebol no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/szOvvaeEDl"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2018-10-22T20:58:08.000Z",
            "id": "1054477026248347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado - https://t.co/r7aPLqOGO4"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2018-10-22T20:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusMerighe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054469047054712833",
            "in_reply_to_user_id": "938417572038537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusmerighe Sexo selvagem \u00e9 foder no parque nacional, em cima de uma on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-10-22T20:20:10.000Z",
            "id": "1054467469040082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-t\u00e9cnica dos acad\u00eamicos do curso de Turismo da UERR ao Parque Nacional Viru\u00e1, Roraima, Amaz\u00f4nia Setentrional. Nossos agradecimentos aos gestores do ICMBio, com destaque para o Sr. Nilton Barth pela acolhida e... https://t.co/txB2Ib4GfJ"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-10-22T19:57:15.000Z",
            "id": "1054461702224429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado\nhttps://t.co/LUZBP3Hd2n https://t.co/Wx6aRngrvA"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2018-10-22T19:42:47.000Z",
            "id": "1054458062780678145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 2,9 mil hectares no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/fq1I8J8KhV"
        },
        {
            "author_id": "193504277",
            "created_at": "2018-10-22T19:39:35.000Z",
            "id": "1054457254735499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/l6fgcW5rzx https://t.co/Yrdb6MSiuT"
        },
        {
            "author_id": "1333403478",
            "created_at": "2018-10-22T19:13:04.000Z",
            "id": "1054450582038241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #VisitBrasil #Travelwithdrone https://t.co/5p70anv5fC"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-10-22T19:08:23.000Z",
            "id": "1054449405330407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado https://t.co/nj0leEaIaw"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-10-22T18:48:43.000Z",
            "id": "1054444457242882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O sapo-folha (Rhinella margaritifera) habita \u00e1reas florestadas na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica. De dia podem ser encontrados sobre o solo, misturando-se \u00e0s folhas ca\u00eddas. \u00c0 noite, abrigam-se sobre a vegeta\u00e7\u00e3o baixa do sub-bosque. Foto: Dani Fran\u00e7a, Reserva Extrativista Chico Mendes/Acre https://t.co/qb6wgU0iMQ"
        },
        {
            "author_id": "202393237",
            "created_at": "2018-10-22T18:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Bogota"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "SectorMovilidad"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "idubogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054441689924988929",
            "in_reply_to_user_id": "57664761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bogota @SectorMovilidad @idubogota Chao ciclovia chao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "708162044713799680",
            "created_at": "2018-10-22T18:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardodevdd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1054437078518378503",
            "in_reply_to_user_id": "2251357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardodevdd Vai pro Parque nacional e para de ir pra Paraguai/Argentina. No Paraguai ainda \u00e9 d\u00f3lar?"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T18:03:05.000Z",
            "id": "1054432972621914119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/X2kihBND3K"
        },
        {
            "author_id": "263740493",
            "created_at": "2018-10-22T17:34:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1054425897929981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9mKK8aud9k https://t.co/AIIxR2lpQe"
        },
        {
            "author_id": "259720994",
            "created_at": "2018-10-22T17:31:26.000Z",
            "id": "1054425004790743042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiridalho, Ibimirim PE!\n\nsegunda parte \u2014 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/C1nC7GcJmK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-22T17:00:01.000Z",
            "id": "1054417100238802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros lan\u00e7ou um edital para concess\u00e3o dos servi\u00e7os aos visitantes do principal atrativo da regi\u00e3o: https://t.co/sWoyl6swpd. \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf7 Augusto Miranda\n#ParquesNacionais #Turismo #Natureza #Goi\u00e1s #ICMBio https://t.co/jXI5SaAUJ2"
        },
        {
            "author_id": "42475887",
            "created_at": "2018-10-22T16:54:08.000Z",
            "id": "1054415621746843650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonecos de barro em Caruaru, Pernambuco https://t.co/3PMuLb9sOE"
        },
        {
            "author_id": "27428971",
            "created_at": "2018-10-22T16:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.985759,
                        -22.448009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1054414996996800519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - C... I just finished hiking 9.39 km in 3h:32m:01s with #Endomondo #endorphins https://t.co/TfMIjMLRuk"
        },
        {
            "author_id": "281701329",
            "created_at": "2018-10-22T16:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1054413779302264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 a minha casa. \n\nFoto: marcelasalvador94\n#setecidades #Piracuruca #parque #nacional #natureza #Piau\u00ed #Nordeste #fauna #flora #aventura #trilhandodeboa #trilha #trekking\u2026 https://t.co/cpF1kQ3X1x"
        },
        {
            "author_id": "242738253",
            "created_at": "2018-10-22T16:37:05.000Z",
            "id": "1054411329170272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha \" SE N\u00c3O JOGAR CERTO, QUEM PERDE \u00c9 VOC\u00ca! \"\n\nVem a\u00ed mais um mutir\u00e3o de coleta de lixo eletr\u00f4nico da Sos Itupararanga!\n \nPara comemorarmos os 20 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Itupararanga, a... https://t.co/7ybBRDX6X3"
        },
        {
            "author_id": "15501716",
            "created_at": "2018-10-22T15:54:24.000Z",
            "id": "1054400586756571142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina destr\u00f3i \u00e1rea de 2,4 mil campos de futebol https://t.co/xYMwZj5s7O"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2018-10-22T15:17:07.000Z",
            "id": "1054391204513828869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada do Veadeiros lan\u00e7a edital de concess\u00e3o de servi\u00e7os https://t.co/VPYXZ7CYb9"
        },
        {
            "author_id": "3722311594",
            "created_at": "2018-10-22T15:13:03.000Z",
            "id": "1054390182999453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque viver \u00e9 melhor do que sonhar! \ud83c\udf43\ud83c\udf42  \n#chapadadosveadeiros em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/ACmMxaJi4Q"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-10-22T15:03:41.000Z",
            "id": "1054387825179688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/1n1GjwNea2"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2018-10-22T15:00:08.000Z",
            "id": "1054386932329992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o muito importantes para a preserva\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente no Brasil e no mundo. Aqui em Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o, temos o privil\u00e9gio de contar com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - PNI, uma... https://t.co/eRhk0ErMlc"
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2018-10-22T14:12:00.000Z",
            "id": "1054374816793444358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira um pouquinho do passeio dos acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da FAESI no Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves. A galera aproveitou para ir no Macuco Safari tamb\u00e9m! Olha s\u00f3 que show! https://t.co/ACcxy4znsL"
        },
        {
            "author_id": "850341829904093185",
            "created_at": "2018-10-22T14:03:16.000Z",
            "id": "1054372618902605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da FAESI realizam visita t\u00e9cnica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Lq1eCPZswY"
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2018-10-22T13:56:34.000Z",
            "id": "1054370935149641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles tamb\u00e9m aproveitaram a oportunidade para conhecer o Parque das Aves e embarcar no Macuco Safari! Acesse e confira algumas fotos! Quer conhecer mais... https://t.co/V4hPpe79D6"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2018-10-22T13:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92472,
                        -2.76194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ce96f50dc5ae01"
            },
            "id": "1054366738761109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a ilha das Can\u00e1rias \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, faz parte da reserva extrativista marinha do Delta do Rio Parna\u00edba, s\u00e3o quatro povoados a o longo do percurso pela Ilha: Can\u00e1rias,\u2026 https://t.co/2RViXcPQGz"
        },
        {
            "author_id": "188288127",
            "created_at": "2018-10-22T13:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054365303638056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 turismo com maior infraestrutura: https://t.co/BnaY45BiHU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2018-10-22T12:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "juangar191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054350406770458626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz hermosa foto de @juangar191 https://t.co/Szy9o0DMbe"
        },
        {
            "author_id": "2556798564",
            "created_at": "2018-10-22T12:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 72,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054346120397291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental @UOL https://t.co/jPYAqqChzH"
        },
        {
            "author_id": "122245635",
            "created_at": "2018-10-22T11:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1054335470203781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work in progress..Ger\u00eas Series #flixel #Flixelphotos #cinemagraphs #4K #ger\u00eas #landscape #a7sii em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/var5zdf4jg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-22T10:54:30.000Z",
            "id": "1054325113145962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL SIERRA DE CHIRIBIQUETE\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SIERRA DE CHIRIBIQUETE... https://t.co/UGOMKFD7nb"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2018-10-22T09:45:00.000Z",
            "id": "1054307624437604355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 um dos locais mais belos do nosso pa\u00eds?  E o Hotel S\u00e3o Bento tem uma das mais esclusivas vistas! \u2764\ufe0f #Ger\u00eas #Hotel #S\u00e3oBento #PenedaGeres https://t.co/uHJSbBwrsg https://t.co/yKNYZtIWTZ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T08:59:20.000Z",
            "id": "1054296132535443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/qJMm1l8o4O"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T08:57:44.000Z",
            "id": "1054295731203399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para oferecer,... https://t.co/AUOjEeyouf"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-22T08:51:22.000Z",
            "id": "1054294127179980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCARPAS DA MACEIRA\nNo dia 28 de outubro, domingo, convidamo-lo a percorrer as Escarpas da Maceira, um monumento natural classificado como geoss\u00edtio numa caminhada que re\u00fane o melhor do que oeste tem para... https://t.co/woX0kyF2c2"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2018-10-22T06:32:56.000Z",
            "id": "1054259289492254721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Aproveitar o Turismo no Parque Nacional do Pantanal Matro-Grossense? https://t.co/WimYkAPEmk https://t.co/MOVG25MpZX"
        },
        {
            "author_id": "3582501795",
            "created_at": "2018-10-22T04:36:25.000Z",
            "id": "1054229968048283648",
            "in_reply_to_user_id": "632308499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arsinoez Tem sim, ela \u00e9 considerada uma esp\u00e9cie em perigo de extin\u00e7\u00e3o, mas s\u00f3 porque ainda existem relativamente poucas esp\u00e9cies\n\nEm S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata foram plantadas 50 mil mudas de pau brasil na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tacapur\u00e1, daqui a um tempo teremos uma floresta de pau brasil la"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2018-10-22T04:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054224576882884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/dt8NJaWKpA"
        },
        {
            "author_id": "45652158",
            "created_at": "2018-10-22T02:26:12.000Z",
            "id": "1054197196185317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos Reis (RJ). Em retalia\u00e7\u00e3o, o deputado federal... https://t.co/ijEv1ZXU8W"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2018-10-22T01:52:35.000Z",
            "id": "1054188738107113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos Reis (RJ). Em retalia\u00e7\u00e3o, o deputado federal... https://t.co/eAYmXQmTOC"
        },
        {
            "author_id": "259720994",
            "created_at": "2018-10-22T00:36:20.000Z",
            "id": "1054169550030286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Quiridalho em Ibimirim, venha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer!! \u2014 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Zd4B6SF6Wm"
        },
        {
            "author_id": "17567107",
            "created_at": "2018-10-21T23:03:57.000Z",
            "id": "1054146298306289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA animosidade de Bolsonaro (contra o Ibama) tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d. O deputado nunca pagou a multa. #cidad\u00e3odebem #B17 #honestidade #eleicao2018 https://t.co/C878Gf6KjW"
        },
        {
            "author_id": "39850764",
            "created_at": "2018-10-21T22:46:18.000Z",
            "id": "1054141856186073088",
            "in_reply_to_user_id": "39850764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar nas vidas amea\u00e7adas, atrasos que o pa\u00eds s\u00f3 vai correr atras daqui a vinte anos e perdas irrepar\u00e1veis na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2018-10-21T22:37:27.000Z",
            "id": "1054139629845274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM QUEM \u00c9 O VOTO QUE IR\u00c1 FAZER A AMAZ\u00d4NIA ARDER?\n\n\"A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos... https://t.co/oXZTtNfHW6"
        },
        {
            "author_id": "25625727",
            "created_at": "2018-10-21T22:22:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "1054135933086392321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Angra dos Reis (RJ). https://t.co/Ls8fONe6Zd"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-10-21T21:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054123985024307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: Torres del Paine - chile. Guia para o trekking no circuito W no Parque Nacional Torres del Paine. Campings, custos, \u00f4nibus, dicas de comida e roteiro de viagem. #patagonia #c\u2026 https://t.co/K56y7pHw3p"
        },
        {
            "author_id": "1016021330",
            "created_at": "2018-10-21T21:06:07.000Z",
            "id": "1054116643687804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos clichezona tiradas por biologa apaixonada @ RPPN Reserva Bom Retiro https://t.co/WSBMUNPlhw"
        },
        {
            "author_id": "69889925",
            "created_at": "2018-10-21T20:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1054114549455118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rio de janeiro continua lindo! \ud83e\udd8e\ud83e\udd8e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UPNyTwe0Fg"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-10-21T20:53:41.000Z",
            "id": "1054113514913255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros abre licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico https://t.co/F3Zd7jXzpU"
        },
        {
            "author_id": "3427061907",
            "created_at": "2018-10-21T20:52:30.000Z",
            "id": "1054113217834819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xh3m2xx0y8"
        },
        {
            "author_id": "225201427",
            "created_at": "2018-10-21T20:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vinnybrandt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "faperoli"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "username": "doguido"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 46,
                        "username": "FHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1054107210509443072",
            "in_reply_to_user_id": "221402775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnybrandt @FelipeBeleza @faperoli @doguido @FHC Voc\u00ea deu desconto no crime ambiental, hein? \ud83d\ude05\n\nhttps://t.co/lkI7lkMBMC"
        },
        {
            "author_id": "2511801",
            "created_at": "2018-10-21T20:27:31.000Z",
            "id": "1054106932703834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cA animosidade de Bolsonaro tem origem numa multa de R$ 10 mil que recebeu do Ibama ap\u00f3s ser flagrado pescando dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... Em retalia\u00e7\u00e3o, o deputado federal apresentou, em 2013, um projeto de lei que proibia agentes ambientais de portarem arma.\u201d https://t.co/yKNHAUCAeH"
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2018-10-21T19:40:01.000Z",
            "id": "1054094976978628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha hoje foi t\u00e3o extensa que a gente passou por uma Madeireira dentro de uma \u00e1rea protegida com um cara cortando \u00e1rvore escutando \u00f3pera."
        },
        {
            "author_id": "41645984",
            "created_at": "2018-10-21T18:27:32.000Z",
            "id": "1054076736567234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi partir sem destino porque a felicidade pode estar em qualquer lugar.\nPois para quem tem um cora\u00e7\u00e3o aventureiro, qualquer caminho \u00e9 o in\u00edcio de uma jornada! \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PfJzWALL2P"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-10-21T17:57:50.000Z",
            "id": "1054069264578158593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a trilha da sama\u00fama gigante no Parque Nacional do Viru\u00e1 em Caracara\u00ed, Roraima, Brasil, na companhia de meus alunos do curso de Turismo da Uerr. Impressionante o porte pomposo da \u00e1rvore. Uma trilha com... https://t.co/49ECvfmNnh"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-10-21T16:56:24.000Z",
            "id": "1054053800900771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ramsar #COP13 - Dubai. A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Pantanal mato-grossense, recebeu a denomina\u00e7\u00e3o de #s\u00edtioRamsar. Com isso, ampliam-se as perspectivas de conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. O WWF-Brasil tem apoiado este processo e comemora a conquista. https://t.co/xZGn9ecexG"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2018-10-21T15:24:52.000Z",
            "id": "1054030769113518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubuntu!!!\nSou quem sou, porque somos todos n\u00f3s.\nNamast\u00ea, meu povo! \u2014 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/RTIyFajX4y"
        },
        {
            "author_id": "769598914748088320",
            "created_at": "2018-10-21T15:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.23444593,
                        -22.84871239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dc9f61ea3555e7"
            },
            "id": "1054029217350987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparecida in Aparecida, SP https://t.co/0w0rUqvdsn"
        },
        {
            "author_id": "281701329",
            "created_at": "2018-10-21T14:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1,
                        -8.23333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f79fceae49003a0f"
            },
            "id": "1054014431439536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o lindo danado de bom! \n\n#sertao #setecidades #cactos #ceu #rochas #trilha #trilhandodeboa #piau\u00ed #parque #nacional #ig #Nordeste #guia #comdutor #natureza #fauna #flora em Piau\u00ed https://t.co/zfPG4O2pd5"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-10-21T13:54:19.000Z",
            "id": "1054007980138618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por delanderr\n-\nUm dos passeios mais comuns em Huaraz, no Peru, \u00e9 o tour ao Glaciar Pastoruri. Imponente, rodeado por montanhas e picos nevados e parte do Parque Nacional de Huasc\u00e1ran, \u00e9\u2026 https://t.co/i0HuNGUGbS"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-21T13:26:33.000Z",
            "id": "1054000992122036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/AG2mOe7PdQ"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2018-10-21T13:07:43.000Z",
            "id": "1053996250939510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada do Veadeiros lan\u00e7a edital de concess\u00e3o de\u00a0servi\u00e7os https://t.co/hp7HyUqZ2U https://t.co/C5Jrc0BTmS"
        },
        {
            "author_id": "2719725452",
            "created_at": "2018-10-21T11:38:16.000Z",
            "id": "1053973742399954946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado por ICMBio https://t.co/WOBnMhRYX4"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-10-21T10:53:35.000Z",
            "id": "1053962497357680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabra-mont\u00eas\n( Capra pyrenaica )\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal https://t.co/RDi05i41OU"
        },
        {
            "author_id": "106734502",
            "created_at": "2018-10-21T09:57:50.000Z",
            "id": "1053948465632497664",
            "in_reply_to_user_id": "106734502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, bora trilhar? https://t.co/rs22kS2m4D"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-10-21T08:44:49.000Z",
            "id": "1053930093343657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mistura das \u00c1guas do rio Peneda com o rio Laboreiro em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f Onde h\u00e1 mais Ger\u00eas \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BV7KxxVPgJ"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2018-10-21T02:44:32.000Z",
            "id": "1053839423165657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-t\u00e9cnica dos acad\u00eamicos de Turismo da UERR ao Parque Nacional do Viru\u00e1, em Caracara\u00ed, Roraima. Sob coordena\u00e7\u00e3o do prof Ismar e orienta\u00e7\u00e3o/media\u00e7\u00e3o ambiental do Sr. Nilton Barth. Excelente oportunidade. Experi\u00eancia de muitos ganhos e frutos!"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2018-10-21T01:46:58.000Z",
            "id": "1053824934525521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Amap\u00e1, somos #BolsonaroNao"
        },
        {
            "author_id": "2906530942",
            "created_at": "2018-10-21T01:11:32.000Z",
            "id": "1053816020211785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na floresta nacional do Amap\u00e1, somos #BolsonaroNao"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2018-10-21T00:37:01.000Z",
            "id": "1053807332491231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos 44 hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Frio, em Paulista, 10 hectares estavam irregularmente ocupados https://t.co/o0sq1YN4FJ #OxeRecife #Recife #Paulista"
        },
        {
            "author_id": "2838230316",
            "created_at": "2018-10-21T00:15:05.000Z",
            "id": "1053801812510134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wikipedia picture of the day for October 21: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is a national park located in Maranh\u00e3o state in northeastern Brazil, just east of the Ba\u00eda de S\u00e3o Jos\u00e9. Protected on June 2, 1981,\u2026 https://t.co/K4W781jc41 https://t.co/QzXU8dP24T"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-10-20T23:35:00.000Z",
            "id": "1053791724747710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental preocupam moradores do Catete. https://t.co/7w69bToRzT"
        },
        {
            "author_id": "361172449",
            "created_at": "2018-10-20T23:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.89277778,
                        -6.15194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abf421725e0a97c3"
            },
            "id": "1053785137685643265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Maranh\u00e3o Profundo chegou a Fernando Falc\u00e3o - MA\nUm dos acessos ao Parque Estadual do Mirador, a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Maranh\u00e3o. Encanto e magia\u2026 https://t.co/EWdoW0PmMf"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2018-10-20T22:10:35.000Z",
            "id": "1053770482523226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/FdVdEgd3k0"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-10-20T22:07:19.000Z",
            "id": "1053769657960882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2018-10-20T22:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053769407170785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL YOSEMITE | CALIF\u00d3RNIA - EUA | VIAJE COMIGO 109 | FAM\u00cdLIA... https://t.co/Clk77vv1N6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "630308101",
            "created_at": "2018-10-20T20:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1053744873805922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho tranquilo. #TourGuideEddieVander #TourGuideEddie #ComeToRio #VidaDeGuia em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YX9IAH93YJ"
        },
        {
            "author_id": "41645984",
            "created_at": "2018-10-20T19:29:21.000Z",
            "id": "1053729906251780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/F5UzsOlMpg"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:43:18.000Z",
            "id": "1053703218189033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u https://t.co/4wp4sdjkWP"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:32:44.000Z",
            "id": "1053700559759462402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/AkRiy9Z4zY"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:31:47.000Z",
            "id": "1053700320780578822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/BoZBBjnOCg"
        },
        {
            "author_id": "875823272",
            "created_at": "2018-10-20T17:31:09.000Z",
            "id": "1053700159182397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas energias hoje e sempre! \u270c\ufe0f\ud83c\udf43 #natureza #sabado #florestadatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Zy7CXEmp3l"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:30:42.000Z",
            "id": "1053700046619840514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/DXKzmrHmqg"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:29:14.000Z",
            "id": "1053699676107689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u \u2014 em Cataratas del Iguaz\u00fa maravilla del mundo https://t.co/fzaVt1IDNZ"
        },
        {
            "author_id": "375335470",
            "created_at": "2018-10-20T17:29:07.000Z",
            "id": "1053699649423466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas da Natureza. Parque. Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #fozdoigua\u00e7u https://t.co/26KBk70qYR"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-20T17:25:23.000Z",
            "id": "1053698708422959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/viordUMn3k"
        },
        {
            "author_id": "854678509230452736",
            "created_at": "2018-10-20T17:10:20.000Z",
            "id": "1053694922828800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fParticipantes na Andaina da Ruta do Monumento Natural Pena Corneira\n#aguarda #deporte #andainas https://t.co/QWEOzl9cd8"
        },
        {
            "author_id": "73794510",
            "created_at": "2018-10-20T14:48:34.000Z",
            "id": "1053659246016036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque\u00a0Nacional https://t.co/sZPinF4Htd https://t.co/2ocA8wUsaT"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2018-10-20T14:13:09.000Z",
            "id": "1053650330817245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina destr\u00f3i \u00e1rea de 2,4 mil campos de futebol https://t.co/9Mvb4DuLlS https://t.co/pVlF40VVBd"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-10-20T14:05:11.000Z",
            "id": "1053648327131193352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma #nascente que nunca seca. #Clima mais ameno do que o das redondezas. Isso acontece na #RPPN Serra das Almas, no Cear\u00e1, uma UC gerida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga que ajuda a proteger a #Caatinga. Confira em  https://t.co/T1sORJiKiG\n\n#UnidosCuidamos #Natureza #MeioAmbiente https://t.co/Luih3ZY4j9"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2018-10-20T13:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1053639725096017920",
            "in_reply_to_user_id": "47442269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades rurais amaz\u00f4nicas, Alter do Ch\u00e3o, Caatinga preservada e produtiva, Rio S\u00e3o Francisco, Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, Cooperativa de comunidades tradicionais de fundo de pasto."
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2018-10-20T13:14:14.000Z",
            "id": "1053635506142089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia - Pr\u00f3ximo do Uluru, encontra-se outra forma\u00e7\u00e3o rochosa, Kata Tjuta, tamb\u00e9m conhecida como \u201cas Olgas\u201d e juntas d\u00e3o o nome ao Parque onde est\u00e3o inseridas, o Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta. https://t.co/iDE2ASFbAh"
        },
        {
            "author_id": "211007891",
            "created_at": "2018-10-20T12:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "gonspfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053617349738356737",
            "in_reply_to_user_id": "3049785318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GONSPFC @luhan1930 Isso \u00e9 verdade, \u00e9 bem complicado mesmo! At\u00e9 qualquer pessoa que quer transformar sua \u00e1rea numa RPPN \u00e9 uma burocracia!"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2018-10-20T11:36:12.000Z",
            "id": "1053610833320730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredita que o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior concentr... https://t.co/lyeQpSX5qa https://t.co/s2Z1PAzWt7"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-10-20T11:16:39.000Z",
            "id": "1053605913075085314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Mk89Al6bvp"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-20T11:15:18.000Z",
            "id": "1053605571893563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/eDyo4V2z0n"
        },
        {
            "author_id": "245974927",
            "created_at": "2018-10-20T10:14:13.000Z",
            "id": "1053590202764197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano estamos realizando a maior soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. A iniciativa faz parte de um projeto iniciado em 2010 que visa reintroduzir\u2026 https://t.co/gdMadnRyZS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-10-20T09:36:35.000Z",
            "id": "1053580730431881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc O Desfiladeiro Fortaleza situa-se no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul, no\u2026 https://t.co/DxCoXikr3l"
        },
        {
            "author_id": "42244599",
            "created_at": "2018-10-20T02:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.69989383,
                        -17.96114926
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1053474451256459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAbrolhe-se\u201d\ud83d\ude02\u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc20\ud83d\udc20\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b\ud83d\udc33\ud83d\udc20 #Abrolhos #Mar .#Mergulho .#Gopro #Hero4 #Ilhas #Paraiso em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/KakEV5mQbq"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-10-20T02:05:18.000Z",
            "id": "1053467159710629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOAS DO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/JJJ4O1ddRi"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-10-20T02:01:01.000Z",
            "id": "1053466085838721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOAS DO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/L4bOCrEyqr"
        },
        {
            "author_id": "924772539435536384",
            "created_at": "2018-10-20T01:24:13.000Z",
            "id": "1053456822940635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostrando as armadilhas do Rede BIA em diferentes alturas da Torre do km 14 da Reserva Biol\u00f3gica do Cuieiras, Manaus/AM #entomologia #insetos #UFAC #UFRR #INPA #Pesquisa #Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/xkXy4STOOP"
        },
        {
            "author_id": "3033285184",
            "created_at": "2018-10-20T01:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053451758595436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 https://t.co/pPKGUiRihK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "202857204",
            "created_at": "2018-10-20T00:32:43.000Z",
            "id": "1053443863749238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho mano acabei d ler que \"o Brasil n\u00e3o deve ter 50% do territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "1880382379",
            "created_at": "2018-10-20T00:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "christi88158108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053443282854952960",
            "in_reply_to_user_id": "982696617714348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@christi88158108 Parque Nacional  dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uBzu774Ble"
        },
        {
            "author_id": "2651650590",
            "created_at": "2018-10-20T00:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053436285782757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/PfFILQWi4E GNR | Perigo dos trilhos pedestres no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "70388290",
            "created_at": "2018-10-19T23:22:59.000Z",
            "id": "1053426313070043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de aprender pra disseminar! \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Yec1H9zO2e"
        },
        {
            "author_id": "172635222",
            "created_at": "2018-10-19T23:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "joaov3to"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1053425914929995776",
            "in_reply_to_user_id": "50668396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaov3to Proposta de Caixa dois do Bolsonaro no Parque Nacional de Sete cidades."
        },
        {
            "author_id": "60351470",
            "created_at": "2018-10-19T22:23:26.000Z",
            "id": "1053411326981074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre caatinga e cerrado, o\u00a0Parque Nacional de Sete Cidades, em Piripiri (PI)\u00a0re\u00fane sete grupos de forma\u00e7\u00f5es rochosas apelidados de \"cidades\" PIAU\u00cd-BRASIL https://t.co/rEF9aUmtHd"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2018-10-19T22:20:56.000Z",
            "id": "1053410699400146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina destr\u00f3i \u00e1rea de 2,4 mil campos de futebol\n\nFogo dura sete dias; inc\u00eandio pode impactar qualidade e quantidade de \u00e1gua, diz bi\u00f3logo https://t.co/RA82lZucX7 #Correio24h https://t.co/2e61vjWEay"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-10-19T22:03:05.000Z",
            "id": "1053406204528156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da regi\u00e3o trinacional, lindeiros ao Lago de Itaipu e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o pagam. https://t.co/lqXCjMW7pC"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-10-19T22:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "username": "andyspinelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053405752373755906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores lugares do mundo: \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\ud83d\ude0d\n.\n.\nFoto: @andyspinelli https://t.co/JFbcsSbzEx"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-10-19T21:12:46.000Z",
            "id": "1053393541488173057",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visiteparques Com 22.400 hectares de extens\u00e3o, o Parque Estadual do Desengano abrange partes dos munic\u00edpios de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos, no Norte Fluminense. \u00c9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do Estado do Rio. Saiba mais: https://t.co/GJAyNvrj4x"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2018-10-19T20:19:04.000Z",
            "id": "1053380027868499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja para que serve um Parque Nacional e me diga se vc Concorda com a ideia de acabar com eles como prop\u00f5e Bolsonaro em sua campanha: https://t.co/EthDD6Lea8"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-10-19T20:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1053379295723339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Mapa dos caminhos agora conhecidos \ud83c\udf10 Map of known ways em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pvYGjrDNf3"
        },
        {
            "author_id": "3035897033",
            "created_at": "2018-10-19T20:14:54.000Z",
            "id": "1053378978789183489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vi umas parada sobre o parque nacional da serra dos org\u00e3os, at\u00e9 me animei mais ainda de ir nesse passeio"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2018-10-19T20:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1053375462129438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci que ontem foi dia de #tbt, ent\u00e3o t\u00e1 aqui uma fofo no calor do Cear\u00e1 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/5W3xszTnO2"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-10-19T20:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1053375275403227137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Mapa dos caminhos agora conhecidos \ud83c\udf10 Map of known ways em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MTo3WgYeHk"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-10-19T18:32:35.000Z",
            "id": "1053353233228423174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE:\n\nFloresta Nacional de Chapec\u00f3 \u2013 50 anos de patrim\u00f4nio ecol\u00f3gico.\n\nSemin\u00e1rio: O conhecimento atual sobre a Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nData: 24 de outubro de 2018 (quarta-feira).\nLocal: Unochapec\u00f3. Chapec\u00f3 (SC). https://t.co/y2M97kv7jv"
        },
        {
            "author_id": "82492197",
            "created_at": "2018-10-19T16:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59803648,
                        -23.42548458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1053316943233630209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais perto de Deus \u2728\ud83d\udc9a #tb em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/GW2JYNjVMU"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2018-10-19T15:00:09.000Z",
            "id": "1053299772428353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba\n\nhttps://t.co/HdncP1I7oW https://t.co/HdncP1I7oW"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-10-19T14:39:39.000Z",
            "id": "1053294613803552769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez anos da APA de Santa Cruz - Com uma s\u00e9rie de projetos em desenvolvimento, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Santa Cruz completou, na \u00faltima quarta (17), dez anos de exist\u00eancia. Mat\u00e9ria completa no site https://t.co/dKp2ZBpm6D / https://t.co/xGYsrmohJA https://t.co/B2h1YP4edk"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2018-10-19T14:11:58.000Z",
            "id": "1053287644753526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governador de Rond\u00f4nia extingue Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, mas poupa outras dez Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/1kBJLkBhsn https://t.co/L5P1Im98wA"
        },
        {
            "author_id": "1183813332",
            "created_at": "2018-10-19T14:02:30.000Z",
            "id": "1053285262225276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WOW ~ para quem est\u00e1 na Coreia do Sul, vale a pena visitar o Parque Nacional Seoraksan, e aproveitar a primeira neve em Outubro?! \u2744\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\nQue chegou chegou 16 dias antes do ano passado! \ud83d\ude33\u2603\ufe0f\n\nCom a temperatura + baixa comparada ao ano passado, n\u00e3o se esque\u00e7a de se agasalhar! \ud83e\udd17\u2744\ufe0f https://t.co/miwK0tRBCI"
        },
        {
            "author_id": "36536165",
            "created_at": "2018-10-19T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053284694643654663",
            "in_reply_to_user_id": "3914594056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leodead1 @caiocgomes No caso dos fiscais ambientais ele tem um projeto pra que eles andem desarmados. Projeto que ele tentou passar depois de ser pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "36536165",
            "created_at": "2018-10-19T13:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053284630353326080",
            "in_reply_to_user_id": "10180112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiocgomes Entre esses projetos tem um que PROIBE o fiscal ambiental de portar armas e que o Bolso mandou pra c\u00e2mara logo depois de ter sido pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tamb\u00e9m tem o projeto que dificulta o atendimento de v\u00edtimas de estupro pelo SUS."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-19T13:51:00.000Z",
            "id": "1053282369422180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL RIO PUR\u00c9\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"RIO PUR\u00c9 NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/SHOWRx722s"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-19T13:30:24.000Z",
            "id": "1053277183291129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO - BRASIL - \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\nInscri\u00e7\u00f5es :\nhttps://t.co/DjcexFFa2F https://t.co/f8tzpPTwbA"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2018-10-19T13:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 139,
                        "username": "CrisDimitrius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053276631752683521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia nos cupinzeiros do Parque Nacional das Emas \u00e9 mais um dos espet\u00e1culos da nossa natureza! O nosso embaixador @CrisDimitrius retratou esse momento e, claro, a gente compartilha com voc\u00ea!\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #Brasil #natureza https://t.co/Zaa4t86Mv2"
        },
        {
            "author_id": "57509824",
            "created_at": "2018-10-19T12:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aristophodes"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053266362427154432",
            "in_reply_to_user_id": "1050612226271244294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aristophodes @xicosa Nesses casos extremos \u00e9 f\u00e1cil. Quero nos casos mais complexos. Tipo quando o pr\u00f3prio Bolsonaro foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nesse caso ele deveria ter sido morto??"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-10-19T11:31:01.000Z",
            "id": "1053247142876340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo sustent\u00e1vel chega ao Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/28rIvtkX8v"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-10-19T10:49:12.000Z",
            "id": "1053236616146378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guapimirim: trilha do Po\u00e7o da Pregui\u00e7a \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #67 https://t.co/5ETtMugUu6"
        },
        {
            "author_id": "1050611935350206464",
            "created_at": "2018-10-19T04:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053139232297009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Praia Grande SC - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/bNCoSFRpB9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "988914651177082882",
            "created_at": "2018-10-19T03:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1053122774523240450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f3 \u00c9 vento Leste-Oeste (troquei os sentidos). \u23f3 Special Brazilian desert. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/G8UZiyWwuL"
        },
        {
            "author_id": "2854105907",
            "created_at": "2018-10-19T02:42:18.000Z",
            "id": "1053114086286864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre um Cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\nParque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/POh5LbEBsB"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-10-19T01:37:18.000Z",
            "id": "1053097727884738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valores para acessar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sofrem reajustes: https://t.co/O8AnR1DoPK"
        },
        {
            "author_id": "937296521397198849",
            "created_at": "2018-10-19T00:59:27.000Z",
            "id": "1053088202725064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi por pouco \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/m2NmRNR2Hk"
        },
        {
            "author_id": "170904724",
            "created_at": "2018-10-19T00:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1053083691726061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado bom da vida. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/hglwJlwVH3"
        },
        {
            "author_id": "66209165",
            "created_at": "2018-10-18T23:49:59.000Z",
            "id": "1053070719289122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt que fala, n\u00e9? parquenacionaldoitatiaiaamigos #parquenacionaldoitatiaia #morrodocouto  #agulhasnegras grupo_gean personalnandoparente em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9UOZ5GBRIl"
        },
        {
            "author_id": "23882005",
            "created_at": "2018-10-18T23:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pluisoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053064216347852801",
            "in_reply_to_user_id": "180651253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pluisoficial Imposs\u00edvel dar de ombros e passar batido de algo como isso. Outro dia foi uma not\u00edcia que criadores americanos est\u00e3o soltando vacas pra pasto em \u00e1reas de parque nacional/reservas e guardas florestais abateram uma fam\u00edlia de lobos que atacou as vacas no territ\u00f3rio deles."
        },
        {
            "author_id": "56392329",
            "created_at": "2018-10-18T22:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 168,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053045392693178374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas pr\u00f3ximas f\u00e9rias ou feriado?\n\nO valor das unidades de conserva\u00e7\u00e3o para a sociedade brasileira https://t.co/nqQzzPEjpV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-10-18T22:03:29.000Z",
            "id": "1053043920442204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udd25O ICMBio segue em combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina.\nAo todo, s\u00e3o mais de 100 brigadistas envolvidos, com o efetivo do ICMBio, do IBAMA PrevFogo e das brigadas volunt\u00e1rias das comunidades vizinhas. Saiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/Dwl49vTjrH https://t.co/gGQYCtA9WG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-10-18T21:55:07.000Z",
            "id": "1053041812863102977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Edson Duarte, e o presidente do ICMBio, Paulo Carneiro, assinaram nesta semana o contrato com a empresa vencedora da licita\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil (BA). Saiba mais: https://t.co/rsQCUhxc3C https://t.co/qkSBhfKlzO"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-10-18T21:03:50.000Z",
            "id": "1053028906494619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esquema de pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 desmontado no Mediterr\u00e2neo - https://t.co/QQ3bCHadXs"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2018-10-18T21:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1053028663590043649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS/NATUREZA ESPETACULAR: https://t.co/U1AVOJo2oh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-10-18T20:10:07.000Z",
            "id": "1053015390710845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/EPeVJ4ZbfD e #MARdeCIENCIA unha niciativa de #TurismoCient\u00edfico que xorde co obxectivo de promover os tesouros naturais e culturais que agocha o Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas f\u00f3ra da \u00e9poca estival https://t.co/gt9yntHBqf https://t.co/K011qomd1N"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-10-18T19:52:55.000Z",
            "id": "1053011061216079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estampa cara oeste da illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/1IxmEM0JNl"
        },
        {
            "author_id": "996117744461537280",
            "created_at": "2018-10-18T19:34:00.000Z",
            "id": "1053006298109874183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com a Adventours! Aventure-se!\nhttps://t.co/hECluWowtx\n#adventourstrailhikeandbiketours #adventours #trail #hike #bike #trekking #geres #ger\u00eas #geresnationalpark #parquenacionalpenedager\u00eas #portugal #turismoportugal #hiking #trekk https://t.co/JU0RyCzCKH"
        },
        {
            "author_id": "937296521397198849",
            "created_at": "2018-10-18T18:57:15.000Z",
            "id": "1052997049644474370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Flona conclu\u00eddo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/GYPP6xQEkV"
        },
        {
            "author_id": "38770097",
            "created_at": "2018-10-18T18:08:38.000Z",
            "id": "1052984818156412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\udc99 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UGlOiv3kZk"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-18T18:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1052984315284516867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Lima sempre pronta \ud83d\udc4a\ud83c\udffb em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/t1vCzyDAEt"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-18T18:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52008627,
                        -22.4404635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1052984117288194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/WnuQYLNHaM"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-18T18:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52008627,
                        -22.4404635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1052984068525182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/YD6as4D4bE"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2018-10-18T17:56:27.000Z",
            "id": "1052981749507080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Jacu \ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf43 - Parque Nacional do Capara\u00f3, MG/ES \ud83c\udfde\ufe0f em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/MPUwWSssEQ"
        },
        {
            "author_id": "41165022",
            "created_at": "2018-10-18T17:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052981637292670977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Qqz2rp7qoJ em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-10-18T17:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "Divers4sharks"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "pluraleemsite"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "max_bello_m"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "DeputadoBacelar"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "username": "Bahiatursa"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 120,
                        "username": "vlummertz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052971064194682881",
            "in_reply_to_user_id": "84312341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ibaleiajubarte @ICMBio @Divers4sharks @pluraleemsite @max_bello_m @DeputadoBacelar @costa_rui @Bahiatursa @casacivilbr @vlummertz Estamos juntos! Todos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. #maisAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-10-18T16:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Lia79322606"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "singer_wyll"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052962630057517063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @lia79322606 @singer_wyll @patrciasophia https://t.co/SpjF2xw1yp"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-18T16:24:24.000Z",
            "id": "1052958583598604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/Xga0dhvtmb"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-10-18T15:30:28.000Z",
            "id": "1052945014274355202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chitas encontradas durante um safari no Parque Nacional do Kruger\n________\nALEX FREIRE\nSAFARIS:\ud83e\udd81\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83e\udd93\ud83e\udd92\ud83d\udc18\ud83e\udd8f\nhttps://t.co/Dj1K8aT5ze\nBLOG: https://t.co/VYSZisybQJ\nEMAIL:\ud83d\udce7\nalex@unique-safaris.co.za... https://t.co/IUUqo3lkR6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-10-18T15:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "AnaPaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052944950193729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas s\u00e3o as Sunwapta Falls no parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1.\ud83d\ude31\n.\n.\nFoto: @anapaula.kx https://t.co/5SfLOayEOp"
        },
        {
            "author_id": "2254327718",
            "created_at": "2018-10-18T14:28:42.000Z",
            "id": "1052929470431186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos maravilhosos!! Eliane de Araujoh com Grupo Turismo \u2014 em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/5BDJIWYzjH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-10-18T14:00:01.000Z",
            "id": "1052922251543220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 festival \ud83d\udc12\ud83c\udf89\n\nA Comunidade Juli\u00e3o, que integra a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, prop\u00f4s o evento \ud83d\ude0d\n\nO objetivo \u00e9 chamar aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/0RoGP6RAPI https://t.co/bBW8sbbOui"
        },
        {
            "author_id": "2290230883",
            "created_at": "2018-10-18T13:57:47.000Z",
            "id": "1052921689493987330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta vermelho... #flonaca \ud83d\ude32 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/YlkHd1V6d0"
        },
        {
            "author_id": "543241788",
            "created_at": "2018-10-18T13:14:09.000Z",
            "id": "1052910708755640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi \u00e0 roda de conversas sobre expedi\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional do Xingu\n\nO Encontro foi realizado no plen\u00e1rio da sede da Sociedade Goiana de Cultura SGC. O p\u00fablico conheceu os trabalhos desenvolvidos... https://t.co/Yh0DfoITAb"
        },
        {
            "author_id": "78980191",
            "created_at": "2018-10-18T13:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052908762011525122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/b0gjors1SV em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-10-18T12:38:48.000Z",
            "id": "1052901813006082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com uma linda imagem de um pescador no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/AiT3mDOcRB"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-10-18T12:34:12.000Z",
            "id": "1052900655990534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisAbrolhos o portal BahiaNot\u00edcias entrevista o Presidente do Instituto Baleia Jubarte sobre a necessidade urgente de ampliar esse Parque Nacional, Medida essencial \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha e \u00e0 sustentabilidade da pesca na regi\u00e3o. https://t.co/0bp1dPzjbJ"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-10-18T12:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69022905,
                        -9.01315215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1052895617767354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT \u00e9 recente mas \u00e9 de uma viagem que valeu muito a pena. Esta passagem \u00e9 no Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI, l\u00e1 al\u00e9m da bel\u00edssima paisagem de forma\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/Q7hCXRYnEe"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2018-10-18T12:13:03.000Z",
            "id": "1052895332726657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando uma ac\u00e7\u00e3o sem duvida urgente se transforma numa situa\u00e7\u00e3o em que os defensores do eucalipto aparecem a defender a eucaliptiza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio e contra esta atitude do PR... :/\nEnquanto estes \"g\u00e9nios\" da floresta nacional se entret\u00eam a \"pensar\"... https://t.co/uSCuEZi3if"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-10-18T12:00:02.000Z",
            "id": "1052892057453322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A s\u00e9rie #ParquesDoBrasil valoriza a diversidade dos biomas brasileiros. Perdeu o epis\u00f3dio de ontem? Acesse agora mesmo o v\u00eddeo na \u00edntegra: https://t.co/URAs8zkbZi https://t.co/rW5euV0FjX"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2018-10-18T11:39:51.000Z",
            "id": "1052886977694130179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Expedi\u00e7\u00e3oIgua\u00e7u no trecho protegido no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/r6u8kkc4Ta"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-10-18T11:36:16.000Z",
            "id": "1052886074903678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-10-18T11:30:47.000Z",
            "id": "1052884694885457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Sempre foi um sonho manter a riqueza natural que encontramos aqui e hoje \u00e9 uma alegria e um orgulho imenso ter alcan\u00e7ado isso\u201d, conta Siqueira, propriet\u00e1rio da RPPN Papagaio-de-peito-roxo, lan\u00e7ada em setembro. Conhe\u00e7a essa hist\u00f3ria: https://t.co/sPka55qFy8"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-18T10:47:36.000Z",
            "id": "1052873828018343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL DE TINIGUA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"TINIGUA NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/9rn4v4C4Fz"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2018-10-18T10:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.18403667,
                        -9.9144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0142cede38beae5d"
            },
            "id": "1052870423992520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela saudade de ser um pontinho vermelho pelo mundo. Bom dia para todos. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/Yr46IZiTYu"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-10-18T08:51:46.000Z",
            "id": "1052844676854755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 concentrado na regi\u00e3o sul do Parque e come\u00e7ou fora da unidade. https://t.co/ZXMyz4YuzS"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2018-10-18T08:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "1052842796225245184",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @ICMBio Parque Nacional Vale do Catimbau \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "741263549314502656",
            "created_at": "2018-10-18T08:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 265,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052837483275329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabia que Lisboa \u00e9 a \u00fanica capital europeia localizada junto a uma \u00e1rea protegida com riqueza natural? Na reserva do Estu\u00e1rio do Tejo, a maior zona h\u00famida do pa\u00eds e uma das maiores da Europa, em \u00e9poca de migra\u00e7\u00e3o chegam a concentrar-se mais de 120 mil aves. (Foto: @Publico) https://t.co/lvzxVwNmXT"
        },
        {
            "author_id": "1048654040983384069",
            "created_at": "2018-10-18T06:56:27.000Z",
            "id": "1052815657451044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil\n\nhttps://t.co/fNgabHqk51"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-10-18T06:52:08.000Z",
            "id": "1052814571256328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro plano gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons no exterior da #R\u00edadePontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birdindg #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #ManuelAgullaRodr\u00edguez https://t.co/HbhXKpzEiX"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-10-18T06:17:54.000Z",
            "id": "1052805956483067906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/10/2018 - CONCURSOS E SELE\u00c7\u00d5ES\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Lan\u00e7ada consulta p\u00fablica acerca da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) O\u00e1sis Araripe II\nhttps://t.co/F8nJfCAj8n"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2018-10-18T03:29:59.000Z",
            "id": "1052763698740305921",
            "in_reply_to_user_id": "29028590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue links pra quem quiser saber a hist\u00f3ria:\n1) ele pescou, foi pego e multado, e quis entrar com uma autoriza\u00e7\u00e3o judicial pra poder pescar:\nhttps://t.co/JGwnMHDAGV"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-10-18T03:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052761549595652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TyG03pr9fO em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2018-10-18T03:18:34.000Z",
            "id": "1052760824039632897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e vcs tem q saber q o bobossauro s\u00f3 odeia o ICMBio pq ele foi multado por pescar em uma ESEC \nESEC \u00e9 uma unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral, a sigla significa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, e \u00e9 uma das categorias mais restritivas de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, q n\u00e3o permite qualquer tipo de explora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-10-18T02:11:33.000Z",
            "id": "1052743958177177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio refor\u00e7a combate a grande inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/QYA9fSk8Zs"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-10-18T02:11:30.000Z",
            "id": "1052743945237614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio refor\u00e7a combate a grande inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/2fHiNmzcka"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-10-18T01:39:56.000Z",
            "id": "1052736003222441985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As verdadeiras \u2013 e muitas \u2013 cores da Caatinga | ((o))eco - https://t.co/94nApTE0Te #RPPN #Caatinga https://t.co/wbGrQhdk9M"
        },
        {
            "author_id": "789988044417929216",
            "created_at": "2018-10-18T01:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052734736123260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/IxZwomE5hv em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "96571976",
            "created_at": "2018-10-18T01:10:05.000Z",
            "id": "1052728490552774658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem candidato achando que Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o serve pra nada!! Aproveita que t\u00e1 em casa e assiste os v\u00eddeos do ICMBio candidato!! https://t.co/1F4ckpt312"
        },
        {
            "author_id": "4915292451",
            "created_at": "2018-10-18T00:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052722430760890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xFqj6pB9xH em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-10-18T00:30:46.000Z",
            "id": "1052718594910552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra: MPF e ICMBio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do parque\u00a0nacional https://t.co/mR1AULJM1U"
        },
        {
            "author_id": "731593769385099264",
            "created_at": "2018-10-18T00:18:40.000Z",
            "id": "1052715551242575874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer as Cataratas! \nLindo mesmo, para n\u00e3o esquecer! em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/jSR9y0xdgB"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-10-18T00:00:05.000Z",
            "id": "1052710875713470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ainda est\u00e1 em fase de processo de planejamento para ativa\u00e7\u00e3o futura do local. Por isso, ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de mudan\u00e7a e abertura da nova sede. #tribunadepetropolis https://t.co/bDXBPPHHKn"
        },
        {
            "author_id": "67422176",
            "created_at": "2018-10-18T00:00:02.000Z",
            "id": "1052710861284888579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/jWsiRFoukf"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2018-10-17T23:45:10.000Z",
            "id": "1052707119756120065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/xg51kEA5M9"
        },
        {
            "author_id": "3068612835",
            "created_at": "2018-10-17T22:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 76,
                        "username": "thataluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052693292322881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie con la chica \ud83d\ude1c\n\n\ud83d\udccdParque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil \ud83d\udcf8@thataluz https://t.co/nrQVOxzZX7"
        },
        {
            "author_id": "219395264",
            "created_at": "2018-10-17T22:36:12.000Z",
            "id": "1052689766112788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que liberar a pesca em \u00e1rea protegida, n\u00e9 Bozo pescador? https://t.co/XQyPhmosNv"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-10-17T22:07:06.000Z",
            "id": "1052682440219725830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de outubro de 2018 foi realizada a Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de A\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata Preta e a 14\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho. O evento ocorreu no Quedas... https://t.co/bBKBNYltBa"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-10-17T22:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052682235910991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUAPIMIRIM: TRILHA DO PO\u00c7O DA PREGUI\u00c7A - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #67: https://t.co/QBVUmSzse5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-17T21:59:57.000Z",
            "id": "1052680641458794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd0e Os investimentos devem atrair mais visitantes, gerar emprego e renda p a comunidade da regi\u00e3o, al\u00e9m de garantir a preserva\u00e7\u00e3o dos 19 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica protegidos pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Recentemente, o parque recebeu novas estruturas, como trilhas e mirantes. https://t.co/6hhAT1yN3a"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-17T21:57:10.000Z",
            "id": "1052679940183904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Parque Nacional do Pau Brasil, localizado em Porto Seguro (BA), receber\u00e1 investimentos p se tornar a mais nova atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do extremo sul da Bahia. Um contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico foi assinado hj entre ICMBio e a Hope Recursos Humanos S/A. https://t.co/uHPGoGkk2O"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-10-17T21:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 134,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052669746439700482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi assinado hoje o contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e ao turismo ecol\u00f3gico do Parque Nacional do Pau Brasil. A @CIBrasil  \u00e9 parceira do parque desde 2015 e fez o planejamento das atividades de manejo, turismo e lazer no parque que  foi reaberto em 2016. https://t.co/kJMdRTe9Qc"
        },
        {
            "author_id": "57664243",
            "created_at": "2018-10-17T20:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052665532489449472",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos To chocada com tamanha ignor\u00e2ncia!!! \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um exagero palavras do coiso!!! O que mais me indigna \u00e9 o povo ver e ouvir as barbaridades que esse cara fala e ainda apoiar um monstro desses"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-10-17T20:30:00.000Z",
            "id": "1052658004833767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SerraDaCanastra MPF e ICMBio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do parque nacional #meioambiente - https://t.co/dqxvyFbgYq"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2018-10-17T19:54:02.000Z",
            "id": "1052648951801831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Canastra: MPF e ICMBio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do parque nacional https://t.co/rBllPuXQkx"
        },
        {
            "author_id": "229908924",
            "created_at": "2018-10-17T19:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052648395029012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oYrUKEEoVL em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-10-17T19:51:20.000Z",
            "id": "1052648272777699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra: MPF e ICMbio assinam termo de compromisso para atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea ainda n\u00e3o regularizada do Parque\u00a0Nacional https://t.co/CwSdzMAvAu"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2018-10-17T19:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52008627,
                        -22.4404635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1052637904395268098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELVA \ud83d\udc2f em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/d8arvoAjl5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-10-17T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 192,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052635360616964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "J\u00e1 visitou algum parque nacional pelo #Brasil? \nSe n\u00e3o, d\u00e1 uma olhadinha nessa lista, conhe\u00e7a todos e programe-se para v\u00ea-los ao vivo (voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender \u2665): https://t.co/xXwxzdKafU! \n@ICMBio #TurismoResponsavel https://t.co/HI0K8rSxNE"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2018-10-17T18:55:39.000Z",
            "id": "1052634262854340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A praia de Alter do Ch\u00e3o como ponto de partida, e a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s como destino, contemplando as praias de Maguari e Jamaraqu\u00e1. Eis um dos passeios mais tradicionais do turismo da Amaz\u00f4nia.\nSe n\u00e3o bastasse Alter do Ch\u00e3o, tem ainda Maguari... https://t.co/Uiua8EU6qv"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-10-17T18:51:53.000Z",
            "id": "1052633311288459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49O inc\u00eandio que come\u00e7ou na \u00faltima sexta-feira (12) no Parque Nacional da Chapada Diamantina foi controlado. As chuvas que ca\u00edram na regi\u00e3o durante esta madrugada ajudaram a conter o fogo. #IncendioFlorestal #ChapadaDiamantina https://t.co/AKXHwqLrdc"
        },
        {
            "author_id": "1034458683852382210",
            "created_at": "2018-10-17T18:43:18.000Z",
            "id": "1052631152878469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Guia De Viagem] Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Jrc7sAoMr0"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-10-17T18:30:06.000Z",
            "id": "1052627830876631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa regi\u00e3o \u00e9 mundialmente conhecida pela Grande Migra\u00e7\u00e3o, quando mais de um milh\u00e3o de animais, entre gnus, gazelas e zebras atravessam plan\u00edcies da \u00c1frica Ocidental em busca de pastos mais f\u00e9rteis. Um verdadeiro espet\u00e1culo! https://t.co/PekKR6qTqj"
        },
        {
            "author_id": "234607629",
            "created_at": "2018-10-17T18:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052622139357057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9vp0p0Ti8X em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-10-17T17:52:01.000Z",
            "id": "1052618245390381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se no dia 11 de outubro o \u201cIX Abra\u00e7o ao Rio Lima\u201d, iniciativa promovida pelo Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos e que juntou centenas de crian\u00e7as nas margens do rio,... https://t.co/NM2NN9WgAX"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2018-10-17T17:47:28.000Z",
            "id": "1052617103264624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios em #Huaraz no #Peru: trilhas, lagunas azul turquesa e picos nevados. Imperd\u00edvel! https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "9207302",
            "created_at": "2018-10-17T17:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.43,
                        -9.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1052615080930668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem olha a foto todo pagando de aventureiro n\u00e3o t\u00e1 me vendo deitado tomando antibi\u00f3tico com bolhas infeccionadas nos p\u00e9s depois de tantas trilhas. em Parque Nacional de Huascar\u00e1n https://t.co/qfrm4DGVHr"
        },
        {
            "author_id": "193552585",
            "created_at": "2018-10-17T17:36:45.000Z",
            "id": "1052614407132459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega fogo!!! \ud83d\udd25\n_\n_\n_\nInc\u00eandio por tr\u00e1s do Serrambi I da Av. Ayrton Senna, chegando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da comunidade da  Lagoinha. Mais detalhes com a nossa rep\u00f3rter Elizabeth Biglione no Cidade Alerta de... https://t.co/nJKBXp2YL7"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-10-17T17:19:35.000Z",
            "id": "1052610084335955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os federais e locais est\u00e3o empenhados no combate ao inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu 2 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Ontem (16), a equipe recebeu refor\u00e7o de duas aeronaves air tractor. https://t.co/38WozGkPCn"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2018-10-17T17:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 213,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052609845201948677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 Concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Pau Brasil, #Bahia, vai garantir a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do extremo sul baiano https://t.co/ogKpUo93N1 \n\ud83d\udcfb\ud83c\udf99#redenacionalderadio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8Acervo Parque Nacional do Pau Brasil @ICMBio https://t.co/N5wKLGZ1En"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-10-17T16:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 179,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 189,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1052603985826390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um #inc\u00eandio que come\u00e7ou fora do Parque Nacional #ChapadaDiamantina atingiu a UC no \u00faltima final de semana e j\u00e1 consumiu cerca de 2 mil hectares. O fogo est\u00e1 sendo combatido pelo @ICMBio e @brasil_IBAMA PrevFogo.\n\nhttps://t.co/BkHuZun95D\n\n#UnidosCuidamos #Natureza #MeioAmbiente https://t.co/XzcHq1wTTB"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2018-10-17T16:46:08.000Z",
            "id": "1052601665403179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o se deu ap\u00f3s inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na \u00e1rea do Parque Nacional em janeiro de 2013 https://t.co/SjoGxQ29x3"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2018-10-17T16:45:47.000Z",
            "id": "1052601579809988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger - https://t.co/zhMY75Asuy https://t.co/jtUTp88oN6"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-10-17T16:41:17.000Z",
            "id": "1052600447435976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o se deu ap\u00f3s inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na \u00e1rea do Parque Nacional em janeiro de 2013 https://t.co/GE2GnBXVYK"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2018-10-17T16:40:58.000Z",
            "id": "1052600368700493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger https://t.co/fFGA628lMH #CM https://t.co/JT7PrGTfBS"
        },
        {
            "author_id": "19762175",
            "created_at": "2018-10-17T16:27:51.000Z",
            "id": "1052597067359481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha profiss\u00e3o devia ser Ca\u00e7ador de Ca\u00e7adores Furtivos\n https://t.co/UstwIyhS34"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2018-10-17T16:25:40.000Z",
            "id": "1052596517960331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cm ao Minuto - Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger https://t.co/rnHQXCUPCd"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2018-10-17T16:23:49.000Z",
            "id": "1052596050140131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Aumento da ca\u00e7a furtiva de elefantes preocupa Parque Nacional Kruger https://t.co/YpJBQa0B3v"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2018-10-17T15:55:24.000Z",
            "id": "1052588897866149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos https://t.co/a9dBrgCBU4 https://t.co/R3QmpAlokt"
        },
        {
            "author_id": "1052240371818876928",
            "created_at": "2018-10-17T15:35:49.000Z",
            "id": "1052583971303956481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U\nAl\u00e9m de conhecer as cataratas ao redor delas,fica o Parque Nacional do Igua\u00e7u e uma floresta subtropical.Perto do centro de visitantes, fica o Parque das Aves. l\u00e1 vc pode tbm conhecer a Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu.Sem contar os hot\u00e9is que s\u00e3o MARAVILHOSOS"
        },
        {
            "author_id": "15139483",
            "created_at": "2018-10-17T15:09:54.000Z",
            "id": "1052577447487688705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Camaragibe \u00e9 autuada pela segunda vez por obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/hRJrkzHcv8"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-10-17T15:00:02.000Z",
            "id": "1052574965910917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegue pelos canais patag\u00f4nios at\u00e9 chegar na Laguna San Rafael e curtir de perto o glacial de mesmo nome.  https://t.co/DbEa5VFxDi https://t.co/mgXJnF3LPP"
        },
        {
            "author_id": "721846371746201600",
            "created_at": "2018-10-17T14:46:11.000Z",
            "id": "1052571480226234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Caro eleitor do Bolsonaro, \u00f1 compactue c destrui\u00e7\u00e3o do meio-ambiente!\nB. vai acabar c IBAMA! \n\nVeja o q fez qdo foi flagrado e multado por agentes do Ibama pescando em \u00e1rea protegida q \u00f1 permite presen\u00e7a humana em Angra dos Reis. \n\nhttps://t.co/YldT1asfAZ https://t.co/YldT1asfAZ https://t.co/HywveFVJXz"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2018-10-17T14:11:02.000Z",
            "id": "1052562636175536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de um analista ambiental:\n\n\"Trabalho h\u00e1 15 anos na gest\u00e3o de Parques Nacionais e antes fui pesquisador em uma reserva biol\u00f3gica. Desde que comecei a pesquisar ou trabalhar diretamente com as quest\u00f5es... https://t.co/eH5vrnFFj9\u2026/bolsonaro-pede-autorizacao-pa"
        },
        {
            "author_id": "280670328",
            "created_at": "2018-10-17T13:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052550327986282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CCcMzxYNF3 em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-10-17T12:21:11.000Z",
            "id": "1052534988502118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Vale de G\u00f6reme, Capad\u00f3cia, Turquia  \n\nO Parque Nacional de G\u00f6reme, vulgarmente conhecido por \u201cMuseu ao ar livre de G\u00f6reme\u201d, est\u00e1 situado na Capad\u00f3cia, regi\u00e3o central da Turquia, e a sua paisagem \u00e9 dominada por chamin\u00e9s de fada e outras estranhas formas rochosas esculpidas \u2026 https://t.co/5CPmLyE9Ej"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-10-17T12:00:05.000Z",
            "id": "1052529678513307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "56662028",
            "created_at": "2018-10-17T11:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052527911503351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/RkRAQs8iIO em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-10-17T11:19:47.000Z",
            "id": "1052519536581337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi apresentado na reuni\u00e3o de C\u00e2mara de 15 de outubro, o Projeto de Melhoria das Condi\u00e7\u00f5es de Visita\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Pegadas de... https://t.co/jpYxuvLUPI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-17T11:17:58.000Z",
            "id": "1052519080639569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL ALTO FRAGUA INDI WASI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ALTO FRAGUA INDI WASI... https://t.co/u0zHnbzdQw"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2018-10-17T06:08:28.000Z",
            "id": "1052441192472961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1327586059",
            "created_at": "2018-10-17T05:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052438463142944769",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Falou o isent\u00e3o com casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Malandro."
        },
        {
            "author_id": "330031340",
            "created_at": "2018-10-17T03:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052395954500964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pp0WiiiGUM em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "347958408",
            "created_at": "2018-10-17T00:57:02.000Z",
            "id": "1052362816857014273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esse Luciano Huck \u00e9 um hip\u00f3crita, ui n\u00e3o voto no PT pois sou contra a corrup\u00e7\u00e3o e t\u00e1 t\u00e1 t\u00e1 mas deixa eu dar aqui um dinheiro para Cabral para conseguir a permiss\u00e3o de construir minha mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que pela lei eu n\u00e3o poderia construir \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2018-10-17T00:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052360195739926531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KsnHJhxc51 em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "562149686",
            "created_at": "2018-10-17T00:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052360046041079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/eO5wnJOzgz Ainda em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "960182355481776130",
            "created_at": "2018-10-17T00:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052357306590072833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XxOnjp4aue em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "94123705",
            "created_at": "2018-10-17T00:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052355963729129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lW7W507AiE em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-10-17T00:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052354831460048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Fazer um saf\u00e1ri no Parque nacional Etosha, na Nam\u00edbia, \u00e9 uma experi\u00eancia inebriante! Ver os animais livres e selvagens nos faz perceber que a natureza \u00e9 incontrol\u00e1vel! Aqui tem dica de campings e chal\u00e9s \u2026 https://t.co/9ijItyaboh"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-10-17T00:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052353548699271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Venha conhecar as paisagens deslumbrantes da Serra da Canastra com a s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Quarta, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil | https://t.co/URAs8zBNnS https://t.co/6gPl8OACmN"
        },
        {
            "author_id": "102512994",
            "created_at": "2018-10-16T23:49:06.000Z",
            "id": "1052345722920738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino birrento...o importante nao \u00e9  ser ecologicamente correto,importante e ser satisfeito o desejo. \ud83e\udd2e https://t.co/Cli3OTF3EX"
        },
        {
            "author_id": "235109454",
            "created_at": "2018-10-16T23:32:49.000Z",
            "id": "1052341624154574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Brasil tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em excesso\" PQP v\u00e9i !! Ningu\u00e9m se d\u00e1 conta de um simples racionamento de \u00e1gua que se faz em casa! Na hora de tirar d\u00favidas com um bi\u00f3logo (a) ningu\u00e9m tira, agora... https://t.co/xugWW9dUPL"
        },
        {
            "author_id": "809179318379278336",
            "created_at": "2018-10-16T23:26:35.000Z",
            "id": "1052340056852234245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd\"O MPF possui legitimidade para propor, na Justi\u00e7a Federal, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea N\u00c3O seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o\". \n\nSTJ.  AgRg no REsp 1.373.302-CE, julgado em 11/6/2013 (Info 526)."
        },
        {
            "author_id": "62046703",
            "created_at": "2018-10-16T23:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052339486494023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/L2rXAaofcC Ainda em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "122742775",
            "created_at": "2018-10-16T23:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "benebarbosa_mvb"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052339349218578433",
            "in_reply_to_user_id": "60957484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@benebarbosa_mvb @Dr_Luis_Antonio @LucianoHuck O mesmo que se prevaleceu da \"amizade\" com o ent\u00e3o Governador S\u00e9rgio Cabral para legalizar sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "42987825",
            "created_at": "2018-10-16T23:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1052336086209503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @jairbolsonaro recorreu a ministro do PT, porque foi multado pelo IBAMA? https://t.co/ZhJmBLFdAU"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2018-10-16T22:58:16.000Z",
            "id": "1052332930192863233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/mjpv3Br4vR"
        },
        {
            "author_id": "892303033",
            "created_at": "2018-10-16T22:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052331433921003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XbipEaSU3x em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "230514612",
            "created_at": "2018-10-16T22:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052324711823224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/aGVR1ODwe5 em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28"
        },
        {
            "author_id": "300945510",
            "created_at": "2018-10-16T22:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052318430270054401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em BARILOCHE + Cerro Campanario + Parque Nacional - EM #28: https://t.co/Hvoj9MzjFI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-10-16T21:29:45.000Z",
            "id": "1052310652415434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta quarta-feira (17), o ministro do Meio Ambiente visita Porto Seguro (BA) p/ anunciar a concess\u00e3o de servi\u00e7os no Parque Nacional do Pau Brasil. As atra\u00e7\u00f5es q ser\u00e3o oferecidas aos visitantes incluir\u00e3o tirolesa, campismo e passarelas suspensas. Confira: https://t.co/9XIXMfsAQD https://t.co/NlN6DnZXNs"
        },
        {
            "author_id": "702550026623451137",
            "created_at": "2018-10-16T21:00:07.000Z",
            "id": "1052303195270258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto que define a palavra: INCR\u00cdVEL. \ud83d\udccdParque Nacional do Itatiaia. \nQual foi o por do sol mais incr\u00edvel que voc\u00ea j\u00e1 viu? \ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\n\ud83d\udcf8 Instagram: @lfalmeidafotometria https://t.co/6MRJ6bwai9"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-16T20:36:51.000Z",
            "id": "1052297341322125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre a Lagoa do Peixe, em Tavares. Confira l\u00e1 no Blog. https://t.co/I1FOaDulCT"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-16T20:35:36.000Z",
            "id": "1052297027915141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Lagoa do\u00a0Peixe https://t.co/I1FOaDLWur https://t.co/3MdRblpk1b"
        },
        {
            "author_id": "34801255",
            "created_at": "2018-10-16T19:53:10.000Z",
            "id": "1052286348844036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje saiu mais um filhote: O site do Instituto Mar Urbano junto com o primeiro epis\u00f3dio da webserie Ba\u00eda Urbana. \nPara abrir a s\u00e9rie, fomos \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim, no fundo da Ba\u00eda de Guanabara,... https://t.co/t4etarWHy7"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2018-10-16T19:19:27.000Z",
            "id": "1052277860977795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das cataratas de Foz do Igua\u00e7u!\nE no fim, o tempo ajudou... valeu S\u00e3o Pedro! https://t.co/SIz2zAGIf0"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2018-10-16T18:40:21.000Z",
            "id": "1052268024470757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012, Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil ap\u00f3s ser flagrado pescando com os filhos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n\nSaiba mais: https://t.co/MbDlwVL7AC"
        },
        {
            "author_id": "809179318379278336",
            "created_at": "2018-10-16T18:39:01.000Z",
            "id": "1052267687336914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc \"\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o ou a supress\u00e3o de espa\u00e7os territoriais especialmente protegidos, como \u00e9 o caso das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, POR MEIO DE MP. A redu\u00e7\u00e3o/supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente \u00e9 permitida por lei em sentido formal\".\n\nSTF. ADI 4717/DF (Info 896)."
        },
        {
            "author_id": "1038652578484158464",
            "created_at": "2018-10-16T16:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052237925830848512",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Vai perder as mamatinhas. Retr\u00f3grado \u00e9 construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, simplesmente pq faz parte da quadrilha"
        },
        {
            "author_id": "746216095",
            "created_at": "2018-10-16T14:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vanjerono"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052211034176385024",
            "in_reply_to_user_id": "360147131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanjerono Pico C\u00e3o Grande, en Santo Tom\u00e9 y Pr\u00edncipe. En concreto en el Parque Nacional Obo."
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-10-16T14:43:18.000Z",
            "id": "1052208367496781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A C\u00e2mara Municipal congratula-se pela recupera\u00e7\u00e3o e considera a \u00e1rea protegida da Mata Nacional da Margara\u00e7a um exemplo vivo da resili\u00eancia da floresta nativa.\" https://t.co/nurpcnEGsQ"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2018-10-16T14:35:31.000Z",
            "id": "1052206408656130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "promo\u00e7\u00e3o at\u00e9 30-10\nWELLINGTON MENDES Tel: 81 98315.1956 OI 999260403   w.tour@hotmail.com  \n \nJALAP\u00c3O -  PALMAS TOCANTIS    08 A 13-02-2019 \n \u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o  brasileira... https://t.co/OY5l1mGiOh"
        },
        {
            "author_id": "17350997",
            "created_at": "2018-10-16T12:47:37.000Z",
            "id": "1052179255495397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2xEIPzxZVg"
        },
        {
            "author_id": "53113095",
            "created_at": "2018-10-16T12:40:31.000Z",
            "id": "1052177469330116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de promover a ca\u00e7a, como \"esporte saud\u00e1vel\", entrar com mandato de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ainda ri de suas pr\u00e1ticas de zoofilia no passado. https://t.co/eEuWHaAHdb"
        },
        {
            "author_id": "1545908581",
            "created_at": "2018-10-16T12:17:16.000Z",
            "id": "1052171615843246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lSU5dGSDC5"
        },
        {
            "author_id": "57518282",
            "created_at": "2018-10-16T11:58:10.000Z",
            "id": "1052166810299174913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O modus operandi do mal. https://t.co/9OJpHh5F0g"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-16T11:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0167,
                        -31.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1052160664679194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional da lagoa do peixe. #lagoadopeixe em Tavares, Rio Grande do Sul https://t.co/uUrCpm5ipr"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-16T11:15:16.000Z",
            "id": "1052156014223605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/KnqXihD5HX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-10-16T11:15:16.000Z",
            "id": "1052156014223601665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/nRFT09526w"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-10-16T11:14:03.000Z",
            "id": "1052155709683638276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL CAHUINARI\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CAHUINARI NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/NMRTgRNkva"
        },
        {
            "author_id": "365221707",
            "created_at": "2018-10-16T11:13:42.000Z",
            "id": "1052155619396988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei esse evento anteriormente onde ele havia entrado com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra e teve eleitor dele dizendo q estava certo. https://t.co/jHyIsecZ5j"
        },
        {
            "author_id": "72204648",
            "created_at": "2018-10-16T10:58:18.000Z",
            "id": "1052151743306457091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/jXJN2MuRkr"
        },
        {
            "author_id": "798696024864948225",
            "created_at": "2018-10-16T10:45:17.000Z",
            "id": "1052148467211141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/Nyg35MOnx4"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2018-10-16T09:33:31.000Z",
            "id": "1052130408240992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre lagos, lendas e montanhas, Snowdonia tem algumas das paisagens mais bonitas do Reino Unido. \u00c9 o maior parque nacional do Pa\u00eds de Gales. \n\nN\u00e3o percam esta noite mais uma aventura de #BearGrylls neste lugar incr\u00edvel. https://t.co/o9N169cxK6"
        },
        {
            "author_id": "191997631",
            "created_at": "2018-10-16T08:01:50.000Z",
            "id": "1052107335064276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ele n\u00e3o existe lei! \nInfringe, muda e ajeita do jeito que a ele lhe conv\u00e9m!\nFant\u00e1stico \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/7XIoC4WRXr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-10-16T03:24:22.000Z",
            "id": "1052037506148065285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA E CASTRO LABOREIRO\nReservas at\u00e9 21 de Outubro\nDe 1 a 4 de Novembro, venha da\u00ed explorar alguns dos trilhos mais deslumbrantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Entre a Peneda e Castro Laboreiro, renda-se... https://t.co/5RHfdMdgCn"
        },
        {
            "author_id": "52928714",
            "created_at": "2018-10-16T03:06:13.000Z",
            "id": "1052032941558255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pesca em uma \u00e1rea protegida, voc\u00ea \u00e9 criminoso. N\u00e3o tem muito o que argumentar. https://t.co/69tJroH9de"
        },
        {
            "author_id": "1001105318242324480",
            "created_at": "2018-10-16T01:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1052006620979490817",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias J\u00e1 acertou sua conta por causa dos danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "604105692",
            "created_at": "2018-10-16T00:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051999680203247616",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Nossa agora me preocupei!!! Depois da opini\u00e3o do Luciano Hulk, que teve uma lei feita sob encomenda, no Governo Cabral para manter sua casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\nNossa!!! Agora tenho certeza que vou votar no Bolsonaro!!!\n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc4917"
        },
        {
            "author_id": "28400076",
            "created_at": "2018-10-16T00:43:56.000Z",
            "id": "1051997134634053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o.\nCataratas \u2705\ud83d\ude31 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/2VtGZIxWhx"
        },
        {
            "author_id": "58290651",
            "created_at": "2018-10-16T00:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1051996968040452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curvas do Rio Cip\u00f3, o mais importante da regi\u00e3o,  percorre 4 km do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 MG.\n\nO Rio Mascate, que juntamente com o Gavi\u00e3o s\u00e3o os cursos  d'\u00e1gua formadores do Rio,\u2026 https://t.co/qi5Hdhvmpm"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2018-10-16T00:33:07.000Z",
            "id": "1051994410563641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toten- FLORESTA NACIONAL DE S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA/RS \u2013 \u201cCAMINHOS DAS ARAUCARIAS\u201d\n\nVALOR: R$ 50,00 POR PESSOAS\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES E INCRI\u00c7\u00d5ES PELO EMAIL:\ncaminhosdecimadaserra@gmail.com\nGrupo de m\u00e1ximo de 20 pessoas... https://t.co/CTPAGlJ9HO"
        },
        {
            "author_id": "321046978",
            "created_at": "2018-10-15T23:59:24.000Z",
            "id": "1051985924605833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/pinarMAo3m"
        },
        {
            "author_id": "940012499272912897",
            "created_at": "2018-10-15T23:37:34.000Z",
            "id": "1051980433980829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cercas da RPPN da Pinguela. ver com Alison e com Frederico. Assim tera uma resolu\u00e7\u00e3o da Setorizacao. Das \u00e1reas de gado e das lavouras."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2018-10-15T23:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051976871892672512",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro  Parque Nacional do Xingu. https://t.co/tlI0MnAcxT"
        },
        {
            "author_id": "446734620",
            "created_at": "2018-10-15T23:14:11.000Z",
            "id": "1051974546562146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos do mundo. \u2764\ufe0f\n\nParque Nacional do Yosemite.\ud83d\ude0e\ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\nSe liga nas dicas sobre o pre\u00e7o do combust\u00edvel e usar um carro 4x4 por causa da neve. https://t.co/p1k1VQjj5W"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-10-15T22:40:00.000Z",
            "id": "1051965944359211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 festival \ud83d\udc12\ud83c\udf89\n\nA Comunidade Juli\u00e3o, que integra a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9, prop\u00f4s o evento \ud83d\ude0d\n\nO objetivo \u00e9 chamar aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/0RoGP6RAPI https://t.co/yteaF6FPQs"
        },
        {
            "author_id": "226961906",
            "created_at": "2018-10-15T22:22:54.000Z",
            "id": "1051961642198667264",
            "in_reply_to_user_id": "226961906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDICADOS:\nFree Solo (National Geographic) - 6 indica\u00e7\u00f5es: o alpinista solista livre Alex Honnold, se prepara para realizar seu sonho de escalar uma das mais famosas rochas do mundo, a 3.200 p\u00e9s, El Capitan no Parque Nacional de Yosemite, sem nenhuma corda. https://t.co/FDqnIaxkv0"
        },
        {
            "author_id": "35849806",
            "created_at": "2018-10-15T21:30:18.000Z",
            "id": "1051948404358680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida com defensivos biol\u00f3gicos deve aumentar 25% em 2018 https://t.co/EpDygejsW0"
        },
        {
            "author_id": "82158882",
            "created_at": "2018-10-15T21:30:10.000Z",
            "id": "1051948369730506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* VIVAZ CATARATAS HOTEL RESORT E AQUAPARQUE * *  Vila Carim\u00e3 \u2013 Foz do Igua\u00e7u \u2013 PR *\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: 04 Km do Aeroporto Internacional de Foz do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u 6,5 Km, Cidade de Puerto... https://t.co/GGpzP1MXLx"
        },
        {
            "author_id": "2600976619",
            "created_at": "2018-10-15T21:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051944651169681408",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias o que esse idiota entende do que est\u00e1 falando ???? Jatinho financiado pelo BNDES querendo dar moral !!! Invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !!! Garoto propaganda do Ita\u00fa !!!!"
        },
        {
            "author_id": "2201348806",
            "created_at": "2018-10-15T21:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kimpkat"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051944210419642368",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpkat @ronaldocaiado show, vai construir 7 hidrel\u00e9tricas e acabar com o parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "17623828",
            "created_at": "2018-10-15T21:02:41.000Z",
            "id": "1051941452677349377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puto da vida por ter sido multado pelo Ibama ao ser flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Bolsonaro correu para seu escrit\u00f3rio na C\u00e2mara e criou uma leu em que PROIBIA os fiscais de usarem armas no... https://t.co/veQH82F5EZ"
        },
        {
            "author_id": "799669579995705344",
            "created_at": "2018-10-15T21:00:18.000Z",
            "id": "1051940855995650053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/Sw0MI0sIS8"
        },
        {
            "author_id": "134129825",
            "created_at": "2018-10-15T20:31:53.000Z",
            "id": "1051933704900231172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 1X ao ano dou uma aula sobre trilhas onde trabalho, o que me amarro. Desta vez devo ter soltado automaticamente um \u201cainda temos esse parque nacional X do Brasil\u201d emendado com um \u201csabe-se l\u00e1 at\u00e9 quando\u201d umas quatro vezes. At\u00e9 d\u00f3i pensar no que o futuro reserva."
        },
        {
            "author_id": "554824434",
            "created_at": "2018-10-15T20:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Derony1"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "euclarice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051933540592553986",
            "in_reply_to_user_id": "325816588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Derony1 @euclarice \u00c9 crime sim! Quando se pesca de forma irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "53458159",
            "created_at": "2018-10-15T20:28:28.000Z",
            "id": "1051932845030236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/CD6cf0Bhc5"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2018-10-15T20:15:39.000Z",
            "id": "1051929618226323458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAMPING NOVA ZEL\u00c3NDIA no mais novo Parque Nacional na Patag\u00f4nia (Chile) - Sa\u00eddas 22/Dez NATAL e 29/Dez REVEILLON Informa\u00e7\u00f5es whatsapp +55 11 98165 0990 - https://t.co/uImwlJjl80 https://t.co/l5VpcgG2Yu"
        },
        {
            "author_id": "41338118",
            "created_at": "2018-10-15T20:03:39.000Z",
            "id": "1051926597559877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/WmS1pCmeEA em 2019 t\u00e1 liberado a todos!"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2018-10-15T19:38:03.000Z",
            "id": "1051920153737351171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Off-road do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n10 e 11 de Novembro - Bom Jardim da Serra/SC\nEste \u00e9 um roteiro de emo\u00e7\u00f5es bem cadenciadas, ideal para quem gosta de contemplar ou fotografar... https://t.co/aUuOvGOsFC"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-10-15T19:34:56.000Z",
            "id": "1051919371793240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Morro do Corcovado \u00e9 o ponto tur\u00edstico mais visitado do pa\u00eds e faz parte do Parque Nacional da Tijuca :) A @amigosdoparque_O realizou um mutir\u00e3o de limpeza por l\u00e1, deixando o parque como ele merece todos os dias: mais lindo e exuberante! Veja como foi: https://t.co/XaaD7nEQJZ https://t.co/ELARAq21xq"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-10-15T19:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 238,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1051918216535179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora de criar o Santu\u00e1rio no Oceano Ant\u00e1rtico https://t.co/bI8oPyNS6P A maior \u00e1rea protegida da Terra est\u00e1 prestes a ser aprovada! V\u00e1rios pa\u00edses v\u00e3o se reunir para definir como proteger a Ant\u00e1rtida e a vida selvagem que vive ali @GreenpeaceBR https://t.co/czcrS5h5Gf"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-10-15T19:30:10.000Z",
            "id": "1051918170183749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio da semana \u00e9 a expedi\u00e7\u00e3o de barco pelo Parque Nacional do Jau, na Amaz\u00f4nia, que se trata do maior parque florestal de \u00e1gua doce do mundo! Confira o passeio e as datas dispon\u00edveis clicando do link abaixo ou deixe seu e-mail nos coment\u00e1rios... https://t.co/gqj1dlRyIG"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-10-15T19:07:30.000Z",
            "id": "1051912469470437382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "H\u00e1 30 anos, o Greenpeace come\u00e7ou a atuar na prote\u00e7\u00e3o da Ant\u00e1rtida. Hoje temos a miss\u00e3o de criar o Santu\u00e1rio do Oceano Ant\u00e1rtico, que pode ser a maior \u00e1rea protegida da Terra e garantir a sobreviv\u00eancia de baleias, focas e pinguins. \nhttps://t.co/Mcp2qMCrsX #Isso\u00c9Ativismo"
        },
        {
            "author_id": "83401276",
            "created_at": "2018-10-15T19:04:45.000Z",
            "id": "1051911777053757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013 o \"HONEST\u00c3O\", defensor dos frascos e comprimidos, j\u00e1 agia assim.... Essa eu lembro.... Vc lembra????\nA Internet refresca sua memoria...... https://t.co/VUsiPJOkEU"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2018-10-15T19:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0167,
                        -31.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1051911167856308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional da lagoa do peixe. em Tavares, Rio Grande do Sul https://t.co/2OSGcbUUGR"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [EsquerdaNao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EsquerdaNao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EsquerdaNao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kimpkat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kimpkat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kimpkat"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araioses, Brasil",
                "id": "48ce96f50dc5ae01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida, Brasil",
                "id": "e7dc9f61ea3555e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canto do Buriti, Brasil",
                "id": "f79fceae49003a0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando Falc\u00e3o, Brasil",
                "id": "abf421725e0a97c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Aquia, Peru",
                "id": "0142cede38beae5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4548557777",
                "name": "Tha\u00eds Bezerra",
                "username": "thaisbezerraab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831462853",
                "name": "Wilson  Mendes Neto",
                "username": "wilmendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893174794132357120",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "oliveiratermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Vitalik",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265114793649868801",
                "name": "\ud83e\udd19",
                "username": "pele3500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041311162233573377",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaHB81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66850698",
                "name": "Renato Dafflon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf0d",
                "username": "renatodaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4611468747",
                "name": "TTs Brasil - News",
                "username": "TTsBrasilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052210747177099264",
                "name": "Jornal Espa\u00e7o Regional",
                "username": "EspacoJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771772646904238080",
                "name": "Integra Cursos",
                "username": "integracuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40575099",
                "name": "Rafa Lima",
                "username": "RafamLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995107653864054784",
                "name": "N\u00edger Marcos",
                "username": "NigerMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055479699483344898",
                "name": "\ud83d\udd49BioInformando\u267b\ufe0f",
                "username": "BioInformando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700916944795541504",
                "name": "Deh_Cardoso",
                "username": "TeixeiraGlaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32858327",
                "name": "Thomaz",
                "username": "thomaz622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17482105",
                "name": "TDAHielly\ud83c\udf88\ud83e\udda6",
                "username": "tielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704148587",
                "name": "Tiago Nunes Advogado",
                "username": "advtiagonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194711667",
                "name": "Hugo Dias",
                "username": "HLeonardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20746481",
                "name": "Sicko",
                "username": "lolhehehe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249942068",
                "name": "Jornal do Acre",
                "username": "JornaldoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985136361597558784",
                "name": "Paulo Jos\u00e9 (Amrit Prabhu)",
                "username": "Pajo121Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901475",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielCarDu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234053160",
                "name": "Mick Jagger",
                "username": "MickJagger",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3518591717",
                "name": "\u00darsula Mary \ud83d\udc9b",
                "username": "urrsullaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99561154",
                "name": "Reclame Aqui",
                "username": "worrapsJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14074577",
                "name": "Marcelo Serrano",
                "username": "mserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2453388529",
                "name": "K-BE\u00c7A TURISMO",
                "username": "KbecaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480278078",
                "name": "AlaskaSeafood Brasil",
                "username": "alaskaseafoodbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75101889",
                "name": "Jo\u00e3o de Bourbon",
                "username": "Joaobourbonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318100031",
                "name": "ProfissionaisTurismo",
                "username": "ProfissioTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026308585565958145",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d00",
                "username": "perfect_7stars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968645113747517440",
                "name": "TV Corisco / Metr\u00f3",
                "username": "TVCoriscoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025671684588810241",
                "name": "Aissa.Regalla",
                "username": "AissaRegalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331908924",
                "name": "Blizzard Entertainment",
                "username": "Blizzard_Ent",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863008747467177986",
                "name": "MAVA Foundation",
                "username": "MavaFdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227472458",
                "name": "ibap guine-bissau",
                "username": "ibapgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92078062",
                "name": "ISPA - Instituto Universit\u00e1rio",
                "username": "ispamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37066563",
                "name": "ana palmeiro",
                "username": "palmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46218803",
                "name": "Sr Nulo \ud83c\udff4",
                "username": "Sr_nulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17466380",
                "name": "Luciana de Melo",
                "username": "lucianademelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933611239",
                "name": "Jo\u00e3o Edson",
                "username": "JJEdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207744482",
                "name": "AF Not\u00edcias",
                "username": "afnoticiasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211934800",
                "name": "Brumado Urgente",
                "username": "brumadourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115237858",
                "name": "lari",
                "username": "carneirolarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945666712418050051",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabellamclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325390",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezadelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93229949",
                "name": "Pereira",
                "username": "JPereiraLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117059674",
                "name": "Biblioteca Epusp",
                "username": "biblioepusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035952516968718337",
                "name": "Sagazes Adventure Turismo",
                "username": "SagazesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127831115",
                "name": "RonierisonRabelo",
                "username": "r_sousa80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345843273",
                "name": "Jonathas Henrique",
                "username": "JhonJhonMatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027921",
                "name": "Pablo Rubim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "PabloRubone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57835556",
                "name": "Padre Jo\u00e3ozinho",
                "username": "padrejoaozinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991207050586796033",
                "name": "Wyll Singer",
                "username": "singer_wyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295701094",
                "name": "SantiagoArt",
                "username": "SantiagoArtis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346065154",
                "name": "TURISTA \u2708",
                "username": "Carol_SilvaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725818403139784704",
                "name": "concluinte",
                "username": "dricolucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192350920",
                "name": "Daniele Moiran\u00e7a",
                "username": "danimoira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914285960141172736",
                "name": "Ch\u00e3o da Serra",
                "username": "chaodaserracipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496665150",
                "name": "Wagner em Foco",
                "username": "WagneremFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846913003589120000",
                "name": "Doutor da Seguranca",
                "username": "drdaseguranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599339163",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Salom\u00e3o",
                "username": "Aloalosalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60085832",
                "name": "V\u00edtor Barreto",
                "username": "vitbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193504277",
                "name": "Diario Nuevo D\u00eda",
                "username": "nuevodiaenlinea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57509824",
                "name": "Airton Pereira e Silva, PhD",
                "username": "AirtonPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236838968",
                "name": "MedokisBR",
                "username": "hallysonbreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153450363",
                "name": "Luiz Fernando Vianna",
                "username": "luizftvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705797175847026688",
                "name": "Daniel Domark",
                "username": "DanielDomark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806470764945936384",
                "name": "aparentemente gosto de passar raiva",
                "username": "lucaasell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102439645",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "robinhotavaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45889108",
                "name": "eduardo  paredes",
                "username": "Edo_Laborie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21412712",
                "name": "Filipe Morgado",
                "username": "filipemorgadosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462209717",
                "name": "LF News",
                "username": "LFNewsBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004874520526774272",
                "name": "Luis Leones",
                "username": "LuisLeones13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320601832",
                "name": "Carlos F. G. dos Anjos",
                "username": "CarlosFGAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297916116",
                "name": "Lucy Barnard",
                "username": "tanglesandtail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32425713",
                "name": "Luc",
                "username": "Lucarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950691574",
                "name": "TeamJuliettebbb21\ud83c\udf35\u2764",
                "username": "teamjubbb21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714585746905153537",
                "name": "Agotur / Excurs\u00f5es",
                "username": "AgoturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425931596",
                "name": "No rumo",
                "username": "no_rumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708162044713799680",
                "name": "The Witch \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18",
                "username": "bitchqueen007_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251357955",
                "name": "\u2664S A M U R A I\u2664",
                "username": "Ricardodevdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332685",
                "name": "Macboot",
                "username": "macboot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394195842",
                "name": "RR",
                "username": "RichardSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610468570",
                "name": "NiltonAnjosOficial",
                "username": "NiltonAnjos2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "GLOBOrba",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146130997748129792",
                "name": "Matheus Merighe",
                "username": "MatheusMerighe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333403478",
                "name": "Travelwithdrone.com",
                "username": "travelwithdrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202393237",
                "name": "LEON #OP10",
                "username": "juchooo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57664761",
                "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1",
                "username": "Bogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119431745",
                "name": "Movilidad Bogot\u00e1",
                "username": "SectorMovilidad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108711532",
                "name": "IDU Bogot\u00e1",
                "username": "idubogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263740493",
                "name": "anderson  ferreira",
                "username": "kinhofelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259720994",
                "name": "NIEDSON GOMES",
                "username": "niedsonxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42475887",
                "name": "Haja Hope",
                "username": "HajaHope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27428971",
                "name": "L\u00e1zer",
                "username": "pretolaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281701329",
                "name": "Suerbe",
                "username": "suerbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242738253",
                "name": "SOS Itupararanga",
                "username": "sositupararanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15501716",
                "name": "AlvaroFigueiredo",
                "username": "fgrdjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3722311594",
                "name": "Gabriela Sousa",
                "username": "Gabriela9244335",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264311778",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacuoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850341829904093185",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacupr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188288127",
                "name": "roflins tobias",
                "username": "TobiasRoflins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327039257",
                "name": "JCamilo Ruiz",
                "username": "juangar191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556798564",
                "name": "PAULO LUBI",
                "username": "GniPaulolubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122245635",
                "name": "ixhumni",
                "username": "ixhumni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3582501795",
                "name": "51N4 R4W4Y4M4",
                "username": "51N4_R4W4Y4M4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45652158",
                "name": "Zulmara",
                "username": "ZulSerido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194416",
                "name": "Uliana Dias",
                "username": "ulianauli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17567107",
                "name": "Gabriela Dias",
                "username": "gabidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39850764",
                "name": "Deformidade am\u00f3rfica",
                "username": "overtheunknown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25625727",
                "name": "Emerson Rodrigues",
                "username": "emersonsea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016021330",
                "name": "marina",
                "username": "parasitinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69889925",
                "name": "paredawn",
                "username": "vivivini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427061907",
                "name": "1berto",
                "username": "umberto_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225201427",
                "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andreaugfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51032995",
                "name": "O impag\u00e1vel Dudu Marchiori",
                "username": "faperoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841273",
                "name": "Guido Cavalcante",
                "username": "doguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030198380868321280",
                "name": "Fernando Henrique Cardoso",
                "username": "FHC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2511801",
                "name": "Felipe Meres",
                "username": "FelipeMeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41645984",
                "name": "J\u00e4q\u00b5\u00eb\u00a3\u00a1\u00f1\u00eb \u00c5\u00f1\u00a7\u00eb\u00a3/|/|\u00f6",
                "username": "jaquelineanselm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769598914748088320",
                "name": "tai",
                "username": "ttdatainara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719725452",
                "name": "Informa1",
                "username": "ttinforma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106734502",
                "name": "eumiris \ud83c\udf35",
                "username": "sorrisomariliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906530942",
                "name": "Estef",
                "username": "_littlejupiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838230316",
                "name": "Muhammad Usman Ahmad",
                "username": "UsmanSwift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361172449",
                "name": "Edemar Miqueta (Dactyls Crowley)",
                "username": "EdemarMiqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929500350075363328",
                "name": "Z\u00eania Maria da Cunha Galvino",
                "username": "ZeniaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630308101",
                "name": "Eddie Vander",
                "username": "eddievander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375335470",
                "name": "Janaina Costa",
                "username": "JanainaCosta02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875823272",
                "name": "Giselle Fabricio \uf8ff",
                "username": "gisellefabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854678509230452736",
                "name": "Concello da Guarda",
                "username": "AGuarda_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73794510",
                "name": "Renata Cunha",
                "username": "renatacunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211007891",
                "name": "\u2764\ufe0f\u26aa\u26ab",
                "username": "SrtaCarneiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388174215992549380",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd93\u00e7\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "gonspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245974927",
                "name": "Rafael Mariano",
                "username": "ra_mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42244599",
                "name": "MalV\u00e1rio \ud83e\udd88",
                "username": "ValMario32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924772539435536384",
                "name": "Rede Bia",
                "username": "Rede_BIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033285184",
                "name": "+Alexandre Cardia",
                "username": "aleff_1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202857204",
                "name": "ninna",
                "username": "ripninna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880382379",
                "name": "C. Mendes\ud83c\udf35\ud83c\udf08\u2640\ufe0f",
                "username": "ClaudetteMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982696617714348032",
                "name": "christina(ellymeier42)",
                "username": "christi88158108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651650590",
                "name": "MLC \ud83c\udfa5",
                "username": "mlcostaprods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70388290",
                "name": "Guilherme Fernandes",
                "username": "guifalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172635222",
                "name": "Branca do SUS",
                "username": "australopiteLou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50668396",
                "name": "Jo\u00e3o Beat",
                "username": "joaov3to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60351470",
                "name": "wellington de sousa",
                "username": "welingtoncsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16080414",
                "name": "Andy Spinelli",
                "username": "andyspinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988914651177082882",
                "name": "RONAN LUIZ NEVES ROCHA",
                "username": "ronanrocha1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035897033",
                "name": "toledo",
                "username": "14gabrieltoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Amanda Roldan",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82492197",
                "name": "\u00c9 Natasha com SH",
                "username": "always_atrasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183813332",
                "name": "BrazilKorea",
                "username": "brazilkorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Caio MAGAmesLU| #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050612226271244294",
                "name": "UrubuServador \ud83d\udeab\ud83d\udc04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aristophodes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050611935350206464",
                "name": "Casal que n\u00e3o para",
                "username": "CasalQueNaoPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854105907",
                "name": "M\u00e1\u027ec\u0269a M'alaquias",
                "username": "_yo_marcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937296521397198849",
                "name": "Licharles Ara\u00fajo Rosa",
                "username": "LicharlesRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170904724",
                "name": "Guapamole",
                "username": "biagmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66209165",
                "name": "Francisco Galhardo",
                "username": "Xyko_RSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23882005",
                "name": "M.A.L.U. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "malumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180651253",
                "name": "Pedro Lu\u00eds",
                "username": "pluisoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56392329",
                "name": "gaio",
                "username": "seu_gaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996117744461537280",
                "name": "Adventours",
                "username": "Adventours6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38770097",
                "name": "Dayane Mellon",
                "username": "dayanemellon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41165022",
                "name": "Jos\u00e9 Ozorio Costa",
                "username": "zeozorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076877578",
                "name": "Maximiliano Bello",
                "username": "max_bello_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61285784",
                "name": "Bahiatursa",
                "username": "Bahiatursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6950902",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "AnaPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254327718",
                "name": "Eliane de Araujoh",
                "username": "elianedearaujoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290230883",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Ramos",
                "username": "ramosjcarlos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543241788",
                "name": "PucTV Goi\u00e1s",
                "username": "PUCTVGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78980191",
                "name": "Junior",
                "username": "carmaziojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32000827",
                "name": "a arte de reclamar!",
                "username": "claudinharenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741263549314502656",
                "name": "Porto de Lisboa",
                "username": "portodelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048654040983384069",
                "name": "Fred",
                "username": "Fred95564547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789988044417929216",
                "name": "xoxo, Diaz",
                "username": "wdiaz_wesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96571976",
                "name": "Deborah Praciano",
                "username": "Deborahpraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915292451",
                "name": "roberto rocha marinh",
                "username": "rocha_marinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731593769385099264",
                "name": "Luis Carlos Schmidt",
                "username": "luisschmidt62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67422176",
                "name": "Lindemberg Neto",
                "username": "LinduBerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068612835",
                "name": "intriper",
                "username": "intriper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58606856",
                "name": "thain\u00e1 cristine sena",
                "username": "thataluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219395264",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "asleal76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57664243",
                "name": "Gy",
                "username": "rabelogy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229908924",
                "name": "FolhadeSantaCatarina",
                "username": "FolhadeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034458683852382210",
                "name": "Ei Portugal",
                "username": "ei_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234607629",
                "name": "Macmillan_57",
                "username": "Macmillan_48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9207302",
                "name": "Osmar Portilho",
                "username": "josmi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193552585",
                "name": "TV Tropical RN",
                "username": "TVTropicalRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19762175",
                "name": "Tiago Magalh\u00e3es campe\u00e3o europeu de futsal",
                "username": "flashoftheflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052240371818876928",
                "name": "~you are important~",
                "username": "helptudox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15139483",
                "name": "Raquel Lins",
                "username": "raquellins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721846371746201600",
                "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97",
                "username": "MalcomEcks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670328",
                "name": "Sherek Poa",
                "username": "sherekSrOgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56662028",
                "name": "Sydey Vieira",
                "username": "Sydeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327586059",
                "name": "War Glory  \ud83d\udc38",
                "username": "WarGlory77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330031340",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "_PaulinhoDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347958408",
                "name": "Jad",
                "username": "lmjmusicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562149686",
                "name": "italo moura",
                "username": "italomoura2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960182355481776130",
                "name": "Erisberto",
                "username": "Erisberto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94123705",
                "name": "adeilson siqueira",
                "username": "adeilsonbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512994",
                "name": "zulima espinola tozzi\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "ztozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235109454",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "jacquedealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809179318379278336",
                "name": "Victor Rosa",
                "username": "V_R_R07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62046703",
                "name": "Giordano Tramontin",
                "username": "giggiotramontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122742775",
                "name": "Antonio Fred",
                "username": "AntonioFredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60957484",
                "name": "Bene Barbosa",
                "username": "benebarbosa_mvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42987825",
                "name": "Celso JF",
                "username": "CelsoJFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892303033",
                "name": "lisandro luz",
                "username": "lisandroluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230514612",
                "name": "Rai",
                "username": "RaiGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300945510",
                "name": "Maiquel - Virando Mundo",
                "username": "MaiquelVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702550026623451137",
                "name": "Salomon Brasil",
                "username": "SalomonBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801255",
                "name": "Caio Salles",
                "username": "caiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038652578484158464",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sophia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "username": "Sophiarr57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "746216095",
                "name": "Zagreus. \u2620\ufe0f\ud83c\udff9\ud83e\udd14",
                "username": "KashikoiAkarui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147131",
                "name": "1312",
                "username": "vanjerono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17350997",
                "name": "Dom",
                "username": "dodsdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53113095",
                "name": "Vera Rodrigues-Rath",
                "username": "rodriguesrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545908581",
                "name": "Braya",
                "username": "LuisBraya97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57518282",
                "name": "Uvander Menezes Jr",
                "username": "Uvander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365221707",
                "name": "Lauro C\u00e2mara",
                "username": "laurogabrielcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72204648",
                "name": "Marcelo de Paula",
                "username": "marcellodipaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798696024864948225",
                "name": "Sandra Peterson",
                "username": "NFL_CFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191997631",
                "name": "Elizeth Gomes",
                "username": "ElyGomesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52928714",
                "name": "florencia",
                "username": "thatianecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001105318242324480",
                "name": "Am\u00e9lia mulher de verdade",
                "username": "VerdadeAmelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604105692",
                "name": "Netinho",
                "username": "neto1307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28400076",
                "name": "Alana Karine \ud83c\udf10",
                "username": "alanakarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58290651",
                "name": "Pousada da Gameleira",
                "username": "ecogameleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321046978",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira de",
                "username": "Zenetobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940012499272912897",
                "name": "Antonio Pereira da Silva",
                "username": "Tonhodocandio19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446734620",
                "name": "F4 (Foo Fighters)",
                "username": "f4banda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226961906",
                "name": "juliana",
                "username": "findingjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35849806",
                "name": "FRANCIELE",
                "username": "FRANGIOVANAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158882",
                "name": "Banstur",
                "username": "mktbanstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600976619",
                "name": "Anonymous",
                "username": "gatosemteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201348806",
                "name": "Z\u00e9 Guilherme",
                "username": "zeeleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17623828",
                "name": "Andr\u00e9 Scharth \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Descharth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799669579995705344",
                "name": "Eddie Stump",
                "username": "city_islanders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134129825",
                "name": "Coveiro das Terras MAIS Devastadas",
                "username": "coveiro616",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554824434",
                "name": "Paulo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pauloradioon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325816588",
                "name": "Dherony Santos",
                "username": "Derony1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14317501",
                "name": "Clarice Falc\u00e3o do Vigor",
                "username": "euclarice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53458159",
                "name": "\u0410linson F. Lopes",
                "username": "alinsonflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41338118",
                "name": "Eliziel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a",
                "username": "eliziel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83401276",
                "name": "M\u00e1rcia Homem de Mello",
                "username": "MarciaPsy",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1055657715907940352",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0pkwso9mfz8b37f5fjbtq68ommwt",
        "oldest_id": "1051911167856308225",
        "result_count": 494
    }
}