{
    "data": [
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-17T22:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.403107,
                        -20.632784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1063928966753513473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nematanthus lanceolatus, com a colabora\u00e7\u00e3o de Lucio Leoni em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/0K36WYo0lq"
        },
        {
            "author_id": "141954808",
            "created_at": "2018-11-17T22:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1063926811220996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada  \u00e9 o mirante natural da Chapada das Mesas.\n#Carolina \n#Maranh\u00e3o \n#Nordeste \n#Brasil em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/FmbOeb0Vix"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-17T22:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.403107,
                        -20.632784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1063926703549022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconia angusta - helic\u00f4nia em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/Ado4FUpVXM"
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-17T22:43:38.000Z",
            "id": "1063925660710854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje tamb\u00e9m foi dia de Roda SP!!\nE com um brilhante trabalho do nosso guia ganjaman_t1 \n#rodasp #pedregulhosp #turismosp #turismopedregulho em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus\u2026 https://t.co/kztFNZiHfm"
        },
        {
            "author_id": "1938296576",
            "created_at": "2018-11-17T22:36:48.000Z",
            "id": "1063923938470842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude80 \u2014 participando de Jat\u00e3o Fashion Weekend 2018 em Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o de Oliveira Borges https://t.co/7AeZFpwTRT"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2018-11-17T22:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1063923661030121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj n\u00e3o teve climb mas vai ter foto sim! Pq amanh\u00e3 quem sabe n\u00e9?? Haha \ud83d\ude06 \n#climb #escalada #escaladaemrocha #escaladaesportiva #escaladabrasil \ud83d\udc4a em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/oxrxJ5ZjLU"
        },
        {
            "author_id": "19144843",
            "created_at": "2018-11-17T22:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1063922466265944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nocomment em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Tur5dAkrhg"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-17T22:27:06.000Z",
            "id": "1063921499839578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/7Vt0MJBLK3"
        },
        {
            "author_id": "316875138",
            "created_at": "2018-11-17T22:13:06.000Z",
            "id": "1063917976469028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/0NDDZgysxK"
        },
        {
            "author_id": "3446622797",
            "created_at": "2018-11-17T22:11:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1063917668107997185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sofri demais l\u00e1 no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os mas certeza que um dia vou voltar"
        },
        {
            "author_id": "5537872",
            "created_at": "2018-11-17T21:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1063908938624593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse c\u00e9u \ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/kUGOxOZWPo"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-17T21:21:49.000Z",
            "id": "1063905070062940163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/RUOOsJ0NP2"
        },
        {
            "author_id": "247920164",
            "created_at": "2018-11-17T21:10:39.000Z",
            "id": "1063902260793667590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#izzadisponivel #loveizza #lookizza \nizza_almeida_acessorios \nWhatsapp 85 9 9771.1246\nOuse e Use Izza Almeida Closet em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/qS0iU8Tt1T"
        },
        {
            "author_id": "18126907",
            "created_at": "2018-11-17T20:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1063898363865645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hCp775nWgH em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hRV9hGzyOW"
        },
        {
            "author_id": "305750238",
            "created_at": "2018-11-17T20:40:22.000Z",
            "id": "1063894637377662985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou a pessoa mais feliz do mundo ao seu lado \u2764\ud83d\ude0d em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/KeLFQTgBxy"
        },
        {
            "author_id": "2371875135",
            "created_at": "2018-11-17T20:26:26.000Z",
            "id": "1063891132516585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o polui o planeta! substitui o sumidouro!!As plantas sugam a \"\u00e1gua preta\"!! n\u00e3o polui o len\u00e7ol fre\u00e1tico!! custo baixo!! n\u00e3o polui rio e mares!! Fica a dica para os moradores e para o Parque Natural Municipal do... https://t.co/x7ndX1GfoJ"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-17T20:10:39.000Z",
            "id": "1063887159436996609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/qHhnvlH3iy"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-17T20:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "50711276",
                        "start": 254,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063885962172874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente O presidente do Naturatins, Marcelo Falc\u00e3o, diz que n\u00e3o houve ganho nem perda ambiental com a extin\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel. Gostaria muito de saber se os ambientalistas concordam com ele e com a decis\u00e3o do @governoTO. https://t.co/dTEJXZGDeu"
        },
        {
            "author_id": "193972008",
            "created_at": "2018-11-17T19:46:17.000Z",
            "id": "1063881026387234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o do pedal  @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/V2BrbGHboZ"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-17T19:44:00.000Z",
            "id": "1063880451801079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/uT4Q5E1BWb Deve ser inaugurado em dezembro o Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #museu"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-17T19:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "132285117",
                        "start": 0,
                        "username": "tiaopinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "50711276",
                        "start": 14,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54532531",
                        "start": 25,
                        "username": "jornaltocantins"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "58798987",
                        "start": 42,
                        "username": "LailtonCosta"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "54532531",
                        "start": 81,
                        "username": "jornaltocantins"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "50711276",
                        "start": 197,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063879860983119876",
            "in_reply_to_user_id": "132285117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiaopinheiro @governoTO @jornaltocantins @LailtonCosta Obrigada pela mat\u00e9ria no @jornaltocantins, sobre a extin\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel. Uma decis\u00e3o lastim\u00e1vel do @governoTO."
        },
        {
            "author_id": "71920836",
            "created_at": "2018-11-17T19:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1063879667818610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana do Pequi em BH! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MJUrZkYDpp"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2018-11-17T19:16:37.000Z",
            "id": "1063873562463866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional (FLONA) de Passa Quatro est\u00e1 passo quatro localizada no sul de Minas Gerais, no munic\u00edpio de Passa Quatro. \nFoi criada na d\u00e9cada de 40 atrav\u00e9s do antigo Instituto\u2026 https://t.co/1G7xBSPVrd"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-17T19:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.89517403,
                        -16.56298612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99054933022c35ee"
            },
            "id": "1063873544155799555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva\n\nParque Estadual de Gr\u00e3o Mogol, s\u00e1bado, 17 de novembro de 2018, Serra Geral de Minas Gerais, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. \n\nFoto: Manoel Freitas em Gr\u00e3o Mogol Norte de Minas  MG https://t.co/SzBabGqvgA"
        },
        {
            "author_id": "1063823886570147840",
            "created_at": "2018-11-17T19:13:55.000Z",
            "id": "1063872880625238021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  Barreirinhas - Brasil #brasil #maranhao #lencoismaranhenses #unsplash https://t.co/WEEs5gkA5Y https://t.co/nVacPcdnvS"
        },
        {
            "author_id": "70195193",
            "created_at": "2018-11-17T19:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "181970495",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagovars"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "507759328",
                        "start": 12,
                        "username": "Edson1Junior"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "10180112",
                        "start": 26,
                        "username": "caiocgomes"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "74756085",
                        "start": 38,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063869639988531204",
            "in_reply_to_user_id": "181970495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@thiagovars @Edson1Junior @caiocgomes @BolsonaroSP T\u00e1 explicado! Bolsonaro \u00e9 contra reservas ambientais pq foi pego pescando em \u00e1rea protegida, j\u00e1 sabemos qual o problema de Cuba, agora s\u00f3 falta o plot Twist sobre os gays."
        },
        {
            "author_id": "401035074",
            "created_at": "2018-11-17T18:54:32.000Z",
            "id": "1063868003480154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa do Peri \u2014 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/3V1APZOJ34"
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2018-11-17T18:31:12.000Z",
            "id": "1063862133782282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'BOA, DA MELHOR FORMA \ud83e\udd18\u2623\n\n#CACHOEIRA \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/ujEV5VTR7T"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2018-11-17T18:22:16.000Z",
            "id": "1063859883823570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Norte Somos N\u00f3s - Grande Rota do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/YnPdOa5hkR"
        },
        {
            "author_id": "153972522",
            "created_at": "2018-11-17T18:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1063859229960884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza!! em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/0imQwz938U"
        },
        {
            "author_id": "37498288",
            "created_at": "2018-11-17T18:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063859048179818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y18aOHlpc0"
        },
        {
            "author_id": "53089582",
            "created_at": "2018-11-17T17:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063851908232871937",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Estranhamento em 2012 a Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria"
        },
        {
            "author_id": "52316710",
            "created_at": "2018-11-17T17:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1063845529023463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A energia do local \u00e9 impressionante!!! em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/bnucnKQ6fd"
        },
        {
            "author_id": "307536714",
            "created_at": "2018-11-17T16:47:26.000Z",
            "id": "1063836019198320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83e\udd81\ud83c\udf3f em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/EBaF9XMVFX"
        },
        {
            "author_id": "4684481984",
            "created_at": "2018-11-17T16:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1063835799769223174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um com ele!!!! \ud83c\udf1e\u2728\ud83d\udc9b #VK (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/eSIU9GMv1R"
        },
        {
            "author_id": "505731001",
            "created_at": "2018-11-17T16:33:16.000Z",
            "id": "1063832453389914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira https://t.co/dUN6Q212a5"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2018-11-17T16:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1063828935014785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o papai... Nem o irm\u00e3o nem a mam\u00e3e quiseram vir. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/MSm5lmoNy5"
        },
        {
            "author_id": "787690111",
            "created_at": "2018-11-17T16:00:44.000Z",
            "id": "1063824267442339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte precisa de carinho.\n\nQuem acompanha os meus posts sabe que os limito a assuntos relacionados \u00e0 nossa atividade profissional. Mas entendo que n\u00e3o tenho o direito de ficar calado. Fui hoje ao Parque Municipal de BH e, apes\u2026https://t.co/XPKajPSgzR"
        },
        {
            "author_id": "44668666",
            "created_at": "2018-11-17T15:53:52.000Z",
            "id": "1063822536327249921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u https://t.co/kdHbMJN8qg"
        },
        {
            "author_id": "44668666",
            "created_at": "2018-11-17T15:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94560712,
                        -5.58574945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "1063822445860347907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de A\u00e7u - FLONA de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/jlYqTzdWAc"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-11-17T15:26:59.000Z",
            "id": "1063815770411548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos observadores de aves, no m\u00eas de dezembro, dias 08 e 09, s\u00e1bado e domingo, ocorrer\u00e1 o Vem Passarinhar 2018 - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9. Vamos?\n\nO evento tem o intuito... https://t.co/X3D3gYvzvd"
        },
        {
            "author_id": "320376342",
            "created_at": "2018-11-17T15:24:41.000Z",
            "id": "1063815195024388098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (17), \u00e0s 20h30, acontece a apresenta\u00e7\u00e3o cultural do grupo folcl\u00f3rico Norden Tal \ud83d\udc99 no Pavilh\u00e3o B, no Parque Municipal de Eventos, em Jaragu\u00e1 do Sul"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2018-11-17T15:24:31.000Z",
            "id": "1063815150753464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos observadores de aves, no m\u00eas de dezembro, dias 08 e 09, s\u00e1bado e domingo, ocorrer\u00e1 o Vem Passarinhar 2018 - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9. Vamos?\n\nO evento tem o intuito de... https://t.co/QhBHDzZebp"
        },
        {
            "author_id": "163666235",
            "created_at": "2018-11-17T15:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1063810189663633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geografia sempre proporcionando coisas boas! Prazer imenso conhecer um pouco mais desse pa\u00eds. #ValeuLontraSe em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/F3M63X9dk8"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2018-11-17T15:01:16.000Z",
            "id": "1063809301892997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barueri - Muita comida, dan\u00e7a e folclore na Festa da Cultura Brasileira no Parque Municipal.  Mais informa\u00e7\u00f5es no Link: https://t.co/fRyBiU44Uy #cultura #lazer #festa #brasileira #comida #musica #dan\u00e7a #cafediario https://t.co/7qBgQt5Pr3"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-11-17T14:26:21.000Z",
            "id": "1063800514301911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thaynara OG re\u00fane celebridades em seu novo programa \u2018Partiu Viagem\u2019 do canal GNT. Um dos destinos foi o Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/6OarRzjnoS"
        },
        {
            "author_id": "277580195",
            "created_at": "2018-11-17T14:20:16.000Z",
            "id": "1063798980537184257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes amig\u00e1veis \ud83d\ude0d Parque nacional dos reis Garganta, Calif\u00f3rnia. Foto de @everchanginghorizon https://t.co/ycGBwO9gyi"
        },
        {
            "author_id": "267082495",
            "created_at": "2018-11-17T14:18:39.000Z",
            "id": "1063798575132549121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Silvinho, um jovem pica-pau-do-campo que foi encontrado ca\u00eddo no ch\u00e3o pelos funcion\u00e1rios do Parque Estadual da Tiririca e trazido para a nossa equipe. @institutovidalivre\nEle apresenta sintomas neurol\u00f3gicos como falta de coordena\u00e7\u00e3o motora e dif\u2026 https://t.co/RYE46baALL https://t.co/cwA5xIXP13"
        },
        {
            "author_id": "66431831",
            "created_at": "2018-11-17T14:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "447503905",
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "951781217141166080",
                        "start": 11,
                        "username": "minturismo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "250689767",
                        "start": 23,
                        "username": "GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "121828021",
                        "start": 30,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063795937548603393",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PNAS_PNSG @minturismo @GovSC @governo_rs \n\nBoa tarde fiz imagens de Drone em 4K do Canyon Fortaleza dia 15/11/2018. Agrade\u00e7o se puderem retweetar para divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\n#Turismo\n#CanyonFortaleza\n#EcoTurismo\n#Natureza\n#SantaCatarina\n\nhttps://t.co/ytktj4Y1bJ"
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2018-11-17T14:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063795604910981120",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Caro governador veja o Parque do Utinga em Bel\u00e9m.Podemos transformar uma parte do Parque Estadual do Bacanga em  \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o para a Popula\u00e7\u00e3o Ludovicense amar o PEB. Trata se da nossa reserva estrat\u00e9gica de \u00e1gua. Pense com carinho"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2018-11-17T14:00:05.000Z",
            "id": "1063793901432176641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra de duplica\u00e7\u00e3o do trecho da avenida Francisco Gaetani paralelo \u00e0 lateral do Parque Municipal M\u00edlton Prates est\u00e1 em est\u00e1gio avan\u00e7ado. Or\u00e7ada em R$ 1,92 milh\u00f5es (recursos provenientes do Tesouro... https://t.co/zTLvvt3EJo"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2018-11-17T13:46:28.000Z",
            "id": "1063790478162886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natourtracks #parquenacionalpenedageres #visitaguiada #tours #pnpg  @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2014 at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aawfSbJtDG"
        },
        {
            "author_id": "38337043",
            "created_at": "2018-11-17T13:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1063789741261250561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algod\u00e3o doce!!! #parque #filha #teen #photography\ud83d\udcf7 #photographicessay #ensaio #ensaiofotografico #eduardoleandrofotografia #leticia #canon80d #lente18x55mm #canondslr em Parque Municipal\u2026 https://t.co/sdf3qhCJCr"
        },
        {
            "author_id": "204327770",
            "created_at": "2018-11-17T13:07:46.000Z",
            "id": "1063780735847411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito trabalho no Parque Natural Municipal em Serra dos Cavalos. \nSe n\u00e3o conhece,  venha conhecer. https://t.co/28upPPNO5O"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-11-17T12:48:40.000Z",
            "id": "1063775930517200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas no MoNa Cagarras!\n\nAs orcas foram novamente avistadas no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!\n\n\u00c9 a segunda vez, este ano, que temos a sorte de registrar sua rara presen\u00e7a no litoral carioca.\n\nA Orca... https://t.co/Eg8iJuQaXL"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2018-11-17T12:46:34.000Z",
            "id": "1063775403356098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas avistadas no MoNa Cagarras pela equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio.\n\nRegistro feita pela chefe da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Tatiana Ribeiro. https://t.co/LufP7Ie4hM"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2018-11-17T12:16:21.000Z",
            "id": "1063767798709665793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida saud\u00e1vel em Parque Estadual do Utinga https://t.co/oB5Xjht6e0"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-11-17T12:10:00.000Z",
            "id": "1063766199203504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Nova Baden recebe #evento de observa\u00e7\u00e3o de #p\u00e1ssaros. https://t.co/wpr7AQJf5L https://t.co/5P25geDut3"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2018-11-17T11:45:55.000Z",
            "id": "1063760140925640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas bancas\nhttps://t.co/RzEozQ7ylQ https://t.co/RzEozQ7ylQ"
        },
        {
            "author_id": "2850450815",
            "created_at": "2018-11-17T11:35:04.000Z",
            "id": "1063757408709763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/WS5LyxX5WY"
        },
        {
            "author_id": "53272118",
            "created_at": "2018-11-17T11:26:59.000Z",
            "id": "1063755373147013121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora se aventurar \ud83d\ude0e \u2014 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/HHz3JDzx0k"
        },
        {
            "author_id": "4203705939",
            "created_at": "2018-11-17T11:16:30.000Z",
            "id": "1063752734309007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, Mg https://t.co/vc5eQVsBNY"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-17T11:09:03.000Z",
            "id": "1063750860164014085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de checar e melhorar sinaliza\u00e7\u00e3o das trilhas na Floresta Nacional de Canela.\n#florestanacionaldecanela #flonacanela #canelanationalforest #caminhodasaraucarias #mtbbrasil\u2026 https://t.co/JyYCqEyr7i"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-17T11:05:32.000Z",
            "id": "1063749977397178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de checar e melhorar sinaliza\u00e7\u00e3o das trilhas na Floresta Nacional de Canela.\n#florestanacionaldecanela #flonacanela #canelanationalforest #caminhodasaraucarias #mtbbrasil\u2026 https://t.co/oiGziTvNbS"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2018-11-17T10:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32569,
                        -20.419828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1063746737569976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Omega Running Class - Treino de s\u00e1bado @ Parque Municipal de Jacaranema https://t.co/1fBxDEPqbr"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2018-11-17T10:29:12.000Z",
            "id": "1063740832438775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/fTHCJ0HVJU"
        },
        {
            "author_id": "779362147063197696",
            "created_at": "2018-11-17T10:21:16.000Z",
            "id": "1063738836143022081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/42zK5IPgaF"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2018-11-17T10:00:38.000Z",
            "id": "1063733644525780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural monte Santiago (Burgos) https://t.co/nu4lCYdt0L"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2018-11-17T09:54:37.000Z",
            "id": "1063732128293273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural monte Santiago (Burgos) https://t.co/9rnPqRmrmm"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-17T09:26:29.000Z",
            "id": "1063725050006831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3a feira passada, no hospital Cruz Vermelha em Lisboa, operamos o 2o p\u00e9 do Jacinto Adriano, m\u00e9dico veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que se deslocou a Portugal para tratamento. \nAgora segue-se um per\u00edodo de corre\u00e7\u00e3o progressiva co\u2026https://t.co/EFZSAIT0cc"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-17T09:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1063723728406806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia sem limites...\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffc em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/OWZYvxS403"
        },
        {
            "author_id": "57735964",
            "created_at": "2018-11-17T09:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1063719440338960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/8gp8h4rMyt"
        },
        {
            "author_id": "144550096",
            "created_at": "2018-11-17T08:49:09.000Z",
            "id": "1063715653268455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3a feira passada, no hospital Cruz Vermelha em Lisboa, operamos o 2o p\u00e9 do Jacinto Adriano, m\u00e9dico veterin\u00e1rio no Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique, que se deslocou a Portugal para tratamento. \nAgora... https://t.co/w69OlTbHTg"
        },
        {
            "author_id": "47353069",
            "created_at": "2018-11-17T07:45:44.000Z",
            "id": "1063699696789659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tantos anos, vai sair. Rumo \u00e0 travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis. #parnaso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "2586506743",
            "created_at": "2018-11-17T03:27:03.000Z",
            "id": "1063634594971435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo ...de ver .\nN\u00e3o sei se estou certo ....algu\u00e9m sabe de onde \u00e9 esse lugar .?\n\nO estudo de preserva\u00e7\u00e3o de quel\u00f4nios realizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jamandu\u00e1, no Munic\u00edpio de Canutama-Am.\ud83d\ude32\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/RexILt9YDd"
        },
        {
            "author_id": "28456915",
            "created_at": "2018-11-17T01:56:09.000Z",
            "id": "1063611719451332609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia, amigos que escolhemos!!\nVoltando a ser crian\u00e7a!\nMomento inesquec\u00edvel!\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/B1kg1HX3LN"
        },
        {
            "author_id": "1178930581",
            "created_at": "2018-11-17T00:58:34.000Z",
            "id": "1063597229120937990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu com o picol\u00e9 diferentao do parque municipal https://t.co/0MNBhRf2OZ"
        },
        {
            "author_id": "153126328",
            "created_at": "2018-11-17T00:33:44.000Z",
            "id": "1063590978722906114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana intensa em um lugar incr\u00edvel! Ecologia de Campo - Mestrado 2018 em Parque Estadual das Arauc\u00e1rias https://t.co/bocufzv3Zg"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2018-11-17T00:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59958711,
                        -18.15739641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1063590968341934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilaBiribiri #DiamantinaMG em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/xz1fdcB2WB"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2018-11-16T23:01:40.000Z",
            "id": "1063567808829800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino Tur\u00edstico: Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mj4ZJ2d1VA"
        },
        {
            "author_id": "178862108",
            "created_at": "2018-11-16T22:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063559594620919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/pi7W7owlO8"
        },
        {
            "author_id": "2928028337",
            "created_at": "2018-11-16T22:21:28.000Z",
            "id": "1063557694454472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE O PARQUE MUNICIPAL \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/vRZzYx3801"
        },
        {
            "author_id": "2687950011",
            "created_at": "2018-11-16T22:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1304881864147116036",
                        "start": 0,
                        "username": "jumaffei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063554210384490496",
            "in_reply_to_user_id": "444310697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jumaffei E eu aqui que mal mal conhe\u00e7o o Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "317463102",
            "created_at": "2018-11-16T21:56:11.000Z",
            "id": "1063551329300373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas dessa terra, est\u00e1 \u00e9 realmente encantadora!\n#lencoismaranhanses #maranhao #santoamaro \u2014 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/iyoPDnoRjO"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2018-11-16T21:47:00.000Z",
            "id": "1063549018050125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "attending Expedi\u00e7\u00e3o a Serra da Canastra in Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/RZLGc1EtWn"
        },
        {
            "author_id": "131361947",
            "created_at": "2018-11-16T21:02:05.000Z",
            "id": "1063537715025772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a ... Parque Estadual Vila Velha Ponta Grossa Pr ....venham conhecer ....uma das maravilhas que a  natureza nos proporciona \n#Conhe\u00e7amPG https://t.co/iumazhSL0j"
        },
        {
            "author_id": "823260535831597056",
            "created_at": "2018-11-16T20:55:17.000Z",
            "id": "1063536005339332610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ali do lado n\u00e9 seus arrombados kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/UMPoTmWHtE"
        },
        {
            "author_id": "1001912043358781440",
            "created_at": "2018-11-16T20:44:46.000Z",
            "id": "1063533356489551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Residencial Ithay\u00ea \nTotalmente integrado \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 \nBel\u00edssimas casas!\nAgende hoje mesmo a sua visita!\n.\n#martinsalves #avaliacaodeimoveis #corretordeimoveis #imobili\u00e1ria\u2026 https://t.co/6ezwqyKddl"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2018-11-16T20:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.722663,
                        -19.711992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1063528953086861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look do dia: autoestima\u00a0\ud83d\ude09\u270c\ufe0fBoa Noite... em Camping Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/nAEs7fQWFA"
        },
        {
            "author_id": "1556617794",
            "created_at": "2018-11-16T20:24:12.000Z",
            "id": "1063528181972512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Cerrado https://t.co/OHlRGPoTmx"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-16T20:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.403107,
                        -20.632784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1063524102831517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s vezes d\u00e1 nem vontade de sair...\ud83d\ude1c em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/OsbFaNqiMl"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2018-11-16T20:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1063523516920856577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado??? Botando essa m\u00e1quina para voar..\ud83d\ude0e em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/PvjkDnH7Dw"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-11-16T20:00:14.000Z",
            "id": "1063522151490338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Discuss\u00e3o Participativa da Revis\u00e3o do PPAG j\u00e1 foi encerrada, mas a partir de agora sugest\u00f5es populares como a da Sinara Teles, que cobra recursos para o Parque Estadual Serra Verde, ser\u00e3o analisadas pelos deputados. Acompanhe: https://t.co/yDmCenD0HG https://t.co/Cq08e0rpqp"
        },
        {
            "author_id": "76206408",
            "created_at": "2018-11-16T19:53:37.000Z",
            "id": "1063520482924920838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adentrando ao Parque Nacional para conhecer o sistema de turismo sustent\u00e1vel. \nSem Stress! Total integra\u00e7\u00e3o com a natureza!\n#bemviagens #viajecomquemtefazbem #travel  #Turismosustentavel #lodge #ecoturismo... https://t.co/mbHfkeNSnM"
        },
        {
            "author_id": "478041041",
            "created_at": "2018-11-16T19:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "220323918",
                        "start": 0,
                        "username": "jprcamposbahea"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "119934907",
                        "start": 16,
                        "username": "bobjackk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063518897717108738",
            "in_reply_to_user_id": "220323918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jprcamposbahea @bobjackk Tmbm acho q investimento em forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos errado.\n\nO certo \u00e9 defender a explora\u00e7\u00e3o do trabalho para investir em mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#talkey"
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-16T18:59:46.000Z",
            "id": "1063506931619368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de Roda SP - Rota Mogiana.\nDuas turmas de Franca num total de 110 pessoas. \n#turismobrasil #rodasp #pedregulhosp #turismopedregulho #trilha #trekking em Parque Estadual Das\u2026 https://t.co/46rFSErmZp"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-16T18:53:02.000Z",
            "id": "1063505237208641542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experiencia de manejo de lagarto. Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure \u2013\u00a0TIPNIS https://t.co/ScOvJuSR8p"
        },
        {
            "author_id": "57405878",
            "created_at": "2018-11-16T18:52:24.000Z",
            "id": "1063505079486095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, a natureza t\u00e1 chamando por voc\u00ea! Consegue ouvir? Essa voz vem direto do Rio de Janeiro, no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, em uma \u00e1rea protegida, \u00e0 beira-mar e no meio da floresta. O Club\u2026 https://t.co/lYAXymO8fA"
        },
        {
            "author_id": "4821393322",
            "created_at": "2018-11-16T18:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063502600232812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AIurX37Mjg"
        },
        {
            "author_id": "984931429455888387",
            "created_at": "2018-11-16T18:25:52.000Z",
            "id": "1063498400434393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eueodanlemos falando sobre as nuvens e a lama :) em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/x9Es1UmAVy"
        },
        {
            "author_id": "2360326591",
            "created_at": "2018-11-16T18:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2360326591",
                        "start": 51,
                        "username": "cdhmpfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063492339497340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lilian Ruggia e Eduardo Fari\u00f1a visitaram a sede do @cdhmpfoz,  Lilian \u00e9 irm\u00e3 de Henrique Ernesto Ruggia, uma das v\u00edtimas da ditadura militar, que morreu assassinado na cilada montada pelo Ex\u00e9rcito no Parque Nacional, em julho de 1974.#direitoshumanossim #barbarienao #cdhfoz https://t.co/kdu8aXWckk"
        },
        {
            "author_id": "388663283",
            "created_at": "2018-11-16T17:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.4217064,
                        -3.84908685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1063486590113193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unir-se \u00e9 um bom come\u00e7o, manter a uni\u00e3o \u00e9 um progresso, e trabalhar em conjunto \u00e9 a vit\u00f3ria \ud83e\udd47\n#equipemaster #POUSADAMORENA #festivaldecevichedamorena em Parque Nacional Marinho Fernando\u2026 https://t.co/LOLDkgFJk0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-16T17:36:29.000Z",
            "id": "1063485973458235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1udio Pinho visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira (16), o prefeito Cl\u00e1udio Pinho, do munic\u00edpio de  S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante e o secret\u00e1rio executivo do Meio Ambiente e Urbanismo , Fl\u00e1vio Rosado, visitaram a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/7neu3Xbqn7"
        },
        {
            "author_id": "1054038615070785543",
            "created_at": "2018-11-16T17:18:57.000Z",
            "id": "1063481563562864641",
            "in_reply_to_user_id": "1054038615070785543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Estranhamento em 2012 a Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "137376567",
            "created_at": "2018-11-16T17:15:16.000Z",
            "id": "1063480633434013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de novembro de 2018, os alunos dos Cursos de T\u00e9cnico de Eletr\u00f3nica, Automa\u00e7\u00e3o e Comando e T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica-Instala\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Redes,... https://t.co/GzFcwKwio0"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-11-16T17:05:06.000Z",
            "id": "1063478074275184648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Estadual do Ambiente (Inea), respons\u00e1vel pelo Parque estadual da Ilha Grande, percorreu alguns locais na manh\u00e3 desta... https://t.co/o0ibxWa5qK"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-11-16T17:00:43.000Z",
            "id": "1063476973022920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal participar de mais edi\u00e7\u00e3o do \u201cVem Passarinhar\u201d? O encontro ser\u00e1 neste domingo no Parque Estadual de Nova Baden! \u00c9 boa oportunidade para caminhar e conhecer as trilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira  https://t.co/W7xzTjUt93 https://t.co/h7JagaU0En"
        },
        {
            "author_id": "309747772",
            "created_at": "2018-11-16T16:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1024061702",
                        "start": 0,
                        "username": "lariissadaniiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063471708848513024",
            "in_reply_to_user_id": "1024061702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lariissadaniiel O que n\u00f3s temos de mais bonito s\u00e3o praias. Recomendo todas ahahahaha. Mas para fazerem algo diferente recomendo as nossas reservas naturais. REM, Parque Nacional de Gorongoza"
        },
        {
            "author_id": "2392398458",
            "created_at": "2018-11-16T16:34:04.000Z",
            "id": "1063470264879644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Expo Religi\u00e3o. Biblioteca Parque Estadual do RJ."
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2018-11-16T16:33:23.000Z",
            "id": "1063470095899471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de fazer trilha? Qual a sua favorita?\u2800\n.\u2800\nOntem publicamos sobre a Trilha da Pedra Bonita no Rio de Janeiro.\u2800\n.\u2800\nA trilha \u00e9 pela Mata Atl\u00e2ntica dentro do Parque Nacional da Tijuca. Um cen\u00e1rio de muito verde e que ainda permite durante o ca\u2026 https://t.co/4msfn2HjNx https://t.co/cbOnYlVU9e"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2018-11-16T16:32:51.000Z",
            "id": "1063469961006452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/TaaXH0fxfS"
        },
        {
            "author_id": "174440317",
            "created_at": "2018-11-16T16:20:17.000Z",
            "id": "1063466798853558272",
            "in_reply_to_user_id": "211543812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duan_geo Camping das Pombas, em Viamao, ao lado do parque Estadual Itapu\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "833025957325856769",
            "created_at": "2018-11-16T16:02:47.000Z",
            "id": "1063462392007458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em uma claustrof\u00f3bica ficar quil\u00f4metros nesse t\u00fanel! \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude13\ud83d\ude13 em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/9cCtsAL4c3"
        },
        {
            "author_id": "75450203",
            "created_at": "2018-11-16T15:56:02.000Z",
            "id": "1063460694866255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia precisa conhecer mais e melhor o seu patrim\u00f4nio ambiental. Conhecer. Proteger. Preservar. Valorizar.\n---------\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas.\n\nAo completar 50 anos, em 2018, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... https://t.co/F0DJ9bM7oL"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-11-16T15:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11338684,
                        -23.51951014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1063460018387865601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1... fazer um passeio de escuna para a praia das 7 Fontes e Parque Estadual da Ilha Anchieta, acesse ubatubamykonos Mykonos Turismo em Praia das 7 Fontes. https://t.co/PBWBzKB07u"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-16T15:44:22.000Z",
            "id": "1063457760023638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente Que a\u00e7\u00f5es? As que ser\u00e3o desenvolvidas na extinta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel? Agora, pode tudo l\u00e1... https://t.co/wXc0KUf6ji"
        },
        {
            "author_id": "2209460870",
            "created_at": "2018-11-16T15:02:42.000Z",
            "id": "1063447271956725763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Hq2jMbJ1Tl"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-16T14:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "132285117",
                        "start": 14,
                        "username": "tiaopinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "50711276",
                        "start": 54,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "54532531",
                        "start": 152,
                        "username": "jornaltocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063437498842562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#meioambiente @tiaopinheiro, na v\u00e9spera do feriado, o @governoTO extinguiu a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel. Gostaria de saber se o @jornaltocantins far\u00e1 mat\u00e9ria sobre o assunto?"
        },
        {
            "author_id": "40859360",
            "created_at": "2018-11-16T14:14:14.000Z",
            "id": "1063435078141906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no parque! em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/85NElzy7pZ"
        },
        {
            "author_id": "3128299709",
            "created_at": "2018-11-16T14:04:57.000Z",
            "id": "1063432741772029954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dificil? Tente se acalmar e relaxar. \n\nParque Estadual de Silver Falls, Oregon.\n\n (\ud83c\udfa5: @dylankato \ud83d\udccd: Silver Falls State Park) https://t.co/KrZ8GiljG9"
        },
        {
            "author_id": "1050136986558844928",
            "created_at": "2018-11-16T13:41:32.000Z",
            "id": "1063426847764041728",
            "in_reply_to_user_id": "3363384484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s0ftneko ir no parque municipal plantar plantinhas pra fazer ch\u00e1 futuramente"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-16T13:28:00.000Z",
            "id": "1063423440349093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/c2IsrxN2Ui H\u00e1 40 anos no comando da Funda\u00e7\u00e3o #Museu do Homem Americano, a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon dever\u00e1 voltar para a Fran\u00e7a ap\u00f3s a abertura do Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara #Fumdham #arqueologia #serradacapivara"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2018-11-16T13:06:27.000Z",
            "id": "1063418016392712195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a inaugura\u00e7\u00e3o, o local atraiu cerca de 14 mil visitantes. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos principais destinos do turismo de aventura do Paran\u00e1 pela beleza e pela facilidade de acesso. Principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 a cachoeira de 84 metros de altura. https://t.co/6aNAfwp14t"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-11-16T12:54:31.000Z",
            "id": "1063415015993237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita comida, dan\u00e7a e folclore na Festa da Cultura Brasileira no Parque Municipal. A riqueza da cultura popular da nossa terra estar\u00e1 presente em grande estilo em Barueri na Festa da Cultura Brasileira, nos pr\u00f3ximos dias 24 e 25 de novembro. \ud83c\udf5c\ud83e\udd58\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83c\udfbb\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf73\u2935\nhttps://t.co/Uvz7Hdxs8u https://t.co/Ylphf8ETST"
        },
        {
            "author_id": "2203979504",
            "created_at": "2018-11-16T12:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063406179827748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/QiBEDWyCBl o parque municipal | Cities Skylines #04 - Industries Gameplay"
        },
        {
            "author_id": "976243337802993669",
            "created_at": "2018-11-16T12:04:58.000Z",
            "id": "1063402543168933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/8OGa7Qohuv"
        },
        {
            "author_id": "149831242",
            "created_at": "2018-11-16T11:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "924771172822200320",
                        "start": 18,
                        "username": "Renatocivuca"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "128372940",
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "128372940",
                        "start": 142,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063395781237891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respiroaventura: \u201c@Renatocivuca: '@jairbolsonaro \ud83d\udc49\ud83d\udc49Acad\u00eamicos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica no Parque Estadual da Pedra da Boca PB. Aquela for\u00e7a pro Cap @jairbolsonaro\u2026 https://t.co/3aGOL0kQw3"
        },
        {
            "author_id": "182621210",
            "created_at": "2018-11-16T11:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19289789,
                        -22.98055918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063391882913480707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vambora voar?! Uma das vistas mais incr\u00edveis dentro do Parque Nacional da Tijuca/RJ.\n#rampadevoolivre #pedrabonitarj #rj #mar #sol #vento #positividade #tranquilidade #sumer #summervibes\u2026 https://t.co/OC80YVoYZR"
        },
        {
            "author_id": "840243708469616643",
            "created_at": "2018-11-16T11:16:02.000Z",
            "id": "1063390230403792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem passei o dia inteiro no parque nacional fazendo trilhas, e cara, \u00e9 imposs\u00edvel admirar a natureza e n\u00e3o contemplar e admitir a exist\u00eancia do Deus criador! \u00c9 incr\u00edvel como ele pensou em cada detalhe!"
        },
        {
            "author_id": "27217651",
            "created_at": "2018-11-16T11:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063388155238322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/nQ20YNBi09"
        },
        {
            "author_id": "928603819738587136",
            "created_at": "2018-11-16T10:31:21.000Z",
            "id": "1063378987798458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos \nparquedacatacumbarj \n#parquedacatacumba \n#gitanasdoasfalto em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/6eTE1YYe8w"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-11-16T10:30:17.000Z",
            "id": "1063378719249592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, \nN\u00edvel do arroio Perdizes em 5 cm, trilha do Rio do Boi aberta para visita\u00e7\u00e3o. No momento \u00f3tima visibilidade no C\u00e2nion Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2018-11-16T10:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1063376015907536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dos melhores trabalhos que campo que j\u00e1 fiz num dos lugares mais lindos que ja fui. pisa menos campo de altitude \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/7GvAAvAJqj"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-16T10:15:10.000Z",
            "id": "1063374912545570818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar #ChapadadosGuimaraes https://t.co/nRFT09526w"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-16T10:15:09.000Z",
            "id": "1063374910830116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar #ChapadadosGuimaraes https://t.co/KnqXihD5HX"
        },
        {
            "author_id": "2445282894",
            "created_at": "2018-11-16T10:09:49.000Z",
            "id": "1063373565972627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTAS DE PORTUGAL online \u00ae PELAS ROTAS DO MIMHO\n\nO Minho \u00e9 uma regi\u00e3o de Portugal, situada a norte deste pa\u00eds encantado, marcada pelo verde da terra e o azul do mar.\n\nTerra rica em paisagens naturais, o Minho \u00e9 o ber\u00e7o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, dec\u2026https://t.co/BF5DHuzg4f"
        },
        {
            "author_id": "31253475",
            "created_at": "2018-11-16T09:53:59.000Z",
            "id": "1063369581346078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe loja de roupas gratuitas para moradores de rua em BH https://t.co/c4SfC7AoOd"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2018-11-16T09:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063368666547437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - BRASIL\n\n#chapadadosveadeiros #brasil  #trekking #trekkingbrasil #chapadasbrasileiras #goias #trilha #delgadoraceteam #delgadobjjteamn em Parque\u2026 https://t.co/h4NsRbgU4d"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-16T08:30:11.000Z",
            "id": "1063348493912326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Timestorm Films\nParte III / IV de uma s\u00e9rie de timelapse atrav\u00e9s das paisagens sempre em mudan\u00e7a da Nova Zel\u00e2ndia. Filmado ao longo de 4 meses em locais no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/wGrE9Yptih"
        },
        {
            "author_id": "1894529238",
            "created_at": "2018-11-16T04:32:36.000Z",
            "id": "1063288702783373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os gatos da medicina e do parque municipal https://t.co/GYNEdph1uj"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2018-11-16T03:05:28.000Z",
            "id": "1063266776073609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DO PARQUE NACIONAL DE PENEDA GER\u00caS https://t.co/0Z37t3ZIVl"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-11-16T03:02:01.000Z",
            "id": "1063265906502062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DO PARQUE NACIONAL DE PENEDA GER\u00caS https://t.co/ConExMkCIM"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-11-16T01:45:00.000Z",
            "id": "1063246524811898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Come\u00e7ou no litoral do Rio Grande do Sul um evento que atrai bi\u00f3logos e turistas de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds. As protagonistas do espet\u00e1culo s\u00e3o milhares de aves migrat\u00f3rias que deixaram o hemisf\u00e9rio norte e fazem escala no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/MzdTHrnnyM"
        },
        {
            "author_id": "60118967",
            "created_at": "2018-11-16T01:18:00.000Z",
            "id": "1063239731759202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus obrigada por essa oportunidade incr\u00edvel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb sem palavras pra expressar o que \u00e9 esse lugar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #Gratid\u00e3o  #Foz2018 \u2014 feeling blessed at Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/hAoxkYbnkC"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-11-16T00:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063229448336654337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro para\u00edso, repleto de lagos e cachoeiras cor verde-esmeralda. Veja tudo o que voc\u00ea precisa saber para planejar sua viagem! #viagem #europa \u2026 https://t.co/wtmZZZJXyi"
        },
        {
            "author_id": "996905855701471233",
            "created_at": "2018-11-16T00:25:12.000Z",
            "id": "1063226442241187845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo com voc\u00ea fica mais bonito. Te amo .\u2665\ufe0f\ud83d\udc8d\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AD88HJQj57"
        },
        {
            "author_id": "805926642128453632",
            "created_at": "2018-11-16T00:20:47.000Z",
            "id": "1063225332776480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aee porr, ganhei uma camiseta do parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "158525302",
            "created_at": "2018-11-16T00:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1063225092442939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0s vezes o para\u00edso\nest\u00e1 um pouco al\u00e9m do inferno... em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/4U5K0vBmBk"
        },
        {
            "author_id": "622298709",
            "created_at": "2018-11-16T00:12:12.000Z",
            "id": "1063223170050809859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelando \ud83d\ude0e \u2014 feeling delighted at Parque Municipal Foz do Ribeir\u00e3o Garcia https://t.co/cN9qm9cN4B"
        },
        {
            "author_id": "364194405",
            "created_at": "2018-11-16T00:06:52.000Z",
            "id": "1063221829307957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/oqYLvxEaYP https://t.co/co8hYnfdS3"
        },
        {
            "author_id": "757700528046497792",
            "created_at": "2018-11-15T23:58:43.000Z",
            "id": "1063219778167418880",
            "in_reply_to_user_id": "928742714107138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucassilvaaa01 @n4ymonteiro A praia de Teres\u00f3polis \u00e9 o Parque Nacional kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "92273649",
            "created_at": "2018-11-15T23:57:28.000Z",
            "id": "1063219462478807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dom Helv\u00e9cio\n\n#PERD #ParqueEstadualDoRioDoce #Marli\u00e9ria #MinasGerais #Brasil em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/7CmwijkIjE"
        },
        {
            "author_id": "2280545124",
            "created_at": "2018-11-15T23:37:50.000Z",
            "id": "1063214521022525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado top! \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/hIDt41Ja8M"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2018-11-15T23:37:23.000Z",
            "id": "1063214409005391877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo. J\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 mais como eu o vi, 40 e tantos anos atr\u00e1s, e n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo quando seus netos o visitarem.  https://t.co/KtR6Z5qEEi"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2018-11-15T23:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92617205,
                        -16.10442298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "674adf66a8da27f1"
            },
            "id": "1063214159641411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Ang\u00e9lica, Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s, Brasil! em Terra Ronca- Goi\u00e1s https://t.co/Kd1oLXzCkW"
        },
        {
            "author_id": "68712382",
            "created_at": "2018-11-15T23:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063210718395281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos o feriado pra dar aquele relax e cuidar da nossa alma, renovamos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #cachoeira #cachu #riodejaneiro #rj #lifeisgood #love @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/E5P9vp1FnD"
        },
        {
            "author_id": "984931429455888387",
            "created_at": "2018-11-15T22:49:13.000Z",
            "id": "1063202286997028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter clipe novo sim sim sim :) em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/Mfk8dGurcV"
        },
        {
            "author_id": "989274807303852033",
            "created_at": "2018-11-15T22:46:01.000Z",
            "id": "1063201484307906561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Ventisquero Colgante no Parque Nacional Queulat.\nA vis\u00e3o de um glaciar suspenso na montanha com uma cachoeira vinda diretamente do bloco de gelo \u00e9 realmente surpreendente.\u2026 https://t.co/lmIyS0DfGG"
        },
        {
            "author_id": "76200575",
            "created_at": "2018-11-15T22:45:51.000Z",
            "id": "1063201440049487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro do lado de um parque nacional gigante ent\u00e3o cobra aqui eh de praxe. Eu ainda n\u00e3o vi  felizmente. Mas j\u00e1 vi cada aranha... Tive uns 5 piripaques do Chaves quando cheguei aqui. A\u00ed me acostumei."
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2018-11-15T22:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3646173496",
                        "start": 3,
                        "username": "WagnerFarias19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063199005440643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @WagnerFarias19: Tr\u00e2nsito intenso a lento ao longo das avenidas Borges de Medeiros, a partir da Rua M\u00e1rio Ribeiro, e Epit\u00e1cio Pessoa, a partir do Parque Natural Municipal da Catacumba, no sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2018-11-15T22:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "46152686",
                        "start": 196,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063197500344012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso a lento ao longo das avenidas Borges de Medeiros, a partir da Rua M\u00e1rio Ribeiro, e Epit\u00e1cio Pessoa, a partir do Parque Natural Municipal da Catacumba, no sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as.  @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "37801627",
            "created_at": "2018-11-15T22:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1063197096898113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/GDeQ1AHcak"
        },
        {
            "author_id": "917011849",
            "created_at": "2018-11-15T22:24:58.000Z",
            "id": "1063196184376946691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com meus amores foi massa! #reservabiol\u00f3gicadetingu\u00e1 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/1dKPX6pElv"
        },
        {
            "author_id": "1026515499604160512",
            "created_at": "2018-11-15T22:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1232888486128234496",
                        "start": 0,
                        "username": "umvesgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063196063266410496",
            "in_reply_to_user_id": "272794544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umvesgo tem um parque aq na minha cidade q chama \"parque municipal\" nesse parque tem um brinquedo q a gente chama ele de gaiola, a\u00ed c entra nele e ele come\u00e7a a girar \"rapid\u00e3o\". me sentia super rebelde quando ia nele"
        },
        {
            "author_id": "484943135",
            "created_at": "2018-11-15T22:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01644059,
                        -29.63910056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1063194086256123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/TA3mO8Tudl"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-15T22:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97084658,
                        -22.43518463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1063193045888319488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Viajantes.\n.\nVamos conhecer o parnaso Teres\u00f3polis\n.\nNo meu v\u00eddeo de hoje fomos visitar o parnaso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sede Teres\u00f3polis e curtir algumas de suas\u2026 https://t.co/F4jlmvFfry"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-11-15T22:12:22.000Z",
            "id": "1063193013109878785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: tr\u00e2nsito intenso a lento ao longo das avenidas Borges de Medeiros, a partir da Rua M\u00e1rio Ribeiro, e Epit\u00e1cio Pessoa, a partir do Parque Natural Municipal da Catacumba, no sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-11-15T22:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1063192114333388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/dar3bP4ZZj"
        },
        {
            "author_id": "55050112",
            "created_at": "2018-11-15T22:05:18.000Z",
            "id": "1063191234494238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual de #Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro - SP https://t.co/YDEAnlkUG2"
        },
        {
            "author_id": "226746803",
            "created_at": "2018-11-15T21:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1063189300848803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver vontade de lutar haver\u00e1 esperan\u00e7a de vencer.\n#MTB #DIABOM #PEDALTOP em Flona - Floresta Nacional https://t.co/7FggBNEC8R"
        },
        {
            "author_id": "129323776",
            "created_at": "2018-11-15T21:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1063187925100306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt com o bb que eu gosto \ud83d\udc97 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wzVFMiDi2I"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2018-11-15T21:49:43.000Z",
            "id": "1063187313306398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/dGlpPtJ8Ef"
        },
        {
            "author_id": "509396783",
            "created_at": "2018-11-15T21:32:36.000Z",
            "id": "1063183005550809094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevadas https://t.co/WRIBg1ZTqb"
        },
        {
            "author_id": "4821393322",
            "created_at": "2018-11-15T21:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063175120255094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi \u00f3timo poder desfrutar das belezas desse lugar incr\u00edvel \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oNF8e0EgeY"
        },
        {
            "author_id": "484089925",
            "created_at": "2018-11-15T20:42:38.000Z",
            "id": "1063170430582824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/sA2dasNwhR"
        },
        {
            "author_id": "803994803063164929",
            "created_at": "2018-11-15T20:40:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1063169935881449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chocada aqui na reserva biol\u00f3gica de tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "995703086780960768",
            "created_at": "2018-11-15T20:40:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063169864486055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no feriado da Rep\u00fablica. Valer a pena o passeio. https://t.co/DwwpRadRhy"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2018-11-15T20:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063166510569422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - BRASIL\n\n#chapadadosveadeiros #brasil  #trekking #trekkingbrasil #chapadasbrasileiras #goias #trilha #delgadoraceteam #delgadobjjteam em Parque\u2026 https://t.co/BboNU6aFFV"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-15T20:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063165561042022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as cachoeiras de Teres\u00f3polis - Parnaso, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/vneesbamMY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "734048754974724096",
            "created_at": "2018-11-15T20:16:42.000Z",
            "id": "1063163904724004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta semana, a reda\u00e7\u00e3o do Fuma\u00e7a mudou-se para Pit\u00f5es das J\u00fanias, uma aldeia em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \n\nViemos para c\u00e1 \u00e0 procura de hist\u00f3rias como a do Padre Fontes, conhecido por estudar tradi\u00e7\u00f5es pag\u00e3s, e figura central das \"Noites das Bruxas\" em Montalegre. https://t.co/MulThsGPV6"
        },
        {
            "author_id": "129323776",
            "created_at": "2018-11-15T20:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1063161317719183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt com nen\u00e9m que eu gosto \ud83d\udc97 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/t4HOHzHr3H"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2018-11-15T20:00:15.000Z",
            "id": "1063159765067538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no feriado e nos finais de semana. https://t.co/aa5MV5zQjr https://t.co/CF2j7AkC3B"
        },
        {
            "author_id": "124565200",
            "created_at": "2018-11-15T19:51:05.000Z",
            "id": "1063157459899031553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o menino que vende alfajor no Parque Municipal: tem uma poc apaixonada por voc\u00ea e eu tamb\u00e9m \ud83d\udc40 @Dinhuh___"
        },
        {
            "author_id": "322166475",
            "created_at": "2018-11-15T19:43:29.000Z",
            "id": "1063155547334172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para salvar Rinocerontes, parque nacional j\u00e1 mandou 50 ca\u00e7adores\"\n\n\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1006252197812883457",
            "created_at": "2018-11-15T19:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1178039,
                        -22.89116731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1063153098103889922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt \u2600\ufe0f em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/6VDR21Lcyf"
        },
        {
            "author_id": "224015763",
            "created_at": "2018-11-15T19:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1063152259519852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eueela #happy #boatarde #smile #love #amor #moment em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ByfJ3Cq62S"
        },
        {
            "author_id": "1000280052532174849",
            "created_at": "2018-11-15T19:26:29.000Z",
            "id": "1063151270624722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha Ponta Grossa- Paran\u00e1 https://t.co/Y4XYgWFwSA"
        },
        {
            "author_id": "354029005",
            "created_at": "2018-11-15T19:04:00.000Z",
            "id": "1063145609178292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/97x6RhzO8b"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2018-11-15T19:01:40.000Z",
            "id": "1063145025331253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Municipal recebe loja de roupas gratuitas para moradores de rua em BH. Voc\u00ea pode doar roupas masculinas, acess\u00f3rios e cal\u00e7ados. Veja os pontos de doa\u00e7\u00e3o! https://t.co/sC8g6AhoRA https://t.co/mM7gOue59P"
        },
        {
            "author_id": "2648373619",
            "created_at": "2018-11-15T18:48:37.000Z",
            "id": "1063141740062871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado perfeito natureza fam\u00edlia \u2764 \u2014 em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/ZRAuPBVCM8"
        },
        {
            "author_id": "399316554",
            "created_at": "2018-11-15T18:40:26.000Z",
            "id": "1063139680265424901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a: \u00e9 uma catarata brasileira localizada no Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, entre os munic\u00edpios de Alegre- ES e Ibitirama-ES. Fica na Regi\u00e3o do Capara\u00f3 e \u00e9 um\u2026 https://t.co/puG00T7opG"
        },
        {
            "author_id": "705230594",
            "created_at": "2018-11-15T18:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063131627960844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/qTCF0Syxei Pedal a ponte queimada parque estadual do Rio doce"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2018-11-15T18:01:50.000Z",
            "id": "1063129964579639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16:01 #inc\u00eandio local: Parque Municipal, Centro, #Urussanga - princ\u00edpio de inc\u00eandio em edifica\u00e7\u00e3o (galpo)"
        },
        {
            "author_id": "705230594",
            "created_at": "2018-11-15T17:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063128080829472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal a ponte queimada parque estadual do Rio doce: https://t.co/qTCF0SQ85Q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "442933226",
            "created_at": "2018-11-15T17:16:10.000Z",
            "id": "1063118471809122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2018-11-15T17:08:19.000Z",
            "id": "1063116498393329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe loja de roupas gratuitas para moradores de rua https://t.co/iUQsijlTU2"
        },
        {
            "author_id": "4453975167",
            "created_at": "2018-11-15T16:54:04.000Z",
            "id": "1063112911311331330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai, fico vendo o filme do zack e cody, fico babando nessa reserva biol\u00f3gica aaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1018925545277575169",
            "created_at": "2018-11-15T16:49:20.000Z",
            "id": "1063111720619704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dificuldades preparam pessoas comuns para os destinos extraordin\u00e1rios....\n\n#ParqueEstadualdaPedraBranca\n#Trilheiros\n#SeEstiverPreparadaMeAcompanhe\n#RJ021 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/B7jQ1JY7ji"
        },
        {
            "author_id": "389153484",
            "created_at": "2018-11-15T16:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2058764,
                        -22.9702253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063110657715957761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de trilha e 123 anos do Maior do Mundo! \u26ab\ud83d\udd34\ud83d\udc63 #ConhecendoORioAP\u00e9 #FLA123 #N12 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/CYfWCAMHsv"
        },
        {
            "author_id": "185220741",
            "created_at": "2018-11-15T16:34:22.000Z",
            "id": "1063107954310819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo energizado em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ArXdF0YrkQ"
        },
        {
            "author_id": "1149210493",
            "created_at": "2018-11-15T16:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88441321,
                        -16.75287623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1063103242245042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre em busca de superar seus limites!\nEm busca de evolu\u00e7\u00e3o sempre!\nLogo logo vem os combos e a\u00e9reos!\n#Slackday #Slack #ChestBounce em Parque Municipal\u2026 https://t.co/U5zlihuFER"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-15T15:36:49.000Z",
            "id": "1063093469760118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memoria Foro departamental: Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro\u00a0S\u00e9cure https://t.co/PRMLaFM5rf"
        },
        {
            "author_id": "978345101230575616",
            "created_at": "2018-11-15T15:30:42.000Z",
            "id": "1063091931549495297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7a, Sorria e Deixa ir. . . \n#Cachoeira\n#Trilheiros\n#RJ021 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/NlUBjj09kC"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-15T15:20:57.000Z",
            "id": "1063089477428670464",
            "in_reply_to_user_id": "1661413526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angrydiene Vit\u00f3ria, depois Santa Teresa. Vai rolar o curso de formigas na reserva biol\u00f3gica de l\u00e1 durante uma semana."
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-15T15:17:38.000Z",
            "id": "1063088644519550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00b0 Dia do Roda SP - Rota Mogiana\n#turismosp #rodasp #pedregulhosp #turismopedregulho #venhaconhecer #venhavisitar em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus Pedregulho https://t.co/1Y7CRAoIO8"
        },
        {
            "author_id": "93988825",
            "created_at": "2018-11-15T15:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45058063,
                        -2.90256566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1063085489937416198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/uZItDunsdc"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2018-11-15T14:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1063082864013643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele som que acalma... #fuscalovers em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/Yxw7HJjx9y"
        },
        {
            "author_id": "196194061",
            "created_at": "2018-11-15T14:43:09.000Z",
            "id": "1063079964742959110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/tvPpv0zgnq"
        },
        {
            "author_id": "122676151",
            "created_at": "2018-11-15T14:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1063075865062531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/4I0S4zmXaV"
        },
        {
            "author_id": "87756346",
            "created_at": "2018-11-15T14:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1063073484581023748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/GLvLDnJ0Hw https://t.co/jghWJpTu3g"
        },
        {
            "author_id": "305381623",
            "created_at": "2018-11-15T14:15:47.000Z",
            "id": "1063073078257836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedalar #pedal #rio #natural #natureza @ Parque Estadual da Pedra Branca \u2014 at Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/xYDSYJ7LuJ"
        },
        {
            "author_id": "70767017",
            "created_at": "2018-11-15T14:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "930591831972302848",
                        "start": 0,
                        "username": "SuupGoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063069176863121409",
            "in_reply_to_user_id": "930591831972302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuupGoes \u00e9 foda. Combinamos de ir na cachoeira no parque nacional, ligo pra ela de manh\u00e3 descubro que vamos pra Mau\u00e1. Me arrumo toda correndo, chego aqui e ela ainda t\u00e1 depilando"
        },
        {
            "author_id": "1013494946588917760",
            "created_at": "2018-11-15T13:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1057020493121896448",
                        "start": 0,
                        "username": "AnelmaMelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063069082923290624",
            "in_reply_to_user_id": "1057020493121896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnelmaMelo Centro de BH parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "233166705",
            "created_at": "2018-11-15T13:58:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1063068767444320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ENizhm1nIa"
        },
        {
            "author_id": "233166705",
            "created_at": "2018-11-15T13:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1063068381237006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/MHAnHpeROq"
        },
        {
            "author_id": "875899602125434880",
            "created_at": "2018-11-15T13:47:12.000Z",
            "id": "1063065884258910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis RJ.parnaso.Parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os. Feriado top em Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/rVgKqUGrl7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-11-15T13:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "866621613395128320",
                        "start": 0,
                        "username": "zaychunechka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063065869805326338",
            "in_reply_to_user_id": "866621613395128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zaychunechka O mundo visita as Cataratas do Igua\u00e7u, atra\u00e7\u00e3o mundial, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Bom dia e um excelente feriad\u00e3o pra n\u00f3s por aqui no Brasil. #naturelovers"
        },
        {
            "author_id": "51524165",
            "created_at": "2018-11-15T13:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1063064678887276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt nesse lugar maravilhoso! \n#goi\u00e1s #trip #trilha #cachoeira #chapadadosveadeiros  #turistando #natureza #nature em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FowlBHEh5S"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-11-15T13:35:17.000Z",
            "id": "1063062886438920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas. https://t.co/Ms7gbpXk2a"
        },
        {
            "author_id": "87756346",
            "created_at": "2018-11-15T13:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1063058512748707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/jkbrTSFuGI"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-11-15T13:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.12235669,
                        -23.5023072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1063054528952578050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1... para o Parque Estadual da Ilha Anchieta com a Mykonos Turismo ecotour360 ubatubamykonos amoubatuba em Porto Marina Saco da Ribeira https://t.co/nI6KK9UBQh"
        },
        {
            "author_id": "717960850",
            "created_at": "2018-11-15T12:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5477,
                        -24.00863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "1063053333500284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunha - SP \u26f0 Paraty - RJ em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/OVQB0mWVuh"
        },
        {
            "author_id": "39116773",
            "created_at": "2018-11-15T12:48:28.000Z",
            "id": "1063051104278245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecei a me arrumar, hoje \u00e0 tarde vou aproveitar um pouco do feriado e esse dia com sol que est\u00e1 fazendo para ir ao Parque Nacional de Itatiaia. A \u00faltima vez que estive l\u00e1 faz uns tr\u00eas anos aproximadamente. Quero voltar!"
        },
        {
            "author_id": "41888408",
            "created_at": "2018-11-15T12:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0,
                        -24.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1063050934064988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praialivredeplastico Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Barra do Una. Ecosurf. Peru\u00edbe em Barra Do Una Jur\u00e9ia https://t.co/yK9OAo0mfP"
        },
        {
            "author_id": "26348847",
            "created_at": "2018-11-15T12:38:16.000Z",
            "id": "1063048537280258050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/p6TaZSnlif E VAMOS pra um caso de sucesso"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2018-11-15T12:29:18.000Z",
            "id": "1063046280077819907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita comida, dan\u00e7a e folclore na Festa da Cultura Brasileira no Parque Municipal https://t.co/USLx3GnSd9"
        },
        {
            "author_id": "1042830331735404544",
            "created_at": "2018-11-15T12:00:17.000Z",
            "id": "1063038978335612929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Timba\u00fabas, em Juazeiro do Norte, se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nVeja mais &gt;&gt;&gt;https://t.co/I5NA9bmw6W\n#engenhodenot\u00edcias https://t.co/p8Mtra2cWj"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-11-15T12:00:00.000Z",
            "id": "1063038906860531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O XIV Festival Brasileiro de Aves Migrat\u00f3rias come\u00e7a hj e segue at\u00e9 18/11no Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS). O evento \u00e9 direcionado a todos os interessados por observa\u00e7\u00e3o de aves. As aves est\u00e3o chegando. Voc\u00ea vai ficar de fora?\nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/72PFuEb86c https://t.co/PFFbhbeiMc"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-11-15T11:47:14.000Z",
            "id": "1063035695999127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Timba\u00fabas se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o reconhecida nacionalmente https://t.co/M4HsiO6KeL"
        },
        {
            "author_id": "1318482990",
            "created_at": "2018-11-15T11:39:47.000Z",
            "id": "1063033819060674561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NUsY9kVblT"
        },
        {
            "author_id": "935115334218022914",
            "created_at": "2018-11-15T11:31:49.000Z",
            "id": "1063031816918126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DAS TIMBA\u00daBAS SE TORNA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O RECONHECIDA NACIONALMENTE.Veja mais em &gt;&gt;&gt;https://t.co/yOrohr08du\u2026/parque-das-timbaubas-se-torna-\u2026 https://t.co/EVgrFduuNm"
        },
        {
            "author_id": "316487596",
            "created_at": "2018-11-15T11:16:02.000Z",
            "id": "1063027840956940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que mate todos os que amea\u00e7am essa ra\u00e7a. https://t.co/EuErRqeK2Y"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-11-15T11:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1063026256034365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/uCKQuFNwmQ"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-15T11:03:27.000Z",
            "id": "1063024676354560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/CQsP2CQcWS"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2018-11-15T10:52:05.000Z",
            "id": "1063021815063293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque das Timba\u00fabas se torna Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o reconhecida nacionalmente.\nhttps://t.co/YeabEfX7PD https://t.co/YeabEfX7PD"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-15T10:15:17.000Z",
            "id": "1063012553574547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/NaidKpKBRL"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-11-15T10:15:11.000Z",
            "id": "1063012529260113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/kk3xXeOPGn"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-15T09:52:03.000Z",
            "id": "1063006706437894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel, nos munic\u00edpios de Anan\u00e1s, Riachinho, Xambio\u00e1 e Araguan\u00e3, no Tocantins, n\u00e3o existe mais. O subsecret\u00e1rio do Meio Ambiente, Rubens Pereira Brito, deve ter sido contra, o que explicaria sua exonera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "715355678",
            "created_at": "2018-11-15T09:50:42.000Z",
            "id": "1063006367747846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu uma \u00e1rvore  aqui atr\u00e1s de casa e esse \"serumaninho\" ficou sem casa... aguardando os bombeiros virem buscar para levar pro Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Teres\u00f3polis!!!! https://t.co/SnMmGPOttK"
        },
        {
            "author_id": "1063001349573484544",
            "created_at": "2018-11-15T09:45:06.000Z",
            "id": "1063004958671491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/AOqqQ0osNM"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-11-15T09:44:56.000Z",
            "id": "1063004915235201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natureza, n\u00e3o sei nem mais dizer\nO que sinto por voc\u00ea...\nSe \u00e9 amor...\u00a0\nSe \u00e9 amizade...\u00a0\nSe \u00e9 paix\u00e3o...\nMas suspeito fortemente\u00a0\nQue seja tudo isso junto!\n\nParque Nacional da Serra da Canastra\nFoto e Curti\u00e7\u00e3o @vivianepessoacousin \n\n#QuintaDetremuraSDV #QuintaEliteDoSDV #turismo https://t.co/TELN5jG4M0"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2018-11-15T09:41:41.000Z",
            "id": "1063004098860064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, n\u00e3o sei nem mais dizer\nO que sinto por voc\u00ea...\nSe \u00e9 amor...\u00a0\nSe \u00e9 amizade...\u00a0\nSe \u00e9 paix\u00e3o...\nMas suspeito fortemente\u00a0\nQue seja tudo isso junto!\n\nParque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/iifOtCVfNi"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2018-11-15T09:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50711276",
                        "start": 2,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "65357555",
                        "start": 140,
                        "username": "JocyelmaSantana"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "58798987",
                        "start": 157,
                        "username": "LailtonCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1063002634821472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @governoTO revogou o Decreto n\u00ba 1.558 de 01/08/2002, que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Santa Isabel????? \u00c9 isso mesmo???? @JocyelmaSantana @LailtonCosta"
        },
        {
            "author_id": "490231001",
            "created_at": "2018-11-15T09:18:13.000Z",
            "id": "1062998194907430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/kQYhiN8pkZ"
        },
        {
            "author_id": "4744926521",
            "created_at": "2018-11-15T08:58:33.000Z",
            "id": "1062993242864607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta teu rosto sempre na dire\u00e7\u00e3o do sol, e ent\u00e3o as sombras ficar\u00e3o para tr\u00e1s.\n.\n\ud83d\udea9Vista do Parque Estadual da Costa do Sol\n.\nLocalizada no bairro do Per\u00f3, na cidade de Cabo Frio, a praia\u2026 https://t.co/XsFeDcZoVJ"
        },
        {
            "author_id": "2355361184",
            "created_at": "2018-11-15T08:06:59.000Z",
            "id": "1062980266455715845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u00d3timo feriado!\nParque Municipal Horto de Maruipe - Vit\u00f3ria - ES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\nFotografia: Simony Freicho Pr\u00facoli https://t.co/MdNgWIPiRq"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2018-11-15T05:38:40.000Z",
            "id": "1062942940698460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha\n\n&gt;&gt;&gt;https://t.co/xNSCiUEwuE\n&gt;&gt;&gt;https://t.co/VvFCIoDava\nTripadvisor &gt;&gt;&gt;https://t.co/AZGd7sfa8d\n\nMeio Ambiente ES #VaideBike\nEntre no Clima &gt;&gt;&gt;https://t.co/E0PBIFwIi2\n\n#ParqueEstadual #Guarapai https://t.co/rPNGXJDZAk"
        },
        {
            "author_id": "1561371290",
            "created_at": "2018-11-15T04:53:22.000Z",
            "id": "1062931539699347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o jogo virou, n\u00e3o \u00e9 mesmo!? https://t.co/VxKX9WjiCb"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-11-15T03:30:00.000Z",
            "id": "1062910562152169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova trilha na Grande Bel\u00e9m \ud83c\udfde\n\nIdeflor-bio iniciou a sinaliza\u00e7\u00e3o da nova trilha pelo trecho que fica no Parque Estadual do Utinga \ud83d\udea9\n\nEla ir\u00e1 interligar unidades de conserva\u00e7\u00e3o e quatro munic\u00edpios \ud83d\uddfa\n\nVeja mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/zLaqdMfvAK https://t.co/I1XyruojRp"
        },
        {
            "author_id": "948340712948592646",
            "created_at": "2018-11-15T02:48:36.000Z",
            "id": "1062900145094828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bah.. Parque Nacional Domingo?"
        },
        {
            "author_id": "74558670",
            "created_at": "2018-11-15T01:29:10.000Z",
            "id": "1062880151954972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo fazer aquela trilha que pernoita l\u00e1 no parque nacional,da Chapada, na virada do ano novo, ser\u00e1 que tem como? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "32891741",
            "created_at": "2018-11-15T01:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1062873555136847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclovia, Parque Municipal, Belo Horizonte #ciclovia #radweg #bikelane #parquemunicipal #parque #park #belohorizonte #beaga #bh #minasgerais #sudeste #s\u00fcdosten #southeast #brasil\u2026 https://t.co/A04A2hWPH8"
        },
        {
            "author_id": "32891741",
            "created_at": "2018-11-15T00:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9353646,
                        -19.92325016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1062867899730276353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro Francisco Nunes, Parque Municipal, Belo Horizonte #teatro #theater #theatre #parquemunicipal #parque #park #belohorizonte #beaga #bh #minasgerais #sudeste #s\u00fcdosten #southeast\u2026 https://t.co/ylSLy1uH4J"
        },
        {
            "author_id": "338730190",
            "created_at": "2018-11-15T00:22:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1062863385610592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado eh dia de t\u00e1 trevoso na floresta municipal ioajdioasdiasj"
        },
        {
            "author_id": "737059234769162243",
            "created_at": "2018-11-14T23:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "737059234769162243",
                        "start": 180,
                        "username": "LitoralnaRede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062857504697315333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Aves Migrat\u00f3rias inicia nesta quinta-feira em Mostardas. O evento \u00e9 realizado num\u00a0santu\u00e1rio ecol\u00f3gico, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/evpmC7u7e2 via @LitoralnaRede"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2018-11-14T23:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92617205,
                        -16.10442298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "674adf66a8da27f1"
            },
            "id": "1062848953367097351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna S\u00e3o Bernardo, Parque Estadual Terra Ronca. em Terra Ronca- Goi\u00e1s https://t.co/9f0H8MQrpr"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-11-14T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "12689622",
                        "start": 120,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062842613571575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina no #ParquesDoBrasil nesta #QuartaDiversidade, \u00e0s 21h45, na @TVBrasil. https://t.co/FdCUz4XUjL https://t.co/cknM9tJ9FO"
        },
        {
            "author_id": "4610079027",
            "created_at": "2018-11-14T22:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.99795,
                        -9.38251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f551ebef27677558"
            },
            "id": "1062842590696009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 12 de novembro a cidade de Delmiro Gouveia recebeu a Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco, no audit\u00f3rio das R\u00e1dios Delmiro, um Conselho\u2026 https://t.co/0VlLkWFtU2"
        },
        {
            "author_id": "814547865049722882",
            "created_at": "2018-11-14T22:55:44.000Z",
            "id": "1062841538689019906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS MINHA FILHA DE 15 ANOS VAI ESTAR NO PARQUE MUNICIPAL COM 5 PESSOAS ********DE DIA************** QUE ABSURDO ELA VAI MORRER https://t.co/mg4v5fcqip"
        },
        {
            "author_id": "3374995084",
            "created_at": "2018-11-14T22:48:14.000Z",
            "id": "1062839651537432577",
            "in_reply_to_user_id": "3374995084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ele ficou \"MAS VC VAI FICAR QUATRO HORAS ZANZANDO NO CENTRO AT\u00c9 O TEATRO ABRIR???\"\neu respondi q ia ficar no parque municipal ou no cidade com o povo e ele continuou achando um absurdo, olha sinceramente cansei"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-14T22:32:40.000Z",
            "id": "1062835733998768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento e Vivir Bien O caso do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure\u00a0(Bol\u00edvia) https://t.co/KlWCE26wJJ"
        },
        {
            "author_id": "72930608",
            "created_at": "2018-11-14T22:22:28.000Z",
            "id": "1062833169047699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Caruaru receber\u00e1 mudas de plantas nativas https://t.co/sFvQLeFAyQ"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-11-14T22:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1062832381210624001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FTmYWjTJIJ"
        },
        {
            "author_id": "351057813",
            "created_at": "2018-11-14T21:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1062818132438306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de caiaque sensacional! \ud83c\udf43 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/3Jq8Mp04oU"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2018-11-14T21:03:56.000Z",
            "id": "1062813406506426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, abriga dezenas de milhares de registros pr\u00e9-hist\u00f3ricos feitos por nossos ancestrais que viveram na regi\u00e3o entre 06 e 28 mil anos atr\u00e1s. \n\nAcesse: https://t.co/dwQL9gSiGd https://t.co/5I69CO69nn"
        },
        {
            "author_id": "993660424288694272",
            "created_at": "2018-11-14T20:55:06.000Z",
            "id": "1062811181642063880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ESBH #TREINOABERTO #PORHADES #PoderosoHades #TumorNegro\ud83d\udda4 #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/k3vQPlLrOB"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2018-11-14T20:48:52.000Z",
            "id": "1062809612783624195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador: Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Marinho da Barra https://t.co/eb8H95zfcs"
        },
        {
            "author_id": "200137425",
            "created_at": "2018-11-14T20:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20709799",
                        "start": 0,
                        "username": "belowrenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062806571372175360",
            "in_reply_to_user_id": "20709799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belowrenco @parmaree @primodohenrique N\u00e3o deixar de visitar o Mercado Central. Pra sair \u00e0 noite: Savassi (uma avenida inteira cheia de bar/boate). Pra chorar no cantinho: Parque Municipal, Rodovi\u00e1ria, Banheiro de Shopping"
        },
        {
            "author_id": "765960624572596224",
            "created_at": "2018-11-14T19:48:18.000Z",
            "id": "1062794371811160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio \u00e0 causa!!!! https://t.co/MTQP5eVH2E"
        },
        {
            "author_id": "120740610",
            "created_at": "2018-11-14T19:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1062784291325861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade na pista Galera, a bandidagem n\u00e3o respeita mais nada...\nViatura da PM do RJ foi assaltada hoje na altura da Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca) Ao que tudo indica os\u2026 https://t.co/9WDbpY7t1p"
        },
        {
            "author_id": "357442152",
            "created_at": "2018-11-14T19:00:18.000Z",
            "id": "1062782290646962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho justo quero mais https://t.co/q2fvdjDOBA"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-11-14T19:00:00.000Z",
            "id": "1062782216940519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na Chapada Diamantina, a Cachoeira da Fuma\u00e7a mostra a exuberante a\u00e7\u00e3o da \u00e1gua caindo contra a gravidade e sua dan\u00e7a forma um efeito de \"fuma\u00e7a\".\n\nLogo mais, confira mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie #ParquesdoBrasil.\n\u00c0s 21h45 | https://t.co/KfXtvOmEUA https://t.co/M5H1J6lQTX"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2018-11-14T18:49:04.000Z",
            "id": "1062779464268935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supermix despejou restos de concreto na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MDuz0vAYU0"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2018-11-14T18:40:22.000Z",
            "id": "1062777275366756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com inaugura\u00e7\u00e3o marcada para 18 de dezembro, o Museu da Natureza \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o para quem visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI).\nSerra da Capivara j\u00e1 \u00e9 uma experi\u00eancia excelente, agora vai ficar ainda melhor.\nConfira: https://t.co/thGB9kH2bu https://t.co/edbI3bxw5J"
        },
        {
            "author_id": "1152130706",
            "created_at": "2018-11-14T18:19:04.000Z",
            "id": "1062771915444502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente a FCB inaugurou o Centro Dia da Pessoa Idosa, em Florian\u00f3polis, localizada no Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, a unidade atender\u00e1 pessoas da terceira idade, dando assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias durante o hor\u00e1rio comercial.... https://t.co/4f5ErdaUhE"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-14T17:53:45.000Z",
            "id": "1062765543936180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores s\u00e3o poemas que a terra escreve para o c\u00e9u...\n\nKhalil Gibran\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos: Manoel Freitas https://t.co/3FMIaNZoER"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-11-14T17:51:08.000Z",
            "id": "1062764883362697218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o do Caminho das Arauc\u00e1rias na Floresta Nacional de Canela.\n#caminhodasaraucarias \n#florestanacionaldecanela \n#flonacanela \n#canelanationalforest \n#unidadesdeconservacao\u2026 https://t.co/0FaUkmLLvI"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2018-11-14T17:30:18.000Z",
            "id": "1062759643057975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel! Repare o que uma c\u00e2mera de seguran\u00e7a no Parque Nacional Kruger (\u00c1frica do Sul) mostra.  \nO elefante se aproxima de uma casa, pega duas latas do ch\u00e3o e as  p\u00f5e no lixo.  Est\u00e3o nos ensinando como agir para proteger a natureza do planeta!\n O que voc\u00ea acha? https://t.co/Ho9jCoCzvq"
        },
        {
            "author_id": "445867987",
            "created_at": "2018-11-14T17:15:08.000Z",
            "id": "1062755825448636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nessa linha de racioc\u00ednio que se deve pensar. https://t.co/apiXAYzLG8"
        },
        {
            "author_id": "219471028",
            "created_at": "2018-11-14T17:01:42.000Z",
            "id": "1062752443405123585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/GLaFX6PrGv"
        },
        {
            "author_id": "2279296777",
            "created_at": "2018-11-14T16:58:24.000Z",
            "id": "1062751615667654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes Projeto Jubarte - Caravelas BA - Parque Nacional de Abrolhos - 7o ano e 2a s\u00e9rie\n#mam\u00edferoseplantas\n#visitadecampo\n#napr\u00e1tica\u00e9melhor\nProf Ivana."
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2018-11-14T16:56:18.000Z",
            "id": "1062751084488413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/0FDDwWop8t"
        },
        {
            "author_id": "456862452",
            "created_at": "2018-11-14T16:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1062749405969874945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/W7A7CLuRvm"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-11-14T16:42:28.000Z",
            "id": "1062747604503719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer algo diferente neste feriado? \ud83d\ude03 O Parque Estadual de Vila Velha vai funcionar normalmente amanh\u00e3 (15)! \ud83c\udf04 Saiba mais sobre os passeios: https://t.co/HVk8FZMPFS"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2018-11-14T16:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "9402812",
                        "start": 3,
                        "username": "pra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062745247103373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Pra quem gosta de muito verde e uma bel\u00edssima natureza \u00e9 s\u00f3 vinrem no parque Municipal Milton prates Montes claros tem atualmente 4 parques com muito arborismo e uma natureza exuberante https://t.co/qULkgAMNHk \u2013 At Parque Municipal https://t.co/7jUZ2pOLEj https://t.co/WJ029JgxIH"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2018-11-14T16:21:37.000Z",
            "id": "1062742358016643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da C\u00e2mara T\u00e9cnica Permanente de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual do Meio Ambiente discutiu hoje (14) o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Descoberto, no munic\u00edpio de \u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s. Leia mais em https://t.co/DFoKxw4Nrx #SecimaGO https://t.co/PtrICSVvsS"
        },
        {
            "author_id": "2325701659",
            "created_at": "2018-11-14T16:04:46.000Z",
            "id": "1062738116656672774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Caruaru receber\u00e1 mudas de plantas nativas\nhttps://t.co/vFCA97ZEdu https://t.co/QVXTyfHWE0"
        },
        {
            "author_id": "813141698738065408",
            "created_at": "2018-11-14T15:59:22.000Z",
            "id": "1062736759618973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem #boglera como diz lauracbrito em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/C9mlsBvHmb"
        },
        {
            "author_id": "1058871568141611008",
            "created_at": "2018-11-14T15:23:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e5d6f3881001"
            },
            "id": "1062727675473731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de muito verde e uma bel\u00edssima natureza \u00e9 s\u00f3 vinrem no parque Municipal Milton prates Montes claros tem atualmente 4 parques com muito arborismo e uma natureza exuberante https://t.co/qIryD2Z3ad"
        },
        {
            "author_id": "1058871568141611008",
            "created_at": "2018-11-14T15:20:14.000Z",
            "id": "1062726911691026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima super agrad\u00e1vel nessa quarta-feira aqui no parque Municipal Milton prates Montes claros temperatura 26 graus dia 14.11.2018 https://t.co/vACe6zXBhK"
        },
        {
            "author_id": "1058673983044943872",
            "created_at": "2018-11-14T15:10:25.000Z",
            "id": "1062724440184836100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho receber\u00e1 mais de tr\u00eas hectares de plantas nativas https://t.co/q3wtHldXQo"
        },
        {
            "author_id": "95888320",
            "created_at": "2018-11-14T14:58:42.000Z",
            "id": "1062721491199033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d perfeito, que continue assim, protegendo os animais indefesos dessa corja mal\u00e9fica. https://t.co/cR2wBO5Gdf"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-11-14T14:36:08.000Z",
            "id": "1062715812899942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Poytara tem sido grande parceira no Lago Ornamental do Parque Municipal Jayme Ferragut em Vinhedo !!  Os peixes est\u00e3o crescendo lindos e saud\u00e1veis !! \nEm nome da cidade de #Vinhedo nossos sinceros agradecimentos ! \n#Poytara https://t.co/9uFiC1vaMy"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2018-11-14T14:32:15.000Z",
            "id": "1062714833982840836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Marco das Tr\u00eas Fronteiras amplia hor\u00e1rio de atendimento neste feriado: https://t.co/X6ZVfr8vh0"
        },
        {
            "author_id": "85630480",
            "created_at": "2018-11-14T14:23:17.000Z",
            "id": "1062712578890235909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/WMWD8cVxMl"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2018-11-14T14:18:50.000Z",
            "id": "1062711458008567810",
            "in_reply_to_user_id": "2196195401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bisexualbitcx de guia turistico em trilha no parque nacional/cataratas hgghhghj"
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-14T14:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "69752954",
                        "start": 92,
                        "username": "turismosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062708317271801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de Roda SP - Rota Mogiana.\nPedregulho - SP\n#turismobrasil #rodasp #pedregulhosp @turismosp em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus Pedregulho https://t.co/bsN8xKS0l7"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-11-14T13:33:48.000Z",
            "id": "1062700126379167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria e Itacarambi, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos: Manoel Freitas https://t.co/y12AtOXrut"
        },
        {
            "author_id": "797050776749215744",
            "created_at": "2018-11-14T13:31:28.000Z",
            "id": "1062699537075191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou querendo tanto ir no parque municipal, s\u00f3 n\u00e3o me perguntem o porqu\u00ea, nem eu mesma sei"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2018-11-14T13:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1947833378",
                        "start": 118,
                        "username": "blogdidigalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062696366676365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica acontece em Cabrob\u00f3 para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Pernambuco https://t.co/j8Y3UPjJIM via @blogdidigalvao"
        },
        {
            "author_id": "1015265388",
            "created_at": "2018-11-14T12:53:07.000Z",
            "id": "1062689885142896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd A Biscaia fica situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural Sintra/Cascais, situada a menos de 4 Km da Malveira da Serra, a 7 Km do acesso \u00e0 A5 de Lisboa e a 12 Km do centro de Cascais.\nhttps://t.co/mvNiMT6tKe https://t.co/6XLudnIkHb"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-14T12:52:45.000Z",
            "id": "1062689793522524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: tem raposa no Parque Estadual do Coc\u00f3\n Saiba mais:(https://t.co/AGIbamCDM1) https://t.co/wKtUhJRWwi"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2018-11-14T12:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1062685582013411329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aventura4x4 com a #soldieradventures \u00e9 seguran\u00e7a! Sempre com apoio #mecanico #jalapao\u00e9bruto #4x4 #offroad4x4 #4x4brasil #expeditions #expedi\u00e7\u00e3o em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/li69EXeEu8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-14T12:19:37.000Z",
            "id": "1062681455522930689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Artur Bruno participa, neste momento, da apresenta\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m.\n\nA reuni\u00e3o acontece na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). O produto final do Plano est\u00e1 sendo apresentado ao Conselho Gestor da UC. https://t.co/lU0upGKMIZ"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-11-14T12:19:15.000Z",
            "id": "1062681363139174402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Artur Bruno participa, neste momento, da apresenta\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m.\n\nA reuni\u00e3o acontece na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). O produto final do Plano est\u00e1 sendo apresentado ao Conselho Gestor da UC. https://t.co/yUiQjOP3Yp"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2018-11-14T12:18:22.000Z",
            "id": "1062681143030542337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal [OC] [2304x3456] from Cinefreak21 via Paisajes Increibles. https://t.co/tQU5XLi8GG"
        },
        {
            "author_id": "15500936",
            "created_at": "2018-11-14T12:13:44.000Z",
            "id": "1062679977420832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fluxo das \u00e1guas de um rio no parque nacional das quedas de Krka na Cro\u00e1cia... (Assista em tela cheia). https://t.co/mCu2qtqkGH"
        },
        {
            "author_id": "3295965061",
            "created_at": "2018-11-14T11:59:45.000Z",
            "id": "1062676458169077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu todo dia naquele parque Municipal sentindo o cheiro do verde https://t.co/CnBQ3NUl1d"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2018-11-14T11:53:03.000Z",
            "id": "1062674769651359746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o matando os elefantes... :'(\nVamos ajudar!!!\nPodemos doar a partir de R$ 5,00\n\"Dezenas de ca\u00e7adores fortemente armados entraram em um parque nacional da Rep\u00fablica dos Camar\u00f5es e mataram mais de 600... https://t.co/FqUv2DU09R"
        },
        {
            "author_id": "1051781117328707584",
            "created_at": "2018-11-14T11:34:21.000Z",
            "id": "1062670064703496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se contagiar pela beleza e tranquilidade da paisagem onde se insere esta excelente moradia r\u00fastica localizada no limite da zona urbana da Az\u00f3ia, em plena \u00e1rea protegida de Cascais e\u2026 https://t.co/mVsQSAeXXV"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-14T11:30:28.000Z",
            "id": "1062669085316653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/sujO7jkDay"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-14T11:30:11.000Z",
            "id": "1062669014722330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/mdz9ZM8Aw3"
        },
        {
            "author_id": "173607710",
            "created_at": "2018-11-14T11:00:07.000Z",
            "id": "1062661448801964034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os jogos est\u00e3o sendo realizados todas as ter\u00e7as e sextas a noite, no Gin\u00e1sio Municipal Gigante do Botucara\u00ed, no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini, em Candel\u00e1ria. https://t.co/41NDsWuNMc"
        },
        {
            "author_id": "969498354",
            "created_at": "2018-11-14T10:57:00.000Z",
            "id": "1062660663519207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor est\u00e1 vindo com tudo e nada melhor que refrescar sua viagem ao Rio de Janeiro visitando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#riodejaneiro #rioculturalsecrets\nhttps://t.co/AlSdohSror https://t.co/NDMec34jmM"
        },
        {
            "author_id": "69025893",
            "created_at": "2018-11-14T10:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.39195,
                        -22.18058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "1062660654505459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Doutor Enni Braidi https://t.co/Pwf0goG1kG"
        },
        {
            "author_id": "1062042197816721410",
            "created_at": "2018-11-14T10:55:25.000Z",
            "id": "1062660268252164098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando um guloso no parque municipal...\nChama no direct. https://t.co/poCV3fGViJ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-14T10:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 220,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062659883961606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desfrutando do areal de Rodas na illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de @ciesgal https://t.co/V7zKc5NJNK"
        },
        {
            "author_id": "266359216",
            "created_at": "2018-11-14T10:52:37.000Z",
            "id": "1062659561788788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia - Brasil - Estad\u00e3o https://t.co/esag8lGTpm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-11-14T10:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "1718756222",
                        "start": 263,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062659548400500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acheg\u00e1ndonos ao arquip\u00e9lago da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora atop\u00e1monos cos illotes dos Cabaceiros, Noro e Vionta na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica @GainzaFer https://t.co/tMUIvAIR29"
        },
        {
            "author_id": "1044953345629278215",
            "created_at": "2018-11-14T10:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1044953345629278215",
                        "start": 127,
                        "username": "R8Jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062656948649234434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/RhV5LRPvAp via @R8jornal"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-11-14T10:39:16.000Z",
            "id": "1062656200276357121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que hoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto!\nSeu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 das 09:00 as 16:30, de quarta a domingos e feriados.\nQue tal conhecer o maior C\u00e2nion do Brasil ?\nVem pra Tibagi!\nA... https://t.co/ex5xqK1lN4"
        },
        {
            "author_id": "367495958",
            "created_at": "2018-11-14T10:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1024350581459222528",
                        "start": 0,
                        "username": "sacvizinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062647156648169473",
            "in_reply_to_user_id": "1024350581459222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sacvizinhos s\u00f3 queria deixar aqui a minha indigna\u00e7\u00e3o com Carol que xoxa minha Santa Teresa (zuando).\n\u00c9 cercado de comunidades sim, talvez mas tem o Jardim do meu quintal que \u00e9 lindo (Parque Nacional da Tijuca) e a est\u00e1tua que \u00e9 uma das 7 maravilhas do mundo \ud83d\ude05\ud83d\ude18\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "69025893",
            "created_at": "2018-11-14T09:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.39195,
                        -22.18058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "1062641040136593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha no Lago!! em Parque Municipal Doutor Enni Braidi https://t.co/yDgHtIxe7b"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-11-14T09:23:09.000Z",
            "id": "1062637047872151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai estar patente ao p\u00fablico de 23 de novembro a 29 de dezembro, no CECAL \u2013 Centro de Experimenta\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica de Loul\u00e9, no Parque Municipal, \u201cQuarteir\u00c0dentro\u201d, da autoria do fot\u00f3grafo Nuno Gra\u00e7a. #loule2018 https://t.co/D48jKOQ479"
        },
        {
            "author_id": "1442542771",
            "created_at": "2018-11-14T09:13:04.000Z",
            "id": "1062634510527938562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quer morrer \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o sair de casa para ca\u00e7ar  https://t.co/vSnuGGztzz"
        },
        {
            "author_id": "58818980",
            "created_at": "2018-11-14T08:58:26.000Z",
            "id": "1062630824913330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rio mostrando imagens a\u00e9reas de ocupa\u00e7\u00f5es ilegais de comunidades pobres no Itanhang\u00e1. \n\nAguardando as imagens de ocupa\u00e7\u00f5es ilegais das mans\u00f5es que ficam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na mesma regi\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2018-11-14T08:00:35.000Z",
            "id": "1062616269738962947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Teatro \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas do Parque Nacional de Cesarea ao Norte de Israel e banhado pelo Mar Mediterr\u00e2neo. Ele \u00e9 o teatro mais antigo em Isareal, foi constru\u00eddo no tempo de Herodes e suporte... https://t.co/f1OhQpqKoM"
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2018-11-14T07:50:00.000Z",
            "id": "1062613602962731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hip\u00f3dromo \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas do Parque Nacional de Cesarea ao Norte de Israel e banhado pelo Mar Mediterr\u00e2neo. Ele possui 450 m de comprimento, 90m de largura e suporte 30 mil espectadores.... https://t.co/29RXwUVved"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2018-11-14T02:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "62891396",
                        "start": 98,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062530684550631425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual das Dunas #Jalap\u00e3o, #Mateiros, Estado do #Tocantins, #Brasil Foto de Fl\u00e1vio Andr\u00e9/@MTurismo  https://t.co/ERrH8qmD8G https://t.co/foGEIKzAXp"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2018-11-14T02:09:42.000Z",
            "id": "1062527965202972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Religi\u00e3o nos dias 16, 17 e 18 de novembro, re\u00fane 21 segmentos religiosos do catolicismo a umbanda, do xamanismo ao Isl\u00e3, na Biblioteca Parque Estadual\nhttps://t.co/Lq5bvzElOT"
        },
        {
            "author_id": "2943274491",
            "created_at": "2018-11-14T02:08:53.000Z",
            "id": "1062527758658686977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "antes pra se dar role em bh vc s\u00f3 precisava de 1 cart\u00e3o de \u00f4nibus e 3 reais pra caninha \npronto \nTINHA GAYZADA NO VIADUTO \nOFF NA F\u00c1BRICA  \nOFF NO MERCADO\nEVENTO NO PARQUE MUNICIPAL \nSVS \nERA SO ESCOLHER\n\nagora p cutir precisa ter 100 reais e amigos com carro"
        },
        {
            "author_id": "264804635",
            "created_at": "2018-11-14T01:55:25.000Z",
            "id": "1062524371967897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/s55mRWMnnD"
        },
        {
            "author_id": "950078531282915329",
            "created_at": "2018-11-14T01:35:04.000Z",
            "id": "1062519248935895045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei brisando tanto sobre a regi\u00e3o que meu v\u00f4 paterno nasceu, de ser perto da Chapada Diamantina e etc que acabei caindo com o tema de reserva ambiental, focando em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Parque Nacional \u00e9 um modelo de UC, a vida tem dessas! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "234175610",
            "created_at": "2018-11-14T00:23:56.000Z",
            "id": "1062501349659631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinho que fiz no parque estadual.\n#gato #gatinho #bichano #bichinho https://t.co/R5y1zCTm64"
        },
        {
            "author_id": "406766589",
            "created_at": "2018-11-13T23:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062494829278584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/0xJvpKLrB3 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1018103118175797250",
            "created_at": "2018-11-13T23:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "704516419711594496",
                        "start": 0,
                        "username": "ThainaPeroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062494806839050244",
            "in_reply_to_user_id": "1018103118175797250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThainaPeroni tu nao quer baile ? Playlist no parque nacional po kkkk"
        },
        {
            "author_id": "168163788",
            "created_at": "2018-11-13T23:36:11.000Z",
            "id": "1062489332701896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 doido p Ir na aula de campo do Elias, vou pegar tanta r\u00e3 naquele parque estadual de Santa Teresa"
        },
        {
            "author_id": "1018103118175797250",
            "created_at": "2018-11-13T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "704516419711594496",
                        "start": 0,
                        "username": "ThainaPeroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062488712926380032",
            "in_reply_to_user_id": "704516419711594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThainaPeroni Nos fazendo trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2945848581",
            "created_at": "2018-11-13T23:11:55.000Z",
            "id": "1062483224432132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de ca\u00e7a aos vermes..... https://t.co/Eh8ESNNTYP"
        },
        {
            "author_id": "845795757840044032",
            "created_at": "2018-11-13T23:11:02.000Z",
            "id": "1062483001139978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade jogar basquete depois da aula no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2018-11-13T23:09:46.000Z",
            "id": "1062482683161464833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o com Fotografias do Pantanal est\u00e1 em Cartaz no Parque Municipal at\u00e9 o dia 30/11 https://t.co/dyxBL458Cu"
        },
        {
            "author_id": "296432201",
            "created_at": "2018-11-13T22:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062478938801364993",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Concordo plenamente! Ainda quero conhecer esse estado maravilhoso \ud83d\ude44 Parque Nacional  dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "455685471",
            "created_at": "2018-11-13T22:49:23.000Z",
            "id": "1062477556388167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDER - Secretaria de Sustentabilidade e Desenvolvimento Rural\nPrefeitura de Caruaru \n#trabalho\n#meioambiente https://t.co/3A5K6nNsuO"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-11-13T22:44:02.000Z",
            "id": "1062476208687013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/fdYwX5g4aG"
        },
        {
            "author_id": "43246540",
            "created_at": "2018-11-13T22:37:23.000Z",
            "id": "1062474536438894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem Lembra Da Noite Branca No Parque Municipal ? KKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2018-11-13T22:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1062466447467782146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um passeio maravilhoso \ud83d\ude0d #luademel em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XHr8eqSe7C"
        },
        {
            "author_id": "236563949",
            "created_at": "2018-11-13T21:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1062465020112433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor meu \u2764 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/w4rAmoRCgd"
        },
        {
            "author_id": "247065678",
            "created_at": "2018-11-13T21:41:20.000Z",
            "id": "1062460430801686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de barueri https://t.co/B1Pkx1inhb"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-11-13T21:30:04.000Z",
            "id": "1062457595183710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, \u00e9 destino de aventura e ecoturismo! https://t.co/tzwUxgzyV4"
        },
        {
            "author_id": "841303008772313089",
            "created_at": "2018-11-13T21:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1062455047638933506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CHx218ML4f"
        },
        {
            "author_id": "838704455331762178",
            "created_at": "2018-11-13T21:11:04.000Z",
            "id": "1062452814197260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT fodorstravel \"Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, the only national park in Portugal. https://t.co/VPLi5F7pS7\""
        },
        {
            "author_id": "3014241108",
            "created_at": "2018-11-13T21:10:15.000Z",
            "id": "1062452608558919685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, the only national park in Portugal. https://t.co/cLQraC8tsw"
        },
        {
            "author_id": "53120143",
            "created_at": "2018-11-13T21:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.36417015,
                        -21.85163374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbc0f59a1f2b28dc"
            },
            "id": "1062451142305566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que \u00e9 sinal de sorte? em Parque Estadual Porto Ferreira https://t.co/kcIKsshBaq"
        },
        {
            "author_id": "404171626",
            "created_at": "2018-11-13T20:57:27.000Z",
            "id": "1062449384196108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que coisa mais linda!\n\nOn\u00e7a-pintada descansando em um tronco, nas margens do rio.\n\nParque Nacional Encontro das \u00c1guas. em Pantanal, Mato Grosso, Brazil https://t.co/ws8SYyOeTY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-11-13T20:48:17.000Z",
            "id": "1062447077492428801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/2HJEG7H9Bz Novo museu \u00e9 resultado do esfor\u00e7o de uma das mais importantes arque\u00f3logas do pa\u00eds, Ni\u00e8de Guidon, que dedicou a vida a preservar os s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da regi\u00e3o https://t.co/23ijoCRQDT"
        },
        {
            "author_id": "192643185",
            "created_at": "2018-11-13T20:40:54.000Z",
            "id": "1062445220791533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "vcs que n\u00e3o aguentam mais fuma\u00e7a de manh\u00e3 cedo podem come\u00e7ar denunciando (ou depredando) a f\u00e1brica Terra Plana Com\u00e9rcio, Loca\u00e7\u00e3o e Terraplanagem que n\u00e3o tem chamin\u00e9s ou filtros adequados, poluem a cidade inteira e p completar: localizados na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tarum\u00e3 https://t.co/8MS0H8LXzW"
        },
        {
            "author_id": "161723328",
            "created_at": "2018-11-13T20:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.089054,
                        -22.463015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1062445093490229249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb A travessia mais cobi\u00e7ada do Brasil.\n\nForam 32km em 3 dias para cruzar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com vales, campos e declives cercados pela mata atl\u00e2ntica.\n\nSim, sou\u2026 https://t.co/6Mn7rtMU56"
        },
        {
            "author_id": "349219300",
            "created_at": "2018-11-13T20:29:21.000Z",
            "id": "1062442312846856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/w7YJeLOgDJ"
        },
        {
            "author_id": "94221769",
            "created_at": "2018-11-13T20:25:34.000Z",
            "id": "1062441361939619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandido bom \u00e9... https://t.co/JNVx88JhnN"
        },
        {
            "author_id": "126766612",
            "created_at": "2018-11-13T20:19:17.000Z",
            "id": "1062439780259151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, alunos da PIO XII! Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para aula externa na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual, localizada no Munic\u00edpio de Cariacica. Organizada pelo... https://t.co/LpgGzup32l"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-11-13T20:10:34.000Z",
            "id": "1062437586445176842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas ter\u00e3o uma hora a mais para visitar o Parque Nacional no feriado\nhttps://t.co/JTt6k1uKil https://t.co/b1zhWXVPUh"
        },
        {
            "author_id": "130265432",
            "created_at": "2018-11-13T20:07:12.000Z",
            "id": "1062436739917234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cesarea fica ao norte de Israel, entre Tel Aviv e Haifa. Ele possui v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas como Teatro, Hip\u00f3dromo e Aqueduto, e \u00e9 banhado pelo Mar Mediterr\u00e2neo.\n\n#cesarea #caesarea... https://t.co/gO9046lImO"
        },
        {
            "author_id": "196215325",
            "created_at": "2018-11-13T20:00:02.000Z",
            "id": "1062434936139862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitam Reserva Biol\u00f3gica Lami Jos\u00e9 Lutzenberger. Saiba mais: https://t.co/tL1jIl6LDG https://t.co/hqttZnwxkT"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-11-13T20:00:01.000Z",
            "id": "1062434930087550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fam\u00edlias podem se inscrever at\u00e9 a sexta-feira (16), na sede do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental (Coroadinho), das 8h \u00e0s 13h, e na sede da SEMA (Calhau), das 13h \u00e0s 19h. https://t.co/STuN7RGLWH   #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/fCXx5iHtqQ"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-13T19:59:48.000Z",
            "id": "1062434876534779907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resoluci\u00f3n 01/2018 Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure \u2013 TIPNIS. Trinidadcito 17 de Agosto del\u00a02018 https://t.co/q9wJAs0HCH"
        },
        {
            "author_id": "230771395",
            "created_at": "2018-11-13T19:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1062425850853896193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do mirante \ud83d\udcf8\n#itatiaia #parquenacional em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/BtTwAoPHM3"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-11-13T19:16:32.000Z",
            "id": "1062423987727282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos, promoveu na passada sexta-feira o tradicional Magusto.\n#Magusto #S\u00e3oMartinho #Educa\u00e7\u00e3o #Servi\u00e7oEducativo #PontedeLima #Munic\u00edpioPontedeLima #LagoasBertiandosS\u00e3oPedrodArcos https://t.co/4OdosrsMz3"
        },
        {
            "author_id": "2950100133",
            "created_at": "2018-11-13T19:04:17.000Z",
            "id": "1062420907904380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Municipal \u00e9 muito casal gls dia de semana a tarde"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2018-11-13T18:24:07.000Z",
            "id": "1062410796909572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Marinho da Barra https://t.co/gFJO2oGhtp https://t.co/MvFuZDwyec"
        },
        {
            "author_id": "985475975151587328",
            "created_at": "2018-11-13T18:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062408937243373568",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando O futuro de nossos filhos est\u00e1 perdido com esse novo governo a Amaz\u00f4nia uma reserva biol\u00f3gica de grande import\u00e2ncia para a humanidade com o apoio dos latifundi\u00e1rios ao novo governo isso deixou de ser importante seu projeto \u00e9 enriquecer mais os j\u00e1 tem muito"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-11-13T18:14:26.000Z",
            "id": "1062408361164095494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura come\u00e7a retirada de \u00f3leo despejado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi https://t.co/soNg9pPOY0"
        },
        {
            "author_id": "275276086",
            "created_at": "2018-11-13T17:54:16.000Z",
            "id": "1062403284009472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "not\u00edcias boas demais para serem lidas rapidamente \nhttps://t.co/oU4cxpJisG"
        },
        {
            "author_id": "869981132",
            "created_at": "2018-11-13T17:52:09.000Z",
            "id": "1062402752360267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/tlbuEuQcBJ"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2018-11-13T17:51:20.000Z",
            "id": "1062402548085207041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica acontecer\u00e1 em Salgueiro e Cabrob\u00f3 para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Pernambuco https://t.co/VLWIhAZToQ"
        },
        {
            "author_id": "297630237",
            "created_at": "2018-11-13T17:41:57.000Z",
            "id": "1062400184980791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica #Itiquira | Confira o v\u00eddeo sobre a Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Projeto do Plano de Manejo do Parque Municipal do Itiquira realizado na \u00faltima sexta-feira (09), na C\u00e2mara de Formosa: https://t.co/0GcBSTazGk"
        },
        {
            "author_id": "1029398392718458880",
            "created_at": "2018-11-13T17:25:12.000Z",
            "id": "1062395971995193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana com feriado passa em um pulo! Hahaha \u270c\ufe0f O clique de hoje \u00e9 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \nFoto no nosso insta: https://t.co/UcdyEQUfxk https://t.co/6bS0BPmloH"
        },
        {
            "author_id": "67089905",
            "created_at": "2018-11-13T17:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "417454888",
                        "start": 256,
                        "username": "ExpoReligiao"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "382690041",
                        "start": 270,
                        "username": "centrorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062390537808953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos, de 16 a 18/11, na Expo Religi\u00e3o 2018,evento que discute a religiosidade no Brasil, na Biblioteca Parque Estadual. Na ocasi\u00e3o, vamos esclarecer sobre a isen\u00e7\u00e3o de ICMS na conta de energia para templos religiosos. #noticiaslight #exporeligiao2018 @ExpoReligiao @centrorj https://t.co/9hMajhXuwH"
        },
        {
            "author_id": "30579872",
            "created_at": "2018-11-13T16:55:01.000Z",
            "id": "1062388376882548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NSruIKX8gH"
        },
        {
            "author_id": "1062379810968739841",
            "created_at": "2018-11-13T16:42:58.000Z",
            "id": "1062385343348031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida.\n\nhttps://t.co/FGCQWVZWUp"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-11-13T16:17:46.000Z",
            "id": "1062379002499870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 um peda\u00e7o do para\u00edso. A \u00e1rea preservada \u00e9 o ber\u00e7o de plantas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e casa para esp\u00e9cies do Cerrado. Confira: https://t.co/ALsm8SMCLl"
        },
        {
            "author_id": "950007522026491904",
            "created_at": "2018-11-13T16:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062377316733599746",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim Sabe aquele trenzinho que tem no parque municipal????"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-11-13T16:02:27.000Z",
            "id": "1062375147708055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Lagoa Azul em S\u00e3o Felix, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO).\nFoto de Renato Machado \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/UOa52Ztaqt\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-11-13T16:00:02.000Z",
            "id": "1062374536824401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto Lagoa Azul em S\u00e3o Felix, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO).\nFoto de Renato Machado \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/mMqCnM4gWY"
        },
        {
            "author_id": "636366737",
            "created_at": "2018-11-13T15:40:21.000Z",
            "id": "1062369583150051328",
            "in_reply_to_user_id": "2836184709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cavalo_artax o parque municipal \u00e9 uma EXCELENTE jogada pq:\n- tem brinquedos\n- \u00e9 um parque, natureza, andar pelo verde...\n- pal\u00e1cio das artes DO LADO\n- \u00e9 no centro portanto bares e lanchonetes a 3 min de dist\u00e2ncia\n\nrende uma tarde inteira de date ahahah"
        },
        {
            "author_id": "636366737",
            "created_at": "2018-11-13T15:35:43.000Z",
            "id": "1062368418836463616",
            "in_reply_to_user_id": "2836184709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cavalo_artax parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T15:24:00.000Z",
            "id": "1062365470370734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/kVrSsml2gq"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T15:23:42.000Z",
            "id": "1062365392998408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/Vgg3UuxhhK"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2018-11-13T15:20:44.000Z",
            "id": "1062364649289592833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NFaGyomhHy #Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #serradacapivara #museudanatureza"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-11-13T15:20:25.000Z",
            "id": "1062364566489890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: B\u00fazios anuncia a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mangue de Pedras https://t.co/Apfqy6AHIt"
        },
        {
            "author_id": "914272526733316096",
            "created_at": "2018-11-13T14:59:19.000Z",
            "id": "1062359258120028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de BH A partir das 09:00 hs da manh\u00e3 \n#euamoclicar #euamoclicarbrasil  #farleisancost #clicabetim https://t.co/ZAaFuZ2JkQ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2018-11-13T14:55:33.000Z",
            "id": "1062358311742382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magusto Tradicional na Quinta de Pentieiros em Ponte de Lima \u2013 A\u00e7\u00e3o promovida pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida https://t.co/m52Jy3m1vR https://t.co/icBtvB2WGO"
        },
        {
            "author_id": "129593668",
            "created_at": "2018-11-13T14:51:42.000Z",
            "id": "1062357339569840130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata mais que t\u00e1 pouco &lt;3 https://t.co/faGNPYPEvz"
        },
        {
            "author_id": "1059831670453555200",
            "created_at": "2018-11-13T14:31:52.000Z",
            "id": "1062352348843048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 dia do Roda SP Rota Mogiana!!\nTurismo a todo vapor.\n#turismobrasil #rodasp #pedregulhosp #turismopedregulho em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus Pedregulho https://t.co/F45LGFEnWG"
        },
        {
            "author_id": "884536817495703552",
            "created_at": "2018-11-13T14:28:12.000Z",
            "id": "1062351427199217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de #Jucuar\u00e1n https://t.co/6oT3MGhhVz"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2018-11-13T14:21:17.000Z",
            "id": "1062349687057981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/FlOEEvRAIF"
        },
        {
            "author_id": "17624650",
            "created_at": "2018-11-13T14:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56375917",
                        "start": 0,
                        "username": "felipebs14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062349544426479616",
            "in_reply_to_user_id": "56375917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipebs14 HAHAHAHAHAHAHAHAHA, imagina a cara do colega procurando um galp\u00e3o industrial e encontrando o parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T14:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062348304288309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra. (12/1... https://t.co/hQeQcdGkQZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T14:15:13.000Z",
            "id": "1062348159379300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra. (12/11/2018) https://t.co/49QO2GpyAG"
        },
        {
            "author_id": "87479279",
            "created_at": "2018-11-13T14:04:54.000Z",
            "id": "1062345562933129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogaram oleo em uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi. Quais s\u00e3o as chances que os caras que fizeram isso votaram no Bozo para a prote\u00e7\u00e3o da dignidade e bons costumes."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-11-13T14:00:01.000Z",
            "id": "1062344334954188801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As fam\u00edlias podem se inscrever at\u00e9 a sexta-feira (16), na sede do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental (Coroadinho), das 8h \u00e0s 13h, e na sede da SEMA (Calhau), das 13h \u00e0s 19h. https://t.co/STuN7RYnlh  #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/D6W1PrIw0V"
        },
        {
            "author_id": "711195222",
            "created_at": "2018-11-13T13:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "626696299",
                        "start": 0,
                        "username": "PGR2906"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "58951368",
                        "start": 9,
                        "username": "monicabergamo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "191940503",
                        "start": 24,
                        "username": "Lu_n_mendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062342652128096257",
            "in_reply_to_user_id": "626696299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PGR2906 @monicabergamo @Lu_n_mendes A data em que ele alegou estar na C\u00e2mara n\u00e3o \u00e9 a data em que ele foi flagrado pelos fiscais do IBAMA! Isso t\u00e1 explicado na mat\u00e9ria. Ele, inclusive, j\u00e1 admitiu ter sido autuado nessa ocasi\u00e3o:\nhttps://t.co/ZrYv7fMLRu"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2018-11-13T13:43:38.000Z",
            "id": "1062340211319980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/OUGrMhVDBZ"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T13:37:27.000Z",
            "id": "1062338657653325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/08Ssc8h1bB"
        },
        {
            "author_id": "1359469908",
            "created_at": "2018-11-13T13:22:24.000Z",
            "id": "1062334868183543809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Bel\u00e9m do Piau\u00ed visitam Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/diyWZu9IDl"
        },
        {
            "author_id": "1359469908",
            "created_at": "2018-11-13T13:15:36.000Z",
            "id": "1062333157788303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Bel\u00e9m do Piau\u00ed visitam Parque Nacional Serra da Capivara e Museu do Homem Americano https://t.co/ih3XyXLvzk"
        },
        {
            "author_id": "80684560",
            "created_at": "2018-11-13T12:57:24.000Z",
            "id": "1062328576085803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed... que matem todos. https://t.co/YlQIsHlPKy"
        },
        {
            "author_id": "166843262",
            "created_at": "2018-11-13T12:42:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1062324705099685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada cen\u00e1rio uma foto \ud83d\ude02 \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/vAhoayYLn3"
        },
        {
            "author_id": "68780671",
            "created_at": "2018-11-13T12:17:04.000Z",
            "id": "1062318425693839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcias boas demais para serem lidas rapidamente https://t.co/2teSYUNm7h"
        },
        {
            "author_id": "957431539532550144",
            "created_at": "2018-11-13T12:01:00.000Z",
            "id": "1062314382108123138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CORRENDO NO PARQUE NACIONAL DAS SEQUOIAS\n#horizonchaseturbo #horizon4 https://t.co/X3QGF6XjPd"
        },
        {
            "author_id": "62529308",
            "created_at": "2018-11-13T11:58:59.000Z",
            "id": "1062313874534395907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa onde voc\u00ea est\u00e1, sem \u00e9 uma oportunidade para churrasquear!!!! Essa churrascada foi em um dos lugares mais bonitos do nosso Brasil, Cachoeira do Formiga no parque estadual do\u2026 https://t.co/F8VVO9bHj1"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2018-11-13T11:45:39.000Z",
            "id": "1062310521993617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TJSP - Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/oMu0w4VsCk"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2018-11-13T11:45:10.000Z",
            "id": "1062310398614011907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Diadema e clube de futebol devem apresentar plano para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida: https://t.co/iQPZdb4u3j"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-11-13T11:24:51.000Z",
            "id": "1062305287250632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe  administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma  extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/UyC6RZB8sF"
        },
        {
            "author_id": "52883422",
            "created_at": "2018-11-13T11:01:42.000Z",
            "id": "1062299458048872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zero pena, palmas para o parque nacional pela a bela atitude. J\u00e1 que no dialogo n\u00e3o respeitam os animais...\nhttps://t.co/L23CT1EH1f"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-11-13T10:07:26.000Z",
            "id": "1062285802951114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano n\u00b4[os fotograf\u00e1vamos Bugios no Parque estadual Horto Florestal.\nHoje existem mais!!! https://t.co/SL29xcxdP7"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-11-13T10:07:07.000Z",
            "id": "1062285725759164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano n\u00b4[os fotograf\u00e1vamos Bugios no Parque estadual Horto Florestal.\nHoje existem mais!!! https://t.co/stG5Bx4vto"
        },
        {
            "author_id": "598875173",
            "created_at": "2018-11-13T09:40:41.000Z",
            "id": "1062279070392688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/FKpGgsKzSx"
        },
        {
            "author_id": "47493705",
            "created_at": "2018-11-13T09:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9471599,
                        -29.1986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1062276268106924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf92 em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/UscQnTlYaN"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2018-11-13T08:49:47.000Z",
            "id": "1062266262045315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas Imagens do Parque Nacional da Serra dos Orgaos, Guapi/;Tere"
        },
        {
            "author_id": "232345496",
            "created_at": "2018-11-13T08:24:00.000Z",
            "id": "1062259772366512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Camorim, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Pedra Branca, tamb\u00e9m est\u00e1 sofrendo com o avan\u00e7o da faveliza\u00e7\u00e3o #BDRJ"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-11-13T06:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1062238192865370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/OE5eMHSrlf"
        },
        {
            "author_id": "4757144495",
            "created_at": "2018-11-13T05:28:08.000Z",
            "id": "1062215516482424837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez no ano eu vou estar de folga em um feriado algu\u00e9m pelamor de deus me chama pra fazer alguma coisa caminhar na orla da pampulha dar pipoca aos pombos no parque municipal andar de roda gigante no guanabara dar um role no shopping eu nunca pedi nada"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T04:11:06.000Z",
            "id": "1062196130220572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/OteWZIaUDe"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T04:10:18.000Z",
            "id": "1062195929778962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/Ij6raeks2B"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2018-11-13T04:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062195301639843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra. (12/11/2018): https://t.co/ZL01GClDBL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2018-11-13T03:35:43.000Z",
            "id": "1062187225708969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por two.globetrotters\n-\n | L a g u n a. 6 9 |\n____\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \u00c9 no meio da Cordilheira dos Andes que descobrimos o Parque Nacional Huascar\u00e1n.\nEmpoleirado a 4.600 m, este lago \u00e9 a recompensa de\u2026 https://t.co/emThvkiOtm"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-11-13T03:30:00.000Z",
            "id": "1062185785695203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de insetos \ud83d\udc40\n\nO Iepa divulgou nesta semana, os resultados das pesquisas de campo realizadas na \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 \ud83d\udd75\u200d\u2640\n\nForam encontradas novas esp\u00e9cies de formigas, moscas e vespas \ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\n\nSaiba mais no #PortalAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/7t0eRc4R0m https://t.co/7KGcwYizI7"
        },
        {
            "author_id": "590344378",
            "created_at": "2018-11-13T02:57:14.000Z",
            "id": "1062177540012412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7A A FESTA DA AMORA E MORANGO EM FELIZ\nPresen\u00e7a da  \"Mesas El\u00e1sticas M\u00f3veis Ol\u00edmpio\"\n\nIniciou neste s\u00e1bado 10/11, a Festa da Amora e Morango no Parque Municipal de Feliz. \n\nCom tempo bom e muitos atrativos, a... https://t.co/1r3vHzYc0p"
        },
        {
            "author_id": "702865589371576320",
            "created_at": "2018-11-13T01:33:25.000Z",
            "id": "1062156446283059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita r\u00e1pida para conhecer esse lugar lindo.... Nova Igua\u00e7u e seus encantos. \ud83d\udc12\ud83c\udf33\ud83c\udfde\u2764\n\n#parquenaturaldenovaigua\u00e7u #novaiguacu \n#pedreirasaojose em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/7dWyF3WU2J"
        },
        {
            "author_id": "2405011603",
            "created_at": "2018-11-13T01:24:47.000Z",
            "id": "1062154272194916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze pessoas s\u00e3o presas em flagrante por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari https://t.co/L53LAOFNNH"
        },
        {
            "author_id": "24598745",
            "created_at": "2018-11-13T01:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1062152241078026241",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP o que tem a ver a Mait\u00ea Proen\u00e7a com o Meio Ambiente?  Trabalhei muitos anos no IBAMA, no Parque Nacional da Tijuca e nunca a vi em nenhuma campanha, cerim\u00f4nia, etc. Estou preocupada..."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-11-13T01:08:03.000Z",
            "id": "1062150061575024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u262f\ufe0f Voc\u00ea n\u00e3o precisa ser um ciclista profissional para explorar a beleza do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em duas rodas. \nPedalar no campo de dunas com as bicicletas Fat Bikes \u00e9 uma maneira... https://t.co/qkWvHkvRh6"
        },
        {
            "author_id": "46955787",
            "created_at": "2018-11-13T01:04:15.000Z",
            "id": "1062149106251063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eheheheheheh https://t.co/815hFSUzqK"
        },
        {
            "author_id": "2576866951",
            "created_at": "2018-11-13T00:55:17.000Z",
            "id": "1062146850524946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CANA\u00cdMA https://t.co/Dkni40ji0B"
        },
        {
            "author_id": "507636710",
            "created_at": "2018-11-13T00:48:02.000Z",
            "id": "1062145023809073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores. https://t.co/JGyzwm9fnM"
        },
        {
            "author_id": "602966381",
            "created_at": "2018-11-13T00:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "1062141533921644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempranito \ud83c\udf1a\ud83c\udf1a (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/XKX2QBfUEG"
        },
        {
            "author_id": "711669138880593922",
            "created_at": "2018-11-13T00:29:02.000Z",
            "id": "1062140242919112706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ir pro Centro as 12:00... O CENTRO DE BH \u00c9 PODRE IGUAL CHERNOBYL, EU N\u00c3O SEI COMO O PARQUE MUNICIPAL AINDA TA VIVO."
        },
        {
            "author_id": "355955140",
            "created_at": "2018-11-13T00:10:30.000Z",
            "id": "1062135580560187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/C5wCQssfGo"
        },
        {
            "author_id": "357208384",
            "created_at": "2018-11-12T23:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1012437237533995008",
                        "start": 0,
                        "username": "bibixalcantara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062129408184668160",
            "in_reply_to_user_id": "1012437237533995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibixalcantara Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1858825202",
            "created_at": "2018-11-12T23:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1062128739704823819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi TOP. em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/GgZMXJo12k"
        },
        {
            "author_id": "427153559",
            "created_at": "2018-11-12T23:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1062125858666803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nEm breve faremos um v\u00eddeo completo sobre o parnaso e o que fazer por l\u00e1.\n.\n.\nLink do\u2026 https://t.co/bJYrHgyJrw"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-11-12T23:00:00.000Z",
            "id": "1062117839245623297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fam\u00edlias podem se inscrever at\u00e9 a sexta-feira (16), na sede do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental (Coroadinho), das 8h \u00e0s 13h, e na sede da SEMA (Calhau), das 13h \u00e0s 19h. https://t.co/STuN7RYnlh #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/2FCLPSOuxz"
        },
        {
            "author_id": "155664740",
            "created_at": "2018-11-12T22:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1062116525912530945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma poc que n\u00e3o vai por musica da Ariana Grande na legenda da selfis \ud83e\udd73 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/yeCVj32Ju2"
        },
        {
            "author_id": "22142536",
            "created_at": "2018-11-12T22:49:28.000Z",
            "id": "1062115189351481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 249,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Parque nacional Jasper, Canad\u00e1  \u2744\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\n\ud83c\udfa5dansoutdoorlif https://t.co/RhhO67Duib"
        },
        {
            "author_id": "101253976",
            "created_at": "2018-11-12T22:29:14.000Z",
            "id": "1062110096669446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O maior IDH e financiador da preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia condena o desmatamento em ascens\u00e3o do Brasil - p/ especialistas da ONU est\u00e1 quase irrevers\u00edvel. A\u00ed o governo que nega aquecimento global e resume Amaz\u00f4nia Legal a reserva legal (ignorando unidade de conserva\u00e7\u00e3o) quer dar li\u00e7\u00e3o! https://t.co/Z2azmJ84p1"
        },
        {
            "author_id": "1017026346474786816",
            "created_at": "2018-11-12T22:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "270355584",
                        "start": 8,
                        "username": "mauromferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062108132686606340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @mauromferreira\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nProva #fant\u00e1stica...\n#espinha\u00e7oextremo em #Diamantina no parque estadual de #Biribiri.\n\n#EUNACORRIDA em Biribiri, Minas Gerais, Brazil https://t.co/xeHNqnFLGU"
        },
        {
            "author_id": "391612933",
            "created_at": "2018-11-12T22:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1062105274981535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bilhete essa verdade em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/BwVOco0wqJ"
        },
        {
            "author_id": "3380493663",
            "created_at": "2018-11-12T22:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1041770092130967558",
                        "start": 0,
                        "username": "alinebsants"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062102784168857600",
            "in_reply_to_user_id": "1041770092130967558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinebsants Vista Soberba, vulgo lugar que tira foto c Dedo de Deus; Parque Nacional; Cachoeira dos Frades (no caminho da p ver A Mulher de Pedra); n\u00e3o lembro mais jdjsjsjskj"
        },
        {
            "author_id": "457850601",
            "created_at": "2018-11-12T21:59:06.000Z",
            "id": "1062102514034765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal... Atenas"
        },
        {
            "author_id": "60184416",
            "created_at": "2018-11-12T21:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1062101735198650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de Campo\nGeografia - UEL \n1 ano - Noturno\nDisciplina: Geologia\nProf.: Cleuber Moraes Brito\nParque Estadual de Vila Velha \nPonta Grossa/PR em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/dibTiuMuZk"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2018-11-12T21:26:50.000Z",
            "id": "1062094393014972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prudent\u00f3polis vai comemorar com festa o anivers\u00e1rio do Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/h39ayT2QLS https://t.co/rEDwHlz4eR"
        },
        {
            "author_id": "473281089",
            "created_at": "2018-11-12T21:20:10.000Z",
            "id": "1062092712571232259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed um nude da alma! Esse beb\u00ea desperta alegria e o amor em mim s\u00f3 de levantar os bracinhos pra eu peg\u00e1-lo no colo \ud83d\ude3b em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/eh2YJhzwEX"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2018-11-12T21:01:18.000Z",
            "id": "1062087965248315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina: ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, academia deve desocupar \u00e1rea do Parque Municipal Josepha Coelho. https://t.co/GkoDJojQkK https://t.co/uOrfDohFVm"
        },
        {
            "author_id": "2298172629",
            "created_at": "2018-11-12T20:41:27.000Z",
            "id": "1062082971098849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir p parque nacional de itatiaia dnv \ud83d\ude0d\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-11-12T20:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1062077790810447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #mondaymood #monday #life #itajub\u00e1 #minasgerais #fimdetarde # em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/BaNyZYYLCn"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2018-11-12T20:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1062076858739712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/ESJkpYJz63"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-11-12T20:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1217789677975019520",
                        "start": 0,
                        "username": "vitornasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062075913867878400",
            "in_reply_to_user_id": "131008734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitornasc curso de formigas, vou pra l\u00e1 e depois pego bus\u00e3o pra Santa Teresa. Tem uma reserva biol\u00f3gica l\u00e1 onde vai rolar o curso."
        },
        {
            "author_id": "1058871568141611008",
            "created_at": "2018-11-12T19:52:36.000Z",
            "id": "1062070677870653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguir um belo por do sol no parque Municipal Milton boa tarde Montes claros boa tarde norte de Minas boa tarde Brasil https://t.co/6KNX2mWHGI"
        },
        {
            "author_id": "2670336111",
            "created_at": "2018-11-12T19:43:28.000Z",
            "id": "1062068378217508865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORGELINA PANIAGUA-Secret Obras Publi Sta Fe- Obras Parque Municipal 10 - 11 - 18 https://t.co/5H976UcFg0"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2018-11-12T19:39:37.000Z",
            "id": "1062067409698414599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra corte de mata atl\u00e2ntica em parque estadual de Canan\u00e9ia https://t.co/m8hQ5g3re9"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2018-11-12T19:38:27.000Z",
            "id": "1062067117816713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "A Mait\u00ea Proen\u00e7a pode vir a ocupar o futuro Minist\u00e9rio das Filhas de Pensionistas de Militares. Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental militar que est\u00e1 em estudo. #SQN"
        },
        {
            "author_id": "482062933",
            "created_at": "2018-11-12T19:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "76699270",
                        "start": 8,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062065071470338048",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi @MST_Oficial O MST, entra nas fazendas com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, corta toda Madeira de Lei, depois vende. Mata todas as cria\u00e7\u00f5es e......adivinhem ! Vende os lotes e parte para outra invas\u00e3o. 14 anos de PT e nada da reforma agr\u00e1ria. A massa de manobra para sempre ter\u00e1 que existir."
        },
        {
            "author_id": "69671613",
            "created_at": "2018-11-12T19:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58951368",
                        "start": 0,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062065062616150018",
            "in_reply_to_user_id": "58951368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicabergamo O fato ocorreu em 2013\nhttps://t.co/wj7wxgNl5R"
        },
        {
            "author_id": "619957562",
            "created_at": "2018-11-12T19:16:35.000Z",
            "id": "1062061612213960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari \u2013 Atualiza Bahia https://t.co/IaxLTDJd9D"
        },
        {
            "author_id": "788819386983391232",
            "created_at": "2018-11-12T19:06:40.000Z",
            "id": "1062059116628193281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANGUE DE PEDRAS - \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ( APA ) no 23\u00ba Ano de Emancipa\u00e7\u00e3o ! DIA 12 - B\u00daZIOS  UM DOS 3 MANGUES DE PEDRAS DO MUNDO !!! \nFontes: \nhttps://t.co/PZiF45sxL6\u2026/\u2026\ne\nhttps://t.co/bGGCZXOcoe\u2026/prefeitura-de-buzios-cria-a-a\u2026 https://t.co/pv14LWtHRo"
        },
        {
            "author_id": "619957562",
            "created_at": "2018-11-12T18:53:00.000Z",
            "id": "1062055679689715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquin\u00e1rios foram apreendidos na opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/IaxLTDJd9D"
        },
        {
            "author_id": "311583414",
            "created_at": "2018-11-12T18:52:45.000Z",
            "id": "1062055617718829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem na Praia do Laborat\u00f3rio em Angra dos Reis e Praia Secreta em Paraty. \nAmbas do Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna. \n\nA \u00e1gua cedo \u00e1s 6 da manh\u00e3 estava quentinha, devido a proximidade com a Usina... https://t.co/lFxxuBcItt"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2018-11-12T18:30:23.000Z",
            "id": "1062049985758420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada divisa dos setores Jardim Atl\u00e2ntico, Vila Rosa e Residencial Priv\u00ea Atl\u00e2ntico, a Amma est\u00e1 construindo barreiras de conten\u00e7\u00e3o, gabi\u00f5es e galerias pluviais para dar vaz\u00e3o ao grande volume de \u00e1gua que o parque recebe durante as chuvas. https://t.co/xLr3v9eVh8"
        },
        {
            "author_id": "619957562",
            "created_at": "2018-11-12T18:28:48.000Z",
            "id": "1062049589409337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cama\u00e7ari*\n\nhttps://t.co/IaxLTDJd9D"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-11-12T18:20:21.000Z",
            "id": "1062047463195004931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de litros de \u00f3leo s\u00e3o despejados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Mogi https://t.co/jEq48uxAsP"
        },
        {
            "author_id": "47027356",
            "created_at": "2018-11-12T18:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42554964,
                        -10.54992005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1062047172500238338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tocantins \u00e9 o mais novo estado do #brasil (tem s\u00f3 30 anos) dentro dele temos o Parque Estadual do #jalapao q fica dentro de algumas cidades, #palmas sua capital foi planejada quando da\u2026 https://t.co/h9fV4dX4tg"
        },
        {
            "author_id": "989253445994545153",
            "created_at": "2018-11-12T18:16:15.000Z",
            "id": "1062046430729248771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Tocantins, o Parque Estadual do Jalapao tem uma vegeta\u00e7\u00e3o predominantemente de cerrado ralo e de campo limpo com veredas. \nPrincipal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Estado, a regi\u00e3o\u2026 https://t.co/27LpWC3jeR"
        },
        {
            "author_id": "225012378",
            "created_at": "2018-11-12T17:33:28.000Z",
            "id": "1062035664173219842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Lidera\u00e7o Oeste - Caminhada, Bike, Nata\u00e7\u00e3o e Jangada! Floresta Nacional de Chapec\u00f3. Jovens, Desbravadores e Aventureiros - 3 departamentos, o mesmo time! Parab\u00e9ns aos guerreiros que participaram!!! https://t.co/tzeOSrKHRL"
        },
        {
            "author_id": "763849836399583233",
            "created_at": "2018-11-12T17:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1062031088980291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HxflYkECA3"
        },
        {
            "author_id": "1058871568141611008",
            "created_at": "2018-11-12T16:53:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e5d6f3881001"
            },
            "id": "1062025486338002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem do parque Municipal Milton prates registrado por mim nesse dia 12 de novembro de 2018 https://t.co/R1Btt1tHQR"
        },
        {
            "author_id": "608474962",
            "created_at": "2018-11-12T16:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062023132914073600",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT deve ser t\u00e3o poss\u00edvel quanto pequeno produtor pagar por m\u00e1quinas de R$1,5mi. em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2018-11-12T16:25:10.000Z",
            "id": "1062018474833338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zygopetalum maxillare Lodd. \u00e9 uma esp\u00e9cie de orqu\u00eddea ep\u00edfita que se  desenvolve de forma natural sobre o xaxim (Dicksonia sellowiana). Registro feito no rec\u00e9m criado Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueita, MG. https://t.co/aM3W5QSTc0"
        },
        {
            "author_id": "393180865",
            "created_at": "2018-11-12T16:12:17.000Z",
            "id": "1062015231466110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/AvVPCZzEut"
        },
        {
            "author_id": "101508010",
            "created_at": "2018-11-12T16:12:04.000Z",
            "id": "1062015180421378049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/g5hPTkzFSk"
        },
        {
            "author_id": "226961906",
            "created_at": "2018-11-12T16:04:22.000Z",
            "id": "1062013239859597312",
            "in_reply_to_user_id": "226961906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "- O Processo aborda o processo do impeachment de Dilma Roussef;\n- Nossa Chape apresenta o desastre com o time da Chapecoense em 2016;\n- Piripkura conta a hist\u00f3ria de dois ind\u00edgenas n\u00f4mades que sobrevivem numa \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica cercada por madeireiros e fazendas"
        },
        {
            "author_id": "184407735",
            "created_at": "2018-11-12T15:56:39.000Z",
            "id": "1062011297288601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu digo que a esquerda mente #EsquerdaAdoraFakeNews \nhttps://t.co/gJTFV4d0yl https://t.co/EHNlF6J95G"
        },
        {
            "author_id": "184407735",
            "created_at": "2018-11-12T15:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58951368",
                        "start": 0,
                        "username": "monicabergamo"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "128372940",
                        "start": 79,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "68712576",
                        "start": 95,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "74756085",
                        "start": 112,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "9121",
                        "start": 127,
                        "username": "Flavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1062007619924189185",
            "in_reply_to_user_id": "58951368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicabergamo PUTAQUEPARIUUUUUUUUUUUUUUU FOTO E REPORTAGEM DE 2013 FOLHA????  @jairbolsonaro  @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP   @Flavio https://t.co/gJTFV4d0yl"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-11-12T15:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6167,
                        -18.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1062005226712915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova #fant\u00e1stica...\n#espinha\u00e7oextremo em #Diamantina no parque estadual de #Biribiri.\n\n#EUNACORRIDA em Biribiri, Minas Gerais, Brazil https://t.co/qy0Ycj0BCL"
        },
        {
            "author_id": "2830427282",
            "created_at": "2018-11-12T15:23:10.000Z",
            "id": "1062002873838567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reglamento del Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro\u00a0S\u00e9cure https://t.co/F2nanv0suQ"
        },
        {
            "author_id": "2366093769",
            "created_at": "2018-11-12T14:49:26.000Z",
            "id": "1061994384068173826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ilha de marac\u00e1 foi a primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do br, roraima n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o chernobyl assim"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-11-12T14:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "791635",
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061993640283815939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na costa das jubartes, o Parque Nacional do Descobrimento ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado - WikiParques - https://t.co/PaXjsXWTWk via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "801458744",
            "created_at": "2018-11-12T14:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1061992824734973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 voltamos, mas as fotos continuam. inclusive, saudades do frio da serra. \n\ud83d\udcf8 mlds93 #vscocam em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/gv9MAmtry8"
        },
        {
            "author_id": "69284025",
            "created_at": "2018-11-12T14:30:30.000Z",
            "id": "1061989617027682306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje (12), \u00e0s 14h, no Instituto de Biologia da Universidade Federal da Bahia, a Prefs vai realizar uma consulta p\u00fablica para apresentar o projeto do Parque Natural Municipal Marinho da Barra. \ud83d\udc20\ud83d\udc1f Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Sua opini\u00e3o \u00e9 muito importante!"
        },
        {
            "author_id": "1244367738",
            "created_at": "2018-11-12T14:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "26560366",
                        "start": 113,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061982436224053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - 12/11/2018 https://t.co/8dBN26T2Pw via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "44985512",
            "created_at": "2018-11-12T13:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.036674,
                        -2.8078616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "1061980533792628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Tapaj\u00f3s #alterdochao em Comunidade Jamaraqu\u00e1 https://t.co/CnLxwxkMun"
        },
        {
            "author_id": "177985549",
            "created_at": "2018-11-12T13:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061978703662469128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/amoRnXr7Dv PARQUE NACIONAL DA TIJUCA | GRUTAS E CACHOEIRAS - Rio De Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "49168465",
            "created_at": "2018-11-12T13:22:31.000Z",
            "id": "1061972508000337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a de uma experi\u00eancia incr\u00edvel na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\nA turma do 4\u00ba semestre do curso de Jornalismo produziu um v\u00eddeo muito bacana, sob supervis\u00e3o da professora Lene Santos, da atividade integrada,... https://t.co/X9hedNehCU"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2018-11-12T13:15:16.000Z",
            "id": "1061970687416586245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cipe PI flagra 11 pessoas desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/S2Zck6KpMG"
        },
        {
            "author_id": "554967725",
            "created_at": "2018-11-12T13:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "112574765",
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1061968838567362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/s2SEG93zDm via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "62310437",
            "created_at": "2018-11-12T12:45:51.000Z",
            "id": "1061963282263695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso em fam\u00edlia! Muita natureza, frutas e cachoeira! em Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/4f5Mazu3Ik"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-11-12T12:45:07.000Z",
            "id": "1061963098695839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: A\u00e7\u00e3o prende 11 por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/pFbCIdVzzr"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2018-11-12T12:44:57.000Z",
            "id": "1061963057059057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Def6vYUF6p Caminh\u00e3o usado no transporte de madeira, um trator com reboque, dois carros, motosserras, gal\u00f5es de gasolina, cordas e correntes foram apreendidos. @PrefCamacari https://t.co/UFCfQuzzEf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lu_n_mendes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lu_n_mendes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lu_n_mendes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Mogol, Brasil",
                "id": "99054933022c35ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cidade Ocidental, Brasil",
                "id": "674adf66a8da27f1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delmiro Gouveia, Brasil",
                "id": "f551ebef27677558",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal",
                "id": "07d9e5d6f3881001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme, Brasil",
                "id": "5409018cbc566bac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirassununga, Brasil",
                "id": "fbc0f59a1f2b28dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141954808",
                "name": "Oo Virginiano Aux",
                "username": "GladysonPereirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059831670453555200",
                "name": "Ag\u00eancia Turismo Pedregulho",
                "username": "APedregulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938296576",
                "name": "leonardo flores",
                "username": "_leo_flores_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19144843",
                "name": "silvio bogsan",
                "username": "skipbogsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316875138",
                "name": "ajr77",
                "username": "a_pachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3446622797",
                "name": "gu\u00a1lherme\u26a1",
                "username": "heheheguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5537872",
                "name": "Le\u00e3o da Montanha",
                "username": "napoleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247920164",
                "name": "IZZA BIJOUX",
                "username": "valeriafrancamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18126907",
                "name": "lola_lola",
                "username": "lola_lola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305750238",
                "name": "Lucas Luciano",
                "username": "lucaslucianob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371875135",
                "name": "Newton Motta",
                "username": "MottaNewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a Bandeira \u00e9 NOSSA \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193972008",
                "name": "Willian silva",
                "username": "willian_mtbxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71920836",
                "name": "F\u00e1bio J\u00fanior",
                "username": "FabioJuniorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063823886570147840",
                "name": "Brasil em fotos",
                "username": "BrasilFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70195193",
                "name": "Paulo Fagundes",
                "username": "Mackrpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181970495",
                "name": "Pedro Thiago Vargas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe #forabolsonaro",
                "username": "thiagovars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507759328",
                "name": "Edson Junior",
                "username": "Edson1Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Bolsonaro Arreg\u00e3o | #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401035074",
                "name": "Antonio  Pires",
                "username": "antoniopires26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153972522",
                "name": "PAULO H. DA SILVA",
                "username": "henriquenuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37498288",
                "name": "Fernando Lacombe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe0",
                "username": "fernandolacombe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53089582",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Riba Martins \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa",
                "username": "ribamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52316710",
                "name": "Fernando \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "piabacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307536714",
                "name": "Bruxa de Aluguel",
                "username": "cris_trapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4684481984",
                "name": "deza \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "1909andreza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505731001",
                "name": "\u262d Roi Lopez Rivas \u262d",
                "username": "RoiLopezRivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47328516",
                "name": "Gilson de Souza",
                "username": "gilfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787690111",
                "name": "Sion Advogados",
                "username": "SionAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44668666",
                "name": "Nabo Fox",
                "username": "Nabofox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320376342",
                "name": "\u2122",
                "username": "camila_silrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163666235",
                "name": "krause",
                "username": "_marcelokrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907749925030649856",
                "name": "CafeDiario",
                "username": "cafe_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277580195",
                "name": "SR4 Solu\u00e7\u00f5es Ltda",
                "username": "SR4Solucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267082495",
                "name": "Passaros",
                "username": "passaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66431831",
                "name": "\u24ba\u24cb\u24b6\u24c3\u24b9\u24c7\u24c4 \u24c8\u24c9\u24ba\u24be\u24c3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "esfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951781217141166080",
                "name": "Ministerio de Turismo",
                "username": "minturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798531828151963648",
                "name": "Edilea Dutra Pereira",
                "username": "Edileadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38337043",
                "name": "Eduardo Leandro",
                "username": "Eduardo_Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204327770",
                "name": "Wilon Sobral",
                "username": "wilondodson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850450815",
                "name": "Mikael flores",
                "username": "mikkaelflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53272118",
                "name": "ANDERSON BOAVENTURA",
                "username": "a_boaventurah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203705939",
                "name": "\u2022",
                "username": "sucodemangaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779362147063197696",
                "name": "S\u00e2mia Maiara",
                "username": "SamiaMaiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415748218",
                "name": "Ra\u00fal G. Coto",
                "username": "RaulGCoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144550096",
                "name": "Nuno Craveiro Lopes",
                "username": "craveiro001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57735964",
                "name": "Adriano De Lima",
                "username": "GameMakerX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47353069",
                "name": "Daniel G. Costa",
                "username": "DanielGCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586506743",
                "name": "Fam\u00edlia Corintiana.",
                "username": "scorpionjapa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28456915",
                "name": "marta assis",
                "username": "martaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178930581",
                "name": "larissa",
                "username": "clickhoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153126328",
                "name": "mestre thuy",
                "username": "thuanymilesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178862108",
                "name": "casul0 0hn0",
                "username": "casul0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928028337",
                "name": "mundinho lucarelli br",
                "username": "mirandst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687950011",
                "name": "Cleb\u00e3o",
                "username": "psycleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304881864147116036",
                "name": "aff eh a jumaffei",
                "username": "jumaffei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317463102",
                "name": "CMK Publicidade",
                "username": "vidaecondominio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71409221",
                "name": "Anderson Faciroli",
                "username": "facirolidesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131361947",
                "name": "jonatasfmpg",
                "username": "jonatasfmpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823260535831597056",
                "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "cacakkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001912043358781440",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "MARTINSALVES11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556617794",
                "name": "PTCHiperDicas",
                "username": "PTCHiperDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76206408",
                "name": "Monica Doerner",
                "username": "monikadoerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478041041",
                "name": "\u262dSandro Cavalheiro\u262d",
                "username": "sscavalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220323918",
                "name": "Bora Bahea Minha Porrinha",
                "username": "jprcamposbahea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830427282",
                "name": "OBCCD",
                "username": "observabolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57405878",
                "name": "Resorts Brasil",
                "username": "resorts_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821393322",
                "name": "\u0e42\u0e17\u0e23\u0e2b\u0e32\u0e09\u0e31\u0e19\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13",
                "username": "HarryBanana19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984931429455888387",
                "name": "Beeguas",
                "username": "beeguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360326591",
                "name": "Centro de Direitos Humanos e Mem\u00f3ria Popular",
                "username": "cdhmpfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388663283",
                "name": "Luciano  Almeida",
                "username": "Lucianom24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054038615070785543",
                "name": "Barbara Braga",
                "username": "BarbaraBraga38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137376567",
                "name": "Epralima",
                "username": "epralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309747772",
                "name": "Cicciona \u2728",
                "username": "_Cicciona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024061702",
                "name": "anna",
                "username": "lariissadaniiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392398458",
                "name": "Zezzynho Andraddy",
                "username": "ZezzynhoZuluAnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174440317",
                "name": "Carlos Rollsing",
                "username": "carlosrollsing",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833025957325856769",
                "name": "GISELA BARROS",
                "username": "GiselaBarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75450203",
                "name": "\u00c1dila Lopes",
                "username": "adilalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209460870",
                "name": "ednaldo patricio",
                "username": "livans2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40859360",
                "name": "Rafael",
                "username": "rsmlindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128299709",
                "name": "Viajante Turismo",
                "username": "viajanteturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050136986558844928",
                "name": "s\u00fadito do renight",
                "username": "pepetho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203979504",
                "name": "\u6c34 \ud835\udce8\ud835\udd9a\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86 \u6c34",
                "username": "YuutaTogashy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976243337802993669",
                "name": "Cristian CRF\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "cristianvini97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149831242",
                "name": "Jose Flavio Araujo",
                "username": "zedeabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924771172822200320",
                "name": "Renato Silva",
                "username": "Renatocivuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182621210",
                "name": "Ary Leite \u26a1\ufe0f",
                "username": "aryleitefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840243708469616643",
                "name": "Arthur Bernardo \ud83d\udc51",
                "username": "Arthur1teeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27217651",
                "name": "Pedro Lacerda\ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "pedrotype40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928603819738587136",
                "name": "Anemeri Machado",
                "username": "anemeri_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445282894",
                "name": "Rotas de Portugal",
                "username": "RotasdePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31253475",
                "name": "mi",
                "username": "S2mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118681579",
                "name": "Andrei Delgado",
                "username": "andreidelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894529238",
                "name": "Emi",
                "username": "Emi_is_away",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60118967",
                "name": "RosyTanjony",
                "username": "RosyTanjony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996905855701471233",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "DanielC92645586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805926642128453632",
                "name": "Busanell\u00f8 \u03c8",
                "username": "Masbah_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158525302",
                "name": "L\u00e9dio Milanez",
                "username": "LedioMilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622298709",
                "name": "MulherMaravilha\ud83d\udcaa",
                "username": "SHEILAR67016372",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364194405",
                "name": "simon jackson",
                "username": "simonjackson181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757700528046497792",
                "name": "Yan",
                "username": "yanzinho_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92273649",
                "name": "Alessandro Zoia",
                "username": "_alessandrozoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280545124",
                "name": "Ana Bianco",
                "username": "fotografia_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712382",
                "name": "Tangerina Green",
                "username": "tangerinagreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989274807303852033",
                "name": "Flip Flops",
                "username": "BlogFlipFlops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76200575",
                "name": "Protetora de Patos",
                "username": "maedepet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801627",
                "name": "victor miguel",
                "username": "vitumiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917011849",
                "name": "Victor Valenttim",
                "username": "VicValenttim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026515499604160512",
                "name": "duarda \u238a",
                "username": "duarda014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232888486128234496",
                "name": "joao",
                "username": "umvesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484943135",
                "name": "Larissa Simonete",
                "username": "LarySimonete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427153559",
                "name": "Curtindo Nossa Viagem",
                "username": "curtindonviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55050112",
                "name": "lucasfadel",
                "username": "LucasFadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226746803",
                "name": "Laurenzo Carbo",
                "username": "LAURENZOCARBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129323776",
                "name": "dodocito",
                "username": "dodoravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398997287",
                "name": "Brequeiro 100%",
                "username": "brequeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509396783",
                "name": "Algo que Informar",
                "username": "Algoqueinformar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484089925",
                "name": "Afonso Indias Zagalo",
                "username": "indiaszagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803994803063164929",
                "name": "keka",
                "username": "aerica_aa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995703086780960768",
                "name": "Leandro Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f",
                "username": "Leandrinho220v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734048754974724096",
                "name": "Fuma\u00e7a",
                "username": "fumacapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124565200",
                "name": "luiza",
                "username": "luizatheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322166475",
                "name": "Patriick \ud83d\udc8e",
                "username": "Patriick_RL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006252197812883457",
                "name": "Santorovn",
                "username": "Santorovn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224015763",
                "name": "Black Beard",
                "username": "patersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000280052532174849",
                "name": "Joaquim Mauricio Gomes De Oliveira",
                "username": "JOAQUIMPHYLOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354029005",
                "name": "YasminMoraes.",
                "username": "YasminMoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648373619",
                "name": "suzi",
                "username": "SuziSuzibatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399316554",
                "name": "Nat\u00e1lia Poubel",
                "username": "natipoubel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705230594",
                "name": "CANAL CRUZEIRO",
                "username": "GleysonGomes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442933226",
                "name": "Jackie",
                "username": "SaintJackie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4453975167",
                "name": "lari \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "limalari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018925545277575169",
                "name": "Guilherme Mascarello",
                "username": "Guilher12411487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389153484",
                "name": "Katia Cris",
                "username": "katiav_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185220741",
                "name": "Tiago Xavier Bonfim",
                "username": "tiago_piumhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149210493",
                "name": "Iago CASTRO",
                "username": "IagoSORRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978345101230575616",
                "name": "Guilherme Batista dos Santos Silva",
                "username": "GS82600",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93988825",
                "name": "Nilson Luiz Ferreira",
                "username": "nilsonlferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196194061",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Souza Nascimento",
                "username": "KrlosAhndrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122676151",
                "name": "Pablo Luiz Leon",
                "username": "pabloluizleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87756346",
                "name": "LORRAN ASTEMAPE",
                "username": "lorranrsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305381623",
                "name": "odair ferreira",
                "username": "odairferreira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70767017",
                "name": "amanipuladora",
                "username": "wtfstagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930591831972302848",
                "name": "Tinco thenco \u00ae \ud83c\udfb2",
                "username": "SuupGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013494946588917760",
                "name": "Mateuso auguto",
                "username": "Miservelopress1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057020493121896448",
                "name": "Anelma Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "username": "AnelmaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233166705",
                "name": "Walmir Mantena",
                "username": "WalmirMantena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875899602125434880",
                "name": "Maiely",
                "username": "Maiely_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866621613395128320",
                "name": "\u041d\u0430\u0434\u0456\u044f \u041d\u043e\u0432\u0438\u0446\u044c\u043a\u0430",
                "username": "zaychunechka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524165",
                "name": "Rafaela Watinaga",
                "username": "RafaWatinaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717960850",
                "name": "Bruno Moraes",
                "username": "bmangilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116773",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83c\udf3b",
                "username": "mariimirandah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41888408",
                "name": "Jorge Alves de Lima",
                "username": "joralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26348847",
                "name": "Denis Snider",
                "username": "denissnider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042830331735404544",
                "name": "Engenho de Not\u00edcias",
                "username": "DeEngenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318482990",
                "name": "Victtor Fabiano",
                "username": "ihvicttor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935115334218022914",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316487596",
                "name": "david farias",
                "username": "_david197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715355678",
                "name": "Rogerio Costa",
                "username": "rogeriocosta09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063001349573484544",
                "name": "Almir Cezar Filho",
                "username": "AlmirCezarFilh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65357555",
                "name": "Jocyelma Santana",
                "username": "JocyelmaSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490231001",
                "name": "Gramado Flat Collin",
                "username": "FlatGramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4744926521",
                "name": "Mavinho \ud83d\udc3c",
                "username": "mavinhopbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355361184",
                "name": "SimonyFreichoPr\u00facoli",
                "username": "simonyfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561371290",
                "name": "Giselly Marques",
                "username": "gisellymarquesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948340712948592646",
                "name": "Save me",
                "username": "Nunogomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74558670",
                "name": "Sandi Ellen",
                "username": "sandics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32891741",
                "name": "O de Andrade",
                "username": "OdeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338730190",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_blcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737059234769162243",
                "name": "Litoral na Rede",
                "username": "LitoralnaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4610079027",
                "name": "Haroldo Almeida",
                "username": "almeidharoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814547865049722882",
                "name": "gabriel",
                "username": "y2kIip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374995084",
                "name": "mia\u262d",
                "username": "daywalkervamp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72930608",
                "name": "Jessyca Joyce",
                "username": "escravosdejoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351057813",
                "name": "Kelvin K\u00fcster \ud83c\udff4",
                "username": "KusterKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993660424288694272",
                "name": "Percy Jackson",
                "username": "PjKbecadeAlga14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200137425",
                "name": "nat\u00e1lia",
                "username": "natalialvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20709799",
                "name": "Comecei o ano cansada e s\u00f3 tem piorado",
                "username": "belowrenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765960624572596224",
                "name": "Marcos Rodrigues",
                "username": "_rdsmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120740610",
                "name": "Alexandre Nogueira",
                "username": "Allen_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357442152",
                "name": "Fl\u00e1vio FIT",
                "username": "Flavio_Fit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152130706",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Basketball (FCB)",
                "username": "basket_fcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445867987",
                "name": "Brasileirinho Bus",
                "username": "Brasileirinhobu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219471028",
                "name": "S\u00e2mia Zaccara \u2708",
                "username": "SamiaOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279296777",
                "name": "CSA Nanuque",
                "username": "CSANanuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456862452",
                "name": "michel",
                "username": "michelroses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9402812",
                "name": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0645\u064a \u0645\u0647\u062f\u064a \u0627\u0644\u0639\u0646\u0632\u064a.",
                "username": "pra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325701659",
                "name": "R\u00e1dio Cultura do Nordeste",
                "username": "cultura965fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813141698738065408",
                "name": "Paloma",
                "username": "PalomaVs08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058871568141611008",
                "name": "JAIRO VERISSIMO",
                "username": "jairo_verissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058673983044943872",
                "name": "portalfc10",
                "username": "portalfc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95888320",
                "name": "Paula \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16",
                "username": "paulatuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85630480",
                "name": "rafael",
                "username": "RafaeCRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797050776749215744",
                "name": "mel monteiro",
                "username": "_meelmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015265388",
                "name": "Equipa 5 Estrelas",
                "username": "equipa5estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15500936",
                "name": "alexgreis",
                "username": "alexgreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295965061",
                "name": "Anna",
                "username": "acpxt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051781117328707584",
                "name": "Central Lisbon Real Estate",
                "username": "central_lisbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173607710",
                "name": "Sandro Gon\u00e7alves",
                "username": "Blog_Sandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969498354",
                "name": "Rio Cultural Secrets",
                "username": "RioCulturalSecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69025893",
                "name": "Vagner E Ramos",
                "username": "vagnerramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062042197816721410",
                "name": "Mamador de Cu e Rola",
                "username": "chupo_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266359216",
                "name": "Alejandra Juarez",
                "username": "alejandracaraya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718756222",
                "name": "fernando gainza",
                "username": "GainzaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044953345629278215",
                "name": "Jornal R8",
                "username": "R8Jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367495958",
                "name": "JULIANA O.",
                "username": "juliscroft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024350581459222528",
                "name": "sac vizinhxs",
                "username": "sacvizinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442542771",
                "name": "dani",
                "username": "hldark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58818980",
                "name": "Fernanda Guedes",
                "username": "fccg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130265432",
                "name": "Claudio Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "claudiocostabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943274491",
                "name": "lucas",
                "username": "fuckinglxcxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264804635",
                "name": "Armanda Ferreira",
                "username": "armandinha4149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950078531282915329",
                "name": "Dj Roba Sena Lacoste do Barraco\ud83e\udd8e",
                "username": "SenaSavani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234175610",
                "name": "Rodrigo Faddoul",
                "username": "rodrigofaddoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406766589",
                "name": "Mulher Imprensa - Apoio ao Padre J\u00falio Lancelotti",
                "username": "Mulher_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018103118175797250",
                "name": "Matheus Braga",
                "username": "bragamatheus97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704516419711594496",
                "name": "thain\u00e1 com th",
                "username": "ThainaPeroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168163788",
                "name": "felipin",
                "username": "felipe2200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945848581",
                "name": "Bvo Corp.",
                "username": "bvocorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845795757840044032",
                "name": "SOSA \ud83d\udc79",
                "username": "hrz_sosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296432201",
                "name": "Gilberto M Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "Gilmarilandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455685471",
                "name": "GOLDSERVICOS CARUARU",
                "username": "goldservicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43246540",
                "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea",
                "username": "danieouo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236563949",
                "name": "otarYane",
                "username": "acordayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247065678",
                "name": "jaquere raivoso",
                "username": "tristaocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841303008772313089",
                "name": "Adryana",
                "username": "AdryanaaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838704455331762178",
                "name": "League of Travelers",
                "username": "travelersleague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014241108",
                "name": "Footloose",
                "username": "befootloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53120143",
                "name": "mariana u\u00e9",
                "username": "m4rieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404171626",
                "name": "Izalete Tavares",
                "username": "Izalete_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192643185",
                "name": "Rockatansky",
                "username": "urielevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161723328",
                "name": "Tay Cabral \u25bd\u25b2",
                "username": "taycabral15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349219300",
                "name": "dino dias da silva",
                "username": "dino_ds15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94221769",
                "name": "\u00c9rry Jota",
                "username": "erryjota1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126766612",
                "name": "Faculdade PIO XII",
                "username": "faculdadepioxii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196215325",
                "name": "IPA Metodista",
                "username": "Ipa_Metodista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230771395",
                "name": "Beba \u00e1gua \ud83d\udca6",
                "username": "Leonardolozanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950100133",
                "name": "fenotipicamente gostosa",
                "username": "KNagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985475975151587328",
                "name": "Valentim Passos Cabral",
                "username": "cabral_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275276086",
                "name": "mr. lonely",
                "username": "noitesuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869981132",
                "name": "cristiane da silva",
                "username": "cristiakitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297630237",
                "name": "C\u00e2mara de Formosa/GO",
                "username": "camarafsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029398392718458880",
                "name": "Soul Litoral \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udcf7",
                "username": "soullitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67089905",
                "name": "Light",
                "username": "lightclientes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382690041",
                "name": "Centro RJ Not\u00edcias",
                "username": "centrorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30579872",
                "name": "Pedro Villanova",
                "username": "duskwalkerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062379810968739841",
                "name": "Manna, Melo & Brito Advogados",
                "username": "manna_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950007522026491904",
                "name": "Fl\u00e1vio Ribeiro",
                "username": "FlvioRi36439389",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "636366737",
                "name": "fhc opina",
                "username": "subversylvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914272526733316096",
                "name": "F\u00e1rlei Costa",
                "username": "Farlei_Sancost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129593668",
                "name": "Gabriel Albuquerque",
                "username": "gmarcosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884536817495703552",
                "name": "Jucuar\u00e1n al d\u00eda",
                "username": "Jucuaranaldia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17624650",
                "name": "Juliana Teixeira",
                "username": "nanamelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56375917",
                "name": "Felipe Barbosa",
                "username": "felipebs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87479279",
                "name": "Yasmin querendo ser a Mia Colucci\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a",
                "username": "Yaya__SG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711195222",
                "name": "Ricardo Righetto",
                "username": "rdrighetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626696299",
                "name": "Paulo Gilberto Rosa.",
                "username": "PGR2906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359469908",
                "name": "Roberto Carvalho",
                "username": "portalpontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80684560",
                "name": "VILLIER ULMO KENNEL",
                "username": "villierulmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166843262",
                "name": "Juliana Cavalcante",
                "username": "Ju__cavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68780671",
                "name": "Angelo\u00b2FF",
                "username": "AngeloAngeloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957431539532550144",
                "name": "Junior SK",
                "username": "EvaldoJuniorYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62529308",
                "name": "Thiago Torres Fisio Churrasqueiro",
                "username": "torreschurras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52883422",
                "name": "Leonard Brunno Braz",
                "username": "leonardbrunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598875173",
                "name": "Beetlejuice",
                "username": "Motar1ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47493705",
                "name": "Luis eduardo com S",
                "username": "Luiss_Eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232345496",
                "name": "Almir Junior \u2720",
                "username": "ALMIRLMJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757144495",
                "name": "tat",
                "username": "ppurposets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590344378",
                "name": "Dupla Not\u00edcia",
                "username": "duplanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702865589371576320",
                "name": "jessica souza",
                "username": "jessyvanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405011603",
                "name": "Web Interativa PN",
                "username": "interativapn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24598745",
                "name": "Maria Luiza Monteiro da Costa",
                "username": "luizapnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46955787",
                "name": "Luiz Antonio Borges",
                "username": "lulaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576866951",
                "name": "pedro vicente toledo",
                "username": "pedrovicenteto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507636710",
                "name": "\ud83d\udea9roberto\ud83e\uddbf",
                "username": "PorfirioHorus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602966381",
                "name": "AguaconBicarbonato",
                "username": "Renriox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711669138880593922",
                "name": "Pedrinhe",
                "username": "botarupafude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355955140",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "Eydnosbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357208384",
                "name": "Rony",
                "username": "melodrima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012437237533995008",
                "name": "bibx",
                "username": "bibixalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858825202",
                "name": "lucaa",
                "username": "biten_lucaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155664740",
                "name": "gabrielo",
                "username": "gaebss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22142536",
                "name": "Videos De Viaje",
                "username": "VideosDeViaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101253976",
                "name": "Matheus G. \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49",
                "username": "MatheusDVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017026346474786816",
                "name": "EuNaCorrida",
                "username": "corrida_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391612933",
                "name": "Matheus Gadelha",
                "username": "Matheus_Gadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380493663",
                "name": "sereia",
                "username": "Mine_Jaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041770092130967558",
                "name": "Aline Santos",
                "username": "alinebsants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457850601",
                "name": "Yanely De Vecchi",
                "username": "DeYanely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60184416",
                "name": "J\u00fanior Sofiati",
                "username": "jr_sofiati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58942612",
                "name": "\u00c9lio Kohut",
                "username": "eliokohut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473281089",
                "name": "Neochico",
                "username": "neochico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298172629",
                "name": "c.",
                "username": "rossaric_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217789677975019520",
                "name": "Vitor L. Nascimento, DSc",
                "username": "vitornasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670336111",
                "name": "LT29 AM1460",
                "username": "LT29Radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482062933",
                "name": "REINALDO JR",
                "username": "7MARQUES7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69671613",
                "name": "El\u00f4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Eloyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619957562",
                "name": "Atualiza Bahia",
                "username": "atualizabahiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788819386983391232",
                "name": "Edson Santos",
                "username": "Edson_L_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311583414",
                "name": "Edson L. M. Ferreira",
                "username": "edsonluiz70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47027356",
                "name": "Patrick Saulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatrickSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989253445994545153",
                "name": "AB Tours",
                "username": "abtoursviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225012378",
                "name": "Mois\u00e9s M\u00f3ra",
                "username": "moiseslucasmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763849836399583233",
                "name": "Dani",
                "username": "danicrf30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608474962",
                "name": "Fred",
                "username": "frederics_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393180865",
                "name": "noticias de ubata",
                "username": "noticiasdeubata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101508010",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "_dezictho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226961906",
                "name": "Juliana",
                "username": "findingjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184407735",
                "name": "Re_Leite",
                "username": "re_milch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9121",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366093769",
                "name": "fernanda",
                "username": "onewishVEVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801458744",
                "name": "lipe",
                "username": "xphelipex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244367738",
                "name": "Maur\u00edcio Bacelar",
                "username": "BacelarMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44985512",
                "name": "N\u00edcia Salimos",
                "username": "nic_salimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177985549",
                "name": "Andr\u00e9 DeJesus",
                "username": "andreljesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49168465",
                "name": "IESPES",
                "username": "iespes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554967725",
                "name": "Martina Oliveira",
                "username": "Martina_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112574765",
                "name": "Gostaria",
                "username": "Gostaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62310437",
                "name": "Wilson P\u00e9cora",
                "username": "wilsonpecora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1063928966753513473",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0skooqyptpu086navm3i5omfi5q5",
        "oldest_id": "1061963057059057664",
        "result_count": 497
    }
}