{
    "data": [
        {
            "author_id": "211169940",
            "created_at": "2017-12-23T16:25:40.000Z",
            "id": "944604933944430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMO o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-23T16:20:22.000Z",
            "id": "944603598100590596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "931311195423952897",
            "created_at": "2017-12-23T16:01:06.000Z",
            "id": "944598749929713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apreende redes de pesca no Parque Estadual do Camaqu\u00e3 https://t.co/1Yhded9i9d"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2017-12-23T15:52:44.000Z",
            "id": "944596644632449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais compromissos com o meio ambiente! Em 21/12/2017 tomei posse no Conselho da Floresta Nacional de Ipanema, representando a AVA - Associa\u00e7\u00e3o Vuturaty Ambiental. https://t.co/5egDuJQNAn"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2017-12-23T15:27:08.000Z",
            "id": "944590201673920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apreende redes de pesca no Parque Estadual do Camaqu\u00e3 https://t.co/V0BHCZnNPA"
        },
        {
            "author_id": "111036425",
            "created_at": "2017-12-23T14:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "944571730315694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9 #batman em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/4CzvO2jP3G"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2017-12-23T12:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "944552005137289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Deus n\u00f3s aben\u00e7oe.\nBom Dia... em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/iHESb9yTj3"
        },
        {
            "author_id": "126476354",
            "created_at": "2017-12-23T12:51:31.000Z",
            "id": "944551041990840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Individualmente, uma das melhores partidas do Cristiano Ronaldo pela La Liga, nesta temporada. Sendo \"for\u00e7ado\" a participar mais do jogo, vindo por fora para apoiar e ajudar Marcelo e Kroos, foi uma das armas madridistas para entrar bem e tirar Piqu\u00e9 da \"\u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-12-23T12:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01459026,
                        -21.95213656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "944546502395027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miconia albicans - canela-de-velho em Sede Do Parque Estadual Do Desengano https://t.co/xKglrnCPI4"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-23T12:24:03.000Z",
            "id": "944544127483629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Rio Formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/N2kxyx4Oqd ) https://t.co/utRhEyz7Lt"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2017-12-23T12:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "944538218820722693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/9852UkpDic"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2017-12-23T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "68428245",
                        "start": 190,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "944538076545552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Chacrinha, uma pequena reserva de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana com trilhas e espa\u00e7o de descanso. Visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a a domingo das 8h \u00e0s 17h. #vemprorio \ud83d\udcf7 @alemacieira | Riotur https://t.co/MoJ33FAGur"
        },
        {
            "author_id": "920451806269984768",
            "created_at": "2017-12-23T11:42:27.000Z",
            "id": "944533659247366149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha princesa linda!! Te amo! \ud83d\ude0d\ud83d\udc36\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/mIp651FOgd"
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2017-12-23T11:32:19.000Z",
            "id": "944531108405874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo, Parque Nacional de Iguaz\u00fa, Argentina.\nSe voc\u00ea n\u00e3o\u2026 https://t.co/JWjufn1Tp9"
        },
        {
            "author_id": "85211597",
            "created_at": "2017-12-23T11:27:03.000Z",
            "id": "944529785224654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORUJA - MATINHOS - \"ESTOU DE OLHO\": PARQUE MUNICIPAL PRAIA GRANDE https://t.co/QiCbHVWTic"
        },
        {
            "author_id": "2475686029",
            "created_at": "2017-12-23T10:22:52.000Z",
            "id": "944513629445124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/7j3GnvGkmI"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-23T09:40:08.000Z",
            "id": "944502875895582722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/6bd6YmpqdB"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-23T08:40:10.000Z",
            "id": "944487784303284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/Y8msyzToA1"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-23T08:39:39.000Z",
            "id": "944487655005409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/TEQw8fSeEX"
        },
        {
            "author_id": "234401841",
            "created_at": "2017-12-23T05:51:24.000Z",
            "id": "944445313619767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/Jd29WneOnx"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-23T05:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "796324270787952640",
                        "start": 60,
                        "username": "andreiasilvias2"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "86944783",
                        "start": 77,
                        "username": "andrea_deveras"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "873985002144452613",
                        "start": 93,
                        "username": "AndreiaLCCard"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "3315151456",
                        "start": 108,
                        "username": "JapaandreSilva"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "827174525167075329",
                        "start": 124,
                        "username": "Andreia31753563"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "282806552",
                        "start": 141,
                        "username": "Anadocinho18"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "826925752977412099",
                        "start": 155,
                        "username": "Andreasfr0907"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "863053604038619136",
                        "start": 170,
                        "username": "AndriaVieirade5"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "3080256759",
                        "start": 187,
                        "username": "carolina_cbp"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "745089608246001665",
                        "start": 201,
                        "username": "AndreaLais2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "944442986326315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @andreiasilvias2 @andrea_deveras @andreialccard @japaandresilva @andreia31753563 @anadocinho18 @andreasfr0907 @andriavieirade5 @carolina_cbp @andrealais2 https://t.co/ZAemtKg1Nx https://t.co/yMdTG0zjEQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-23T03:40:17.000Z",
            "id": "944412318091407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2017-12-23T03:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "944410937288740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qQ0ieIrtlb PARQUE NACIONAL DA TIJUCA"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2017-12-23T02:29:56.000Z",
            "id": "944394611639898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, encanta com cachoeiras e piscinas naturais. Local serviu de cen\u00e1rio para v\u00e1rios cenas de \"Outro Lado do Para\u00edso\" e as paisagens encantaram https://t.co/7Kqr7VoPrf https://t.co/TTnfdvDznK"
        },
        {
            "author_id": "906334178697994242",
            "created_at": "2017-12-23T01:23:52.000Z",
            "id": "944377987801272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[OFF] Pessoal que for de BH-MG, amanh\u00e3 no parque municipal estaremos fazendo um tributo ao nosso Bling Bling. Vai ser ao lado do teatro Francisco Nunes l\u00e1 dentro mesmo.\n#RosesForJonghyun  #SHINee #StayStrongShawol  #StayStrongSHINee \n\nDeem RT por favor . https://t.co/rolrVdTHB1"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-12-23T00:09:23.000Z",
            "id": "944359243372625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 22h04 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito bom, mas segue lento a partir da R. Curitiba na acesso a Rodovi\u00e1ria e cauda pr\u00f3x. ao Parque Municipal com o acesso a R. Espirito Santo intenso."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-23T00:08:14.000Z",
            "id": "944358954720690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 22h04 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito bom, mas segue lento a partir da R. Curitiba na acesso a Rodovi\u00e1ria e cauda pr\u00f3x. ao Parque Municipal com o acesso a R. Espirito Santo intenso."
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-12-23T00:05:37.000Z",
            "id": "944358293308194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22h04 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito bom, mas segue lento a partir da R. Curitiba na acesso a Rodovi\u00e1ria e cauda pr\u00f3x. ao Parque Municipal com o acesso a R. Espirito Santo intenso."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-23T00:05:08.000Z",
            "id": "944358174244659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22h04 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito bom, mas segue lento a partir da R. Curitiba na acesso a Rodovi\u00e1ria e cauda pr\u00f3x. ao Parque Municipal com o acesso a R. Espirito Santo intenso."
        },
        {
            "author_id": "400602429",
            "created_at": "2017-12-22T23:39:52.000Z",
            "id": "944351814379548673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano mais de 200 quil\u00f4metros de estradas para retirada de madeira ilegal foram abertas na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio para extra\u00e7\u00e3o de madeira em 2017 #Par\u00e1 https://t.co/ggRKNLyCPx"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-12-22T23:25:59.000Z",
            "id": "944348322457939969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ip\u00ea, madeireiros abrem mais de 200 km de estradas na Amaz\u00f4nia. No m\u00eas de setembro, 104 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista Riozinho Anfr\u00edsio (PA).\nhttps://t.co/18sWLQO6st"
        },
        {
            "author_id": "220417908",
            "created_at": "2017-12-22T23:09:49.000Z",
            "id": "944344254402441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem o encontro dos kpoppers de BH que far\u00e3o homenagem ao Jonghyun... quem for daqui e quiser ir, ser\u00e1 no Parque Municipal, das 13hs \u00e0s 17:30. Para mais informa\u00e7\u00f5es, me chamem por DM que eu explico tudo"
        },
        {
            "author_id": "83765494",
            "created_at": "2017-12-22T23:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "944343240622460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/1MnAHLsk0K"
        },
        {
            "author_id": "3245656612",
            "created_at": "2017-12-22T22:17:42.000Z",
            "id": "944331135592562688",
            "in_reply_to_user_id": "2294301337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@niivieira_ Sim Nicole! Hahahah Irei aproveitar sim, pode deixar comigo... Irei lhe fazer o convite para comparecer at\u00e9 o Parque Municipal Harry Hobbus para termos um sextou decente e beber."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-22T22:17:37.000Z",
            "id": "944331115418083334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/blaafpLM76"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-22T22:00:08.000Z",
            "id": "944326714582339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico. A serra de Corno... https://t.co/31Mmjx4CHK"
        },
        {
            "author_id": "59327868",
            "created_at": "2017-12-22T21:23:30.000Z",
            "id": "944317498870173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual da serra do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 uma das mais importantes \u00e1reas verdes do Estado de\u2026 https://t.co/Eq5iGBHtEV"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-22T21:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "944314228336398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IrPCr5Yfnr"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-12-22T21:10:03.000Z",
            "id": "944314113454493697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/TcexeYoSMO #kenia https://t.co/uyIt1lUiUu"
        },
        {
            "author_id": "83765494",
            "created_at": "2017-12-22T21:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "944311897381224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/ZQOs7XPhT0"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-12-22T21:01:06.000Z",
            "id": "944311861129998339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado nesta ter\u00e7a-feira (19/12), o Projeto de Lei que eleva a condi\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sagarana a Parque Estadual. Aguarda apenas a san\u00e7\u00e3o do governador Fernando Pimentel: https://t.co/hBuNqHsMP3\n\n#sagarana https://t.co/ChJCE79q7X"
        },
        {
            "author_id": "763849836399583233",
            "created_at": "2017-12-22T20:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "944302497316950021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MNGMSVshTl"
        },
        {
            "author_id": "310293322",
            "created_at": "2017-12-22T20:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "944301436933828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o tal do amigo que bate no peito e faz \u270c em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rV4qtU4YVj"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-22T20:16:14.000Z",
            "id": "944300568633397248",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yellowstone, Wyoming, Montana e Idaho, EUA. Al\u00e9m da floresta, cachoeiras, g\u00eaiseres e horizontes sensacionais, o grande chamariz deste parque nacional que fica entre 3 estados americanos \u00e9 a fonte termal (\u00faltima foto) com colora\u00e7\u00e3o brilhante e chamativa. https://t.co/uXIB2t3h1C"
        },
        {
            "author_id": "895377825947152385",
            "created_at": "2017-12-22T19:36:54.000Z",
            "id": "944290670700826625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como iludir uma crian\u00e7a :: \nPasso 1 - diga que voc\u00eas v\u00e3o a um lugar incr\u00edvel \nPasso 2 - conte o quanto \u00e9 legal os brinquedos \nPasso 3 - leve ela ao parque municipal \nMiss\u00e3o conclu\u00edda com sucesso !"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-12-22T19:34:27.000Z",
            "id": "944290051881689090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Madeireiros avan\u00e7am sobre o Riozinho do Anfr\u00edsio! Neste ano, mais de 200 km de estradas para retirada de madeira ilegal foram abertas na Reserva Extrativista, no Par\u00e1. Um aumento de 277% em compara\u00e7\u00e3o com 2016! Saiba +: https://t.co/uOh0uMvBet https://t.co/zUscu7ztnQ"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-22T19:24:53.000Z",
            "id": "944287645223530496",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Descobri a exist\u00eancia desse lugar h\u00e1 uns onze anos em um guia de viagens que meu irm\u00e3o me deu. Anos depois quando pesquisei esse lugar na internet, entendi porque \u00e9 um dos lugares do mundo que a gente tem que conhecer antes de morrer. https://t.co/fXkX2tRold"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-22T19:00:02.000Z",
            "id": "944281392057286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u agradece de cora\u00e7\u00e3o a sua visita! Quer visitar o Parque Nacional neste fim de ano, fique atento... https://t.co/aa7LTptWbm"
        },
        {
            "author_id": "924375455314120704",
            "created_at": "2017-12-22T17:44:40.000Z",
            "id": "944262426824003586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque municipal andar um pouco de bike,fazer uns v\u00eddeos legais..."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-12-22T17:43:22.000Z",
            "id": "944262097441091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional da Tijuca \u00e9 cen\u00e1rio de mais um filme do Movimento Borand\u00e1, que busca incentivar o contato da... https://t.co/pMYcxNvGoa"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2017-12-22T17:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "944258120590782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geocaching #Maintenance (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique in Loures, Portugal) https://t.co/zkUQq8MkkF https://t.co/AS1iZNx7FQ"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2017-12-22T16:55:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "944249927705735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cerrado \u00e9 mesmo incr\u00edvel... \ud83d\udc9a\nhttps://t.co/vW1OOy4OBl?amp=1"
        },
        {
            "author_id": "3341613946",
            "created_at": "2017-12-22T16:49:28.000Z",
            "id": "944248534265729026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore de Natal Amaz\u00f4nica \ud83c\udf33 hohoho!\u2728\u2728\u2728 Merry x-mas! \ud83c\udf33 em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/mLdiw9eq2q"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-22T16:26:51.000Z",
            "id": "944242844042256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por ano cerca de 60 mil pessoas visitam o espetacular Parna dos Len\u00e7\u00f3is. \u00c9 muita gente mas, apesar disso, n\u00e3o se cobra entrada para a sua visita\u00e7\u00e3o. Arrecada\u00e7\u00e3o que poderia ser convertida em benef\u00edcio do Parque. https://t.co/hgNoV8tHGv"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-22T16:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "253034260",
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "944241975884206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FISCALIZA\u00c7\u00c3O \u27a1 A partir de alertas de #desmatamento apontados pelos dados do Deter e Prodes, @ICMBio e PM do Amazonas embargaram 95 mil em Boca do Acre na Reserva Extrativista Arapixi.  Saiba mais: https://t.co/OR1zYQ0Lyc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-22T16:16:49.000Z",
            "id": "944240316042895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf85 J\u00e1 \u00e9 natal no nosso Parque Estadual da Pedra Selada! Registro da chegada do Papai Noel, realizada em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores vizinha \u00e0 sede. https://t.co/QR6fkdMbTQ"
        },
        {
            "author_id": "18633022",
            "created_at": "2017-12-22T15:39:48.000Z",
            "id": "944231002234408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OUYuZ9UgU9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-22T15:20:15.000Z",
            "id": "944226080780619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "931311195423952897",
            "created_at": "2017-12-22T15:04:12.000Z",
            "id": "944222042559217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Quarta Col\u00f4nia https://t.co/j5HGJrljl5"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2017-12-22T14:52:08.000Z",
            "id": "944219007527342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Quarta Col\u00f4nia https://t.co/PmXVxFVJhK"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-12-22T14:19:13.000Z",
            "id": "944210722208337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH planeja retirada de gatos do Parque Municipal https://t.co/TJpYriOjyb https://t.co/cblSY99NKm"
        },
        {
            "author_id": "2876307681",
            "created_at": "2017-12-22T14:19:13.000Z",
            "id": "944210722015326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins, que lugar lindo bixo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-22T14:11:23.000Z",
            "id": "944208751460044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Oito casais s\u00e3o homoafetivos. Cerim\u00f4nia ser\u00e1 no Parque Municipal do Idoso."
        },
        {
            "author_id": "83014803",
            "created_at": "2017-12-22T14:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "944207563519692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve S\u00e3o Miguel em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/4QyvBEdkdN"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-12-22T13:54:12.000Z",
            "id": "944204427791163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/6B4DgfXNy9"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2017-12-22T13:28:27.000Z",
            "id": "944197945376886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros deve ser a primeira \u00e1rea protegida a ser contemplada. Em junho deste ano, o territ\u00f3rio... https://t.co/6ZZsFZkZLG"
        },
        {
            "author_id": "85211597",
            "created_at": "2017-12-22T13:21:57.000Z",
            "id": "944196310860812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORUJA - MATINHOS - \"ESTOU DE OLHO\": PARQUE MUNICIPAL PRAIA GRANDE https://t.co/QiCbHVWTic"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-12-22T13:06:02.000Z",
            "id": "944192307405971459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encaixada no fundo de um vale, situado \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a aldeia de Sistelo,... https://t.co/kLXsox3K7a"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2017-12-22T13:00:58.000Z",
            "id": "944191030299189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, encanta com cachoeiras e piscinas naturais. Local serviu de cen\u00e1rio para v\u00e1rios cenas de \"Outro Lado do Para\u00edso\" e as paisagens encantaram https://t.co/IkVw8vaF8C https://t.co/2KwGhhU8tO"
        },
        {
            "author_id": "4020642743",
            "created_at": "2017-12-22T12:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "708435600370745344",
                        "start": 0,
                        "username": "Silvia_dePaulaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "944189262047608832",
            "in_reply_to_user_id": "708435600370745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Silvia_dePaulaa Pedra do Sino, em Teres\u00f3polis-RJ, dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Ainda volto l\u00e1 com o clima aberto rsrs"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-22T12:33:09.000Z",
            "id": "944184030408343553",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oeste e Noroeste da Argentina. Respectivamente: Parque Nacional Talampaya (prov\u00edncia de La Rioja), Cafayate (na prov\u00edncia de Salta) e as quebradas de Humahuaca e Purmamarca, na prov\u00edncia de Jujuy.\nUma parte muito bonita e pouco conhecida dos Andes. https://t.co/T8ZdXsytwl"
        },
        {
            "author_id": "437633799",
            "created_at": "2017-12-22T12:25:21.000Z",
            "id": "944182068736651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parab\u00e9ns Alessandro Abdala tentarei estar hoje em Sacramento! https://t.co/isgTw8NupM"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-22T12:21:01.000Z",
            "id": "944180978397995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o no Rio formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/wINh3BeKFU ) https://t.co/DZT1L9e2gD"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-12-22T12:15:21.000Z",
            "id": "944179551101386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Desengano encontra ponte sendo constru\u00edda e \u00e1rea desmatada https://t.co/yqZuk9hiuw https://t.co/vEWODPUykv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-22T12:13:49.000Z",
            "id": "944179166425075714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maria Margarida Ribeiro da Silva, l\u00edder comunit\u00e1ria da Reserva Extrativista Verde para Sempre, recebeu o pr\u00eamio Wangari Maathai \u201cForest Champions\u201d em Bonn, Alemanha. https://t.co/GHHPiZmY3s https://t.co/VXZxgbXsEV"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2017-12-22T12:07:02.000Z",
            "id": "944177459125194756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo na alta temporada https://t.co/blWrZZxCCF https://t.co/k1gQT5X8c2"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2017-12-22T12:01:28.000Z",
            "id": "944176056436699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atila amplia hor\u00e1rio de funcionamento da Gruta de Santa Luzia\n\nA partir de mar\u00e7o de 2018, do Parque Municipal\u2026 https://t.co/7dTjeY0MLQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-12-22T11:39:37.000Z",
            "id": "944170557519491074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA COLONSO CHALUPAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/cmvcSZFjk6"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2017-12-22T11:34:30.000Z",
            "id": "944169268517761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nFogo registrado... https://t.co/Mxgu0zup9M"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-12-22T11:00:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "944160655405387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Eco turismo de aventura. Para curtir h\u00e1 que preservar a Biodiversidade. Criamos o Parque Estadual da Serra da Tiririca e consolidamos sua amplia\u00e7\u00e3o em torno da Lagoa de Itaipu. Tamb\u00e9m criamos a Reserva Extrativista marinha de Itaipu e Piratininga para os pescadores artesanais https://t.co/F7NuTnR7MW"
        },
        {
            "author_id": "721582525685084160",
            "created_at": "2017-12-22T10:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "90676816",
                        "start": 85,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "944158553312579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte - Marco de funda\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro. \ud83d\udc4f\ud83d\udc13\n@atletico https://t.co/55tXJOcy0g"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-12-22T10:27:47.000Z",
            "id": "944152480547524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "France-Rio | Parque Natural Municipal Paisagem Carioca - Randonn\u00e9es Rio https://t.co/cCRDMrcp35"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-12-22T09:09:00.000Z",
            "id": "944132654588420097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL       \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/b17bnRm6h0"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2017-12-22T08:10:37.000Z",
            "id": "944117961392119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de hectares https://t.co/RyqIxfTb2l"
        },
        {
            "author_id": "993432217",
            "created_at": "2017-12-22T06:45:55.000Z",
            "id": "944096645075042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ip\u00ea, madeireiros abrem mais de 200 km de estradas na Amaz\u00f4nia - Atr\u00e1s de ip\u00eas, a \u00e1rvore mais cobi\u00e7ada da Amaz\u00f4nia, madeireiros abriram, apenas no m\u00eas de setembro, 104 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista (Resex) Riozinho Anfr\u00edsio (PA), d... https://t.co/mYOiNmz0CM"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-12-22T06:30:06.000Z",
            "id": "944092664017776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/NHOQU5oFVX https://t.co/A0z8ibJdci"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2017-12-22T06:17:27.000Z",
            "id": "944089484035088384",
            "in_reply_to_user_id": "2370452340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@Peneda_Geres Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal\nhttps://t.co/KIayY1JOiT https://t.co/bcReSwpYV9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-22T05:40:04.000Z",
            "id": "944080075112304641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/8rAfsycV31"
        },
        {
            "author_id": "15949868",
            "created_at": "2017-12-22T05:08:06.000Z",
            "id": "944072028516003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por ip\u00ea, madeireiros abrem mais de 200 km de estradas na Amaz\u00f4nia: Atr\u00e1s de ip\u00eas, a \u00e1rvore mais cobi\u00e7ada da Amaz\u00f4nia, madeireiros abriram, apenas no m\u00eas de setembro, 104 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista (Resex) Riozinho Anfr\u00edsio (PA), de\u2026 https://t.co/z6N2zaDLip https://t.co/OPzfxeJwGs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-22T03:01:21.000Z",
            "id": "944040131677294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "835420960153022464",
            "created_at": "2017-12-22T02:20:38.000Z",
            "id": "944029887156846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde seriam as suas f\u00e9rias ideais? \u2014 Seria em Parque Nacional Nahuel Huapi ou Fernando de Noronha https://t.co/pMLwiLSSiM"
        },
        {
            "author_id": "149684957",
            "created_at": "2017-12-22T01:48:19.000Z",
            "id": "944021753977823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qd vc vier ao cear\u00e1 e tiver dinheiro e tempo dispon\u00edvel, v\u00e1 pra ubajara e visite o parque nacional c seus 70% de mata atl\u00e2ntica. experi\u00eancia \u00fanica. \n\nmas v\u00e1 cm no m\u00e1ximo 2 pessoas e sem barulho"
        },
        {
            "author_id": "896112478630936577",
            "created_at": "2017-12-22T01:25:23.000Z",
            "id": "944015980275134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina   https://t.co/pJADUpYdcf"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-12-22T00:28:15.000Z",
            "id": "944001605019435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/GDAYNWXxI5 https://t.co/Mw1tNJHVL5"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-12-21T23:43:24.000Z",
            "id": "943990316549509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto da Fiocruz elimina a mal\u00e1ria em \u00e1rea do Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/G7xcu9LLVE"
        },
        {
            "author_id": "2583227627",
            "created_at": "2017-12-21T22:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "943974585829150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84 @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/UTAZpEcVgJ"
        },
        {
            "author_id": "178169954",
            "created_at": "2017-12-21T22:34:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "943972925547450370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que RBD no significa \u201cReserva Biol\u00f3gica D\u00farika\u201d. Que est\u00e1 pasando?"
        },
        {
            "author_id": "2436359876",
            "created_at": "2017-12-21T22:21:56.000Z",
            "id": "943969815756263426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no parque municipal puta merda"
        },
        {
            "author_id": "62301940",
            "created_at": "2017-12-21T22:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "943964665943642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/WISR4KCRRQ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-21T22:00:02.000Z",
            "id": "943964302054006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, oferece visitas noturnas e proporciona divers\u00e3o e aprendizado durante as f\u00e9rias escolares: https://t.co/R5Dq3WPFUE https://t.co/jNvjIA70tn"
        },
        {
            "author_id": "713290884",
            "created_at": "2017-12-21T21:28:03.000Z",
            "id": "943956252786270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/3JknHbArox"
        },
        {
            "author_id": "1220112012",
            "created_at": "2017-12-21T20:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47684,
                        -27.84489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "943948534293979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cliffhanger \ud83d\ude0a\n\nmasterbikes sampabmx generationbmx em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo\u2026 https://t.co/FNfjRnQigS"
        },
        {
            "author_id": "419925415",
            "created_at": "2017-12-21T19:54:13.000Z",
            "id": "943932639718678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a magia do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio.\nUma dica R\u00e1dio BSide! \n\nVoc\u00ea pode\u2026 https://t.co/2brm3elnZz"
        },
        {
            "author_id": "56616624",
            "created_at": "2017-12-21T19:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "943929726107901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais \u2665\ufe0f em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico\u2026 https://t.co/mxa7F2hfJS"
        },
        {
            "author_id": "826067773495316482",
            "created_at": "2017-12-21T19:20:21.000Z",
            "id": "943924119422283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente \ud83c\udf33\n\nAtividades de encerramento do ano prometem atrair centenas de pessoas ao Parque Municipal https://t.co/q671oucKIb"
        },
        {
            "author_id": "943466925597888512",
            "created_at": "2017-12-21T19:14:46.000Z",
            "id": "943922710689865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita... \ud83d\ude06 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NohRbBYmwM"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2017-12-21T18:43:06.000Z",
            "id": "943914741478518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/doexwYMWua https://t.co/2OLXenOASi"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2017-12-21T18:34:22.000Z",
            "id": "943912547308179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/MF9YDxHD4g"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-12-21T18:26:42.000Z",
            "id": "943910616439209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/kGuvRfn8nx https://t.co/c4xrRyswNQ"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-12-21T18:00:54.000Z",
            "id": "943904121777729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/yd1lNb1c56"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-12-21T17:59:57.000Z",
            "id": "943903884505964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/jdPWTJCrm2"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-12-21T17:57:47.000Z",
            "id": "943903339426742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/UmegfCrqsC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-21T17:49:08.000Z",
            "id": "943901163468009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/iKnKlBLJHq"
        },
        {
            "author_id": "861793492317687808",
            "created_at": "2017-12-21T17:46:54.000Z",
            "id": "943900599539691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 25 anos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Manoel de Barros Pereira \u00e9 realizada com\u2026 https://t.co/7Q99lzu0Yq https://t.co/A1rpu6ZyP9"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-12-21T17:38:08.000Z",
            "id": "943898393595793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/JfBxV1CgnW"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-12-21T17:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "943896048262459394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....vai um frango com pequi a\u00ed????? \u00c9 de Minas, uai, rsrsrs.... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/laust42mEq"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-12-21T16:19:12.000Z",
            "id": "943878530303217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, um dos \u00faltimos lugares no mar do Brasil onde tubar\u00f5es ainda s\u00e3o abundantes,... https://t.co/0PgWhjyqVW"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-21T15:50:40.000Z",
            "id": "943871348752961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\ud83c\udf31\ud83d\udccb Em dezembro, em nosso Parque Estadual da Pedra Branca, no Curso de Jardinagem e Cestaria, tivemos palestras com os alunos do Col\u00e9gio IPA e reuni\u00e3o com praticantes de mountain bike! #PEPB #MountainBike Confira \ud83d\ude09 https://t.co/PAvmCbe9n1"
        },
        {
            "author_id": "1626972546",
            "created_at": "2017-12-21T15:45:40.000Z",
            "id": "943870091195764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS PESSOAS SABEM ONDE \u00c9 O PARQUE NACIONAL????"
        },
        {
            "author_id": "61186873",
            "created_at": "2017-12-21T15:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.565,
                        -23.69388889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "943869812912115718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do Mar (S\u00e3o Bernardo do Campo)\n\nLocalizado no Parque Estadual da Serra do Mar, o\u2026 https://t.co/IF8Xr7stBZ"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2017-12-21T15:38:39.000Z",
            "id": "943868323011448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista na Bahia recebe 1,9 milh\u00e3o em cr\u00e9ditos do Incra: https://t.co/y4Yuu8jenj https://t.co/Dvy5fFwaDn"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2017-12-21T15:21:36.000Z",
            "id": "943864033798709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o per\u00edodo de 27 de dezembro at\u00e9 28 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s... https://t.co/k6HfXj3w32"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-21T14:40:21.000Z",
            "id": "943853651130572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-21T14:31:46.000Z",
            "id": "943851492259360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o Opera\u00e7\u00e3o Cutipi\u00e3 combate desmatamento na Reserva Extrativista  Arapixi (AM) https://t.co/WCsdlRoAkp"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-12-21T14:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "943850414327308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse calor violento e s\u00f3 queria estar como... em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/HWR0jAUnP9"
        },
        {
            "author_id": "318100031",
            "created_at": "2017-12-21T14:20:56.000Z",
            "id": "943848766519631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperan\u00e7a.... https://t.co/3ybtKjpLw4"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-12-21T14:03:08.000Z",
            "id": "943844288298971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos no Parque Estadual Serra Azul (MT) come\u00e7am a ser reabertos ap\u00f3s inc\u00eandio\u2026 https://t.co/0xlz1rSiGV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-21T13:54:06.000Z",
            "id": "943842015355326465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos no Parque Estadual Serra Azul (MT) come\u00e7am a ser reabertos ap\u00f3s inc\u00eandio que destruiu 80% da mata em 2014 https://t.co/fD5ExlfFxx"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-21T13:50:39.000Z",
            "id": "943841146505228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 8/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/725W8WTwri"
        },
        {
            "author_id": "303549997",
            "created_at": "2017-12-21T13:50:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "943841081279598592",
            "in_reply_to_user_id": "338472596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hosanna_Galo Vc vai l\u00e1 kkkkk...\nTem o parque Municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-21T13:45:43.000Z",
            "id": "943839905146396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 7/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/If4qMoZjNY"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2017-12-21T13:45:33.000Z",
            "id": "943839863413116930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Olha o que saiu no Jornal Nacional \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nO projeto Quel\u00f4nios, onde pesquisadores e volunt\u00e1rios lutam para aumentar o \u00edndice de sobreviv\u00eancia das tartarugas da Amaz\u00f4nia, no Parque Estadual do Cant\u00e3o. Confira na reportagem: https://t.co/6dZFLfKzGV https://t.co/pWyrmupc4L"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-21T13:44:22.000Z",
            "id": "943839565076422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 6/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/RdDCWdX1iX"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-21T13:43:10.000Z",
            "id": "943839263711522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 5/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/pgQtZsNpO7"
        },
        {
            "author_id": "1434420002",
            "created_at": "2017-12-21T13:26:18.000Z",
            "id": "943835016328548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranquito destruidoooo! (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/T6nDoypNmt"
        },
        {
            "author_id": "55402161",
            "created_at": "2017-12-21T13:26:14.000Z",
            "id": "943834998918049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convido aos amigos para participarem da 4\u00b0 Col\u00f4nia de F\u00e9rias do Parque Estadual da Pedra Branca, Pau da Fome.... https://t.co/SVe9zTPLvy"
        },
        {
            "author_id": "4663731735",
            "created_at": "2017-12-21T13:03:15.000Z",
            "id": "943829216486936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miou o parque nacional \ud83d\ude14 nessa lua ainda"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-21T12:48:19.000Z",
            "id": "943825457123864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) vai receber, em 2018, investimentos na ordem de R$ 10 milh\u00f5es. https://t.co/zB2csemuU6 https://t.co/FNcg7HIG9u"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2017-12-21T12:45:22.000Z",
            "id": "943824715399000065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros rebrota ap\u00f3s inc\u00eandios https://t.co/y9oa685Jyf"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-21T12:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "253034260",
                        "start": 209,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "943817907829649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros receber\u00e1 R$ 10 milh\u00f5es em 2018. \"Recursos para o parque nacional s\u00e3o provenientes da compensa\u00e7\u00e3o ambiental e devem apoiar, entre outras a\u00e7\u00f5es, a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\": https://t.co/K5Fm9xy8zW Via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-12-21T12:17:02.000Z",
            "id": "943817587179294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bataguassu, fazendeira \u00e9 autuada por despejar lixo em \u00e1rea protegida... https://t.co/qLKJsyKPEE"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-21T12:00:12.000Z",
            "id": "943813351423008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e Marco das Tr\u00eas Fronteiras se uniram e est\u00e3o oferecendo um pacote... https://t.co/7VreTIoZ6C"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-12-21T11:16:52.000Z",
            "id": "943802443002937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL COTOPAXI\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/MrrwUqwa4K"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-12-21T10:03:36.000Z",
            "id": "943784005954097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/xS8Hwwklmd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-21T09:54:13.000Z",
            "id": "943781647127924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2Mk2UKueMs"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-12-21T09:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "943780945483714561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/pJFslruiPG"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-21T09:40:09.000Z",
            "id": "943778103553380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/2LHkv4aa2A"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-21T08:55:40.000Z",
            "id": "943766911376023554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1 rosa. \nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/LndLa6xKEL"
        },
        {
            "author_id": "75561779",
            "created_at": "2017-12-21T07:03:51.000Z",
            "id": "943738771396354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COOPERA\u00c7\u00c3O | EPM-CELP de novo no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/FJC3kISwmh"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-12-21T06:35:19.000Z",
            "id": "943731589804064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador entrega premia\u00e7\u00e3o do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/GbYTLTFxOe"
        },
        {
            "author_id": "3235071296",
            "created_at": "2017-12-21T04:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1611176538",
                        "start": 0,
                        "username": "cabaggiio"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "568561211",
                        "start": 11,
                        "username": "bona_cami"
                    }
                ]
            },
            "id": "943696191170150400",
            "in_reply_to_user_id": "1611176538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabaggiio @bona_cami pra que rede quando se tem o parque municipal de vinhedocity?"
        },
        {
            "author_id": "828435242499313664",
            "created_at": "2017-12-21T03:01:43.000Z",
            "id": "943677834387746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio no parque! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XRo4tidbIz"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2017-12-21T02:41:10.000Z",
            "id": "943672665860198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira \u00e9 autuada em R$ 40 mil por despejar lixo em \u00e1rea protegida - Not\u00edcias - iFato https://t.co/8CvOhL7uZj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-21T02:20:20.000Z",
            "id": "943667420497170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "64240859",
            "created_at": "2017-12-21T02:12:44.000Z",
            "id": "943665508058099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de levar os alunos para aula de campo no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-12-21T01:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "88214454",
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "943661680759844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/GypP7tph7c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-21T01:40:18.000Z",
            "id": "943657348928823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-12-21T00:45:58.000Z",
            "id": "943643674667376641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS VAI RECEBER RECURSOS DAS NOVAS REGRAS DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nO... https://t.co/zSfK8qNcl1"
        },
        {
            "author_id": "130857943",
            "created_at": "2017-12-21T00:38:50.000Z",
            "id": "943641879987486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna Amapaense - QUALIDADE EM PRIMEIRO LUGAR: Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/sgk4GUWOm3"
        },
        {
            "author_id": "176264200",
            "created_at": "2017-12-21T00:33:28.000Z",
            "id": "943640526267584513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo um novo mirante: parque nacional do morro da cruz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc50\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/kV2vIPE72g"
        },
        {
            "author_id": "4766941183",
            "created_at": "2017-12-21T00:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "405129247",
                        "start": 0,
                        "username": "juuu_svaz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "4729586003",
                        "start": 11,
                        "username": "vitorptko"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "943639604275671040",
            "in_reply_to_user_id": "405129247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juuu_svaz @vitorptko viaja n\u00e3o, eu falei pro c\u00eas ir parque municipal, ou seja, descer na central, c\u00eas vai e desce l\u00e1 na calafate, carlos prates sla"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-21T00:26:30.000Z",
            "id": "943638776571670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2017-12-21T00:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "943637835994804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/SRc03IQ51F"
        },
        {
            "author_id": "146212155",
            "created_at": "2017-12-21T00:10:44.000Z",
            "id": "943634807145291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq n\u00e3o me convida pra roles normais tipo ir no vila lobos, av paulista, ccsp, ccbb, parque municipal de Barueri e etc ...?"
        },
        {
            "author_id": "169984780",
            "created_at": "2017-12-20T23:17:45.000Z",
            "id": "943621474597920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento que dispensa legenda...\n#MeAndMyBaby em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/kAGdbzqiMO"
        },
        {
            "author_id": "2583227627",
            "created_at": "2017-12-20T23:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "943619269388054531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi meninas tudo bom? \ud83c\udf1e em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/zI7DSi0Nx7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-12-20T22:08:24.000Z",
            "id": "943604021184684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador entrega premia\u00e7\u00e3o do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3https://t.co/477nKTvrXI https://t.co/jDjTwkXiWI"
        },
        {
            "author_id": "507433719",
            "created_at": "2017-12-20T21:46:40.000Z",
            "id": "943598553217355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano pretende assegurar o turismo sustent\u00e1vel.\nSegundo a Sudema, o plano foi necess\u00e1rio para disciplinar o solo, conservar os ecossistemas existentes na \u00e1rea, assegurar o turismo sustent\u00e1vel, preservar a praia de naturismo e melhorar a qualidade de vida.\nhttps://t.co/hRfSutxZsY https://t.co/0BuAZNip8v"
        },
        {
            "author_id": "725637333387763713",
            "created_at": "2017-12-20T21:39:21.000Z",
            "id": "943596709057323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia \ud83c\udf31 O Parque Nacional Chapada dos Veadeiros vai receber, em 2018, investimentos na ordem de R$ 10... https://t.co/Va1sSehdYS"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-20T21:26:09.000Z",
            "id": "943593388942733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31Recursos para o parque nacional s\u00e3o provenientes da compensa\u00e7\u00e3o ambiental e devem apoiar, entre outras a\u00e7\u00f5es, a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e um novo plano de manejo. #ChapadadosVeadeiros #Conserva\u00e7\u00e3o #nature #biodiversidade #mmeioambiente #mma Saiba mais\ud83d\udcf2 https://t.co/H0TSWoCG16 https://t.co/sWGPSBLuDl"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-20T20:32:13.000Z",
            "id": "943579815063498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros receber\u00e1 R$ 10 milh\u00f5es em 2018: Recursos para o parque nacional s\u00e3o provenientes\u2026 https://t.co/xpyYAvIRRO"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-12-20T20:27:08.000Z",
            "id": "943578534907432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Maric\u00e1 vai ganhar 121 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa? A regi\u00e3o recuperada far\u00e1 parte da 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Estado do Rio. A \u00e1rea que ser\u00e1 reflorestada \u00e9 equivalente a seis campos de futebol. #RestingaParaTodos https://t.co/B0sMWkzXDm"
        },
        {
            "author_id": "1445950032",
            "created_at": "2017-12-20T20:24:04.000Z",
            "id": "943577765768519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #Extremadura https://t.co/s80Gw9kSvy"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2017-12-20T20:19:41.000Z",
            "id": "943576662343606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - 34 mil km\u00b2 de reserva cortada por imensa teia de rios, riachos e ribeir\u00f5es de \u00e1guas transparentes e pot\u00e1veis. Localizado no Estado do Tocantins. https://t.co/cTonAUVePf"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2017-12-20T20:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.83359792,
                        24.0593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9f0721a619fc4ec"
            },
            "id": "943576016034959361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que conhecemos na Venezuela foi o Parque Nacional Mochima. L\u00e1,\u2026 https://t.co/BCJYmhYwsf"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-12-20T19:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "395011753",
                        "start": 17,
                        "username": "trajanojorge"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "14754376",
                        "start": 31,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "248890506",
                        "start": 43,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "17229791",
                        "start": 54,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 70,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 75,
                        "username": "RBA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "943568937593262080",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal @trajanojorge @luisnassif @brasil247 @ConversaAfiada @RBA @RBA Companhia indefere licenciamento de usina altamente poluente no munic\u00edpio que tem mais de 70% do territ\u00f3rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-12-20T19:14:12.000Z",
            "id": "943560180117262337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Santana, prefeito Roberto Cl\u00e1udio e secret\u00e1rio do Meio Ambiente do Cear\u00e1, Artur Bruno, inauguram amplia\u00e7\u00e3o do complexo poliesportivo do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/ikSIp61YTK"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-12-20T19:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "862416795004796928",
                        "start": 60,
                        "username": "Alexsandrabtu"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "899902629760905216",
                        "start": 75,
                        "username": "aninhafsbrandao"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "123232932",
                        "start": 92,
                        "username": "amandhamcampos"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "860202488233947136",
                        "start": 108,
                        "username": "AlanBarros_12"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "889907942190972928",
                        "start": 123,
                        "username": "belisario_aline"
                    }
                ]
            },
            "id": "943557531242246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP w/ @alexsandrabtu @aninhafsbrandao @amandhamcampos @alanbarros_12 @belisario_aline https://t.co/DfqKWWixKR"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-12-20T18:17:50.000Z",
            "id": "943545994679083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bataguassu, fazendeira \u00e9 autuada por despejar lixo em \u00e1rea protegida  https://t.co/Qo1wUOHif2"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2017-12-20T18:05:21.000Z",
            "id": "943542853673811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os casos de raiva humana investigados na fam\u00edlia de uma das lideran\u00e7as da Reserva Extrativista Rio Unini, em Barcelos, norte do Amazonas, podem ter sido provocados por apenas um ou dois morcegos infectados com o v\u00edrus da doen\u00e7a. Leia em: https://t.co/OqJvlQtNUd"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-12-20T18:05:12.000Z",
            "id": "943542817615433734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/QkbMUhDFpg"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-12-20T17:59:05.000Z",
            "id": "943541278280732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/PtFpLP98cb"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-12-20T17:55:57.000Z",
            "id": "943540487918702600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/YMpJCB1RKK"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-12-20T17:48:02.000Z",
            "id": "943538498094673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/t9sDutZw0s"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-12-20T17:47:36.000Z",
            "id": "943538386450690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/n5Z5p6NYLi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-20T17:24:32.000Z",
            "id": "943532584268546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-12-20T17:02:24.000Z",
            "id": "943527013243121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, tivemos mais um importante avan\u00e7o no projeto de lei que eleva a condi\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sagarana a... https://t.co/HxGeFhsCwG"
        },
        {
            "author_id": "809833234108452864",
            "created_at": "2017-12-20T16:47:48.000Z",
            "id": "943523340697837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seu Sab\u00e1, mora na Comunidade S\u00e3o Francisco de Assis na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru... https://t.co/RQ2IFnZPez"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-12-20T16:29:00.000Z",
            "id": "943518608642183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As fun\u00e7\u00f5es, que podem ser consultadas no edital, dever\u00e3o ser executadas na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona) e... https://t.co/tDijSbdS30"
        },
        {
            "author_id": "594809564",
            "created_at": "2017-12-20T16:25:13.000Z",
            "id": "943517657516691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca - https://t.co/d8XmhmzzsR"
        },
        {
            "author_id": "4816123936",
            "created_at": "2017-12-20T16:24:58.000Z",
            "id": "943517591657730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os \u00e9 um lugar lindo, cercado de muito verde e com um visual incr\u00edvel do Rio de Janeiro. #RioDeJaneiro https://t.co/CQ7f27vDz5"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-12-20T15:45:03.000Z",
            "id": "943507546349940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fazendeira lan\u00e7ava diversos tipos de res\u00edduos, tais como: televisores, geladeiras, fog\u00f5es, pneus e res\u00edduos... https://t.co/toTPUpiQD6"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2017-12-20T15:30:02.000Z",
            "id": "943503768246665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea protegida em SP https://t.co/fwd9TLHRFG"
        },
        {
            "author_id": "61580634",
            "created_at": "2017-12-20T15:14:27.000Z",
            "id": "943499848350756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/qWx5qnQKpg"
        },
        {
            "author_id": "65461413",
            "created_at": "2017-12-20T15:00:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "943496422594437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei na Universidade Federal do Maranh\u00e3o sobre a import\u00e2ncia do Parque Estadual do Bacanga para a seguran\u00e7a h\u00eddrica da Ilha de S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/c8ziojd6dx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-12-20T14:47:27.000Z",
            "id": "943493053632909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ajudar o Parque Nacional da Tijuca? Descubra uma das maneiras: https://t.co/V3lNIv5TZV"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-20T14:41:28.000Z",
            "id": "943491544673406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava polinizando a 2080 metros de altitude.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/ziNOyVfoGd"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-20T14:22:20.000Z",
            "id": "943486730971369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este ano o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros foi ampliado em 175 mil hectares. Com a compensa\u00e7\u00e3o ambiental prevista na #MP809 o parque vai receber recursos no valor de R$10 milh\u00f5es, q ser\u00e3o aplicados na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e na revis\u00e3o do plano de manejo."
        },
        {
            "author_id": "2990707889",
            "created_at": "2017-12-20T14:22:18.000Z",
            "id": "943486724008763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 23 vai ter uma homenagem ao Jonghyun aqui em Belo Horizonte, mais especificamente no Parque Municipal e junto com a homenagem tamb\u00e9m estar\u00e3o aceitando roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis para serem doados\n\nhttps://t.co/jZn9JEZHjR"
        },
        {
            "author_id": "4078816889",
            "created_at": "2017-12-20T14:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "764927051480633344",
                        "start": 12,
                        "username": "sadIuhan"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "802184705185640449",
                        "start": 22,
                        "username": "Capopagem_na_Br"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "798913915",
                        "start": 39,
                        "username": "EsquiLet"
                    }
                ]
            },
            "id": "943486191634124800",
            "in_reply_to_user_id": "64090452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jurotatori @sadIuhan @Capopagem_na_Br @EsquiLet Mudamos para o dia 23!! ser\u00e1 as 13:00  no parque municipal. Clique no  link pra saber o que vai acontecer no evento:  https://t.co/GTX2jtr1RP"
        },
        {
            "author_id": "4078816889",
            "created_at": "2017-12-20T14:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "956886820243025920",
                        "start": 0,
                        "username": "goodlife_KJ"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "764927051480633344",
                        "start": 13,
                        "username": "sadIuhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "943486087036653568",
            "in_reply_to_user_id": "822190640679309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goodlife_KJ @sadIuhan Mudamos para o dia 23!! ser\u00e1 as 13:00  no parque municipal. Clique no link pra saber o que vai acontecer no evento: https://t.co/GTX2jtr1RP"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2017-12-20T14:11:14.000Z",
            "id": "943483935861952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir amanh\u00e3 no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-20T14:01:21.000Z",
            "id": "943481450963329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2017-12-20T13:49:16.000Z",
            "id": "943478408134176769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutas antigas, como a transforma\u00e7\u00e3o da PE-27 em Estrada Parque, a reabertura do parque municipal em Aldeia e o videomonitoramento da estrada, se n\u00e3o chegaram a se tornar realidade, est\u00e3o mais perto do que nunca de sa\u00edrem do papel \ud83d\udc4a\n\nhttps://t.co/1Bo1EIvnPn"
        },
        {
            "author_id": "922529805849030656",
            "created_at": "2017-12-20T13:37:34.000Z",
            "id": "943475464206802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio da Pedra branca ter\u00e1 percursos de 9km e 27km por trilhas dentro do parque estadual https://t.co/hRPNlYhAQn"
        },
        {
            "author_id": "3426834567",
            "created_at": "2017-12-20T13:30:14.000Z",
            "id": "943473619849633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio da Pedra branca ter\u00e1 percursos de 9km e 27km por trilhas dentro do parque estadual https://t.co/ml5LKc8Pec"
        },
        {
            "author_id": "1158885523",
            "created_at": "2017-12-20T13:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "943472473999380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/4IMG4FLmxE"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2017-12-20T13:12:49.000Z",
            "id": "943469236730716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, Paraty. Brasil. \u00a1Reserva ahora! Reserve agora! Book now!\nhttps://t.co/fBX85aUXGW\nWhatsapp: +55 45 98384699\nArgentina: 11 5217 5964\nBrasil S\u00e3o Paulo: 11 4063 5633\nBrasil R\u00edo de Janeiro: 21 4063 3016\nBrasil Minas Ger\u2026 https://t.co/P0abVXDL5h https://t.co/wRduE4ZI54"
        },
        {
            "author_id": "57973",
            "created_at": "2017-12-20T13:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9970028,
                        -25.252354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "943468138783498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Vila Velha tem estas estruturas de arenito...\u2026 https://t.co/XnRTMNb0eQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-20T13:01:23.000Z",
            "id": "943466360323133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira de SP jogava de lixo a eletr\u00f4nicos em desuso em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MS https://t.co/xYa2Ot00q4"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-20T12:30:16.000Z",
            "id": "943458529570062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QBLFE3Oqyz"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-12-20T11:55:43.000Z",
            "id": "943449832026492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\nParque Municipal e ao fundo Viaduto santa Tereza em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/zhp5dQPHOn"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2017-12-20T11:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81608174,
                        -14.17851658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "943436034779566085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s - 2017\n#Lategram para lembrar que semana que vem\u2026 https://t.co/n4Lvz3IRc1"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-20T10:58:00.000Z",
            "id": "943435310746226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd08 Daqui a pouco o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente anuncia as  1\u1d43\u02e2 \u00e1reas beneficiadas com a convers\u00e3o de multas ambientais e tb a destina\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional #ChapadaDosVeadeiros (GO). #ColetivaDeImprensa"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-12-20T10:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "943427383125860353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/6ewmS6HyYL"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2017-12-20T08:17:44.000Z",
            "id": "943394976834170885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/1nbCFI6PnF"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-12-20T08:16:07.000Z",
            "id": "943394568900358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, liberdade, abre as asas sobre n\u00f3s...\n\nParque Estadual Lagoa do Cajueiro, Matias Cardoso e Parque... https://t.co/ZdAJhCLYkU"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-20T07:19:03.000Z",
            "id": "943380207263764482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional dos Tr\u00eas Pont\u00f5es \u2013 ES     \u2026 https://t.co/NkFTLtqCbq"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-20T05:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "12",
                        "start": 29,
                        "username": "jack"
                    }
                ]
            },
            "id": "943356808646877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\n@jack.silvestre\u2026 https://t.co/L9FT8nZqun"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-20T04:13:04.000Z",
            "id": "943333402467618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Agulha \u00e0 direita e pedra da gaveta \u00e0 esquerda, fazem parte do Monumento Natural dos Pont\u00f5es... https://t.co/HqsvaKT0eK"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-12-20T03:52:06.000Z",
            "id": "943328126796476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea protegida em SP https://t.co/PDfnpkMKGg #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-12-20T03:36:39.000Z",
            "id": "943324241407160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea protegida em SP https://t.co/Drw2NqNq7M"
        },
        {
            "author_id": "462355601",
            "created_at": "2017-12-20T02:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "716184430",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniellyoliO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "943304692502880256",
            "in_reply_to_user_id": "716184430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniellyoliO Parque nacional, se eu n\u00e3o me engano \u00e9 o 220... olha na netttt"
        },
        {
            "author_id": "3310171119",
            "created_at": "2017-12-20T01:36:03.000Z",
            "id": "943293891029037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana \ud83d\udc4c\ud83d\udd1d em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/1OVPcsV8yM"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-20T01:20:10.000Z",
            "id": "943289891898777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/cdooi0VorS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-20T00:20:15.000Z",
            "id": "943274813677867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "3423258274",
            "created_at": "2017-12-19T23:49:26.000Z",
            "id": "943267060100075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional da Tijuca mas esses assaltos que tem l\u00e1 diariamente  desanima muito"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-12-19T23:48:12.000Z",
            "id": "943266747918028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia do Sossego integra o Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT). https://t.co/TgWXfnh8Ph"
        },
        {
            "author_id": "425714734",
            "created_at": "2017-12-19T23:09:53.000Z",
            "id": "943257107461160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins! https://t.co/DaaIGvppHD"
        },
        {
            "author_id": "425714734",
            "created_at": "2017-12-19T23:08:40.000Z",
            "id": "943256799502667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pedra Azul em Domingos Martins. https://t.co/iuH4igL1ib"
        },
        {
            "author_id": "784849628336455680",
            "created_at": "2017-12-19T23:06:50.000Z",
            "id": "943256340067246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no fut dos assprom no parque municipal eu so aquele q joga um jogo e morre kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3429195527",
            "created_at": "2017-12-19T23:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "943255664004157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas \ud83d\udcf7 e edi\u00e7\u00e3o de @magra__lee. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/jUpbnekorX"
        },
        {
            "author_id": "65055340",
            "created_at": "2017-12-19T23:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.93360901,
                        -2.62207012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "943254693022707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir para o mato \u00e9 ir para casa. \n(John Muir)\n#Gratid\u00e3o #Saudades #PoraiAM em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Q8IoKI6jwE"
        },
        {
            "author_id": "870080830693158913",
            "created_at": "2017-12-19T21:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4824599957",
                        "start": 0,
                        "username": "atleticanosegue"
                    }
                ]
            },
            "id": "943238762548617216",
            "in_reply_to_user_id": "4824599957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atleticanosegue Vai ter que voltar \u00e0s origens l\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 na It\u00e1lia. Mas na volta pode deixar que a festa a gente garante aqui no cora\u00e7\u00e3o de BH, no coreto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-19T21:42:05.000Z",
            "id": "943235008998846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 19h39 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito com trecho que ainda refletem acidente na R. Curitiba / R. Guaicurus - a via j\u00e1 foi liberada - e apresenta trechos lentos at\u00e9 pr\u00f3x. o Parque Municipal. https://t.co/xGGmNAFQR6"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-19T21:39:02.000Z",
            "id": "943234241789419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h39 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito com trecho que ainda refletem acidente na R. Curitiba / R. Guaicurus - a via j\u00e1 foi liberada - e apresenta trechos lentos at\u00e9 pr\u00f3x. o Parque Municipal. https://t.co/oZ1C3vIU0o"
        },
        {
            "author_id": "96851758",
            "created_at": "2017-12-19T21:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "943233989602660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista!! \ud83c\udf0e em Parque Estadual do Caracol https://t.co/7tcAjc6lIH"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2017-12-19T21:37:02.000Z",
            "id": "943233740695834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais no... https://t.co/ldFh9KssRz #Paran\u00e1 #ParqueEstadual #PontaGrossa #VilaVelha"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-19T21:00:48.000Z",
            "id": "943224622492905477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/kjZL3CUpGz - M\u00e9xico cria nova \u00e1rea marinha protegida: Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Revillagigedo, a maior da Am\u00e9rica do Norte https://t.co/5MdH8b4kjS"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-19T20:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "943224096808144897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8EI3klOejE"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2017-12-19T20:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "943221131326230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XMJLJHNJG3"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-12-19T20:42:15.000Z",
            "id": "943219952269647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar o fim de mais uma ano de trabalho, colaboradores das reservas naturais da SPVS e da sede em Curitiba visitaram as belezas do munic\u00edpio de Ponta Grossa, como a o Buraco do Padre e o Parque Estadual de Vila Velha. Uma bela forma de encerrar 2017, n\u00e3o? https://t.co/cikRmwRKHb"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-12-19T20:30:01.000Z",
            "id": "943216873654669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As recomenda\u00e7\u00f5es foram enviadas ao Ibama e ao ICMBio, para que dificultem a instala\u00e7\u00e3o de lavras ilegais na regi\u00e3o do rio das Tropas e na Floresta Nacional do Crepori. https://t.co/WuHuohoe2b"
        },
        {
            "author_id": "2970718978",
            "created_at": "2017-12-19T20:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8158353,
                        -29.3233214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "943214939610730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma no mato porque \u00e9 a \u00faltima do ano \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Canela https://t.co/gfMoNQpgsf"
        },
        {
            "author_id": "49236162",
            "created_at": "2017-12-19T19:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "943209230961725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo https://t.co/mSBs0z6Fd3"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-12-19T19:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "17229791",
                        "start": 11,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 27,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "508398895",
                        "start": 32,
                        "username": "vermelho"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "87324565",
                        "start": 42,
                        "username": "tijolaco"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "9859172",
                        "start": 52,
                        "username": "dcm"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "14754376",
                        "start": 57,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "9317502",
                        "start": 69,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "18601589",
                        "start": 78,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 88,
                        "username": "RBA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "943205847202783232",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 @ConversaAfiada @RBA @vermelho @tijolaco @dcm @luisnassif @Estadao @VIOMUNDO @RBA Companhia indefere licenciamento de usina altamente poluente no munic\u00edpio que tem mais de 70% do territ\u00f3rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1176121380",
            "created_at": "2017-12-19T19:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "943195940013428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Pi\u00e3o em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/GxRMHnLxmn"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2017-12-19T19:06:00.000Z",
            "id": "943195730478583813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o regulamenta extra\u00e7\u00e3o de madeira e cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reservas extrativistas. https://t.co/UgLsuatfKp\n#reservaextrativista #amaz\u00f4nia #cerrado https://t.co/dEjihlp0pW"
        },
        {
            "author_id": "57768013",
            "created_at": "2017-12-19T18:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45261061",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetaesportiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "943189774298427392",
            "in_reply_to_user_id": "45261061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetaesportiva Kkkkkkkk se esta mensagem atingir 1000 RTS e 1500 favoritos , \u00e9 aquele cora\u00e7\u00e3ozinho a Gazeta esportiva  vai sortear 1 ingresso para entrar no parque municipal de BH , para conhecer onde o Galo foi fundado RT para ajudar povo do Galo"
        },
        {
            "author_id": "825521439164002305",
            "created_at": "2017-12-19T18:37:29.000Z",
            "id": "943188552355106818",
            "in_reply_to_user_id": "825521439164002305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u096e BH-MG\nLocal: Parque municipal \nData: 23.12.17\nHor\u00e1rio: 13hrs.\nOBS: Levar bal\u00f5es brancos.\nEstar\u00e3o arrecadando mantimentos para as v\u00edtimas das chuvas e um lar de crian\u00e7as e adolescentes. Toda ajuda \u00e9 bem vinda.\nLink: https://t.co/Uz1S7d5dXp"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-12-19T18:35:09.000Z",
            "id": "943187966276628482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca \u00e9 cedo demais para fechar uma viagem para um dos lugares mais bonitos do Brasil -- desta vez, para o Parque Estadual da Ilha do Cardoso, que guarda belezas que pareciam estar perdidas: Mata Atl\u00e2ntica exuberante, praias desertas, cachoeiras de \u00e1guas\u2026 https://t.co/waVV7THlHX https://t.co/4PP8lZPZLk"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-12-19T18:30:43.000Z",
            "id": "943186851854241797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca \u00e9 cedo demais para fechar uma viagem para um dos lugares mais bonitos do Brasil -- desta vez, para o Parque Estadual da Ilha do Cardoso, que guarda belezas que pareciam estar perdidas: Mata Atl\u00e2ntica exuberante, praias desertas, cachoeiras de \u00e1guas cristalinas, flores \u2026 https://t.co/HePW4Piw3k"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-12-19T18:18:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "943183808987267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Lagoa de Itaipu: conseguimos costurar acordo para votar amanh\u00e3  4af o PL 278/2015 do qual sou coautor, que incorpora ao Parque Estadual da Serra da Tiririca  - que criamos por lei em1991-  \u00e1rea \u00famida+dunas+restinga entorno da Lagoa de Itaipu+Morro da Pe\u00e7a+ Reserva Darcy Ribeiro"
        },
        {
            "author_id": "850386913571868673",
            "created_at": "2017-12-19T18:03:27.000Z",
            "id": "943179989578481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea na Flona, s\u00f3 good vibes \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb #mtb #flona #buchogrande em Flona - Floresta Nacional https://t.co/1sOME4vY2p"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2017-12-19T17:37:02.000Z",
            "id": "943173341753630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio da Pedra branca ter\u00e1 percursos de 9km e 27km por trilhas dentro do parque estadual. https://t.co/rdJgHPxLIA https://t.co/13Kla67m2f"
        },
        {
            "author_id": "4857531879",
            "created_at": "2017-12-19T17:12:52.000Z",
            "id": "943167259652083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava de bobeira no centro, dei um pi\u00e3o de barquinho no parque municipal\nF\u00e9rias 10/10"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-12-19T17:00:53.000Z",
            "id": "943164242219360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um lugar cheio de charme, cuja vista \u00e9 um imponente monumento natural! \ud83d\udc99\nA Pedra Azul fica em Domingos Martins, no Esp\u00edrito Santo. https://t.co/WixWFnylnx"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-12-19T17:00:02.000Z",
            "id": "943164031581544460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte \u00e9 a maior col\u00f4nia p\u00fablica de gatos do Estado; no local, h\u00e1 pelo menos 300... https://t.co/kilOh9n7bs"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-19T17:00:01.000Z",
            "id": "943164025369632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um lugar cheio de charme, cuja vista \u00e9 um imponente monumento natural! \ud83d\udc99\nA Pedra Azul fica em Domingos Martins, no Esp\u00edrito Santo. https://t.co/LhayF3TqGO"
        },
        {
            "author_id": "862424882906267648",
            "created_at": "2017-12-19T16:29:35.000Z",
            "id": "943156365685649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desporto Escolar na Pen\u00ednsula de Set\u00fabal \nCorta Mato Inter-Concelhio Montijo / Alcochete\nParque Municipal do Montijo\n10 de Janeiro 2018, pelas 10h00 https://t.co/VN5ZnWxmDU"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-12-19T16:02:43.000Z",
            "id": "943149606220763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Migra\u00e7\u00e3o de flamingos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Rio Grande do Sul.\nFoto de Henrique Olsen \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/ozTt1JeuPg. https://t.co/FNcKi9un1Y\""
        },
        {
            "author_id": "758716075634753536",
            "created_at": "2017-12-19T16:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "943149394735648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/CaLIA0z8II"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-19T16:01:21.000Z",
            "id": "943149262023651335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Volta \u00e0 Ilha, caminhada de aproximadamente 32 quil\u00f4metros in\u00e9dita no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, marcou mais uma comemora\u00e7\u00e3o dos 10 anos do ICMBio. Saiba mais: https://t.co/t10tCvJ79k https://t.co/9Kzimxlv2d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-12-19T16:00:02.000Z",
            "id": "943148928903630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Migra\u00e7\u00e3o de flamingos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Rio Grande do Sul.\nFoto de Henrique Olsen \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/JYZnyHdNAO. https://t.co/ZY71lMT1Ft"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-19T15:40:21.000Z",
            "id": "943143978022694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2017-12-19T15:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1055654761054265344",
                        "start": 0,
                        "username": "gii_medeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "943142373915324416",
            "in_reply_to_user_id": "2949629200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gii_medeiros tamb\u00e9m t\u00f4 gostosaaaa!!!! quer me salvar amanh\u00e3 no Parque Municipal de Itaipava n\u00e3o???? s\u00f3 tenho uma ponta pra agora kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-19T15:28:31.000Z",
            "id": "943140997726441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0d O nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu a visita de participantes do movimento \"V\u00e1rzea Que Te Quero Verde\" para um dia de educa\u00e7\u00e3o https://t.co/B6YVSPnbet"
        },
        {
            "author_id": "871337354442747904",
            "created_at": "2017-12-19T14:59:00.000Z",
            "id": "943133571459506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/itfHSSRiFW"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-19T14:02:23.000Z",
            "id": "943119323647881217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal marinha do Brasil tem como objetivo  proteger a faixa de coral e o habitat do peixe-boi-marinho, al\u00e9m de  ordenar o turismo ecol\u00f3gico. https://t.co/Rv7OHUU23n"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-12-19T13:47:41.000Z",
            "id": "943115621994295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAVAPORCOS risco a biodiversidade do Parque Nacional de Vila Velha https://t.co/4ktcQ0M48J"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-19T13:33:47.000Z",
            "id": "943112125626617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 4/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/3dBEDbBeyi"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-19T13:32:45.000Z",
            "id": "943111867249065987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 3/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/vOs2I91FeP"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-19T13:31:45.000Z",
            "id": "943111612222857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 2/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/XzznBxVYPo"
        },
        {
            "author_id": "787650116266196992",
            "created_at": "2017-12-19T13:30:39.000Z",
            "id": "943111335491133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3, #Fortaleza #CE Prancha 1/15 #KLaquitetos #arquitetura #arquitectura #competition #urbanismo #paisagismo #KL #architecture https://t.co/bTe7rxdEzB"
        },
        {
            "author_id": "892039622884294656",
            "created_at": "2017-12-19T13:20:43.000Z",
            "id": "943108836273086469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00f1o Cristales o rio mais lindo do mundo!\n\nSituado no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9 o fabuloso Ca\u00f1o Cristales, tamb\u00e9m chamado de \u201crio das cinco cores\u201d, \u201crio que vem do para\u00edso\u201d e, com boa dose de raz\u00e3o, \u201co mais belo rio do mundo\u201d. https://t.co/bkYwkLlhDu"
        },
        {
            "author_id": "85211597",
            "created_at": "2017-12-19T13:03:07.000Z",
            "id": "943104406811283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORUJA - MATINHOS - \"ESTOU DE OLHO\": PARQUE MUNICIPAL PRAIA GRANDE https://t.co/QiCbHVWTic"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-12-19T12:35:30.000Z",
            "id": "943097457117941762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, do per\u00edodo de 27 de dezembro at\u00e9 o dia 28 de janeiro de 2018. O hor\u00e1rio de fechamento da unidade para visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mantido, \u00e0s 17 horas. https://t.co/1kdMSsYtwa"
        },
        {
            "author_id": "68176174",
            "created_at": "2017-12-19T12:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55646080",
                        "start": 0,
                        "username": "nogueiralarissa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "219085899",
                        "start": 17,
                        "username": "poynth"
                    }
                ]
            },
            "id": "943093974067286016",
            "in_reply_to_user_id": "55646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nogueiralarissa @poynth To de olho pq l\u00e1 \u00e9 cheio de pesque pague ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/EZhjgrAhHU"
        },
        {
            "author_id": "563769641",
            "created_at": "2017-12-19T12:16:46.000Z",
            "id": "943092744330862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tratamento de Rosto por 22\u20ac. Visite e durma no\u00a0Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas por 24\u20ac\u00a0 - https://t.co/2WzQBnaDOJ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-12-19T12:12:59.000Z",
            "id": "943091790101602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida  https://t.co/OgPa9TMjXX"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2017-12-19T11:59:44.000Z",
            "id": "943088456967876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o Parque Nacional do #Itatiaia\n#riodejaneiro #rio #rj #mtur #viagem\nhttps://t.co/nOpPBVDNgy"
        },
        {
            "author_id": "265020026",
            "created_at": "2017-12-19T11:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "987655691233095681",
                        "start": 0,
                        "username": "missffortune"
                    }
                ]
            },
            "id": "943087791214391296",
            "in_reply_to_user_id": "907852256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@missffortune book de casamento no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-12-19T11:38:38.000Z",
            "id": "943083148249915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio da Pedra branca ter\u00e1 percursos de 9km e 27km por trilhas dentro do parque estadual https://t.co/P33JT7FGxm"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2017-12-19T11:03:31.000Z",
            "id": "943074310008209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URBANECOLOGY Um grande dia para Rondon\u00f3polis Brazil! Baseado em nosso estudo t\u00e9cnico, o Prefeito assina hoje o decreto criando o PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA SERIEMA, com 146 ha, abrigando milhares de esp\u00e9cies do Bioma Cerrado, um HOTSPOT DE BIODIVERSIDADE https://t.co/0Uiw9X5tRm https://t.co/23RvS94cpa"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-12-19T11:00:02.000Z",
            "id": "943073433562374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro atrativo, o Marco das Tr\u00eas Fronteiras, ter\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento especial na v\u00e9spera de Natal e Ano-Novo. https://t.co/v7aLBrGUAy"
        },
        {
            "author_id": "218847442",
            "created_at": "2017-12-19T10:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "943071553775906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/TZ8Em1PZDH"
        },
        {
            "author_id": "41126882",
            "created_at": "2017-12-19T10:49:21.000Z",
            "id": "943070742371012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Saltinho, um lindo trecho do caminho para o evento de hoje confraterniza\u00e7\u00e3o do Supermercado... https://t.co/9ZHnA0Mz8g"
        },
        {
            "author_id": "41126882",
            "created_at": "2017-12-19T10:47:02.000Z",
            "id": "943070159606108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Saltinho, um lindo trecho do caminho para o evento de hoje confraterniza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/WqahR1uM1d"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-19T09:23:04.000Z",
            "id": "943049030569005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brom\u00e9lia (Vriesea billbergioides).\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/ukMZ6Ij2y5"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-19T09:16:16.000Z",
            "id": "943047319578128385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brom\u00e9lia (Vriesea billbergioides).\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/27LrQrDHt7"
        },
        {
            "author_id": "17122471",
            "created_at": "2017-12-19T08:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1481431,
                        -29.9253431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "943030981082189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que est\u00e1 a\u00ed: Papai Iel! em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/FAmlYbCiCZ"
        },
        {
            "author_id": "940691595262914561",
            "created_at": "2017-12-19T08:11:02.000Z",
            "id": "943030901642072065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro churrasquinho do ano vai ser ae parque estadual paulo seza vinha em setiba https://t.co/6Qc4m0Y7gX"
        },
        {
            "author_id": "17122471",
            "created_at": "2017-12-19T08:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "943030108046090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ando enquanto espera \"Papai Iel\" em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hBPYcGhvef"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-12-19T03:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "942963730383454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2017 #janeiro Conheci o Para\u00edso em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sit6sXf9DR"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-12-19T03:22:03.000Z",
            "id": "942958176135102465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida: temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/eYJYZENCkr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-19T03:20:18.000Z",
            "id": "942957737771782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2017-12-19T02:05:33.000Z",
            "id": "942938925764694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\n&gt;&gt;&gt;https://t.co/g3s3MiJfm6\n\nOrigem do Nome: Segundo alguns historiadores, a palavra... https://t.co/bK0jIGaPaB"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-12-19T01:13:36.000Z",
            "id": "942925850877587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista em R$ 12,5 mil por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/j3Aq3mcTeD via @Iviagora - Portal de Noticias de Ivinhema, Noticias, Policial, Ivinhema, Cidades, Estado, Brasil, Mundo, Politica, Portal,"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-19T01:13:04.000Z",
            "id": "942925717498728450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma volta no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria em Guarapari \u2013 ES https://t.co/ESM0Nm3Aih"
        },
        {
            "author_id": "2201876620",
            "created_at": "2017-12-19T00:06:18.000Z",
            "id": "942908914500124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "po\u00e7o verde - parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, entrada de guapimirim https://t.co/559OoO3mQu"
        },
        {
            "author_id": "3369335159",
            "created_at": "2017-12-18T23:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "452363201",
                        "start": 0,
                        "username": "sherlockds"
                    }
                ]
            },
            "id": "942905801815089153",
            "in_reply_to_user_id": "3369335159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sherlockds Em araguaina existe um centro de triagem de animais silvestres\nEles s\u00e3o encaminhados p la para se recuperarem e depois disso retornam p o cerrado em algum parque nacional ou estadual ao inv\u00e9s de ficarem em exposi\u00e7\u00e3o p pessoas"
        },
        {
            "author_id": "425714734",
            "created_at": "2017-12-18T23:19:58.000Z",
            "id": "942897257279471617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura do Programa Tell Miranda no Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins. https://t.co/17AXLMocLd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-12-18T22:51:41.000Z",
            "id": "942890139059195905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho aprova portaria para credenciar condutores que atuam dentro do Parque Nacional - https://t.co/clGJweULtC"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-12-18T22:44:05.000Z",
            "id": "942888225999290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho aprova portaria para credenciar condutores que atuam dentro do Parque Nacional - https://t.co/KkrZCHfqeo"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2017-12-18T22:41:50.000Z",
            "id": "942887659717976070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com essa imagem da Cachoeira da Primavera no Parque Nacional da Chapada Diamantina que a gente\u2026 https://t.co/dYKpBjM6GN"
        },
        {
            "author_id": "2575025714",
            "created_at": "2017-12-18T22:19:34.000Z",
            "id": "942882056798916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/I2xFanTXHl"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-18T21:35:33.000Z",
            "id": "942870979432284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 19h35 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito bom e trechos intensos principalmente sentido Rodovi\u00e1ria, a partir da R. Curitiba e cauda at\u00e9 Parque Municipal, Rodovi\u00e1ria segue com boa fluidez."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-18T21:35:05.000Z",
            "id": "942870862369345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h35 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito bom e trechos intensos principalmente sentido Rodovi\u00e1ria, a partir da R. Curitiba e cauda at\u00e9 Parque Municipal, Rodovi\u00e1ria segue com boa fluidez."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-18T21:20:13.000Z",
            "id": "942867119145971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/hsHc4BdvWM"
        },
        {
            "author_id": "3095884198",
            "created_at": "2017-12-18T21:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "942864056238538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sends us to perfect places \ud83c\udfdc em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/XhP3eXB21E"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-12-18T20:56:23.000Z",
            "id": "942861120913772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/bvasd6mFqi"
        },
        {
            "author_id": "875093496172032000",
            "created_at": "2017-12-18T20:52:20.000Z",
            "id": "942860100447997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui de casa da pra ver o sol se escondendo atr\u00e1s do parque estadual da pedra branca.. foda"
        },
        {
            "author_id": "1030324140",
            "created_at": "2017-12-18T20:47:03.000Z",
            "id": "942858771168100353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso De Ir Conhecer O Parque Nacional da Gorongosa ."
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2017-12-18T20:40:56.000Z",
            "id": "942857232257085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidar da sa\u00fade e receber orienta\u00e7\u00f5es ao ar livre, no Parque Municipal de Petrolina. Essa foi a proposta da a\u00e7\u00e3o... https://t.co/7VTUcNv2YI"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-12-18T20:38:05.000Z",
            "id": "942856516327038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo na China - Parque Nacional da Floresta Zhangjiajie - Primeiro Parque Nacional da China https://t.co/mZ6wduEzSO https://t.co/IWFrk1hQax"
        },
        {
            "author_id": "1024061702",
            "created_at": "2017-12-18T20:34:52.000Z",
            "id": "942855705471700992",
            "in_reply_to_user_id": "1024061702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez foste ao Parque Nacional de Gorongosa?"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2017-12-18T20:10:34.000Z",
            "id": "942849590683766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidar da sa\u00fade e receber orienta\u00e7\u00f5es ao ar livre, no Parque Municipal de Petrolina. Essa foi a proposta da a\u00e7\u00e3o... https://t.co/KAbFZZ3Uaa"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-18T20:09:54.000Z",
            "id": "942849425449164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, do per\u00edodo de 27 de dezembro at\u00e9 o dia 28 de... https://t.co/Ha8v8mB4vS"
        },
        {
            "author_id": "2798309818",
            "created_at": "2017-12-18T20:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "942849213918007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ORHH09KGDc"
        },
        {
            "author_id": "85211597",
            "created_at": "2017-12-18T19:51:22.000Z",
            "id": "942844761337225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORUJA - MATINHOS - \"ESTOU DE OLHO\": PARQUE MUNICIPAL PRAIA GRANDE https://t.co/QiCbHVWTic"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-18T19:30:10.000Z",
            "id": "942839424940900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo dia no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 \ud83d\udc99\n\nFoto: @cbezerraphotos https://t.co/LP30zxqVT7"
        },
        {
            "author_id": "927164260387520512",
            "created_at": "2017-12-18T19:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1167173556121128960",
                        "start": 3,
                        "username": "vho17"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "738408203512360960",
                        "start": 100,
                        "username": "canariassecret"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "517761052",
                        "start": 116,
                        "username": "TurismoLaGomera"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "259736937",
                        "start": 133,
                        "username": "canarias_es"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "879083554482905088",
                        "start": 146,
                        "username": "costascanarias"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "754992999482986496",
                        "start": 162,
                        "username": "canarylovesyou"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "3062748155",
                        "start": 178,
                        "username": "islaspromo"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "889514358",
                        "start": 190,
                        "username": "Paisajes_Es"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1170025856",
                        "start": 203,
                        "username": "Gomeraisland"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "745258878498111490",
                        "start": 217,
                        "username": "Canarias_Vive"
                    }
                ]
            },
            "id": "942835629141917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @vho17: Monumento Natural Roque Blanco #Senderismo #LaGomera #IslaM\u00e1gica #Naturaleza #Monteverde @canariassecret @TurismoLaGomera @canarias_es @costascanarias @canarylovesyou @islaspromo @Paisajes_Es @Gomeraisland @Canarias_Vive https://t.co/cWsHe3N93J"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-18T19:12:46.000Z",
            "id": "942835045550755851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia doa bicicletas apreendidas https://t.co/vg61xkukF2"
        },
        {
            "author_id": "57973",
            "created_at": "2017-12-18T19:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "942834386172596229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do padre, cachoeira da Mariquinha e o parque estadual de vila\u2026 https://t.co/TOmGuoqnZO"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-18T18:24:46.000Z",
            "id": "942822965946789889",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO). As imagens dispensam qualquer explica\u00e7\u00e3o do porqu\u00ea eu querer conhecer esse lugar. https://t.co/PrBTrb913H"
        },
        {
            "author_id": "318052449",
            "created_at": "2017-12-18T18:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942822389158699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibummmm em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SsswZIdhlp"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-12-18T18:16:18.000Z",
            "id": "942820834720276487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA de Piracuruca participa de posse dos novos conselheiros do Parque Nacional Sete Cidades... https://t.co/4m2bzGDM3u"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-12-18T18:14:53.000Z",
            "id": "942820480536457226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA de Piracuruca participa de posse dos novos conselheiros do Parque Nacional Sete Cidades ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/pohKD9prmL"
        },
        {
            "author_id": "66018195",
            "created_at": "2017-12-18T18:13:04.000Z",
            "id": "942820019628531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/MwEFOBx2Dt"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-12-18T18:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "942817811633786882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "790384370817302528",
            "created_at": "2017-12-18T17:48:13.000Z",
            "id": "942813768769208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os m\u00eddias \ud83d\ude0e\ud83c\udfc7\ud83d\ude01 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/n9xBXL41Ca"
        },
        {
            "author_id": "107426600",
            "created_at": "2017-12-18T17:17:14.000Z",
            "id": "942805970790395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Entreposto distinguido como \"Melhor Amigo do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/o3ut4OtZ1i https://t.co/kL5vRnUJXI"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-18T16:38:21.000Z",
            "id": "942796185978449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento destaca as belezas naturais do Arquip\u00e9lago de Anavilhanas e do Parque Nacional do Ja\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2017-12-18T16:12:01.000Z",
            "id": "942789559481503746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secult vai inaugurar 1\u00aa etapa do Parque Estadual do Utinga. https://t.co/mqC0D6ze7P https://t.co/paW3RQcs8J"
        },
        {
            "author_id": "2551996120",
            "created_at": "2017-12-18T16:10:17.000Z",
            "id": "942789123903033346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional da Tijuca, na moral kk"
        },
        {
            "author_id": "330668034",
            "created_at": "2017-12-18T16:08:21.000Z",
            "id": "942788636612939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eai vamos l\u00e1!? #partiu\n\nParque Estadual de Ibitipoca-MG\n\nSa\u00edda dia 14/01/18\nRetorno dia\u2026 https://t.co/POnWrDMvUa"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2017-12-18T15:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "979350051439960064",
                        "start": 101,
                        "username": "PhotoBless"
                    }
                ]
            },
            "id": "942786039432843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova York que nada! \nBH e o nosso 'Central Park'!\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @photobless\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu ol\u2026 https://t.co/9WuteVUi1v"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2017-12-18T15:52:54.000Z",
            "id": "942784747335553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida promove Pres\u00e9pio Tradicional Portugu\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-12-18T15:52:29.000Z",
            "id": "942784641496436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 08/01 a 02/02 de 2018 ser\u00e1 realizado o Projeto EECO KIDS na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. Atividades como trilhas, brincadeiras e oficinas estar\u00e3o sendo desenvolvidas. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas a partir de hoje \ud83d\ude0d\ud83d\udc67\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udffe\u00a0Saiba mais em https://t.co/xm8jA72QNG https://t.co/hIHkhJPp1e"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-12-18T15:30:02.000Z",
            "id": "942778994050682882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade \u00e9 porta de entrada para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! https://t.co/chzXnHZVVr"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-12-18T15:12:30.000Z",
            "id": "942774579856109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "moro h\u00e1 anos em guapi e s\u00f3 agora percebo que n\u00e3o conhe\u00e7o nenhuma cachoeira decente sem ser concordia, barreira ou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "62301940",
            "created_at": "2017-12-18T15:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "942773813082771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/eqBWXa2FFQ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-12-18T15:06:07.000Z",
            "id": "942772973257347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove Pres\u00e9pio tradicional da Quinta de Pentieiros https://t.co/XMU88shm5c https://t.co/WjKARLiEzB"
        },
        {
            "author_id": "2951947727",
            "created_at": "2017-12-18T15:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "578814683",
                        "start": 4,
                        "username": "pritkirin"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "119932295",
                        "start": 20,
                        "username": "lohgann"
                    }
                ]
            },
            "id": "942772900456816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, @pritkirin , oi @lohgann . Vi a foto que voc\u00eas postaram da janela do hotel Othon Palace, mostrando o Parque Municipal. Tirei a foto ao contr\u00e1rio, do ch\u00e3o para cima \ud83d\ude00. Eu trabalho bem perto deste hotel. Espero que a passagem de voc\u00eas aqui por BH seja \u00f3tima. https://t.co/9orcLbddFj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-18T15:01:22.000Z",
            "id": "942771777922625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-12-18T14:13:13.000Z",
            "id": "942759660553203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pesquisas mostram o processo hist\u00f3rico de uso e recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\n\nAgora o ICMBio, em... https://t.co/2fll7HWeMp"
        },
        {
            "author_id": "298757126",
            "created_at": "2017-12-18T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "738408203512360960",
                        "start": 89,
                        "username": "canariassecret"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "517761052",
                        "start": 105,
                        "username": "TurismoLaGomera"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "259736937",
                        "start": 122,
                        "username": "canarias_es"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "879083554482905088",
                        "start": 135,
                        "username": "costascanarias"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "754992999482986496",
                        "start": 151,
                        "username": "canarylovesyou"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "3062748155",
                        "start": 167,
                        "username": "islaspromo"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "889514358",
                        "start": 179,
                        "username": "Paisajes_Es"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1170025856",
                        "start": 192,
                        "username": "Gomeraisland"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "745258878498111490",
                        "start": 206,
                        "username": "Canarias_Vive"
                    }
                ]
            },
            "id": "942754977398784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monumento Natural Roque Blanco #Senderismo #LaGomera #IslaM\u00e1gica #Naturaleza #Monteverde @canariassecret @TurismoLaGomera @canarias_es @costascanarias @canarylovesyou @islaspromo @Paisajes_Es @Gomeraisland @Canarias_Vive https://t.co/qMTMI3acPG"
        },
        {
            "author_id": "759914589534326784",
            "created_at": "2017-12-18T13:37:00.000Z",
            "id": "942750545303035906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2951947727",
            "created_at": "2017-12-18T13:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "119932295",
                        "start": 0,
                        "username": "lohgann"
                    }
                ]
            },
            "id": "942750064052789248",
            "in_reply_to_user_id": "119932295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lohgann Othon Palace Hotel? Trabalho a 3 quarteir\u00f5es da\u00ed. \ud83d\ude03 O Parque Municipal \u00e9 muito bonito."
        },
        {
            "author_id": "328219312",
            "created_at": "2017-12-18T13:17:28.000Z",
            "id": "942745631260598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passa a tard no parque Municipal deitado na grama \u00e9 meu fetiche"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-12-18T12:29:25.000Z",
            "id": "942733537035390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove Pres\u00e9pio tradicional da\u2026"
        },
        {
            "author_id": "355474903",
            "created_at": "2017-12-18T12:23:12.000Z",
            "id": "942731973491089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #losalerces \nHermoso dia!!! https://t.co/zicRdi4iim"
        },
        {
            "author_id": "1594305336",
            "created_at": "2017-12-18T12:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942730789187391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/fsNyVs36qc"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-18T12:12:43.000Z",
            "id": "942729335097712640",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Dunas, fervedouros, cursos d'\u00e1gua, cachoeiras, lugar perfeito para o ecoturismo. Pouco conhecido e pouco visitado, mas que tem uma beleza c\u00eanica \u00fanica. https://t.co/5yafDE4MyV"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-18T12:00:07.000Z",
            "id": "942726166372323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal via de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, a Rodovia das Cataratas (BR-469) deve receber uma... https://t.co/vPS9qQDJNX"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-12-18T12:00:02.000Z",
            "id": "942726144792649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A duplica\u00e7\u00e3o abrange trecho entre o trevo de acesso \u00e0 Ponte Tancredo Neves e a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/bDG9r4TBZg"
        },
        {
            "author_id": "172082346",
            "created_at": "2017-12-18T11:42:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "942721684112596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda, f\u00e9rias, 5 dias na Floresta Nacional de Roraima. pra que melhor? haha"
        },
        {
            "author_id": "1467557112",
            "created_at": "2017-12-18T11:35:05.000Z",
            "id": "942719863692386305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza, #ParqueNacionaldeFiordland: naturaleza a lo grande en #NuevaZelanda https://t.co/FnrtmQ5tgO"
        },
        {
            "author_id": "2264082002",
            "created_at": "2017-12-18T11:11:26.000Z",
            "id": "942713912641933314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove Pres\u00e9pio tradicional da... https://t.co/FaaurwCqAo"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-12-18T11:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "942712106809425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/a09t9B6FuB"
        },
        {
            "author_id": "150456968",
            "created_at": "2017-12-18T10:34:33.000Z",
            "id": "942704633457401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estou em Mateiros para reuni\u00e3o para discutir a regulamenta\u00e7\u00e3o e licenciamento das atividades de turismo, especialmente as desenvolvidas pelas comunidades quilombolas dentro do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "123926547",
            "created_at": "2017-12-18T10:16:56.000Z",
            "id": "942700199356649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Marumbi https://t.co/02Axk0XCXm"
        },
        {
            "author_id": "123926547",
            "created_at": "2017-12-18T10:15:27.000Z",
            "id": "942699824549449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Marumbi https://t.co/z7BMFESMCr"
        },
        {
            "author_id": "123926547",
            "created_at": "2017-12-18T10:12:33.000Z",
            "id": "942699096686628865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Marumbi https://t.co/qJ8Mzyjts1"
        },
        {
            "author_id": "123926547",
            "created_at": "2017-12-18T10:02:21.000Z",
            "id": "942696529755766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Marumbi https://t.co/Lfa11JP66E"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-18T06:20:06.000Z",
            "id": "942640597063659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/M9mAQxujcQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-18T04:58:34.000Z",
            "id": "942620078285221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-18T02:40:18.000Z",
            "id": "942585282477490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2017-12-18T01:59:16.000Z",
            "id": "942574954645807106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \nIntendencia Parque Nacional los Glaciares \u00e9 um dos belos pontos tur\u00edsticos da cidade ... https://t.co/uPAsLBYci6"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-12-18T01:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "88214454",
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "942568667279175686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/gIBby7ni7c"
        },
        {
            "author_id": "2311079166",
            "created_at": "2017-12-18T01:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1429991827768176641",
                        "start": 0,
                        "username": "takoyakyi"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "710104158750244864",
                        "start": 22,
                        "username": "pinadescolada"
                    }
                ]
            },
            "id": "942564667574153216",
            "in_reply_to_user_id": "2311079166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@takoyakyi @konoAndDa @pinadescolada N\u00f3s vamos te apresentar os parques da mangabeira (mas cuidado com os macacos, risco de febre amarela) e o ecol\u00f3gico (mas cuidado com as capivaras, risco de febre maculosa)\nTem tamb\u00e9m o parque municipal (mas cuidado que as arvores tem cupim, ja caiu uma na cabe\u00e7a duma mo\u00e7a)"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-18T01:01:38.000Z",
            "id": "942560451275231238",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia, no \"sul\" do estado do Rio de Janeiro, aproveitando pra conhecer o Parque Nacional do Itatiaia e o distrito de Penedo. https://t.co/BoCqJ3pFdr"
        },
        {
            "author_id": "57143674",
            "created_at": "2017-12-18T00:41:25.000Z",
            "id": "942555363186040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORTE NO PARQUE MUNICIPAL DO TABO\u00c3O!\nOnde est\u00e3o as autoridades que n\u00e3o providenciam o cumprimento das normas de seguran\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "345601764",
            "created_at": "2017-12-18T00:18:15.000Z",
            "id": "942549536328822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anna Julia Alves de Jesus e  Bibia \u2014 se sentindo renovado em Parque Municipal - Barueri https://t.co/1oqEmTpJnG"
        },
        {
            "author_id": "2835955982",
            "created_at": "2017-12-17T23:35:07.000Z",
            "id": "942538680173936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Utinga ser\u00e1 revitalizado: A vegeta\u00e7\u00e3o nativa na microbacia do Rio Utinga e da APA Marimbus/Iraquara, na Chapada Diamantina, ser\u00e1\u00a0 --- A vegeta\u00e7\u00e3o nativa na microbacia do Rio Utinga e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marimbus/Iraquara, na Chapada\u2026 https://t.co/m6C5zyWqYg https://t.co/PnwC7oW4AY"
        },
        {
            "author_id": "288957277",
            "created_at": "2017-12-17T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "942534597019127814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dog de voc\u00eas tamb\u00e9m pisca pra foto? \ud83d\udc36\u2764 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/R2EFB3gJYv"
        },
        {
            "author_id": "87714609",
            "created_at": "2017-12-17T22:48:02.000Z",
            "id": "942526831785213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo OK em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LRiPDy53cV"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2017-12-17T22:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942524820817960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu melhor amigo \u00e9 Deus\nE o segundo melhor sou eu...\" \ud83c\udfb5 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/ltgS2aSEQf"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2017-12-17T22:29:11.000Z",
            "id": "942522088014917635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O acampamento ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte do Paran\u00e1, e... https://t.co/TVIOi4NFnq"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2017-12-17T22:22:39.000Z",
            "id": "942520444619501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a regi\u00e3o metropolitana de Mossor\u00f3 n\u00e3o entre pra hist\u00f3ria pela escala dos n\u00fameros de assassinatos, mas tamb\u00e9m pelo potencial econ\u00f4mico comum (parque nacional, sal, cimento, turismo, fruticultura, petr\u00f3leo, g\u00e1s, pesca, servi\u00e7os e etc.)."
        },
        {
            "author_id": "42946469",
            "created_at": "2017-12-17T22:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "942518999874768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/iTrB2uh9Ge"
        },
        {
            "author_id": "148823797",
            "created_at": "2017-12-17T22:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "942516885911941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da foto uma perna quase foi arrancada. \u2764\ud83d\udc15 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/tQJX76mtFO"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2017-12-17T21:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "942513656985767937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PromRM \ud83c\udf93\ud83c\udf89 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/k3hyCm3uiD"
        },
        {
            "author_id": "19985553",
            "created_at": "2017-12-17T21:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942499872380522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunday ...rolezinho de #domingo Parque Nacional da #Tijuca #FlorestaDaTijuca #TijucaFlorest\u2026 https://t.co/y5bmkHuLAO"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-17T20:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "796535665580265472",
                        "start": 60,
                        "username": "dannycaramello"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "786596450797031424",
                        "start": 76,
                        "username": "Criquisale"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "792720203083907072",
                        "start": 88,
                        "username": "Danieleminidias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "825448568366460928",
                        "start": 105,
                        "username": "daiana_albino"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "350721968",
                        "start": 120,
                        "username": "Tyane26"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "172987691",
                        "start": 129,
                        "username": "danidanidaniele"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1392339254",
                        "start": 146,
                        "username": "dannyalves87"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "141253855",
                        "start": 160,
                        "username": "DannyChaves"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "806068441992019968",
                        "start": 173,
                        "username": "CRISTIANNEZACA2"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "831924913829199872",
                        "start": 203,
                        "username": "diass_daniela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "942496396543954950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @dannycaramello @criquisale @danieleminidias @daiana_albino @tyane26 @danidanidaniele @dannyalves87 @dannychaves @cristiannezaca2 @danielly826 @diass_daniela https://t.co/9DUusIXjLX https://t.co/zn1tX7Lztn"
        },
        {
            "author_id": "2528609157",
            "created_at": "2017-12-17T20:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5216,
                        -25.46959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "942495856812593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se choveu amores\n\n#photography #cemiterio #blackandwhite em Cemit\u00e9rio Parque Municipal https://t.co/vFfbMAo32b"
        },
        {
            "author_id": "2528609157",
            "created_at": "2017-12-17T20:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5216,
                        -25.46959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "942495479748632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eterna morada \n\n#photography #blackandwhite #fotografia #clouds em Cemit\u00e9rio Parque Municipal https://t.co/41h3eo5xhC"
        },
        {
            "author_id": "264946136",
            "created_at": "2017-12-17T20:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942494534797287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que manh\u00e3, que pique-nique, QUE EQUIPE! #rchlo #204 #m\u00e3esubina\u00e1rvore em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/9xg1GvjVA8"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-17T20:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "942492120346177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais: https://t.co/24VRMsaIuW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "877914846389555200",
            "created_at": "2017-12-17T20:28:20.000Z",
            "id": "942491675074625536",
            "in_reply_to_user_id": "877914846389555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias depois, numa cova rasa no parque estadual de Ringwood, a unidade canina da pol\u00edcia encontrou o corpo de Haley\n\nCARALHO ELA T\u00c1 MORTA ??"
        },
        {
            "author_id": "15457785",
            "created_at": "2017-12-17T19:43:52.000Z",
            "id": "942480483824398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percebo porque \u00e9 que o William de Carvalho ainda n\u00e3o \u00e9 considerado patrim\u00f3nio nacional, equiparando-o ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "706627580162678784",
            "created_at": "2017-12-17T19:34:55.000Z",
            "id": "942478229847277570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra conta\n#foiamaisdificil em Parque Municipal da\u2026 https://t.co/qcSIQe5ZuO"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2017-12-17T19:12:08.000Z",
            "id": "942472498284761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc47 Um verdadeiro retiro para f\u00e9rias?? \ud83d\udc47\n\n\u27a1\ufe0fMoradia T3 Individual no Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas! \ud83c\udfe1\nApenas:... https://t.co/RoiRb4I7n5"
        },
        {
            "author_id": "813736450088992768",
            "created_at": "2017-12-17T18:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "301172278",
                        "start": 0,
                        "username": "Falcon_105"
                    }
                ]
            },
            "id": "942468974306103303",
            "in_reply_to_user_id": "301172278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Falcon_105 Parque nacional das cataratas , Brasil , j\u00e1 estive no local."
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-12-17T18:50:01.000Z",
            "id": "942466930941841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro projeto integrado do Luz Para Todos inicia as obras na Reserva Extrativista Verde para Sempre - O Prog... https://t.co/0G33JZLX8X"
        },
        {
            "author_id": "72984528",
            "created_at": "2017-12-17T18:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "942462962132029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xsUnLS7VQm"
        },
        {
            "author_id": "69347863",
            "created_at": "2017-12-17T18:25:14.000Z",
            "id": "942460696469606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/tw5w4XE94k"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-12-17T18:20:03.000Z",
            "id": "942459390464061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascem 113 mil quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari https://t.co/Ypwi9JBsyJ"
        },
        {
            "author_id": "718128357871853569",
            "created_at": "2017-12-17T18:09:08.000Z",
            "id": "942456645099061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos pro parque municipal s\u00f3 pra rir da cara dos outros"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-17T17:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "942452967487176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo https://t.co/n3ADg4A5fO"
        },
        {
            "author_id": "84196011",
            "created_at": "2017-12-17T16:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "942433545879990272",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Timonha, Distrito de Granja-Ce, local do Parque Estadual das Carna\u00fabas, \u00e1rvore s\u00edmbolo do nosso estado, \u2764"
        },
        {
            "author_id": "927379499406254080",
            "created_at": "2017-12-17T16:20:10.000Z",
            "id": "942429219342168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nComo eu amo voc\u00eas \ud83d\udc95 em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/Z6XD8nakL9"
        },
        {
            "author_id": "1424078364",
            "created_at": "2017-12-17T16:14:01.000Z",
            "id": "942427673485283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria pelo menos um diazinho em maromba/parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-12-17T16:01:35.000Z",
            "id": "942424545423749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns!!!!!!!!!!\nParque Nacional de Aparados da Serra - 58 Anos!...\nParque Nacional aben\u00e7oado por Deus e... https://t.co/3j7PUKDJLR"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-17T15:30:49.000Z",
            "id": "942416802876928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2454244735",
            "created_at": "2017-12-17T14:45:24.000Z",
            "id": "942405373717303301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um policial militar foi assassinado por criminosos em uma emboscada ap\u00f3s a destrui\u00e7\u00e3o de um acampamento ilegal de madeireiros na Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, em Novo Progresso (PA).... https://t.co/nsAbGpSVdW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-17T14:20:21.000Z",
            "id": "942399067128258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1438874292",
            "created_at": "2017-12-17T14:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51331446",
                        "start": 8,
                        "username": "andremartinelli"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 26,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "942395929952509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Repost @andremartinelli (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVoc\u00ea conhece o Pico do Jaragu\u00e1?! \u00c9 o ponto mais alto do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo e tem varias trilhas, l\u00e1 foi criando o Parque Estadual do Jaragu\u00e1, para conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea e em um visual showww da cidade!!! Contei tudo isso e mais pra https://t.co/5gRzNeaAua"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-12-17T13:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "942393833534427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "58\u00b0 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Aparados da Serra \ud83c\udfde\ud83d\udcf7\n\n#nationalpark #nationalparks\u2026 https://t.co/d9BzGhlhWk"
        },
        {
            "author_id": "712315519",
            "created_at": "2017-12-17T13:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3381595,
                        -5.193255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "942392270841507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com \u00f3timas companhia. em Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/6wj2K3cqIW"
        },
        {
            "author_id": "986939228",
            "created_at": "2017-12-17T13:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "942389920311730177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/IhXw1jazzS"
        },
        {
            "author_id": "2792587660",
            "created_at": "2017-12-17T13:36:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "942387954453970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to num piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "22645393",
            "created_at": "2017-12-17T13:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "942381387876831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/6Q7Q5V3qit https://t.co/IsnrH65y4V"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-17T12:55:10.000Z",
            "id": "942377629784707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma volta no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria em Guarapari \u2013 ES https://t.co/ESM0Nm3Aih"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2017-12-17T12:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "942377406702243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/vLDPPZDILk"
        },
        {
            "author_id": "249167997",
            "created_at": "2017-12-17T12:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "942374145060409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/0TRviy4MqM"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2017-12-17T12:30:00.000Z",
            "id": "942371299753467907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco receber\u00e1 nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/eBF7DF2NVV https://t.co/nYgKz2SlN9"
        },
        {
            "author_id": "4421602168",
            "created_at": "2017-12-17T12:26:48.000Z",
            "id": "942370490957647874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra de v\u00f4lei e po\u00e7o instalados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o removidos de praia de Jo\u00e3o Pessoa  https://t.co/kRCQyt59L6"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2017-12-17T12:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8721838,
                        -29.3909404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "942367020011618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol, no Parque Estadual que leva o mesmo nome. \u00c9 um dos principais s\u00edmbolos da\u2026 https://t.co/KfAmnH4tOs"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-12-17T11:58:44.000Z",
            "id": "942363429544910849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Aparados da Serra faz 58 anos!\nNada mais justo que reconhecermos publicamente a import\u00e2ncia do homem a quem devemos a cria\u00e7\u00e3o deste Parque Nacional: muito obrigado, Padre Rambo! &lt;3 \n#PNAS #PNSG\n#ParquesNacionais\n#NationalParks\n#Itaimbezinho https://t.co/WEbCfMuMoU"
        },
        {
            "author_id": "802299236696125440",
            "created_at": "2017-12-17T11:58:21.000Z",
            "id": "942363334535532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-12-17T11:38:01.000Z",
            "id": "942358215525838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra, junte-se a n\u00f3s! Assine &gt;&gt; https://t.co/g3TwV2pLlb https://t.co/yeNkaXlaYf"
        },
        {
            "author_id": "731236069170106368",
            "created_at": "2017-12-17T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "731236069170106368",
                        "start": 131,
                        "username": "Arteris_ARB"
                    }
                ]
            },
            "id": "942348648863506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Caverna do Diabo \u00e9 um \u00f3timo destino para os amantes do ecoturismo. Localizado em Eldorado (SP) e com acesso pela @Arteris_ARB, o parque tem a maior caverna do Estado de SP, al\u00e9m de trilhas e muitas cachoeiras. Saiba mais: https://t.co/6anhhxepir  #SerraDoCafezal"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-12-17T10:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "942345942581248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Me espera mam\u00e3e!\" em Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/3TgNJMhgNF"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-12-17T10:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "942345890668339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea... n\u00e3o mais t\u00e3o beb\u00ea... em Parque Nacional De Aparados Da Serra\u2026 https://t.co/QvzZ5L1CyB"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-12-17T10:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "942345826608787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e... em Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/uctMMcWT5i"
        },
        {
            "author_id": "86716328",
            "created_at": "2017-12-17T09:27:04.000Z",
            "id": "942325261625970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Dicas de blogs de viagens: Dicas para quem pretende fazer a trilha para o Pico da Caixa de F\u00f3sforo, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo - RJ. https://t.co/wb2dmB3hFY https://t.co/HjS5fpil0u"
        },
        {
            "author_id": "86716328",
            "created_at": "2017-12-17T09:26:27.000Z",
            "id": "942325107699142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Dicas de blogs de viagens: detalhamos o principal circuito tur\u00edstico da Isl\u00e2ndia que \u00e9 o C\u00edrculo Dourado (mais conhecido em ingl\u00eas como Golden Circle), onde visitamos: Parque Nacional de \u00deingvellir; Vulc\u00e3o Kerid; Geysir em Haukadalur; Cach\u2026 https://t.co/O1DWdHI8xv https://t.co/Li0ALf6Zdy"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-12-17T09:11:50.000Z",
            "id": "942321429500104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, pedra preciosa do sert\u00e3o...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFoto:... https://t.co/r1oALbCyzZ"
        },
        {
            "author_id": "72721139",
            "created_at": "2017-12-17T08:44:04.000Z",
            "id": "942314440950730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 igual em Ipatinga. Os barraqueiros invadem o Parque Ipanema, recebem ordem de despejo, mas querem que as autoridades fa\u00e7am o loteamento de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/grwFzWi3ez"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-12-17T05:27:16.000Z",
            "id": "942264915557060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe o Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil https://t.co/2lJKW4VAvU https://t.co/TLX7MccZjU"
        },
        {
            "author_id": "759844528895340544",
            "created_at": "2017-12-17T03:54:04.000Z",
            "id": "942241458391846913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas s\u00f3 tenho que dizer que esse lugar \u00e9 maravilhoso demais\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/43YwG6ByEw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-17T02:01:17.000Z",
            "id": "942213075956064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-12-17T01:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "942197764812918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/QGOhQgMsNs"
        },
        {
            "author_id": "229959367",
            "created_at": "2017-12-17T00:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937629640218304513",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoDanns"
                    }
                ]
            },
            "id": "942193829809139712",
            "in_reply_to_user_id": "937629640218304513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ThiagoDanns Pense na hist\u00f3ria rasa do seu time que come\u00e7ou em 1990. A nossa come\u00e7ou em 1908 costurando bola por dona de casa e reunidos no Parque Municipal. Ahhh, onde \u00e9 hoje o Mercado Central, onde se come o f\u00edgado com jil\u00f3 rolou s\u00f3 um 9x2. Hist\u00f3ria \u00e9 isso! Sem Benecy e Mussolini!"
        },
        {
            "author_id": "3213601440",
            "created_at": "2017-12-16T23:47:29.000Z",
            "id": "942179406033883136",
            "in_reply_to_user_id": "3213601440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2017-12-16T23:39:40.000Z",
            "id": "942177438372712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Zedelnig (2330 m) e a tundra alpina de Jamnigalm no vale do Tauern, perto de Mallnitz, parque nacional dos Alpes Tauern, Car\u00edntia, \u00c1ustria. https://t.co/HQiRguvj6Z"
        },
        {
            "author_id": "1281321740",
            "created_at": "2017-12-16T23:36:09.000Z",
            "id": "942176550652440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema destina ve\u00edculos para unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Xingu e outras 9 unidades de MT https://t.co/F7hrPjqGDb"
        },
        {
            "author_id": "1539792032",
            "created_at": "2017-12-16T23:32:42.000Z",
            "id": "942175682196574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OOutroLadoDoParaiso existe! Jalap\u00e3o, Brasil      \nhttps://t.co/4CCTDc3pYK"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-12-16T23:24:38.000Z",
            "id": "942173653327908866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Parque Estadual Chandless, nesse momento. Mack Willison https://t.co/dN7kPYFiVo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-16T22:56:22.000Z",
            "id": "942166540656562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "39167469",
            "created_at": "2017-12-16T22:41:48.000Z",
            "id": "942162875094831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0fBrasil @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/RkbACRHxaK"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-12-16T22:40:31.000Z",
            "id": "942162553240805377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AV. EPIT\u00c1CIO PESSOA: Tr\u00e2nsito lento, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, do Corte do Cantagalo at\u00e9 o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-12-16T22:37:17.000Z",
            "id": "942161738664947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AV. EPIT\u00c1CIO PESSOA: Tr\u00e2nsito lento, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, do Corte do Cantagalo at\u00e9 o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-12-16T22:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "942157658190204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/opeE4QruMn"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2017-12-16T21:51:37.000Z",
            "id": "942150246699864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra de v\u00f4lei e po\u00e7o instalados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o removidos de praia de Jo\u00e3o Pessoa  https://t.co/qxaXRq4aRC"
        },
        {
            "author_id": "39167469",
            "created_at": "2017-12-16T21:25:18.000Z",
            "id": "942143622337716226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos e o nosso amigo, DJ e cantor @_mathiasmachado  \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4  num dia de sol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/k9mDDpxaTJ"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-12-16T21:11:40.000Z",
            "id": "942140192097472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam capacita conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra dos Tr\u00eas Irm\u00e3os https://t.co/QwwDLQFtpw"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-16T20:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "942131243122077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XJuSFCBSqL"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-12-16T19:44:44.000Z",
            "id": "942118315761188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com apoio de surfistas, Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u monitora desova de tartarugas #BoaNot\u00edcia https://t.co/uXPOgjRs45"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2017-12-16T19:39:05.000Z",
            "id": "942116892856156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Tel\u00e9grafo fica no Parque Estadual da Pedra Branca, localizado na zona oeste do Rio de... https://t.co/u6CRwxZkFY"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-12-16T19:22:10.000Z",
            "id": "942112633892859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que reduzir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana, um patrim\u00f4nio brasileiro \u00fanico no mundo?... https://t.co/2fqezIQSpD"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-16T19:20:12.000Z",
            "id": "942112141846437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/Y7VgAFUJ3y"
        },
        {
            "author_id": "77291263",
            "created_at": "2017-12-16T19:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "942110599865159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel e inesquec\u00edvel.....\nGoPro em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/zdWg3pFrF2"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2017-12-16T18:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275140130571988993",
                        "start": 0,
                        "username": "mizanzika"
                    }
                ]
            },
            "id": "942107002037260289",
            "in_reply_to_user_id": "2233577592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mizanzika Pior que pode machucar sum! N\u00e3o sao jaqueiras grandes, mas elas t\u00e3o beirando a rua, podem derrubar um motoqueiro! E lembrei q em BH, o parque municipal tem jaqueiras enormes! E j\u00e1 teve caso de mortes l\u00e1! \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "364384088",
            "created_at": "2017-12-16T18:58:26.000Z",
            "id": "942106662852276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de s\u00e1bado, Passo do S e Passo da Ilha. em Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/X343IRmWPg"
        },
        {
            "author_id": "254384623",
            "created_at": "2017-12-16T18:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "942097520989261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W/ Henrique (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas Dan\u00e7antes in Canoas, RS) https://t.co/6ZC5fsO3zG https://t.co/vDRrhuWkRx"
        },
        {
            "author_id": "3100969575",
            "created_at": "2017-12-16T17:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.130264,
                        -22.4351651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "942089862718656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu cachuuuu... \ud83c\udf33\ud83c\udf1e em Para\u00edso - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LvcNH5rjJw"
        },
        {
            "author_id": "2490124364",
            "created_at": "2017-12-16T17:22:12.000Z",
            "id": "942082442650939392",
            "in_reply_to_user_id": "2490124364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "parque nacional (peneda-ger\u00eas) https://t.co/bThdMf6c8D"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2017-12-16T17:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "942078966113947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f\ud83d\udc95 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/6p6r7G8o0d"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2017-12-16T16:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2230584145",
                        "start": 0,
                        "username": "FidorAndrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "942069515462021120",
            "in_reply_to_user_id": "2230584145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FidorAndrade \u00c9 um n\u00facleo do parque estadual da Cantareira."
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-12-16T16:17:48.000Z",
            "id": "942066237001142277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra de v\u00f4lei e po\u00e7o instalados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o removidos de praia de\u2026 https://t.co/K6Jy0wjy5A"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-16T16:15:36.000Z",
            "id": "942065682719608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra de v\u00f4lei e po\u00e7o instalados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o removidos de praia de Jo\u00e3o Pessoa  https://t.co/ctIlmtwyOJ"
        },
        {
            "author_id": "115765246",
            "created_at": "2017-12-16T16:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "942063960169308160",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra Huck \u00e9 chegado em descumprir a lei, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, desrespeita lei de tr\u00e2nsito..."
        },
        {
            "author_id": "242412767",
            "created_at": "2017-12-16T15:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "942057337568849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Red Carpet! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nsDWaPFXDY"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2017-12-16T15:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "942054109447966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino do meio dia. \n\n#traillife #trilheiros #trilhas \n#riosdobrasil em Parque Municipal da Mina\u2026 https://t.co/ZJ4RcFop0S"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2017-12-16T14:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "942042806121615361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/1gfDGo7rAP"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2017-12-16T14:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "942042736315785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/dOHpcKeDaf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-16T13:40:15.000Z",
            "id": "942026590220775425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "170381235",
            "created_at": "2017-12-16T13:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.968273,
                        -25.08766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "942023570078789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f (@ Parque Estadual Ilha do Cardoso in Canan\u00e9ia, SP) https://t.co/Coy7QleLNq"
        },
        {
            "author_id": "201072830",
            "created_at": "2017-12-16T12:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96113452,
                        -19.83220363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "942009104452804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Municipal Lagoa do Nado. #SkateOrDie #Skating em\u2026 https://t.co/Dhuyv3biFP"
        },
        {
            "author_id": "727930225905012737",
            "created_at": "2017-12-16T12:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "11348282",
                        "start": 148,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "15892783",
                        "start": 201,
                        "username": "jwfusco"
                    }
                ]
            },
            "id": "942005638363844609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Wintry Shower\" 4 flashes de luz capturados durante o pico da chuva de meteoros das Gem\u00ednidas no c\u00e9u do Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1.\n#APOD By: @NASA -- https://t.co/kGfbvDpHup\nCr\u00e9dito: Jack Fusco(@jwfusco) https://t.co/GX3zuRkfdM"
        },
        {
            "author_id": "956013284",
            "created_at": "2017-12-16T12:05:50.000Z",
            "id": "942002829929189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria fazer aquelas trilhas da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que a gente fica brincando na ponte"
        },
        {
            "author_id": "22645393",
            "created_at": "2017-12-16T11:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "941998669204738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/4fGTCHNKfs"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-12-16T11:14:27.000Z",
            "id": "941989897715507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de dez mil dos amea\u00e7ados ma\u00e7aricos-rasteirinhos chegaram para a visita anual ao Parque Nacional do Cabo... https://t.co/UtYsltgk3p"
        },
        {
            "author_id": "540174556",
            "created_at": "2017-12-16T10:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "791635",
                        "start": 68,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "941973724118609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional | ((o))eco - https://t.co/hgMlOuyilc via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "923479872797839361",
            "created_at": "2017-12-16T06:14:13.000Z",
            "id": "941914342953553925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza  https://t.co/ZJqAj0anl8"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-12-16T06:08:43.000Z",
            "id": "941912955184181249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza  https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "58324646",
            "created_at": "2017-12-16T05:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "941897881329467393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/vb8D1V1vAT"
        },
        {
            "author_id": "764842920",
            "created_at": "2017-12-16T04:48:19.000Z",
            "id": "941892722138501120",
            "in_reply_to_user_id": "764842920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor, #SerraDoMoa em Cruzeiro do Sul-Acre \u00e9 o 4\u00ba maior Parque Nacional Brasileiro e possui a maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "764842920",
            "created_at": "2017-12-16T04:40:58.000Z",
            "id": "941890872509194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor q n\u00f3s cruzeirenses chamamos de Serra do M\u00f4a \u00e9 considerado o lugar com a maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia, tamb\u00e9m faz fronteira com o Peru, al\u00e9m de v\u00e1rias cachoeiras, \u00e1guas sulfurosas e infinitas esp\u00e9cies tb possui muitos f\u00f3sseis. #Acre https://t.co/7E7qZzjIMP"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2017-12-16T04:26:14.000Z",
            "id": "941887166476619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora quer extrair bauxita em \u00e1rea na Serra do Selado e parte do Parque Municipal da Serra de S\u00e3o Domingos... https://t.co/HQ0h5ByHKE"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2017-12-16T01:30:18.000Z",
            "id": "941842889792937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral para o Mangue de Pedra https://t.co/DrFBxYFsxL"
        },
        {
            "author_id": "858551406684504064",
            "created_at": "2017-12-16T01:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7784205,
                        -22.8740648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "941842135476707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouca id\u00e9ia primo \u270c\ud83d\ude0e em Parque Municipal de Itaguai https://t.co/sZuZr5JXrE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-16T01:20:28.000Z",
            "id": "941840416529203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-16T01:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "941838312012070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/p65tixsG0s"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-16T00:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1289244187",
                        "start": 115,
                        "username": "Chelseakauai"
                    }
                ]
            },
            "id": "941827754839891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta de relacionamento: Ter algu\u00e9m que me convide para ver as estrelas \u2764\ud83c\udf1f\n\n(Parque Nacional Zion, Utah, EUA)\nFoto: @chelseakauai https://t.co/WRCHUnEx66"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2017-12-15T22:59:05.000Z",
            "id": "941804837242511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na APA da Bica do Ipu \u00e9 controlado por funcion\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/PKBvPAOWay https://t.co/C819YYBaeD"
        },
        {
            "author_id": "737333540489170945",
            "created_at": "2017-12-15T22:56:28.000Z",
            "id": "941804177163997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 um destino cheio de aventuras https://t.co/0bbTA6ihO3"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-15T22:20:12.000Z",
            "id": "941795050052255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/PNre6sSpUv"
        },
        {
            "author_id": "4228946632",
            "created_at": "2017-12-15T22:17:05.000Z",
            "id": "941794264618500097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibido o tr\u00e2nsito de caminh\u00f5es na Estrada da Cobi\u00e7a que corta a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba\n\nMedida \u00e9... https://t.co/pL7NH0sJfn"
        },
        {
            "author_id": "201639823",
            "created_at": "2017-12-15T22:11:41.000Z",
            "id": "941792906234474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ou\u00e7a Parque Municipal, o 1\u00ba single do meu EP novo: https://t.co/sZYUrczRMb https://t.co/p3VOocqpdn"
        },
        {
            "author_id": "925392640593494018",
            "created_at": "2017-12-15T22:08:57.000Z",
            "id": "941792220058914818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tupiniquim recomenda! Quem n\u00e3o conhece as maravilhas da natureza no Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/Aq8qW8GtzX"
        },
        {
            "author_id": "3387590145",
            "created_at": "2017-12-15T22:02:13.000Z",
            "id": "941790526164086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3rica cidadezinha baiana \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. \n\n\u200b\u200bDe seu... https://t.co/FYveAQlwMq"
        },
        {
            "author_id": "1462377410",
            "created_at": "2017-12-15T21:53:20.000Z",
            "id": "941788288733544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julieta - Parque Municipal https://t.co/x845g1Ldmj"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-12-15T21:30:11.000Z",
            "id": "941782465601069057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem planos para o fim-de-ano? que tal estrear este casa!\nFica em Castro Laboreiro, Parque Nacional da... https://t.co/dltKAcOB1g"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-12-15T21:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "941779085579243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais fins de tarde como esse... em Parque Nacional De Aparados\u2026 https://t.co/XTxaL2d0RF"
        },
        {
            "author_id": "595698765",
            "created_at": "2017-12-15T21:05:11.000Z",
            "id": "941776174069542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana, \u00e9 um verdadeiro ref\u00fagio. Tem post falando dele no blog: https://t.co/JQiepM1ckY"
        },
        {
            "author_id": "425714734",
            "created_at": "2017-12-15T20:23:48.000Z",
            "id": "941765758983573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o Programa Tell Miranda de sexta-feira (15). Destaque para a mat\u00e9ria no Parque Estadual da Pedra Azul em... https://t.co/58oYhEaFhZ"
        },
        {
            "author_id": "806703304235483136",
            "created_at": "2017-12-15T19:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22951441",
                        "start": 0,
                        "username": "RLivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "941759345519398914",
            "in_reply_to_user_id": "22951441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RLivre A medi\u00e7\u00e3o \u00e9 no aeroporto, que fica do ladinho do parque nacional (\u00e1rvore pra todo lado). No centro passa tranquilo dos 40."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Andreasfr0907].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Andreasfr0907",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Andreasfr0907"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sadIuhan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sadIuhan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sadIuhan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sadIuhan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sadIuhan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sadIuhan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [poynth].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "poynth",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "poynth"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [canariassecret].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "canariassecret",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "canariassecret"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PhotoBless].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PhotoBless",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PhotoBless"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [canariassecret].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "canariassecret",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "canariassecret"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [takoyakyi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "takoyakyi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "takoyakyi"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [pinadescolada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pinadescolada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pinadescolada"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Paz, Baja California Sur",
                "id": "f9f0721a619fc4ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "211169940",
                "name": "mari",
                "username": "isaymausayri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931311195423952897",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "rsnoticiascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176919123",
                "name": "Serra Gaucha RS",
                "username": "SerraGaucha_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111036425",
                "name": "cherokeeromes",
                "username": "cherokeeromes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126476354",
                "name": "Matheus Eduardo",
                "username": "matheusesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920451806269984768",
                "name": "Hannah Almeida \ud83d\ude0e",
                "username": "HannahAlmeida14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85211597",
                "name": "Ailson O. M. Camargo",
                "username": "ailson52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475686029",
                "name": "Pierre Juliano",
                "username": "PJS288",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234401841",
                "name": "Gabe Brand\u00e3o",
                "username": "otaldogabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198701638",
                "name": "Idosilva #TIMBETA SDV",
                "username": "idosilva08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796324270787952640",
                "name": "Andreia Silvia Abreu",
                "username": "andreiasilvias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86944783",
                "name": "Dea Pazos #TimBeta",
                "username": "andrea_deveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873985002144452613",
                "name": "Andr\u00e9ia Cardoso",
                "username": "AndreiaLCCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315151456",
                "name": "Andre Silva#Beta",
                "username": "JapaandreSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827174525167075329",
                "name": "Andreia#TimBeta",
                "username": "Andreia31753563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282806552",
                "name": "Ana Paula #TimBeta",
                "username": "Anadocinho18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863053604038619136",
                "name": "Andr\u00e9ia Vieira de ca",
                "username": "AndriaVieirade5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080256759",
                "name": "Ana Carolina ",
                "username": "carolina_cbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745089608246001665",
                "name": "Andrea",
                "username": "AndreaLais2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906334178697994242",
                "name": "Xu Minghao Brazil",
                "username": "XuMinghao071197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "400602429",
                "name": "Lor Daiteke",
                "username": "Amets4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220417908",
                "name": "Mah \u2661",
                "username": "eusoukimie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83765494",
                "name": "Wal Carvalho",
                "username": "walmcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245656612",
                "name": "Paulo",
                "username": "umvignollix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59327868",
                "name": "Naiara Vecchi",
                "username": "naiaravecchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763849836399583233",
                "name": "Dani",
                "username": "danicrf30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310293322",
                "name": "Twitch.tv/Javoso",
                "username": "mrdavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895377825947152385",
                "name": "caim",
                "username": "twainnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924375455314120704",
                "name": "Blue",
                "username": "lua_rastafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11794062",
                "name": "Vitor S\u00e9rgio \\m/",
                "username": "ozzywolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341613946",
                "name": "Tropi",
                "username": "Tropi_Press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18633022",
                "name": "astridfontenelle",
                "username": "astridfontenell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876307681",
                "name": "Jully",
                "username": "_jusantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83014803",
                "name": "Ricardo Menta",
                "username": "ricmenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22133066",
                "name": "Decio Coutinho",
                "username": "Decio_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4020642743",
                "name": "Victor Cazorla",
                "username": "VictorCazorla7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708435600370745344",
                "name": "Silvia\ud83d\ude43",
                "username": "Silvia_dePaulaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437633799",
                "name": "Ernani Baraldi",
                "username": "ernanibaraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993432217",
                "name": "Ivan E Choque Caspa",
                "username": "IvanChoqueC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15949868",
                "name": "Ser Melhor",
                "username": "sermelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835420960153022464",
                "name": "Rafael Ara\u00fajo",
                "username": "AraujoRafael21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149684957",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielginno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896112478630936577",
                "name": "ALIMENTAR ELEMENTAR",
                "username": "AlimentarEleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583227627",
                "name": "Gabrielle Vieira",
                "username": "gabivieira_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178169954",
                "name": "DiganBeto",
                "username": "DiganBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436359876",
                "name": "menina veneno",
                "username": "simaquelabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301940",
                "name": "Edson Heitor",
                "username": "EdsonHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713290884",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "JORNALESTADO_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220112012",
                "name": "M a t e",
                "username": "beckmannmate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419925415",
                "name": "R\u00e1dio BSide",
                "username": "RADIOBSIDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56616624",
                "name": "Brizio",
                "username": "Brizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826067773495316482",
                "name": "Pouso Alegre MG",
                "username": "PrefeituraPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943466925597888512",
                "name": "A S S U E R O",
                "username": "Assueru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861793492317687808",
                "name": "Contexto dos Bairros",
                "username": "contexto_sap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626972546",
                "name": "pff2 e fora bolsonaro",
                "username": "andradesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61186873",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "oincrivelandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41915047",
                "name": "Rafael Bacellar",
                "username": "rbacellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318100031",
                "name": "ProfissionaisTurismo",
                "username": "ProfissioTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787650116266196992",
                "name": "Kirkwood Lissonger",
                "username": "KLarquitetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303549997",
                "name": "Washington Fran\u00e7a",
                "username": "WashingtonFra32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434420002",
                "name": "LiriosRojos",
                "username": "liriosrojos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55402161",
                "name": "Beto Moreira",
                "username": "eubetomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4663731735",
                "name": "Hitch",
                "username": "thalis_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108313",
                "name": "DUILIO AMARAL",
                "username": "DUILIOAMARAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75561779",
                "name": "Escola Portuguesa de Mo\u00e7ambique - CELP",
                "username": "epmcelp_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235071296",
                "name": "Moreto",
                "username": "pemoreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611176538",
                "name": "Baggio",
                "username": "cabaggiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568561211",
                "name": "Boninha",
                "username": "bona_cami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828435242499313664",
                "name": "B Tod",
                "username": "bctodeschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64240859",
                "name": "priscilla dorcas \u2665",
                "username": "prisciladorcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "maria juana",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130857943",
                "name": "Tribuna Amapaense",
                "username": "tribunamapaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176264200",
                "name": "Lorena Carla Maia",
                "username": "maiacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4766941183",
                "name": "Tommy Shelby",
                "username": "jgalmeida23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405129247",
                "name": "juju pelo mundo",
                "username": "juuu_svaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4729586003",
                "name": "Ironside",
                "username": "vitorptko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77604178",
                "name": "Mizael",
                "username": "Mizael_kanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146212155",
                "name": "Let (it go) icia",
                "username": "lestelarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169984780",
                "name": "Juliana Almeida",
                "username": "nanasalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507433719",
                "name": "Crea-PB",
                "username": "PBCrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725637333387763713",
                "name": "Evolutiva",
                "username": "canalevolutiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445950032",
                "name": "\u00c1ngel Juan Alcobenda",
                "username": "ajalcobendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242798115",
                "name": "Alessandro Mesquita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alessandroimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395011753",
                "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTrajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trajanojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1527594924",
                "name": "Daniel Faria#timbeta",
                "username": "DanielFaria88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862416795004796928",
                "name": "L\u00eazinha #TimBeta",
                "username": "Alexsandrabtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899902629760905216",
                "name": "Ana Fl\u00e1via TimBeta",
                "username": "aninhafsbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123232932",
                "name": "Amanda #betaquerlab",
                "username": "amandhamcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860202488233947136",
                "name": "Alan BarrosTBSDV",
                "username": "AlanBarros_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889907942190972928",
                "name": "Aline #Betaquerlab",
                "username": "belisario_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "\ud83d\udd3a\ufe0fPaulo Guedes do Bem",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809833234108452864",
                "name": "REPAM-Brasil",
                "username": "RepamBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594809564",
                "name": "S\u00f4nia Gutierrez \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f",
                "username": "snia_gt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816123936",
                "name": "viajantecolorido",
                "username": "v_colorido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61580634",
                "name": "Gleydson Cardoso",
                "username": "Gleydim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65461413",
                "name": "Douglas de Melo Martins",
                "username": "DouglasMMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990707889",
                "name": "ana BE | ARSD NO FIXADO",
                "username": "taezikeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4078816889",
                "name": "sophi; treasure is coming",
                "username": "kimjunkyuwlx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802184705185640449",
                "name": "CAPOPAGEM NA BR",
                "username": "Capopagem_na_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798913915",
                "name": "esquil\u00e9t virou osga \ud83e\udd8e",
                "username": "EsquiLet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956886820243025920",
                "name": "Izzy",
                "username": "goodlife_KJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696723022",
                "name": "Karol \ud83c\udf3c",
                "username": "KarolaineGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922529805849030656",
                "name": "CORJA",
                "username": "desafioCORJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426834567",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Online",
                "username": "jacare_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158885523",
                "name": "Amanda Andrade",
                "username": "amandand_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57973",
                "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd54 \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd60\ud835\udd52 \ud83d\udc89",
                "username": "Kabloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "ela \u00e9 cringe ela",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12",
                "name": "jack\u26a1\ufe0f",
                "username": "jack",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462355601",
                "name": "Irso Specter",
                "username": "AirtonSantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716184430",
                "name": "Danny\u2600\ufe0f",
                "username": "DaniellyoliO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310171119",
                "name": "Vicente Pelegrini",
                "username": "VicentePlegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423258274",
                "name": "Nay",
                "username": "afznay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425714734",
                "name": "Tempo Real",
                "username": "TellMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784849628336455680",
                "name": "DJ LV MDP \ud83d\udc11\u2660\ufe0f",
                "username": "djllvmdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429195527",
                "name": "Filipe Ribeiro",
                "username": "filipe_a_rib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65055340",
                "name": "Maduds",
                "username": "DrunkGiraffe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870080830693158913",
                "name": "Falc\u00e3o_Bless",
                "username": "FalcaoRoots13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824599957",
                "name": "Clube Atleticano SDV",
                "username": "atleticanosegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96851758",
                "name": "Leonardo Lubi",
                "username": "lubileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2970718978",
                "name": "ant\u00f4nio",
                "username": "antoniolf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49236162",
                "name": "Alexandre CWB\u00ae Packers, King Of North 2020!",
                "username": "alexandrecwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508398895",
                "name": "vermelho",
                "username": "vermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9859172",
                "name": "Dave \u2b50\u2b50 Mason",
                "username": "dcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176121380",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "HelloToBia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57768013",
                "name": "jones guerra",
                "username": "jonesguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45261061",
                "name": "Gazeta Esportiva",
                "username": "gazetaesportiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825521439164002305",
                "name": "\u064bmanu.",
                "username": "iuwgrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850386913571868673",
                "name": "Rafael Tadeu",
                "username": "DanTzaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4857531879",
                "name": "Caio",
                "username": "eucaiooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862424882906267648",
                "name": "EDEPS",
                "username": "edepsetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758716075634753536",
                "name": "Thallita",
                "username": "thallitamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055654761054265344",
                "name": "Gii_Medeiros",
                "username": "gii_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871337354442747904",
                "name": "Vit\u00f3ria\ud83c\udff9",
                "username": "ViitoriaSouzaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892039622884294656",
                "name": "Next Tour Viagens",
                "username": "nexttouroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68176174",
                "name": "pedro",
                "username": "gripedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55646080",
                "name": "Larissa Nogueira",
                "username": "nogueiralarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563769641",
                "name": "TopVendas",
                "username": "topvendaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020026",
                "name": "myotismona",
                "username": "burendoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987655691233095681",
                "name": "\u00d6zlem",
                "username": "missffortune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218847442",
                "name": "MTR Mototurismo",
                "username": "VERDEjAGUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126882",
                "name": "Deco Melo",
                "username": "djdecomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122471",
                "name": "Ricardo Villa",
                "username": "rico_villa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940691595262914561",
                "name": "se tu \u00f1 acredita !!!",
                "username": "CelesteRissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29246443",
                "name": "Hidelbrando: Ilimitado",
                "username": "Hidelbrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201876620",
                "name": "mig",
                "username": "brunamig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369335159",
                "name": "Lorde al\u2019Ramos",
                "username": "SinomaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452363201",
                "name": "pond",
                "username": "sherlockds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575025714",
                "name": "lua loves lalisa",
                "username": "getweirdays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095884198",
                "name": "juliana",
                "username": "juulianapina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875093496172032000",
                "name": "Makeover",
                "username": "PeduTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030324140",
                "name": "#RudeBoy \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "vitojoaquim_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024061702",
                "name": "anna",
                "username": "lariissadaniiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798309818",
                "name": "Aline Roberta",
                "username": "AlineRoberta__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927164260387520512",
                "name": "Elescaldon",
                "username": "_Elescaldon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167173556121128960",
                "name": "vho",
                "username": "vho17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517761052",
                "name": "LaGomera.travel",
                "username": "TurismoLaGomera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259736937",
                "name": "Islas Canarias",
                "username": "canarias_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879083554482905088",
                "name": "Gu\u00eda Islas Canarias",
                "username": "costascanarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754992999482986496",
                "name": "Canarias Loves You",
                "username": "canarylovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062748155",
                "name": "islaspromo Canarias",
                "username": "islaspromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170025856",
                "name": "LaGomera",
                "username": "Gomeraisland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745258878498111490",
                "name": "Canarias Vive",
                "username": "Canarias_Vive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318052449",
                "name": "Mr de oliveira",
                "username": "adr_sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66018195",
                "name": "\ud83c\udf0e Observat\u00f3rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais NECCINT",
                "username": "neccint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790384370817302528",
                "name": "Felipe Silva Deplan",
                "username": "FelipeDeplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107426600",
                "name": "jornaloficinas",
                "username": "jornaloficinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551996120",
                "name": "Dessa\ud83c\udf3c",
                "username": "MeAmePraSempr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330668034",
                "name": "Marcel Merlo Mendes",
                "username": "MarcelMerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951947727",
                "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Bellrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578814683",
                "name": "Prit \ud83c\udf5e\u2764 #JNDCD",
                "username": "pritkirin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119932295",
                "name": "Lohgann \ud83c\udf5e #JNDCD (^_^)v",
                "username": "lohgann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298757126",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udd70\ufe0fnabeL\ud83d\udc63",
                "username": "vhoAnabel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759914589534326784",
                "name": "Lucas F",
                "username": "Fernadeslucas77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328219312",
                "name": "digolei",
                "username": "digolei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474903",
                "name": "Paula Drach Bel",
                "username": "Annapurnayoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594305336",
                "name": "Mir",
                "username": "VondenElben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172082346",
                "name": "Chimael",
                "username": "chimaelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467557112",
                "name": "mundoXperience",
                "username": "MundoXperience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264082002",
                "name": "Jornal C Caminhense",
                "username": "jornalc_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123926547",
                "name": "Tiago Dias",
                "username": "Chucknorizator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2311079166",
                "name": "Nika \ud83d\udc09\ud83d\udc09",
                "username": "dragaode180m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57143674",
                "name": "Augusto Oliveira",
                "username": "guga_riopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345601764",
                "name": "Luis Carlos Alves",
                "username": "luisvasco08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835955982",
                "name": "oestado",
                "username": "c3319fdfcf4b459",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288957277",
                "name": "titio av\u00f4",
                "username": "tandyzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87714609",
                "name": "hey, And",
                "username": "sqnCOUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946469",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrohen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148823797",
                "name": "Ana Claudia",
                "username": "_anaccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19985553",
                "name": "Marcos A. N. de Lima",
                "username": "Chubafella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796535665580265472",
                "name": "Danieli Caramello",
                "username": "dannycaramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786596450797031424",
                "name": "Cristinalva Lemos",
                "username": "Criquisale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792720203083907072",
                "name": "Daniele Dias",
                "username": "Danieleminidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825448568366460928",
                "name": "Daiana Albino",
                "username": "daiana_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350721968",
                "name": "Crys  #TimBetaLab",
                "username": "Tyane26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172987691",
                "name": "D@nd@n",
                "username": "danidanidaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392339254",
                "name": "Danny Alves #SouBeta",
                "username": "dannyalves87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141253855",
                "name": "Daniele Chaves",
                "username": "DannyChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806068441992019968",
                "name": "CRISTIANNE ZACARIAS",
                "username": "CRISTIANNEZACA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831924913829199872",
                "name": "Dani Dias #timBeta",
                "username": "diass_daniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528609157",
                "name": "@sonhadora_apenas",
                "username": "keittypj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946136",
                "name": "dan, a serpente",
                "username": "helloitsmedan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877914846389555200",
                "name": "patty",
                "username": "rosehawthrne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15457785",
                "name": "oVarejeira",
                "username": "ovarejeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706627580162678784",
                "name": "Celly",
                "username": "cellynda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813736450088992768",
                "name": "MPC-AM",
                "username": "mpdecontasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301172278",
                "name": "falcon105",
                "username": "Falcon_105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72984528",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "miobarby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69347863",
                "name": "Julia Hoyer",
                "username": "julinhahoyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718128357871853569",
                "name": "Jaque Sousa",
                "username": "JaqueSousa361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84196011",
                "name": "Anderson Alves",
                "username": "LudicoNavegante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927379499406254080",
                "name": "Lene",
                "username": "will31pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424078364",
                "name": "beatriz",
                "username": "bwatrizffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2454244735",
                "name": "Marco Guimaraes",
                "username": "MarcoGuimaraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438874292",
                "name": "Tia Maria.\ud83d\ude18",
                "username": "maria228531",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51331446",
                "name": "andre martinelli",
                "username": "andremartinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712315519",
                "name": "Gilliard melo",
                "username": "Gilliardmelo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986939228",
                "name": "Gabriel Ver\u00edssimo",
                "username": "VerssimoGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792587660",
                "name": "julia",
                "username": "juliacravinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22645393",
                "name": "thePhantomStranger",
                "username": "yuripeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249167997",
                "name": "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez",
                "username": "nicofernandez27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4421602168",
                "name": "Luiz Carlos Furucho",
                "username": "FuruchoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802299236696125440",
                "name": "Lu\u00eds Felipe",
                "username": "Felipinhoribb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731236069170106368",
                "name": "Arteris R\u00e9gis",
                "username": "Arteris_ARB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86716328",
                "name": "Receitinhas&Viagens",
                "username": "mipfaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72721139",
                "name": "Renato Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Renatolaranna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759844528895340544",
                "name": "Victoria Gonzaga",
                "username": "VictoriaHSGonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229959367",
                "name": "Betinho",
                "username": "rmarques13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937629640218304513",
                "name": "ThiagoDanns",
                "username": "ThiagoDanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213601440",
                "name": "Ruiva\ud83e\udde1",
                "username": "juuCastro18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281321740",
                "name": "Eldorado FM",
                "username": "eldoradofmvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539792032",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Andreapalpites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39167469",
                "name": "Fer Grostein Andrade",
                "username": "grosteinandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77291263",
                "name": "gentil pimenta",
                "username": "genfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275140130571988993",
                "name": "Mizanzika \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "mizanzika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364384088",
                "name": "Marcio Aranha",
                "username": "marcioaranhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254384623",
                "name": "legna",
                "username": "Angel_Esmeralda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100969575",
                "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0Thiago Alvarez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "thiagosolivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490124364",
                "name": "mags",
                "username": "selmilasnature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258183849",
                "name": "Jenifer Siqueira",
                "username": "by_jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115765246",
                "name": "Rafael Benevides",
                "username": "rafabene21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242412767",
                "name": "\u00c1lisson Valentim",
                "username": "ValentimAlisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170381235",
                "name": "Gui Barbosa",
                "username": "guibarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201072830",
                "name": "\ua9c1\u0f12\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94\u0f12\ua9c2",
                "username": "MRBernardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727930225905012737",
                "name": "Spacecraft",
                "username": "SpaceCraftone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15892783",
                "name": "Jack Fusco",
                "username": "jwfusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956013284",
                "name": "chorona vairus",
                "username": "bitchcraft33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540174556",
                "name": "almira de souza",
                "username": "almiradesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "923479872797839361",
                "name": "Camino Verde. Green Way",
                "username": "Verde_Way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58324646",
                "name": "Lord Freir\u00e9 of Troubles",
                "username": "phfebo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842920",
                "name": "M. V",
                "username": "AcreMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399623580",
                "name": "Luiz Carlos Gomes",
                "username": "ipbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858551406684504064",
                "name": "Toguro Du corte \ud83d\ude45\ud83d\udd25",
                "username": "Marcosleandrojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289244187",
                "name": "chelsea kauai",
                "username": "Chelseakauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737333540489170945",
                "name": "Guinho",
                "username": "wagnerwpereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228946632",
                "name": "VNot\u00edcia",
                "username": "VNoticiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201639823",
                "name": "Julieta",
                "username": "julieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925392640593494018",
                "name": "Tupiniquim Cultural",
                "username": "tupiniquim_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387590145",
                "name": "Cultura Livre",
                "username": "cultlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462377410",
                "name": "iracema",
                "username": "lIovesick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595698765",
                "name": "Chris Ferreira presa em mar\u00e7o de 2020",
                "username": "InventandoMamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806703304235483136",
                "name": "J",
                "username": "_jp76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "944604933944430592",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44kee4lxyldusm4ajk7eoro4j7n99",
        "oldest_id": "941759345519398914",
        "result_count": 500
    }
}