{
    "data": [
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2017-10-13T18:47:25.000Z",
            "id": "918911067354550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BEt6PlzLQD #Correio24h https://t.co/7GLxXsdfJH"
        },
        {
            "author_id": "3361250002",
            "created_at": "2017-10-13T18:24:31.000Z",
            "id": "918905305240653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem gosta de natureza e hist\u00f3ria\n\nLocalizado no Piau\u00ed, parque... https://t.co/DM7C5FrRSo"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2017-10-13T18:20:52.000Z",
            "id": "918904385186516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/grCk0i4t3V https://t.co/E1OeNZLYXs"
        },
        {
            "author_id": "120855023",
            "created_at": "2017-10-13T18:19:42.000Z",
            "id": "918904089588699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA ROSA SEDIA O 32\u00ba HORTIGRANJEIROS\n\nO audit\u00f3rio do Centro Administrativo do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de... https://t.co/wkuu4SXp7V"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-10-13T18:14:30.000Z",
            "id": "918902780957528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/DqF9XwjZz5 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-10-13T18:13:00.000Z",
            "id": "918902403398819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Inc\u00eandio florestal fecha o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/jyAhhC5END"
        },
        {
            "author_id": "150888223",
            "created_at": "2017-10-13T18:11:50.000Z",
            "id": "918902113056329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6obkHcuauw"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2017-10-13T18:05:22.000Z",
            "id": "918900485200809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o sendo utilizados dois avi\u00f5es com tanques que lan\u00e7am \u00e1gua sobre Parque Nacional.\u2026 https://t.co/YYywWVhfmn https://t.co/tbYNKPu7IV"
        },
        {
            "author_id": "790329257700552706",
            "created_at": "2017-10-13T18:02:07.000Z",
            "id": "918899664996438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[O QUE] FAN-BH -FAN MULHER  [QUANDO] 15 a 22/10 [ONDE] Parque Municipal e Teatro Francisco Nunes [QUANTO] Gr\u00e1tis. #culturadoria #festival https://t.co/kOxTA06zjM"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-13T17:55:07.000Z",
            "id": "918897906299670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KtUBXgT81J #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-10-13T17:54:38.000Z",
            "id": "918897782546685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Inc\u00eandio florestal fecha o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/kb58Kqx2wO"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2017-10-13T17:47:35.000Z",
            "id": "918896009161326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios fecham Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QwNZ75b28v via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2017-10-13T17:41:36.000Z",
            "id": "918894501590192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Leia mais: https://t.co/kHnuNQ6g8O"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-13T17:41:11.000Z",
            "id": "918894398070550531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/io5fy3nkKr \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/xoobjbpSzj"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-10-13T17:40:00.000Z",
            "id": "918894101814063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XjqVL4VA1u \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/ubGnDKagDM"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-10-13T17:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1781211,
                        -22.5104334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "918893742467117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83d\ude0e em Bonfim, Parque Nacional De Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qpgXAFmJQb"
        },
        {
            "author_id": "77064938",
            "created_at": "2017-10-13T17:29:25.000Z",
            "id": "918891437302992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1, tem umas casas GIGANTES dentro do Parque Nacional de Itatiaia, meu novo objetivo de riqueza \u00e9 comprar um buraco l\u00e1 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-10-13T17:28:30.000Z",
            "id": "918891205340971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dK1VKsOzFp"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2017-10-13T17:23:10.000Z",
            "id": "918889866498330626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/WzOMMl1JDt https://t.co/zwNtxGvgVD"
        },
        {
            "author_id": "49267080",
            "created_at": "2017-10-13T17:17:13.000Z",
            "id": "918888367642873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ant\u00e1rtida - #WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida ap\u00f3s morte em massa de #pinguins : \nhttps://t.co/O4iPdhvZTz"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-10-13T17:15:51.000Z",
            "id": "918888021813993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da Trilha das Cataratas com visita\u00a0monitorada https://t.co/UwiEC98TH2 https://t.co/ETUr8G55dT"
        },
        {
            "author_id": "4893781288",
            "created_at": "2017-10-13T17:15:03.000Z",
            "id": "918887819900207105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/10/2017 Embaixadores do Galo promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal https://t.co/L8RKVCzBPK"
        },
        {
            "author_id": "910338415228592128",
            "created_at": "2017-10-13T17:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "918886630622138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8Haxo45vy5 ao Parque Estadual do Ibitipoca/MG"
        },
        {
            "author_id": "2319546648",
            "created_at": "2017-10-13T17:06:53.000Z",
            "id": "918885766763294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/Pqy4ycFHU8"
        },
        {
            "author_id": "74747502",
            "created_at": "2017-10-13T17:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "918884634779406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver t\u00e1 como \ud83e\udd14\ud83e\udd23 calor do saci \u2764\ufe0f em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/TpXxXlCVxY"
        },
        {
            "author_id": "466913791",
            "created_at": "2017-10-13T16:57:21.000Z",
            "id": "918883369479495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o e o aquecimento global, p\u00e1? https://t.co/D9AhI7yn0b"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-13T16:52:31.000Z",
            "id": "918882151751409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter -&gt;https://t.co/KNEmewXAec #ForaFacebook Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - ... https://t.co/P9r1atv2XS"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-10-13T16:50:26.000Z",
            "id": "918881626263826433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe o Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil https://t.co/YE4sQVkerm https://t.co/Rb3zm5QKfB"
        },
        {
            "author_id": "3708499214",
            "created_at": "2017-10-13T16:49:43.000Z",
            "id": "918881445271212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Em instantes, chegando pra bombar na sua sexta! https://t.co/5o6rZgCiZm"
        },
        {
            "author_id": "3708499214",
            "created_at": "2017-10-13T16:44:05.000Z",
            "id": "918880029165211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Fala galera! Sexta chegou, e o som, \u00e9 todo nosso! https://t.co/5o6rZgCiZm"
        },
        {
            "author_id": "51649765",
            "created_at": "2017-10-13T16:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "912714950828847104",
                        "start": 0,
                        "username": "tellesmatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "918879385947639809",
            "in_reply_to_user_id": "912714950828847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tellesmatt Segunda a gente vai pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "75667878",
            "created_at": "2017-10-13T16:41:14.000Z",
            "id": "918879312706711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atletico: Embaixadores do Galo (Embaixador_Galo) promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal. #Galo \u2026 https://t.co/ijiB3cw0hT"
        },
        {
            "author_id": "90676816",
            "created_at": "2017-10-13T16:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 22,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "918879248802344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 216,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Embaixadores do Galo (@Embaixador_Galo) promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal. #Galo https://t.co/C60b1YheZh"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2017-10-13T16:36:30.000Z",
            "id": "918878121826320385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/nailLvnuy7"
        },
        {
            "author_id": "802653703807397888",
            "created_at": "2017-10-13T16:35:50.000Z",
            "id": "918877952347131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito tamb\u00e9m disse que transformar\u00e1 o Jockey em um parque municipal. https://t.co/PNk60hQRnO"
        },
        {
            "author_id": "253741415",
            "created_at": "2017-10-13T16:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "918877295963725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia feito crian\u00e7a! \ud83d\ude04\ud83d\ude0a em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/RDj5lFFAt9"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-10-13T16:31:23.000Z",
            "id": "918876832484790274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/Tz6HtK5mNe"
        },
        {
            "author_id": "3512948423",
            "created_at": "2017-10-13T16:29:46.000Z",
            "id": "918876423921774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/YZKunFaH0t"
        },
        {
            "author_id": "948473533",
            "created_at": "2017-10-13T16:27:25.000Z",
            "id": "918875835079249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/LtPLmqTtAv"
        },
        {
            "author_id": "948473533",
            "created_at": "2017-10-13T16:26:54.000Z",
            "id": "918875703478591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/1FHTfWFWo7"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-10-13T16:24:14.000Z",
            "id": "918875032817893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Devido \u00e0s longas viagens e ao tempo de espera, as crias morreram de fome, explicou a organiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/Zh212MDAdy"
        },
        {
            "author_id": "2570571585",
            "created_at": "2017-10-13T16:12:43.000Z",
            "id": "918872135023628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed aproveitei a caminhada e dei aquela passadinha s\u00f3 pra relaxar no Parque Municipal \u2764"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-10-13T16:09:21.000Z",
            "id": "918871286641696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/vqPSfNupoe"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-10-13T16:09:19.000Z",
            "id": "918871278676729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/4wwPcajrsL"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-10-13T16:09:15.000Z",
            "id": "918871262645993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Zko6xy7NGh"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-13T16:08:05.000Z",
            "id": "918870967274807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/QgNVMmAr1V"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-10-13T16:07:29.000Z",
            "id": "918870816778895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/gTielx1YNB"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-13T16:03:07.000Z",
            "id": "918869720757161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/s67sRwRbfg \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eanci\u2026 https://t.co/vu1jZQOPzd"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2017-10-13T16:01:08.000Z",
            "id": "918869218191466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Triste!"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-10-13T16:00:07.000Z",
            "id": "918868964238704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/RLFtg8Sl7x \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/SLoEQuNl59"
        },
        {
            "author_id": "771381237436915712",
            "created_at": "2017-10-13T15:58:58.000Z",
            "id": "918868676421586949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wkahG8vSrV"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-10-13T15:57:57.000Z",
            "id": "918868419038056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5jXkh0p9a0 https://t.co/2IPYNAspN2"
        },
        {
            "author_id": "24735250",
            "created_at": "2017-10-13T15:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "9968372",
                        "start": 0,
                        "username": "O_Raul"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "68046277",
                        "start": 17,
                        "username": "JOHN_TRANE"
                    }
                ]
            },
            "id": "918867001799598080",
            "in_reply_to_user_id": "9968372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@O_Raul @toutxxx @JOHN_TRANE Tem um parque municipal aqui do lado onde tem um playground embaixo da jaqueira. O pessoal n\u00e3o imagina o perigo."
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-10-13T15:52:15.000Z",
            "id": "918866986091679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/95jw61KtYL https://t.co/sdOWj4ctQm"
        },
        {
            "author_id": "37435857",
            "created_at": "2017-10-13T15:46:51.000Z",
            "id": "918865623719075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/wJpk38DvZj https://t.co/7gsUPqJ1ZP"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-10-13T15:39:17.000Z",
            "id": "918863720968630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/TUYb7Th1PV"
        },
        {
            "author_id": "716980720766427140",
            "created_at": "2017-10-13T15:35:04.000Z",
            "id": "918862659524608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta feira 13 no parque !!!\u2620\ufe0f\ud83d\udc80\ud83c\udf11 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o\u2026 https://t.co/XyJf8TjYtw"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2017-10-13T15:34:42.000Z",
            "id": "918862566905888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/h60Izdywsl"
        },
        {
            "author_id": "891318231834791936",
            "created_at": "2017-10-13T15:30:02.000Z",
            "id": "918861394409283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RCEbrJyGwo"
        },
        {
            "author_id": "892199584012939264",
            "created_at": "2017-10-13T15:26:37.000Z",
            "id": "918860533197148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 Galo,Festa Embaixadores do Galo,Parque Municipal \n#GaloDesdeSempre https://t.co/tHjCCVexkf"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2017-10-13T15:26:19.000Z",
            "id": "918860458991521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/6sWhctilpA"
        },
        {
            "author_id": "2598590333",
            "created_at": "2017-10-13T15:24:59.000Z",
            "id": "918860121211658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/q9AGnEWcJz"
        },
        {
            "author_id": "839919522358444032",
            "created_at": "2017-10-13T15:23:07.000Z",
            "id": "918859651394891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/I6e81bOzJv https://t.co/95Z994tck1"
        },
        {
            "author_id": "887413703251046401",
            "created_at": "2017-10-13T15:22:22.000Z",
            "id": "918859466103238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixadores do Galo promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal\nhttps://t.co/lOMAccO4KH https://t.co/fofop95EcB"
        },
        {
            "author_id": "76328757",
            "created_at": "2017-10-13T15:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16691504,
                        -22.94985201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918858750647263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heat \u2600\ufe0f em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/y1dczfeLB0"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2017-10-13T15:16:02.000Z",
            "id": "918857868605997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/ZNxjGLiVaP https://t.co/QgdAP7JZEj"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2017-10-13T15:14:46.000Z",
            "id": "918857549734076422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sE331Qmvvl https://t.co/On1IDjHdvk"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-10-13T15:14:13.000Z",
            "id": "918857413805072386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, ficou fechado para visita\u00e7\u00e3o em\u2026 https://t.co/nlrIKASjG0 https://t.co/ZfMoJAf0FX"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-13T15:13:45.000Z",
            "id": "918857294359748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de parque estadual na Serra da Mantiqueira  #BoaNot\u00edcia https://t.co/YRbQsa8WjR"
        },
        {
            "author_id": "3160526494",
            "created_at": "2017-10-13T15:12:46.000Z",
            "id": "918857049974497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/LEqnmnyvUz"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-13T15:12:14.000Z",
            "id": "918856914779418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/ZX7ZyFLDjS https://t.co/gEW0COMDWP"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2017-10-13T15:10:00.000Z",
            "id": "918856352814059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local pode permanecer fechado https://t.co/PXkl580shA https://t.co/698mh0BXKT"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-13T15:09:30.000Z",
            "id": "918856228079620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com focos de inc\u00eandio, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros segue fechado no feriad\u00e3o https://t.co/iTfBAGvi4E https://t.co/KZaNR4hfWj"
        },
        {
            "author_id": "1222387861",
            "created_at": "2017-10-13T15:08:22.000Z",
            "id": "918855941054922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para visita\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/b95Oc9HoFP"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-10-13T15:07:18.000Z",
            "id": "918855671839199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Mix Vale | 12 981430089 (WhatsApp) https://t.co/LMdDEIOYlN https://t.co/a9jMrBWlEG"
        },
        {
            "author_id": "209135641",
            "created_at": "2017-10-13T15:04:45.000Z",
            "id": "918855029309804549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Os inc\u00eandios atingiram aproximadamente sete pontos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e seus arredores...' #queimada\u00e9crime https://t.co/TSNq1InKBL"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-10-13T15:04:16.000Z",
            "id": "918854909759541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wZGqNMzj2s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-13T15:02:39.000Z",
            "id": "918854502379376643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros permanece fechado hoje (13) em fun\u00e7\u00e3o dos focos de inc\u00eandio. https://t.co/PnKhDdyL3G"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-10-13T15:01:48.000Z",
            "id": "918854287882670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/mFfzqvFFuX"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-13T15:01:22.000Z",
            "id": "918854179132706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/0LijjHewqr #umRei #TimBeta #RT #S\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-10-13T15:00:49.000Z",
            "id": "918854042880761858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/INGgDCttJ7"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-10-13T15:00:40.000Z",
            "id": "918854001679929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo, promove Semana da Crian\u00e7a https://t.co/yOxAut5ZGY via espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2017-10-13T14:59:54.000Z",
            "id": "918853808729473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JsGzIopoiS"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-10-13T14:59:35.000Z",
            "id": "918853728681181186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/ZWPqBan6mD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T14:59:19.000Z",
            "id": "918853663543775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/nCIGZKzSVq \n\u00a0A\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizad\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-10-13T14:57:09.000Z",
            "id": "918853119198597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/PTVTWcvDLL"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-10-13T14:56:14.000Z",
            "id": "918852889128222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local pode permanecer fechado\nLeia mais:... https://t.co/AEQy30Jf9d"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-13T14:55:39.000Z",
            "id": "918852738921873410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/FfeBISpYXR"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-13T14:55:13.000Z",
            "id": "918852630931107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/npwZCv3T3a https://t.co/UqLIWYpgrA"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2017-10-13T14:55:13.000Z",
            "id": "918852629790412801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/weve5fO7cJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T14:54:36.000Z",
            "id": "918852477579087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/nCIGZKzSVq"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-10-13T14:53:04.000Z",
            "id": "918852089731674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JSd6GzDF6W https://t.co/eCygtqYi9q"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-10-13T14:53:03.000Z",
            "id": "918852086787317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JSd6GzDF6W https://t.co/EHauqFYATz"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-10-13T14:52:56.000Z",
            "id": "918852055300694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/JSd6GzDF6W"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-13T14:51:56.000Z",
            "id": "918851807409070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/qhMpqtj64S"
        },
        {
            "author_id": "41392930",
            "created_at": "2017-10-13T14:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918851692484947969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 deliciosa e feliz! #amigos #ferias #sp em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/AlulUMUs3y"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2017-10-13T14:44:11.000Z",
            "id": "918849856998952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/d4eQXBGAVl"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-10-13T14:44:11.000Z",
            "id": "918849854696280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividades conscientizam visitantes sobre conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca em MG https://t.co/AsxKVejiLY"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-13T14:40:00.000Z",
            "id": "918848803771265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio ganha for\u00e7a novamente e Chapada dos Veadeiros ficar\u00e1 fechada no fim de semana - https://t.co/mhvlp0yb9I https://t.co/oJimzUp7NH"
        },
        {
            "author_id": "386548868",
            "created_at": "2017-10-13T14:27:54.000Z",
            "id": "918845756076904449",
            "in_reply_to_user_id": "386548868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to rachando no parque municipal sozinha, algu\u00e9m me ajuda kkjjjj"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-10-13T14:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "83112415",
                        "start": 105,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "918844470539571202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo, promove Semana da Crian\u00e7a https://t.co/yf9ep9x0GN via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-13T14:22:12.000Z",
            "id": "918844323541655558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda hist\u00f3rica passa por restaura\u00e7\u00e3o e vai integrar o Parque Estadual do Sumidouro\", de Blogosfera da Rede PT... https://t.co/PqXxPgX9ox"
        },
        {
            "author_id": "75667878",
            "created_at": "2017-10-13T14:21:31.000Z",
            "id": "918844149041942534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atletico: RT tvgalo: Embaixadores do Galo promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal. \u2026 https://t.co/oK7Ou986wA"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-13T14:10:06.000Z",
            "id": "918841276996386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/GkMMe4xmXp"
        },
        {
            "author_id": "201091240",
            "created_at": "2017-10-13T14:10:06.000Z",
            "id": "918841275763355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/DePeVqrQZc"
        },
        {
            "author_id": "2242946880",
            "created_at": "2017-10-13T14:10:05.000Z",
            "id": "918841274786025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/dGqPoTJZLi"
        },
        {
            "author_id": "32913951",
            "created_at": "2017-10-13T14:08:10.000Z",
            "id": "918840791396683778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Embaixadores do Galo promovem a\u00e7\u00e3o do Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal. https://t.co/znCszLDJ3I"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T14:04:33.000Z",
            "id": "918839882025525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena, no RJ https://t.co/7CgywWVge9"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-10-13T13:56:09.000Z",
            "id": "918837766611402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea perto do Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena, no RJ https://t.co/UFvvLdDQqL"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-13T13:54:57.000Z",
            "id": "918837464994783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi antas!!! Ao lado do Parque Nacional Brauulio Carrillo est\u00e1 a rainforest adventure, uma\u2026 https://t.co/Lc8IwG0Wrb"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2017-10-13T13:40:06.000Z",
            "id": "918833727031140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/WTLgMYuem1 https://t.co/t3NSXaQCpA"
        },
        {
            "author_id": "1476145861",
            "created_at": "2017-10-13T13:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "67150902",
                        "start": 100,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "918830142235004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local pode permanecer fechado https://t.co/8eOX6bpNY7 @correio"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2017-10-13T13:24:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "918829742802878465",
            "in_reply_to_user_id": "93648724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicieuxxx eu trabalhei 7 anos em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui, uma ilha chamada ilha anchieta...\u00e9 a maior densidade de pequenos mamiferos da mata a"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2017-10-13T13:21:07.000Z",
            "id": "918828951602106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nConfira: https://t.co/OWmMfrtKOu\n#Incendio #ChapadadosVeadeiros #PartiuTupi"
        },
        {
            "author_id": "910338415228592128",
            "created_at": "2017-10-13T13:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "918828421681049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando esse passeio incr\u00edvel pelo Parque estadual do Ibitipoca. Cansativo e muito prazeroso\u2026 https://t.co/KKtHACsQry"
        },
        {
            "author_id": "818997865213263872",
            "created_at": "2017-10-13T13:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "888531754994343937",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcellyCorreak"
                    }
                ]
            },
            "id": "918823980101857281",
            "in_reply_to_user_id": "888531754994343937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcellyCorreak uma vez eu tava no mercado central e eu tinha de andar at\u00e9 la na no parque municipal p pegar bus e olha q sou pregui\u00e7oso bagarai ahushauh"
        },
        {
            "author_id": "630774210",
            "created_at": "2017-10-13T12:54:11.000Z",
            "id": "918822174273818627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "am\u00e9m parque nacional https://t.co/1nOimaXXCx"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-13T12:48:12.000Z",
            "id": "918820668774473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mant\u00eam visita\u00e7\u00f5es fechadas - https://t.co/sO2hUOor2r https://t.co/tZv4iP7pMe"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2017-10-13T12:42:18.000Z",
            "id": "918819183739260929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mant\u00eam visita\u00e7\u00f5es fechadas"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-10-13T12:38:05.000Z",
            "id": "918818122773225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mant\u00eam visita\u00e7\u00f5es fechadas https://t.co/ahtmfqQndx"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-13T12:25:46.000Z",
            "id": "918815020091363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/7jRfB6u4Qi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-13T12:15:23.000Z",
            "id": "918812406951895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T12:04:29.000Z",
            "id": "918809665307336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/alfVbW0IPy"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-13T12:03:13.000Z",
            "id": "918809345898483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Bom dia, que tal um passeio pelo Parque Municipal hoje? https://t.co/FdSr87wNJc https://t.co/Fybzg0K8R7"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-13T12:00:22.000Z",
            "id": "918808629603635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/cE6PaKInwA"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-10-13T12:00:02.000Z",
            "id": "918808543968477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bom dia, que tal um passeio pelo Parque Municipal hoje? https://t.co/W4UffhMzR4 https://t.co/rvy6Q2l27e"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-13T11:51:29.000Z",
            "id": "918806395209814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFestival come\u00e7a nesta sexta-feira (13) e vai at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (15). Pela primeira vez, o festival acontece no Parque Municipal da \u2026"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-13T11:50:20.000Z",
            "id": "918806103047237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Pvg0A2Tato"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-13T11:43:33.000Z",
            "id": "918804395780952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2740793687",
            "created_at": "2017-10-13T11:42:01.000Z",
            "id": "918804010706010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui no parque municipal com o be de la peguei balai fui p guanabara s\u00f3 pq prometi q ia na roda gigante p ele"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-13T11:36:56.000Z",
            "id": "918802732621840386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ICHIGKAT MUJA - CORDILHEIRA  DO CONDOR\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO... https://t.co/TkR3q0GR7x"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:36:09.000Z",
            "id": "918802535665815553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o tobo \u00e1gua da reserva biol\u00f3gica de Tingua. https://t.co/lKp5rVWzUs"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:31:20.000Z",
            "id": "918801324489273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de 12 de outubro na Reserva biol\u00f3gica de Tingua. https://t.co/XnsgrVfau7"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:31:05.000Z",
            "id": "918801257850134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tingua eu e o meu filho Misael. https://t.co/1qmVwiiZo5"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:27:22.000Z",
            "id": "918800323766112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tingua no feriad\u00e3o de 12 de outubro. https://t.co/75FDGxPnRF"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-10-13T11:27:16.000Z",
            "id": "918800299183271937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u -  Parque Natural Municipal https://t.co/C2qQoie99H"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-10-13T11:25:33.000Z",
            "id": "918799867509698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u -  Parque Natural Municipal. https://t.co/E2P3nDZEaw"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-10-13T10:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "918789807949705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/JWsmWwg0P4"
        },
        {
            "author_id": "895988078640320513",
            "created_at": "2017-10-13T10:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "918778841526624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/OmYmv7hJME"
        },
        {
            "author_id": "3369803644",
            "created_at": "2017-10-13T09:54:46.000Z",
            "id": "918777022943518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Do\u00f1ana explorando #Andalucia #Huelva #viajerawellness #trekking https://t.co/IXmGJKXaSs"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-10-13T09:52:30.000Z",
            "id": "918776449032769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ISy3w5OeVo #observador https://t.co/Y0vAw1Tfal"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2017-10-13T09:47:04.000Z",
            "id": "918775083333771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins: https://t.co/Iz5uXNvsTD"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-10-13T09:05:08.000Z",
            "id": "918764528732483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins: O Fundo Mundial\u2026 https://t.co/kLGb4AiEhV #dnoticias https://t.co/Mb7D89GAxf"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-10-13T08:25:37.000Z",
            "id": "918754584432066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ZDcBrdW0ku"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-10-13T07:59:17.000Z",
            "id": "918747956571930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprenda os Segredos das Formigas e Plantas no Parque Nacional Gorongosa.\n#PNG #Mo\u00e7ambique https://t.co/Jn8722UzYv"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2017-10-13T07:45:27.000Z",
            "id": "918744477505814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/13D35hh1Fw"
        },
        {
            "author_id": "2520768927",
            "created_at": "2017-10-13T07:31:15.000Z",
            "id": "918740902386044933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins - Mundo - RTP Not\u00edcias https://t.co/Xa1BY1j28W"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2017-10-13T07:22:29.000Z",
            "id": "918738696618340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-10-13T07:15:32.000Z",
            "id": "918736949074067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/Qj2Y9gUyUA"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2017-10-13T07:01:27.000Z",
            "id": "918733403926749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ATvXKu7sGJ"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2017-10-13T04:34:20.000Z",
            "id": "918696380884967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u de ... - https://t.co/B5PuD3oAmw #AprizionNews #Regi\u00e3oSul #Regi\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "740570288589524993",
            "created_at": "2017-10-13T04:27:49.000Z",
            "id": "918694739813081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins - https://t.co/t1zuZ4boBk https://t.co/4oruHXwBOX"
        },
        {
            "author_id": "740591937695145984",
            "created_at": "2017-10-13T04:22:56.000Z",
            "id": "918693513331478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins - https://t.co/0EjxbZWP9U https://t.co/SgxAO1SyRY"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-10-13T03:24:44.000Z",
            "id": "918678867333672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/C5zdZDiYjJ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-10-13T03:17:56.000Z",
            "id": "918677154015035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ioMGq46qkC"
        },
        {
            "author_id": "38362252",
            "created_at": "2017-10-13T03:05:09.000Z",
            "id": "918673935889084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caio e sua motoca... em Flona - Floresta Nacional https://t.co/U8A0ZkvsU7"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-10-13T02:54:43.000Z",
            "id": "918671311794081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/F28F3Bdmpz https://t.co/17K4uIeAik"
        },
        {
            "author_id": "794362760935129089",
            "created_at": "2017-10-13T02:48:23.000Z",
            "id": "918669717635829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, \u00f4nibus pro soberbo hoje de manh\u00e3... Lotadoooooo, parque nacional devia estar igual Rio das ostras em janeiro"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-10-13T01:34:44.000Z",
            "id": "918651184705130498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos) - https://t.co/SI3sFFmLn3 https://t.co/hf3U63myRY"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-10-13T01:32:18.000Z",
            "id": "918650571653046273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos https://t.co/yLO9ROgkTl"
        },
        {
            "author_id": "38353757",
            "created_at": "2017-10-13T01:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.61667,
                        -2.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "918649373315264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui a cada trilha uma surpresa. No lado oeste do parque nacional de Jeri, entre infinitas dunas\u2026 https://t.co/Tiz2fbAIzt"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-13T01:25:44.000Z",
            "id": "918648919130824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/5yS0v43W9Y"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-13T01:23:24.000Z",
            "id": "918648332607737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/ZkqaqvEiKg"
        },
        {
            "author_id": "945132038",
            "created_at": "2017-10-13T01:16:12.000Z",
            "id": "918646520622338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, criado em 1961, protege uma... https://t.co/CFcFacjv5T"
        },
        {
            "author_id": "945132038",
            "created_at": "2017-10-13T01:11:28.000Z",
            "id": "918645329796435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/L3NRQj1uhz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T01:07:14.000Z",
            "id": "918644264598491137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/uXrE5ajCaA"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-13T01:05:04.000Z",
            "id": "918643718873341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/cO5d8KC3ej"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-10-13T01:03:08.000Z",
            "id": "918643232707244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/B29AHJSqXv https://t.co/2MRB7YPXGY"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2017-10-13T01:02:41.000Z",
            "id": "918643115782754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quem tiver interesse:\n\npr\u00f3xima semana ter\u00e1 um encontro no parque municipal para praticar ioga.\n\nsegue o evento: https://t.co/ypnhPw8aDt"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2017-10-13T00:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "918642223369080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de aproveitar!!\nFeliz dia das Crian\u00e7as!!! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/hziGBaOgno"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-13T00:52:21.000Z",
            "id": "918640516081778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/0V45RDMO36"
        },
        {
            "author_id": "983415900",
            "created_at": "2017-10-13T00:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "918639544504864773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ZnbTUkW68o: Parque Natural Municipal GV"
        },
        {
            "author_id": "2463995107",
            "created_at": "2017-10-13T00:43:00.000Z",
            "id": "918638162603401217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Grandes Pequeninos com Jair Oliveira e T\u00e2nia Khalil no Parque Municipal de Barueri. O mundo \u00e9 grande e pequenino. \u2764 https://t.co/l7QrwedU1s"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-10-13T00:32:48.000Z",
            "id": "918635596788183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nJurema \u00e9 mais um munic\u00edpio a compor o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es com cerca de... https://t.co/jWlFm6tMsF"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-10-13T00:32:14.000Z",
            "id": "918635454970376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUREMA\n\nJurema \u00e9 mais um munic\u00edpio a compor o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es com cerca de 4,58% da \u00e1rea... https://t.co/2ZtBgfJKLc"
        },
        {
            "author_id": "254276501",
            "created_at": "2017-10-13T00:28:56.000Z",
            "id": "918634622631710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3timo vou pro parque nacional s\u00e1bado mas quero ir amanh\u00e3 tbm mds n aguento mais ficar em casa"
        },
        {
            "author_id": "254276501",
            "created_at": "2017-10-13T00:27:02.000Z",
            "id": "918634146146242562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir pro parque nacional amanh\u00e3 aaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-13T00:01:22.000Z",
            "id": "918627685940809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "136804269",
            "created_at": "2017-10-12T23:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918621052259000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 Anos n\u00e3o s\u00e3o 2.7dias. Te Amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f fatimapalhota !\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz\u2026 https://t.co/CY66l7WwDW"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-10-12T23:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918615537822953473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GNfGTtLrwq"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-12T23:08:15.000Z",
            "id": "918614319755071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/H7dJd4ipDi #G1 https://t.co/nkf7P0Ak6Y"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-12T23:03:17.000Z",
            "id": "918613069714067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/IEWrzlmx7j #G1 https://t.co/xkfGKjJEWf #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-12T23:01:17.000Z",
            "id": "918612568436039685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/MJLRnVW4wB #G1 https://t.co/r7q0StJKX6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-12T23:01:00.000Z",
            "id": "918612496327438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/WoyMntuBh8 #G1 https://t.co/P4WpgC4SNH"
        },
        {
            "author_id": "56250788",
            "created_at": "2017-10-12T22:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "918605309219831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/0urgaLQR1y"
        },
        {
            "author_id": "912816898835959808",
            "created_at": "2017-10-12T22:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "918605207411576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia este coment\u00e1rio e assine o abaixo-assinado. J\u00e1 temos 1407 assinaturas na reivindica\u00e7\u00e3o para a... https://t.co/oUdUFZ9bS2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2017-10-12T22:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918605107939250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/XCL8C507EE"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-12T22:30:01.000Z",
            "id": "918604699258851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada continua e reabertura do local \u00e9 incerta\n https://t.co/6UbfpunqLg https://t.co/AWdv8e86Na"
        },
        {
            "author_id": "57717875",
            "created_at": "2017-10-12T22:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "918604540932448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/lU7pOQob9a"
        },
        {
            "author_id": "535534925",
            "created_at": "2017-10-12T22:22:07.000Z",
            "id": "918602707803496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Como no ano passado o Parque Municipal foi invadido pela fam\u00edlia atleticana, que celebrou o dia dos nossos pequenos torcedores com muita alegria e amor! https://t.co/JDPNtJ9dpE"
        },
        {
            "author_id": "1080681186",
            "created_at": "2017-10-12T22:10:36.000Z",
            "id": "918599810797719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional em itatiaia nesse fds"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2017-10-12T22:08:55.000Z",
            "id": "918599389953880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realizar\u00e1 obras na \u00e1rea do Porto de Lu\u00eds Correia e analisa proposta para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/7weefX40vG"
        },
        {
            "author_id": "278726332",
            "created_at": "2017-10-12T21:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "918595885491036161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/F7IPnHNfVi"
        },
        {
            "author_id": "229959367",
            "created_at": "2017-10-12T21:17:37.000Z",
            "id": "918586476035788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o dos Embaixadores do Galo! Privil\u00e9gio fazer do Galo a for\u00e7a de um povo com ra\u00edzes profundas e Atemporais. No coreto do Parque Municipal! https://t.co/ixLpvAdift"
        },
        {
            "author_id": "24335517",
            "created_at": "2017-10-12T21:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "918584242631794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no canto do \ud83d\udc26 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/WtrvF1PgkQ"
        },
        {
            "author_id": "352488587",
            "created_at": "2017-10-12T20:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "918581722471653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/hasyPR71Tc"
        },
        {
            "author_id": "294185806",
            "created_at": "2017-10-12T20:50:30.000Z",
            "id": "918579654566563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar no Parque Municipal \u00e9 legal. Chato \u00e9 que toda hora algu\u00e9m atrapalha o seu piquenique para pedir coisas ou vender."
        },
        {
            "author_id": "294185806",
            "created_at": "2017-10-12T20:47:05.000Z",
            "id": "918578792905527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia legal. Fui no Parque Municipal e na Pra\u00e7a da Liberdade."
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2017-10-12T20:03:06.000Z",
            "id": "918567726452527105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pobreza \u00e9 um horror n\u00e9, eu t\u00f4 pegando 99pop pra descer a dois quarteir\u00f5es de dist\u00e2ncia pq o desconto de 50% \u00e9 at\u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "768960937651015681",
            "created_at": "2017-10-12T20:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.025892,
                        -22.8838515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "918567235249111041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deus aben\u00e7oou o rol\u00ea @ Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/xPhcgWNonz"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-10-12T19:50:41.000Z",
            "id": "918564598365683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/jPN46exKlt"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:48:21.000Z",
            "id": "918564011305783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se houvesse um tempo de \"adapta\u00e7\u00e3o\" para as UCs criadas antes da lei, para terminar processos na justi\u00e7a. https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:47:44.000Z",
            "id": "918563856871456773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu seria a favor se estipulassem que a indeniza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 = valor declarado dos im\u00f3veis no \u00faltimo imposto de renda. https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:46:25.000Z",
            "id": "918563526314283010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O elefante branco:  problemas de or\u00e7amento+discuss\u00e3o judicial sobre valores das propriedades e lentid\u00e3o da justi\u00e7a. https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:45:58.000Z",
            "id": "918563414271840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em teoria seria boa ideia, na pr\u00e1tica... Projeto extingue \u00e1rea protegida caso n\u00e3o haja indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios: https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:45:12.000Z",
            "id": "918563219433803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha para Todos promove acessibilidade no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros : https://t.co/4n5yw9PvLC"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2017-10-12T19:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "8802752",
                        "start": 14,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "918561541712154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted G1 (@g1):\n\nInc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa... https://t.co/xLd9r6sAhg"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-12T19:38:23.000Z",
            "id": "918561506597404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/H7dJd4ipDi #G1 https://t.co/cxGotS1dHs"
        },
        {
            "author_id": "239507889",
            "created_at": "2017-10-12T19:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "918561410522779650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quero um.pouco de chuva e leva embora esse calor #BoaTarde em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/fCrT8yljE7"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-12T19:37:17.000Z",
            "id": "918561229081399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/IEWrzlmx7j #G1 https://t.co/efH9LK8k2a #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-12T19:36:28.000Z",
            "id": "918561021094178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/MJLRnVW4wB #G1 https://t.co/YoGYiSfi5V"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-12T19:35:00.000Z",
            "id": "918560655174787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/WoyMntd0pA #G1 https://t.co/ufgXtrsgxT"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2017-10-12T19:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918559368441925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/Xu7rMFYQzU"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-12T19:12:20.000Z",
            "id": "918554948832497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada continua e reabertura do local \u00e9 incerta - https://t.co/DKr6C4eB9w https://t.co/eMz4dNhPgb"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2017-10-12T19:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "918553937405456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Curaretinga/RO: 6\u00baBIS destr\u00f3i dois acampamentos e uma ponte clandestina em Ti Karipuna e na Reserva Extrativista Jaci Paran\u00e1 #CMA https://t.co/petMd7pZar"
        },
        {
            "author_id": "157345560",
            "created_at": "2017-10-12T19:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4466466,
                        -22.7745434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "918552736945332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade de quem zerou mais uma trilha. em Parque Municipal de\u2026 https://t.co/inYnOcqBx3"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:02:40.000Z",
            "id": "918552517805559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio sofre com intensas queimadas https://t.co/3L1K3xY8N2"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:59:32.000Z",
            "id": "918551729066729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/NdJryGsCTp"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:54:28.000Z",
            "id": "918550452723240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de sapo \u00e9 descoberta no Parque Estadual da Serra Negra  #BoaNot\u00edcia https://t.co/L5iDx97HK1"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:52:27.000Z",
            "id": "918549944646209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de refauna\u00e7\u00e3o comemora primeiro filhote de bugio-ruivo no Parque Nacional da Tijuca #BoaNot\u00edcia https://t.co/CcOxtEVv2c"
        },
        {
            "author_id": "1472828743",
            "created_at": "2017-10-12T18:39:08.000Z",
            "id": "918546593967681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL DO BOSQUE DO HOSPITAL PSIQUI\u00c1TRICO DO BOM RETIRO - CURITIBA https://t.co/8fn5cin36y"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:37:50.000Z",
            "id": "918546268737155073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1 ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o  :) #BoaNot\u00edcia https://t.co/37dl1Uk1d0"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:24:49.000Z",
            "id": "918542992885080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas estuda cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga :) #BoaNot\u00edcia https://t.co/pHO15v4Nin"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:24:29.000Z",
            "id": "918542908759904258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Natural Municipal de Navira\u00ed \u00e9 ampliada em 70,7% :) #BoaNot\u00edcia https://t.co/9IVMFPqL7K"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2017-10-12T18:23:55.000Z",
            "id": "918542764165554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no show da Karol Conka no Parque Municipal s\u00f3 pra ver ela cantando 100% Feminista, essa m\u00fasica \u00e9 tipo num sei bicho, muito boa"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:19:38.000Z",
            "id": "918541685289832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela patrim\u00f4nio natural e aponta riscos na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo e entorno: https://t.co/FWr0Mi6iqd"
        },
        {
            "author_id": "49627048",
            "created_at": "2017-10-12T18:04:54.000Z",
            "id": "918537977831272450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, Parque Estadual do Rio Vermelho! Fazer a trilha, em companhia do Protetor Ambiental, Jose Luiz Silveira, meu filho!\nQue orgulho!"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-10-12T18:04:05.000Z",
            "id": "918537772490563586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Suspensa nesta quinta visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kJV1bzGbBR"
        },
        {
            "author_id": "42884743",
            "created_at": "2017-10-12T17:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918529794131812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de crean\u00e7as mimando o Wolf \ud83d\udc36\ud83d\ude0a (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/tESWxTzU5Q"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2017-10-12T17:28:29.000Z",
            "id": "918528813918752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ... Foz de Igua\u00e7u beleza da Natureza! https://t.co/MlZrRGKsgx"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-12T17:18:20.000Z",
            "id": "918526259352752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa nesta quinta visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/pJ4M3SjEFG https://t.co/NUoLgosixc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T17:12:32.000Z",
            "id": "918524800976543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/GMhu1sjNVv"
        },
        {
            "author_id": "15614749",
            "created_at": "2017-10-12T17:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918522515328299009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 gera\u00e7\u00f5es... Muito amor... \u2764\ufe0f\n#familia #parque #amor\u2764 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/ZJWEk2EjcV"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-12T16:58:23.000Z",
            "id": "918521239005745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/HQThrJOUQX"
        },
        {
            "author_id": "92044792",
            "created_at": "2017-10-12T16:50:04.000Z",
            "id": "918519144953335809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garoto propaganda do Omo! \ud83d\ude02 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/YlbPhqRi8k"
        },
        {
            "author_id": "72412500",
            "created_at": "2017-10-12T16:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918518967853113345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vidaa\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/b4qBDBun0X"
        },
        {
            "author_id": "4188286637",
            "created_at": "2017-10-12T16:43:23.000Z",
            "id": "918517465197531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show do @espacoculturalportoseguro foi demais!! Agora \u00e0s 17h tem no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri (SP)!!... https://t.co/JVuNe4I6Uk"
        },
        {
            "author_id": "15614749",
            "created_at": "2017-10-12T16:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918517226533244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quente hein... em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Ztq5PqU99j"
        },
        {
            "author_id": "4188286637",
            "created_at": "2017-10-12T16:42:00.000Z",
            "id": "918517115874709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show do espacoculturalportoseguro foi demais!! Agora \u00e0s 17h tem no Parque Municipal Dom Jos\u00e9\u2026 https://t.co/jtVetvxprS"
        },
        {
            "author_id": "92044792",
            "created_at": "2017-10-12T16:41:56.000Z",
            "id": "918517101752549377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as com eles! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/NV2eWH9kR3"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2017-10-12T16:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "918516917421318145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDasCrian\u00e7as no #ParqueMunicipal #Macei\u00f3 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/tEU9BnZ6sJ"
        },
        {
            "author_id": "15614749",
            "created_at": "2017-10-12T16:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918514334392770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia est\u00e1 assim... Puta sol... Rs e parque. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/q34zCUVAtx"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2017-10-12T16:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "918510552304848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jacar\u00e9 e #tartaruga\n#ParqueMunicipal em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/aeKPUzdlLw"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2017-10-12T16:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 9,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "918509680867110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @Embaixador_Galo pela atleticanizac\u00e3o de hoje no Parque Municipal. https://t.co/1kqfthwxkC"
        },
        {
            "author_id": "79837425",
            "created_at": "2017-10-12T16:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13463763,
                        -22.40234014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "918509262803959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique em fam\u00edlia! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n#piquenique #familia #rj @ Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/Xpode7b9MI"
        },
        {
            "author_id": "2548967803",
            "created_at": "2017-10-12T15:59:53.000Z",
            "id": "918506517644660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com os moradores do Polo Pesqueiro, da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pucuru\u00ed Arar\u00e3o e moradores das Ilhas que... https://t.co/fewGJ7svs4"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2017-10-12T15:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "918504492580171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no #ParqueMunicipal de #Macei\u00f3 \n\n#DiaDasCrian\u00e7as em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/OpyH4ySKKJ"
        },
        {
            "author_id": "760770231157526528",
            "created_at": "2017-10-12T15:50:57.000Z",
            "id": "918504270571425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 na arte que o homem se ultrapassa definitivamente em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre\u2026 https://t.co/IaV0vAU9w8"
        },
        {
            "author_id": "273971382",
            "created_at": "2017-10-12T15:38:20.000Z",
            "id": "918501092438224897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Parque Municipal sim meu anjo, por vc merece. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/i0gQVoetKs"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2017-10-12T15:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "918500556557058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #ParqueMunicipal\n\n#DiaDasCrian\u00e7as em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/URQe9pZX8S"
        },
        {
            "author_id": "535534925",
            "created_at": "2017-10-12T15:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "791991360484151296",
                        "start": 115,
                        "username": "massa_solidaria"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 134,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "918500215581224962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "DIA DAS CRIAN\u00c7AS!!!\n\nO Parque Municipal t\u00e1 pintado de Preto e Branco, e crian\u00e7ada t\u00e1 fazendo a festa com a a\u00e7\u00e3o da @massa_solidaria e @Embaixador_Galo. https://t.co/8cKb4XuTxQ"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-12T15:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918499441639862273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/P8nlBCHeuj"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-10-12T15:30:19.000Z",
            "id": "918499075347038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Sagarana, em Arinos - MG.\n\u2800\n#natureza #s... https://t.co/l3wI3BA0rs https://t.co/VSmRFmzrwt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-12T15:23:27.000Z",
            "id": "918497349093216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudo identificou ilegalidades mais comuns em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o ficaram em primeiro lugar https://t.co/LNaJocdzEV"
        },
        {
            "author_id": "71921004",
            "created_at": "2017-10-12T15:14:23.000Z",
            "id": "918495066330685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/8F5D4bCQWr"
        },
        {
            "author_id": "181760925",
            "created_at": "2017-10-12T15:14:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "918495064309059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta-Ubatuba /SP\n\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\u26f5\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc20\ud83c\udf38\ud83d\udc2c\ud83d\udc19\ud83d\udc0c\ud83d\udc12\ud83d\udc26\ud83d\udc22\ud83c\udf33\ud83c\udf3c\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\n#tbt #ilhaanchieta #parqueestadualdailhaanchieta #ubatuba #litoralnorte #sp https://t.co/kbmZ0tlF28"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2017-10-12T15:09:41.000Z",
            "id": "918493882874286085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Araguaia acaba de perder 320 mil hectares, \u00e1rea duas vezes maior que a cidade de S\u00e3o Paulo e... https://t.co/20Ut9BgrNp"
        },
        {
            "author_id": "790038354507145216",
            "created_at": "2017-10-12T15:06:06.000Z",
            "id": "918492982453657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parque nacional deve t\u00e1 uma merda"
        },
        {
            "author_id": "131158062",
            "created_at": "2017-10-12T14:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918489332238790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se me volaba el copete. !!! en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/jdQmchRUy2"
        },
        {
            "author_id": "760770231157526528",
            "created_at": "2017-10-12T14:23:07.000Z",
            "id": "918482164567511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de curti a fam\u00edlia! em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso\u2026 https://t.co/XVGlZbtK2q"
        },
        {
            "author_id": "51893938",
            "created_at": "2017-10-12T14:05:29.000Z",
            "id": "918477726272643074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 bom dmais! Lind\u00edssimo lugar. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/iKvF5HgBDJ"
        },
        {
            "author_id": "51893938",
            "created_at": "2017-10-12T14:04:25.000Z",
            "id": "918477459506499586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continue a beleza da natureza do Senhor! Obg Deus meu. Oh Gl\u00f3ria! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ZeXtLc9mJq"
        },
        {
            "author_id": "326127792",
            "created_at": "2017-10-12T13:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "918475648850591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe alegria achamos um banco pra sentar kkkkk em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/7JmxVTe0Y1"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-10-12T13:53:43.000Z",
            "id": "918474768550068226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realizar\u00e1 obras na \u00e1rea do Porto de Lu\u00eds Correia e analisa proposta para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nhttps://t.co/11Hz5vMdiU"
        },
        {
            "author_id": "727190947742793729",
            "created_at": "2017-10-12T13:46:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "918472951909048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia pra chapada, o parque nacional t\u00e1 em chamas ... o que t\u00e1 acontecendo @ ?"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-12T13:37:46.000Z",
            "id": "918470752462098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pais e filhos festejam o Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/sTtFJVl1c5"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-12T13:35:31.000Z",
            "id": "918470188470808578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pais e filhos festejam o Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/GYUBrsR9zf"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-10-12T13:35:18.000Z",
            "id": "918470133185744903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos) - https://t.co/SI3sFFmLn3 https://t.co/mlokkSAnT5"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-10-12T13:32:08.000Z",
            "id": "918469334623715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos https://t.co/z1BtEBfR3b"
        },
        {
            "author_id": "326127792",
            "created_at": "2017-10-12T13:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "918469013952434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour lagoa do parque muito massa em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/VNOKi8RNEt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T13:22:07.000Z",
            "id": "918466814417530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pais e filhos festejam o Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/7dHlbi3Mcv"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2017-10-12T13:15:34.000Z",
            "id": "918465164286025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 fechado por causa de inc\u00eandio - https://t.co/4pper9c1fE https://t.co/GzFjDmn2Ii"
        },
        {
            "author_id": "326127792",
            "created_at": "2017-10-12T13:07:35.000Z",
            "id": "918463156023975938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das crian\u00e7as come\u00e7armos o dia com uma caminhada rumo ao parque municipal https://t.co/Sc514YuJ3C"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2017-10-12T13:02:04.000Z",
            "id": "918461769814863873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pais e filhos festejam o Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CtY0DjGgkb"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-10-12T12:58:54.000Z",
            "id": "918460969944219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL JARAGU\u00c1 (PEJ) \nUm espa\u00e7o de extrema relev\u00e2ncia para o conjunto de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/IZq9D6Tmtu"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-12T12:46:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918457849411448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/JRjqYNokrT https://t.co/Sj3CC4BMkQ"
        },
        {
            "author_id": "1531192902",
            "created_at": "2017-10-12T12:45:23.000Z",
            "id": "918457571262062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/I6EwG17brT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-12T11:50:24.000Z",
            "id": "918443731291967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "70782359",
            "created_at": "2017-10-12T11:41:00.000Z",
            "id": "918441366887202821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as era dia de ir no Parque Municipal. https://t.co/l79NhmgpVc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-12T11:38:11.000Z",
            "id": "918440659685642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ALTO PUR\u00daS\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/JrqS5ghFTI"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-10-12T11:35:00.000Z",
            "id": "918439859638771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha The Narrows no Parque Nacional Zion. Estados Unidos. \u00c9 preciso grande pla... https://t.co/4d6r9cBqdr https://t.co/2zhsnvoXMk"
        },
        {
            "author_id": "440458937",
            "created_at": "2017-10-12T11:20:14.000Z",
            "id": "918436141254217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou levar meu nen\u00e9m no parque municipal pra aproveitar o dia das crian\u00e7as com os mascotes do Galo \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-10-12T11:11:46.000Z",
            "id": "918434009771839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano promove evento para observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros neste\u00a0feriad\u00e3o https://t.co/rtjUi9RSHs"
        },
        {
            "author_id": "926667229",
            "created_at": "2017-10-12T11:10:19.000Z",
            "id": "918433646972870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#throwbackthrusday #tbt\u2764\ufe0f em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/hjW8wq2ox2"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-12T10:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "918430242980626437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/v6KXwoBRq8"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-10-12T10:38:33.000Z",
            "id": "918425650469457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc pensou quais as atividades do Parque Estadual DA CANTAREIRA? Qual sua hist\u00f3ria? Que servi\u00e7os presta a cidade?... https://t.co/LddRtTZRI2"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-10-12T10:24:48.000Z",
            "id": "918422191145971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc pensou quais as atividades do Parque estadual Jaragu\u00e1? Qual sua hist\u00f3ria? Que servi\u00e7os presta a cidade? Quando... https://t.co/Xv8T949Lkm"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-10-12T10:21:39.000Z",
            "id": "918421397449445378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felizes todos os dias das crian\u00e7as para os nossos mascotinhos, futuro presente do #GALO! Todos os CAMinhos levam ao Parque Municipal \u00e0s 9h!"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-10-12T10:20:16.000Z",
            "id": "918421049263509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\u00c9 HOJE!\nVenha para o Parque Municipal, estaremos pr\u00f3ximos aos Coreto, com os nossos Mascotes e \u00e9 claro, muitos brindes para a crian\u00e7ada! https://t.co/NJFMJQnFpZ"
        },
        {
            "author_id": "779485073267625984",
            "created_at": "2017-10-12T10:13:55.000Z",
            "id": "918419452416479237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa/Alojamento/Administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marumbi, na Serra do Mar Paranaense,... - BLOG DATAMARCOS: https://t.co/36KUzguDfI https://t.co/JewqKvQuL0"
        },
        {
            "author_id": "779485073267625984",
            "created_at": "2017-10-12T10:10:12.000Z",
            "id": "918418516272975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DATAMARCOS: Casa/Alojamento/Administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual M... https://t.co/fRU4p6IyBI"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2017-10-12T10:02:04.000Z",
            "id": "918416469263708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/pb1rikfnTq https://t.co/EapfmIqOII"
        },
        {
            "author_id": "1702448558",
            "created_at": "2017-10-12T09:10:07.000Z",
            "id": "918403397115568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TimBeta Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/3NqTIUkyQc https://t.co/ZaMU5DdMtN"
        },
        {
            "author_id": "887413703251046401",
            "created_at": "2017-10-12T07:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1594118096",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonpapa2"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "90676816",
                        "start": 56,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "918379499175251969",
            "in_reply_to_user_id": "1594118096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonpapa2 N\u00e3o a hist\u00f3ria do Galo \u00e9 feita por amor ao @atletico acima de tudo e com o apoio incondicional desde os garotos no Parque Municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-10-12T05:44:49.000Z",
            "id": "918351732106760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas completa 17 anos | WikiParques https://t.co/ROTbjTstRN"
        },
        {
            "author_id": "343414736",
            "created_at": "2017-10-12T04:15:08.000Z",
            "id": "918329159641952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Negra \u00e9 tema de audi\u00eancias p\u00fablicas https://t.co/N28GYYMZEB #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-12T03:56:08.000Z",
            "id": "918324379590807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"M\u00e9xico cria o Parque Nacional Revillagigedo\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/fawhHIIBnn"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2017-10-12T03:24:38.000Z",
            "id": "918316451785719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece programa\u00e7\u00e3o especial no Dia das Crian\u00e7as Saiba mais https://t.co/sm2caX5uox"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2017-10-12T03:21:08.000Z",
            "id": "918315571250216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece programa\u00e7\u00e3o especial no Dia das Crian\u00e7as https://t.co/sm2caX5uox"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-12T03:01:11.000Z",
            "id": "918310549552795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado, Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/EP3BhdJPo2"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-10-12T02:53:11.000Z",
            "id": "918308537025081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "282/365 Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/K3VKi2Hv2a"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-10-12T02:52:44.000Z",
            "id": "918308425724985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "281/365 Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/nLHFkLKuUl"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-10-12T02:52:22.000Z",
            "id": "918308331646746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "280/365 Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/gMOhKbRadC"
        },
        {
            "author_id": "149120157",
            "created_at": "2017-10-12T02:44:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "918306389704941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/10sYAe4YS9"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-12T02:13:40.000Z",
            "id": "918298594045779969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro Bela Vista, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Mateiros, Tocantins: https://t.co/AK8nQ2O7yv"
        },
        {
            "author_id": "705452352271224832",
            "created_at": "2017-10-12T01:38:07.000Z",
            "id": "918289649075814403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO-Globo (G1) https://t.co/5t49ZuOuxc https://t.co/6GyP5XqEO9"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2017-10-12T01:07:50.000Z",
            "id": "918282027132219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE A SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/CnFPCuKFfv https://t.co/T7YvuaW71p"
        },
        {
            "author_id": "2578715538",
            "created_at": "2017-10-12T00:48:03.000Z",
            "id": "918277049332121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/a7Hbf5tN7z https://t.co/uvF3ALo6kj"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2017-10-12T00:46:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "918276575103156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 suspensa neste feriado !\nSaiba mais: https://t.co/BDIE88S6j2"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-10-12T00:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "918274990377750530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 aquela coisa boa no meio desse temporal \u26c8\u2764\ufe0f\ud83d\ude07 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XUdqwX791Z"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-10-12T00:21:04.000Z",
            "id": "918270256497479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO  https://t.co/AQkjXt4I2N"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-12T00:16:05.000Z",
            "id": "918269003784708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO  https://t.co/SphK50eW0H #umRei #TimBeta #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-10-12T00:14:04.000Z",
            "id": "918268496315793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/ZJnVqnzVSS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T00:12:27.000Z",
            "id": "918268087576784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO  https://t.co/j8KHR6rGS8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T00:08:11.000Z",
            "id": "918267013121937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/j8KHR6rGS8 \nSuspeito alegou q\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:22.000Z",
            "id": "918265550358417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/B0IFdwS0Vq"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:08.000Z",
            "id": "918265490799149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/gVKuYZHAAd https://t.co/6VfWT4omSg"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:08.000Z",
            "id": "918265490065068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/BacwkG1lKD https://t.co/81GaUT8H12"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:06.000Z",
            "id": "918265484184772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/uLDNyGAvPb"
        },
        {
            "author_id": "913949136633901057",
            "created_at": "2017-10-11T23:53:43.000Z",
            "id": "918263375553015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Parque Nacional do Itaiaia https://t.co/drk3u54Jf6"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2017-10-11T23:46:13.000Z",
            "id": "918261486702792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/W6TmKci5Sy"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-10-11T23:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88114655,
                        -16.73623277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "918261264786259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de #tiro na lagoa do parque Municipal.\n#treino #corridaderua #jornalistasquecorrem\u2026 https://t.co/K36wdyYXj6"
        },
        {
            "author_id": "815598972190527493",
            "created_at": "2017-10-11T23:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "918259042648240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUTIR\u00c3O 139 DE VOLUNTARIADO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA: https://t.co/L0bfepilk2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-11T23:35:14.000Z",
            "id": "918258720622235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-10-11T23:35:07.000Z",
            "id": "918258692788838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja o #desmatamento feito pela #minera\u00e7\u00e3o na #Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera na #Amaz\u00f4nia de 1984 a 2016 https://t.co/FYiBQ5IfQM https://t.co/10280VxOO6"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-10-11T23:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "918255754649497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/uQkwXiZ8kE"
        },
        {
            "author_id": "634643044",
            "created_at": "2017-10-11T23:19:45.000Z",
            "id": "918254826777186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professorando no parque municipal https://t.co/WXLTEETvsJ"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-11T23:13:19.000Z",
            "id": "918253205569622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"M\u00e9xico cria o Parque Nacional Revillagigedo\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/ICmew1X7F6"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-10-11T23:00:03.000Z",
            "id": "918249867348242434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para unir o lazer ao conhecimento, a Biblioteca M\u00f3vel estaciona no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. #TvPlan https://t.co/SSMnWoZYIu"
        },
        {
            "author_id": "928842198",
            "created_at": "2017-10-11T22:32:11.000Z",
            "id": "918242857085034497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TULUM INTEGRAMAGAZINE https://t.co/B7YtbCN8CJ  #art\u00edculointegra https://t.co/xRpuWKgpRz #Integra #Revista"
        },
        {
            "author_id": "3007856351",
            "created_at": "2017-10-11T22:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "918242176450080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3e\ud83c\udf1e em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mWYinJQuAE"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-11T21:31:00.000Z",
            "id": "918227456087285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamoios capacita equipe para monitorar biodiversidade - Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense estudar\u00e1 impact... https://t.co/B0BvpJIqhK"
        },
        {
            "author_id": "253714394",
            "created_at": "2017-10-11T21:29:05.000Z",
            "id": "918226973658419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa TN - Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Assista: https://t.co/fuktaBxsAQ"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-10-11T21:20:05.000Z",
            "id": "918224711900729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste dos Estados Unido... https://t.co/5pv6h6FVUP https://t.co/2UYbXqlK8b"
        },
        {
            "author_id": "57383044",
            "created_at": "2017-10-11T21:17:33.000Z",
            "id": "918224073527721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional o dia de hoje com muito sol visitando o Parque Nacional Los Glaciares - Patag\u00f4nia Argentina \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-11T21:16:00.000Z",
            "id": "918223681968656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamoios capacita equipe para monitorar biodiversidade: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral\u2026 https://t.co/iXKTq6f4Mp"
        },
        {
            "author_id": "27702940",
            "created_at": "2017-10-11T20:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "4188286637",
                        "start": 28,
                        "username": "granpequeninos"
                    }
                ]
            },
            "id": "918219618715623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 12/10, tem show dos @granpequeninos \u00e0s 17h no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 em #Barueri.\u2026 https://t.co/BlB2TfiuzX"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-10-11T20:55:07.000Z",
            "id": "918218428208549891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 para os moradores no Norte e Noroeste do Estado e para os amantes da natureza. Quando h\u00e1 uma den\u00fancia de... https://t.co/aZBJuuxm0i"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2017-10-11T20:47:02.000Z",
            "id": "918216392192733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos #Gazetaweb #diadascrian\u00e7as #parquemunipal &gt;&gt;&gt; https://t.co/FnvpDqglXE https://t.co/KBqfvzi6nM"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-10-11T20:21:17.000Z",
            "id": "918209911372181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura \u00e9 uma opera\u00e7\u00e3o especial e exclusiva para o feriad\u00e3o de 12 a 15 de outubro. https://t.co/3cAcmZNble"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-11T20:03:22.000Z",
            "id": "918205404957593601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio da Galiza a dois quil\u00f3metros da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2j1e3oT4oc"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2017-10-11T19:43:44.000Z",
            "id": "918200464373682177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem menos licenciamento, fiscaliza\u00e7\u00e3o, unidade de conserva\u00e7\u00e3o etc. Trag\u00e9dia de Mariana ser\u00e1 fichinha perto dos grandes impactos que vir\u00e3o https://t.co/cegymr3Fqf"
        },
        {
            "author_id": "710487666635247618",
            "created_at": "2017-10-11T19:22:38.000Z",
            "id": "918195152468021249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia foi muito produtivo! Fui pra aula, pro parque nacional com o meu pai, lanchei com a minha m\u00e3e e ainda vou sair mais tarde"
        },
        {
            "author_id": "755434378227048448",
            "created_at": "2017-10-11T19:08:16.000Z",
            "id": "918191538743672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhor parte foi a gente no parque municipal gente kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "852034112",
            "created_at": "2017-10-11T19:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "918189896258412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a da visita ao parque da Cidade com 3 anos, Lindo meu filho. em Parque Municipal Da\u2026 https://t.co/fKAl7rpqB5"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-11T18:45:32.000Z",
            "id": "918185815909584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/tGhtERbuNH"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-11T18:43:33.000Z",
            "id": "918185319450775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/NRrP055d8g"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-10-11T18:35:53.000Z",
            "id": "918183387239796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos // https://t.co/JKRrwCpMkZ https://t.co/xWIah2i3Q3"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2017-10-11T18:34:09.000Z",
            "id": "918182953670156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica Gurupi, no M ... - https://t.co/NgBKjrmk41 #AprizionNews #Regi\u00e3oNordeste #Regi\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-11T18:27:33.000Z",
            "id": "918181289655701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/xZ8DmRc89v"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-11T18:27:23.000Z",
            "id": "918181250992570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/yDAUDT1wyt"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2017-10-11T18:10:06.000Z",
            "id": "918176899100237825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/e1AqwZIjQW"
        },
        {
            "author_id": "144015475",
            "created_at": "2017-10-11T17:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "438360007",
                        "start": 55,
                        "username": "PretaTeresa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "918172292001161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rexistir \ud83c\udf08\n#asruasfalam #existeamoremsp #abra\u00e7oacausa @pretateresa em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/eFnBAeEiib"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-11T17:18:23.000Z",
            "id": "918163883571011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udeb4 O pr\u00f3ximo #VemPedalar vai acontecer na sede do nosso Parque Estadual da Ilha Grande, no dia 22 de outubro! https://t.co/MyL9zH9Vc1"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2017-10-11T17:17:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "918163681233588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos, cidade linda, maravilhosa pra se viver\n#juicysantos em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/yFxkV880Zu"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2017-10-11T17:17:29.000Z",
            "id": "918163657242173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da trilha das Cataratas neste feriado - Jornal Correio do Povo https://t.co/Pb52YFWSHt"
        },
        {
            "author_id": "2342339095",
            "created_at": "2017-10-11T17:15:49.000Z",
            "id": "918163238256246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica ligado galera! A partir de 1 de novembro tem redu\u00e7\u00e3o nos valores do parque nacional!  \ud83c\udf8a\ud83c\udf86\ud83c\udf89\ud83c\udf88\nMais um motivo... https://t.co/Qk0Yt0s33P"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-10-11T17:12:07.000Z",
            "id": "918162309972971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da trilha das Cataratas neste feriado - https://t.co/ylxyUIdeH4"
        },
        {
            "author_id": "772472922208342017",
            "created_at": "2017-10-11T17:10:28.000Z",
            "id": "918161894493556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar no parque municipal com minha prima mas ja to arrependida de ter vindo"
        },
        {
            "author_id": "2342339095",
            "created_at": "2017-10-11T17:10:22.000Z",
            "id": "918161867222278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica ligado galera! A partir de 1 de novembro tem redu\u00e7\u00e3o nos valores do parque nacional!  \ud83c\udf8a\ud83c\udf86\ud83c\udf89\ud83c\udf88\nMais um motivo... https://t.co/awEAvcPdGc"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2017-10-11T16:55:57.000Z",
            "id": "918158241531617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da trilha das Cataratas https://t.co/fQQWiGx0J8 https://t.co/MBSIHVasXX"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2017-10-11T16:49:33.000Z",
            "id": "918156629723447297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos - https://t.co/lIJpln4d6o"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2017-10-11T16:48:31.000Z",
            "id": "918156370096152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo estimativas, 109 hipop\u00f3tamos morreram em um parque nacional da Nam\u00edbia por causa da \u00e1gua contaminada,... https://t.co/hHc6AKQRZv"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2017-10-11T16:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "499107662",
                        "start": 105,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "918155944105824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antraz devasta parque nacional da Nam\u00edbia, matando mais de 100 #hipop\u00f3tamos: https://t.co/dGbIUzUUQ6 via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "841784908519505921",
            "created_at": "2017-10-11T16:45:38.000Z",
            "id": "918155644070518787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANTO DO ARA\u00c7ARI \u2013 BOLETIM DO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA SELADA https://t.co/EZ44ufDE0M"
        },
        {
            "author_id": "3306219927",
            "created_at": "2017-10-11T16:32:01.000Z",
            "id": "918152216107679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descer no parque municipal agora, fumar aquele fino p nao ficar muito marezado, depois voltar pra luta kk"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2017-10-11T16:29:07.000Z",
            "id": "918151487720771585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da trilha das Cataratas https://t.co/fQQWiGx0J8 https://t.co/4fUJT5gjRG"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2017-10-11T16:24:10.000Z",
            "id": "918150241752363013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da Trilha das Cataratas com visita monitorada https://t.co/LzlXoTmzl6"
        },
        {
            "author_id": "744558353557426177",
            "created_at": "2017-10-11T16:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25275685",
                        "start": 0,
                        "username": "ReginaBrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "918145269811826689",
            "in_reply_to_user_id": "25275685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReginaBrasilia N\u00e3o vi a conversa do Ip\u00ea. Mas por falar nisso, tem um desses (https://t.co/sUOYcBFNlQ) na Floresta Nacional. L\u00e1 pela \u00c1gua Mineral."
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2017-10-11T15:47:54.000Z",
            "id": "918141113554305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Karol Conk\u00e1 no Parque Municipal dia 19/10 amem"
        },
        {
            "author_id": "2959143915",
            "created_at": "2017-10-11T15:24:13.000Z",
            "id": "918135155054784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/bOUGTAyh1A"
        },
        {
            "author_id": "1532080543",
            "created_at": "2017-10-11T15:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918134801579704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d/+/ em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Jz5N3spUz9"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-10-11T15:19:32.000Z",
            "id": "918133975763374081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O nosso ideal \u00e9 sempre atleticanizar!\nAmanh\u00e3 \u00e9 o dia de ir ao Parque Municipal. Vamos comemorar o dia das Crian\u00e7as em Preto e Branco! https://t.co/8dvNvspG7U"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-11T14:58:26.000Z",
            "id": "918128663660515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cemave promove curso de anilhamento de aves no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uQfiTNYzuv https://t.co/gFsZxdsLqd"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-11T14:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "809220683725209600",
                        "start": 38,
                        "username": "liblack_se"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "918121691674537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#talpaitalfilho \n#representatividade \n@liblack_se em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Gy3dmKH8tK"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2017-10-11T14:29:24.000Z",
            "id": "918121358151823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos #AlagoasAlerta https://t.co/o343pvwf4r"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-11T14:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "809220683725209600",
                        "start": 0,
                        "username": "liblack_se"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93563985,
                        -19.92193392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "918114845932781568",
            "in_reply_to_user_id": "809220683725209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liblack_se \n3\u00b0 Encontro em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mtLyjZD4Xi"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2017-10-11T13:46:10.000Z",
            "id": "918110480811507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as: Parque Municipal ter\u00e1 trilhas, yoga e campeonatos https://t.co/Ex1u5Rqffi https://t.co/dNqjJ86ZVh"
        },
        {
            "author_id": "486679545",
            "created_at": "2017-10-11T13:33:18.000Z",
            "id": "918107239642255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque novo na \u00e1rea! https://t.co/S5L96uUzZD"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2017-10-11T13:32:50.000Z",
            "id": "918107124131139585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque deve ser inaugurado no primeiro semestre de 2018. https://t.co/E5n55ose4l"
        },
        {
            "author_id": "2613842185",
            "created_at": "2017-10-11T13:26:14.000Z",
            "id": "918105463069249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano realiza 'passarinhada' em Madalena, no RJ https://t.co/bRaBlIz25Q"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-11T13:02:44.000Z",
            "id": "918099549482356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano realiza 'passarinhada' em Madalena, no RJ https://t.co/LEO7cIWm7f"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-10-11T12:48:07.000Z",
            "id": "918095870977040389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano realiza 'passarinhada' em Madalena, no RJ https://t.co/OXzK2QcH54"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-10-11T12:26:05.000Z",
            "id": "918090323359756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meses de frio, o Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um show \u00e0 parte. Para todos o... https://t.co/KVnyBpaRrP https://t.co/amszfkqVW2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-10-11T12:25:51.000Z",
            "id": "918090266178916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem programa pro feriad\u00e3o?\n\nN\u00f3s temos uma sugest\u00e3o para voc\u00ea: leve a crian\u00e7ada para visitar o Parque Nacional... https://t.co/0yTwQMNlXt"
        },
        {
            "author_id": "429623953",
            "created_at": "2017-10-11T12:21:40.000Z",
            "id": "918089214335639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O onibus que leva a gente pro Parque Nacional \u00e9 o mesmo que leva at\u00e9 o aeroporto.\nSacanagem \ud83d\ude22\ud83d\ude22\nTo indo embora, mas as f\u00e9rias ta s\u00f3 no come\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "300842541",
            "created_at": "2017-10-11T11:52:55.000Z",
            "id": "918081977454157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7ada em peso no parque municipal! https://t.co/iV33Zg1HPM"
        },
        {
            "author_id": "913655640815480832",
            "created_at": "2017-10-11T11:45:38.000Z",
            "id": "918080144119664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Jornadas divulgativas del Parque Nacional https://t.co/ofrh8KOEcI"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-10-11T11:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "499107662",
                        "start": 104,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "918074450649563141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antraz devasta parque nacional da Nam\u00edbia, matando mais de 100 hipop\u00f3tamos: https://t.co/wV3pAqJQh5 via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-11T11:15:20.000Z",
            "id": "918072520531640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-11T09:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "918048843345879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/l2Gpssslpg"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-11T09:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "176656749",
                        "start": 66,
                        "username": "gracinha_ge"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "891389271860490241",
                        "start": 79,
                        "username": "santosflaviane9"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "433786610",
                        "start": 96,
                        "username": "elidiarocha26"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "918046544389124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @gracinha_ge @santosflaviane9 @elidiarocha26) https://t.co/eQivaGsYiz"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-10-11T07:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "918014048192614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/iqfwH1CRMX"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2017-10-11T06:33:34.000Z",
            "id": "918001613175967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio da Galiza a dois quil\u00f3metros da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aIwMvCwhGp"
        },
        {
            "author_id": "308197987",
            "created_at": "2017-10-11T04:23:02.000Z",
            "id": "917968763336708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio da Galiza a dois quil\u00f3metros da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qWvcyIHnZv"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-11T03:38:13.000Z",
            "id": "917957483603419138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins: https://t.co/aET6ooPcc0"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2017-10-11T03:30:41.000Z",
            "id": "917955589078208514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 5\u00ba ano da Escola Municipal Presidente Castello Branco de Santa Mercedes faz visita ao Parque Estadual... https://t.co/Wvy48S9Qvo"
        },
        {
            "author_id": "361423257",
            "created_at": "2017-10-11T02:48:07.000Z",
            "id": "917944875978579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim encontraram um p\u00e9 no parque nacional? Cruzeeeess"
        },
        {
            "author_id": "1619291996",
            "created_at": "2017-10-11T01:55:44.000Z",
            "id": "917931694510010370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de setembro, 42 pessoas participaram de excurs\u00e3o na Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, ao sul do estado do Par\u00e1. https://t.co/voOlzlLcnT https://t.co/aluPLpH3Iu"
        },
        {
            "author_id": "424342443",
            "created_at": "2017-10-11T01:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "791635",
                        "start": 90,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "917931676776493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas completa 17 anos - https://t.co/xH0cpnxj8u via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-10-11T01:32:23.000Z",
            "id": "917925818155880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Ao fundo est\u00e1 a Cachoeira dos Funis que fica localizada dentro Parque Municipal de Mucug\u00ea onde\u2026 https://t.co/lxOWfVd7Sb"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-11T01:13:31.000Z",
            "id": "917921068693762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Roncador, Parque Estadual do Desengano - RJ: https://t.co/ptOe8AGuB5"
        },
        {
            "author_id": "2579405773",
            "created_at": "2017-10-11T00:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4136615915",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasro_medeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "917908217375739904",
            "in_reply_to_user_id": "4136615915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasro_medeiro itatiaia tem parque nacional c direito a museu dos animais........"
        },
        {
            "author_id": "2331882499",
            "created_at": "2017-10-10T23:42:41.000Z",
            "id": "917898208294121474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "fui l\u00e1 no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os, q lugar lindooo!"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-10T23:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "323219391",
                        "start": 61,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2967084731",
                        "start": 69,
                        "username": "amarildo1612"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "161077339",
                        "start": 83,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "86233057",
                        "start": 96,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "167111567",
                        "start": 106,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "917894322296639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @lex_dk @amarildo1612 @rafaelrios_ @kamiules @mrmjunior https://t.co/HDuWa5JkLp"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-10-10T23:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "917889335973826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/3xRSykDsbc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-10T23:01:24.000Z",
            "id": "917887821305794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2017-10-10T23:00:02.000Z",
            "id": "917887476697587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinhos est\u00e3o de volta ao Parque Municipal do Mocambo\nhttps://t.co/5mfJHU5Y1Y https://t.co/31SIOR35Du"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-10T22:29:37.000Z",
            "id": "917879821325230086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "836990116434444288",
            "created_at": "2017-10-10T22:28:42.000Z",
            "id": "917879590365925376",
            "in_reply_to_user_id": "3368336043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeilHenrique aquele rio de lodo e merda que fica perto do parque municipal conta tmb ? kjkjk"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2017-10-10T22:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "917875493801811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/dmKSTtj9ib"
        },
        {
            "author_id": "390352444",
            "created_at": "2017-10-10T21:54:30.000Z",
            "id": "917870985235369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Imprensa - Not\u00edcias - Parque Nacional do Igua\u00e7u reduz valor do ingresso https://t.co/m4ziBW2msJ"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2017-10-10T21:08:29.000Z",
            "id": "917859404506128386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinhos est\u00e3o de volta ao Parque Municipal do Mocambo https://t.co/0Vchp4fTuQ"
        },
        {
            "author_id": "1362547171",
            "created_at": "2017-10-10T20:33:10.000Z",
            "id": "917850514594951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano celebra Dia das Crian\u00e7as com atividades para alunos da rede p\u00fablica https://t.co/swastOGIW1"
        },
        {
            "author_id": "249145481",
            "created_at": "2017-10-10T20:08:42.000Z",
            "id": "917844357054697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor \u00e9poca para conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?\ud83d\ude09\ud83d\ude01\n\nA regi\u00e3o dos len\u00e7\u00f3is tem duas... https://t.co/HzVLyGJAJs"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-10-10T19:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "917837422628605953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento da aprova\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Natural Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira de Rosal: https://t.co/RFps7Wdj8U via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2017-10-10T19:28:06.000Z",
            "id": "917834143421075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \u00e9 Parque Nacional da Serra da Bocaina e eu li...da coca\u00edna \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af"
        },
        {
            "author_id": "2612368970",
            "created_at": "2017-10-10T18:54:05.000Z",
            "id": "917825579017211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu dei uma passada ali no parque municipal e tinha um caraio dum casal h\u00e9tero quase transando l\u00e1 com o lugar cheio de crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2017-10-10T18:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "917823009263702016",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Mas para o TEMER, pode explorar reserva ind\u00edgena, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e devastar a Amaz\u00f4nia, o que importa \u00e9 preservar o $$$$$$$$$$$"
        },
        {
            "author_id": "170698506",
            "created_at": "2017-10-10T18:31:54.000Z",
            "id": "917819997551919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma para no parque com esse calor faz toda a diferen\u00e7a. em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/MvDl6JzxxA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-10-10T18:27:13.000Z",
            "id": "917818821486006273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atualiza\u00e7\u00e3o nas tabelas de pre\u00e7o ocorre simultaneamente em todos os parques nacionais. Aproveite para visitar... https://t.co/iakhXctfHE"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-10T18:08:10.000Z",
            "id": "917814024317865986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com uma \u00e1rea de 178 mil m\u00b2\n\nV\u00eddeo da Semana:\nhttps://t.co/CD9velaHJy\n#MTur #SDV #F4F #mesiga https://t.co/X4saWKE2Qz"
        },
        {
            "author_id": "1564788516",
            "created_at": "2017-10-10T18:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "32386839",
                        "start": 10,
                        "username": "estranhow"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "531456956",
                        "start": 21,
                        "username": "Korajen"
                    }
                ]
            },
            "id": "917813654187155456",
            "in_reply_to_user_id": "44162162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hajimee_ @estranhow @Korajen Museu Nacional, Torre Digital, Catetinho, Memorial JK, Zool\u00f3gico, Teatro Nacional, CCBB, Jardim Bot\u00e2nico, Parque Nacional, Orla do Lago"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-10T18:01:51.000Z",
            "id": "917812437277204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico  \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com uma \u00e1rea de 178 mil m\u00b2\n\nLink do V\u00eddeo da\u2026 https://t.co/Ma8QPSfuKW"
        },
        {
            "author_id": "844937144401584129",
            "created_at": "2017-10-10T17:55:30.000Z",
            "id": "917810837598949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m pra f1 no parque municipal agr kkkk vamuu"
        },
        {
            "author_id": "900424587057475584",
            "created_at": "2017-10-10T17:53:23.000Z",
            "id": "917810307149586440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tg9LhAdcAe Confira Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Lagoa Azul Compartilhada por meio do aplicativo do #StreetView"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-10-10T17:50:08.000Z",
            "id": "917809487267946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quinta-feira, 9h, todos os CAMinhos levam ao Coreto do Parque Municipal. Encontro da origem e do futuro do #GALO. Levem os mascotinhos! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc13 https://t.co/i4Ics93aNm"
        },
        {
            "author_id": "130565679",
            "created_at": "2017-10-10T17:45:41.000Z",
            "id": "917808369028816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindooooo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "62086189",
            "created_at": "2017-10-10T17:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.46064477,
                        -27.63408761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "917807763903856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto closeira + b\u00f4nus de estrelinha \u2b50\ud83d\udcab em Parque Municipal Das\u2026 https://t.co/HEE9bASuaB"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-10-10T17:31:44.000Z",
            "id": "917804856223715329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O amor ao GALO vem de ber\u00e7o, leve sua crian\u00e7a ao Parque Municipal e celebre sua atleticanidade com seu filho. Aqui \u00e9 Galo! https://t.co/nnZpbt1cFD"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-10-10T17:28:35.000Z",
            "id": "917804063344943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da\u00a0\u00cdndia https://t.co/XJl5Glplee https://t.co/xNMDOL4Nwv"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-10T17:23:16.000Z",
            "id": "917802726964285441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 #VemPassarinhar com a gente, no nosso Parque Estadual do Desengano! https://t.co/8rtJiLSQBS"
        },
        {
            "author_id": "2526189694",
            "created_at": "2017-10-10T17:19:59.000Z",
            "id": "917801898991689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho em Parque Estadual Cantareira https://t.co/1zyoWT14uP"
        },
        {
            "author_id": "25065582",
            "created_at": "2017-10-10T17:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917796887998078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/GaVy4UL3Nt"
        },
        {
            "author_id": "164702233",
            "created_at": "2017-10-10T16:55:44.000Z",
            "id": "917795797445627910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de outubro, a representante da ABES-MG no Conselho do Parque Estadual do Sumidouro,Maria de F\u00e1tima... https://t.co/cw1M5ov8Ld"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2017-10-10T16:48:04.000Z",
            "id": "917793869495812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Floresta e Energia (IV). O que falta, na Floresta Nacional? https://t.co/qjRs2JCTyH https://t.co/vIWP2lLDOg"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-10-10T16:12:01.000Z",
            "id": "917784797036019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Vem Passarinhar ser\u00e1 a atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/YvCSWDH9da"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-10-10T16:03:05.000Z",
            "id": "917782546062172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A maior produtora de bauxita do Brasil tem 24 barragens de rejeitos em plena unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/WY7H3Qau24 https://t.co/ouZPmNhJa3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-10T16:02:55.000Z",
            "id": "917782506316943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Crian\u00e7adanaNatureza Reserva Biol\u00f3gica de Comboios promove Semana da Crian\u00e7a em parceria com o #Tamar https://t.co/1X6mLMcpuJ https://t.co/bd1ge82XZB"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-10-10T15:55:03.000Z",
            "id": "917780525544329217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente argentino esteve em Puerto Iguaz\u00fa participando da festa de 83 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque. https://t.co/aA3IaQOqqH"
        },
        {
            "author_id": "115844387",
            "created_at": "2017-10-10T15:53:50.000Z",
            "id": "917780219246804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/VyeO1fsfAi"
        },
        {
            "author_id": "273477950",
            "created_at": "2017-10-10T15:48:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "917778936318357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carca\u00e7as foram encontradas boiando em rio do Parque Nacional Bwabwata\n\nEpidemia de antraz mata mais de cem hipop\u00f3tamos na Nam\u00edbia"
        },
        {
            "author_id": "274545105",
            "created_at": "2017-10-10T15:24:52.000Z",
            "id": "917772928544137217",
            "in_reply_to_user_id": "1860967717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoTito_Galo Salve Tito! Aquela a\u00e7\u00e3o no parque municipal do dia das crian\u00e7as, s\u00e3o voc\u00eas que fazem certo? Esse ano vai ter? https://t.co/BXCNnF5eUn"
        },
        {
            "author_id": "106378870",
            "created_at": "2017-10-10T15:05:53.000Z",
            "id": "917768154146844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar seus filhos para se divertir numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o? O contato com o meio ambiente pode trazer... https://t.co/QOPHV8bs78"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-10-10T14:46:33.000Z",
            "id": "917763285692375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a ter\u00e7a, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/nQpBVUigW6"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2017-10-10T14:30:03.000Z",
            "id": "917759136124858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 tudo pronto para a Expomarau 2017, que vai acontecer de 12 a 15 de outubro, no Parque Municipal Lauro... https://t.co/R7qMwA41Fb"
        },
        {
            "author_id": "2422574286",
            "created_at": "2017-10-10T13:39:35.000Z",
            "id": "917746432630718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora eu n\u00e3o sirvo nem pra ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-10-10T13:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 110,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "917745977125109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra na Portela do Homem no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/aaqqQSqs4d Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2017-10-10T13:28:30.000Z",
            "id": "917743644664311810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda hist\u00f3rica passa por restaura\u00e7\u00e3o e vai integrar o Parque Estadual do Sumidouro, em Pedro Leopoldo https://t.co/6bdoQnF6ub"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2017-10-10T13:28:05.000Z",
            "id": "917743541840961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda hist\u00f3rica passa por restaura\u00e7\u00e3o e vai integrar o Parque Estadual do Sumidouro, em Pedro Leopoldo https://t.co/cMgNOwEKf0"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2017-10-10T13:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "489832041",
                        "start": 121,
                        "username": "pordentrodetdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "917743485679276037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda hist\u00f3rica passa por restaura\u00e7\u00e3o e vai integrar o Parque Estadual do Sumidouro, em PL https://t.co/IXEVlftBQi via @pordentrodetdo"
        },
        {
            "author_id": "179544722",
            "created_at": "2017-10-10T13:09:02.000Z",
            "id": "917738748116422658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vivamais em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/bsi10LMwre"
        },
        {
            "author_id": "153034785",
            "created_at": "2017-10-10T12:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917734378167468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \u2713 em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/M4UCgaLKCU"
        },
        {
            "author_id": "784171843330736128",
            "created_at": "2017-10-10T12:44:15.000Z",
            "id": "917732509458358273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu feriado vai ser resumido hein, parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-10-10T12:34:31.000Z",
            "id": "917730059284307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/SwBki1b39m https://t.co/rYmZpx2obk"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2017-10-10T11:29:24.000Z",
            "id": "917713674248376321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento in\u00e9dito. https://t.co/PW8GIOeIBi"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-10-10T11:23:58.000Z",
            "id": "917712305147863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @pentaxtic https://t.co/5h158sEyuU https://t.co/TXmIz9khVE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-10T11:01:22.000Z",
            "id": "917706619563147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-10-10T10:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "917696577992626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CommeMoi #BlackM #Shakira \ud83c\udfa7\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/BRFBEeg7H2"
        },
        {
            "author_id": "862252350429425664",
            "created_at": "2017-10-10T10:01:03.000Z",
            "id": "917691437701042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/KP8l6AxDuj"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-10T09:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "167111567",
                        "start": 61,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "917684955571998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @mrmjunior https://t.co/07CuvOwgA8"
        },
        {
            "author_id": "67815632",
            "created_at": "2017-10-10T08:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "322093607",
                        "start": 37,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917674662850592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KC9gqPdvJE"
        },
        {
            "author_id": "67815632",
            "created_at": "2017-10-10T08:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "322093607",
                        "start": 37,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917674467198894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/zAwZi6RUgo"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-10T07:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "917658055013294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/wgcgSm2eRJ"
        },
        {
            "author_id": "62334315",
            "created_at": "2017-10-10T05:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6047273,
                        -21.8015208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "917630108361408518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando e se aventurando no Parque Estadual do Desengano. \ud83d\udea9\n\ud83c\udf0e\ud83d\udcf7\ud83c\udfc3\ud83c\udfde\ud83c\udf1e\ud83c\udfc5\ud83c\udf0a\n\n#nature #imb\u00e9 #natureza\u2026 https://t.co/tNQ2KNVTVV"
        },
        {
            "author_id": "62334315",
            "created_at": "2017-10-10T05:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3347744,
                        -21.7454579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "917615994331332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua l\u00edmpida do Parque Estadual do Desengano! \ud83d\udea9\ud83c\udf0e\n\ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83c\udfc3\ud83c\udf21\ud83d\ude01\ud83d\udcf7\ud83d\ude0e\ud83c\udfde\n\n#nature #imb\u00e9 #agualimpa\u2026 https://t.co/GtwPcW9V6T"
        },
        {
            "author_id": "4529451628",
            "created_at": "2017-10-10T03:15:46.000Z",
            "id": "917589445255356417",
            "in_reply_to_user_id": "4529451628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu confundi.. \u00e9 parque municipal, eu troco os nomes rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "3504578241",
            "created_at": "2017-10-10T03:08:23.000Z",
            "id": "917587588369743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m precisar me encontrar a partir de quarta feira, estarei em novo endere\u00e7o: Parque Municipal de exposi\u00e7\u00f5es, o nome"
        },
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-10-10T02:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917581301250588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZvK0fVKkKw"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2017-10-10T02:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "917579909052190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/OqNtMmmpqo"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2017-10-10T02:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "102903268",
                        "start": 0,
                        "username": "Pernetinha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "917575642870317058",
            "in_reply_to_user_id": "102903268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pernetinha1 Cara, o Parque Nacional a\u00ed \u00e9 sensacional. Fiz o passeio de 6 horas no Glaciar e \u00f3: Sensacional! Melhor passeio da vida! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-10-10T02:02:38.000Z",
            "id": "917571042054492162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park), Brasil (Brazil)\n\ud83d\udcf7@nandogringones\n#serradosorgaos #serrados\u00f3rgaos #Rio https://t.co/RiKBpIg12S"
        },
        {
            "author_id": "62334315",
            "created_at": "2017-10-10T01:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6047273,
                        -21.8015208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "917567007540756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Imb\u00e9 - Parque Estadual do Desengano \ud83d\udea9\ud83c\udf0e\n\n#domingo #trilhando #trilhas #nature #day\u2026 https://t.co/tC2mxltgx2"
        },
        {
            "author_id": "211270567",
            "created_at": "2017-10-10T01:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "917562482276802561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0Promotoria de Meio Ambiente de Uberlandia e : Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Ass... https://t.co/jBdQ6xVLqd via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "193869279",
            "created_at": "2017-10-10T01:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917561821485326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/qHtLZw4mhL"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2017-10-10T01:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4188016,
                        -22.8324415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917559326230720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta Kids festeja o Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal do Gericin\u00f3 https://t.co/JlOSu6ctRI https://t.co/WpOTbkRJ9M"
        },
        {
            "author_id": "18153485",
            "created_at": "2017-10-10T00:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "917548336919461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "///RISE\n\nMorro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n#wewalkaround #wanderlust\u2026 https://t.co/bvx3zAdzOk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-09T23:28:04.000Z",
            "id": "917532142669828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInd\u00edgenas que vivem na Ilha do Bananal n\u00e3o est\u00e3o encontrando peixes para sobreviver. No Parque Estadual do Cant\u00e3o, rio Araguaia virou u\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2017-10-09T23:20:53.000Z",
            "id": "917530335499431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia\nClique e saiba mais. https://t.co/dG7HDLltJ0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-09T23:16:27.000Z",
            "id": "917529220913516546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos por ca\u00e7ar animais silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/DAcW9tFo2i"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-10-09T23:16:06.000Z",
            "id": "917529132719681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos por ca\u00e7ar animais silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/EZFf0DOBNj"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-10-09T23:15:52.000Z",
            "id": "917529073911398401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos por ca\u00e7ar animais silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/noYCGxpMM0 https://t.co/p5VFcRUcq7"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-10-09T23:15:46.000Z",
            "id": "917529046874939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos por ca\u00e7ar animais silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vcAo0bbYKo https://t.co/sa20hhCTRG"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-10-09T23:10:17.000Z",
            "id": "917527668739915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos por ca\u00e7ar animais silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bKXNKOzpXp https://t.co/dUujtoPGWa"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2017-10-09T23:00:22.000Z",
            "id": "917525171271094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos por ca\u00e7ar animais silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bs1VRY3P3s"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-09T22:50:22.000Z",
            "id": "917522655284219909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-10-09T22:42:42.000Z",
            "id": "917520725380141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/7GBLW5uk4X"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-10-09T22:40:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "917520232964485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a semana das crian\u00e7as e as leve a um parque, uma reserva, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/9GtvyDRxqn"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-10-09T22:30:01.000Z",
            "id": "917517533774843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "805410392566595584",
            "created_at": "2017-10-09T22:07:05.000Z",
            "id": "917511762605461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a semana das crian\u00e7as e as leve a um parque ou uma reserva, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/YbV7UlNfFx"
        },
        {
            "author_id": "805410392566595584",
            "created_at": "2017-10-09T22:06:44.000Z",
            "id": "917511674533416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a semana das crian\u00e7as e as leve a um parque ou uma reserva, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/j15ig1GfM3"
        },
        {
            "author_id": "881858198482956288",
            "created_at": "2017-10-09T22:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "881858198482956288",
                        "start": 75,
                        "username": "somoscapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "917510377830846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a visita!!!\n\nParque Estadual da Pedra Azul - ES\n.\n\u25aaFace/Insta/Twitter\n@somoscapixaba https://t.co/P6sQvW4ALQ"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2017-10-09T21:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "917509777017786369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/C7adlMNZ9j"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-09T21:57:07.000Z",
            "id": "917509253564452874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios promove Semana da Crian\u00e7a: A partir desta segunda-feira, e\u2026 https://t.co/oiS95hlVc2"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2017-10-09T21:49:06.000Z",
            "id": "917507237433688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a encontrada em quintal de casa, no DF, \u00e9 solta na Floresta Nacional https://t.co/JbolMmv3Ds https://t.co/xaNA1aklXR"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T21:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917495775491477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i Shopping o pr\u00e9dio redondo de Niter\u00f3i. \nInaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de\u2026 https://t.co/HSwWsGXxzQ"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917493321953669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/FDHIi54ril"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917492773850202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/3KjA7VSyiO"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917491598383996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/zhNaXvsC2B"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3361250002",
                "name": "Opini\u00e3o Verdade",
                "username": "Opiniao_Verdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120855023",
                "name": "Edna Lautert",
                "username": "ednalautert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150888223",
                "name": "Jorge Quadros",
                "username": "jorgewlquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790329257700552706",
                "name": "Culturadoria",
                "username": "culturadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227924481",
                "name": "Angel \ud83d\ude07\u264f",
                "username": "lucas_enter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77064938",
                "name": "Bia \ud83d\udc9c ~ jungkook cantou sea agora td faz sentido",
                "username": "biakollenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49267080",
                "name": "Desomag",
                "username": "Desomag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893781288",
                "name": "gols da rodada tv",
                "username": "golsdarodadatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910338415228592128",
                "name": "Partiu De Moto",
                "username": "PartiuDeMoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2319546648",
                "name": "Voz FM",
                "username": "vozesperancafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74747502",
                "name": "She",
                "username": "SheilaF31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466913791",
                "name": "Rafael Chust",
                "username": "RafaelChust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299803896",
                "name": "Daniel Luiz \uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Whisnidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708499214",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius",
                "username": "marcos_sp0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51649765",
                "name": "Lactobacilo Vivo \u2720",
                "username": "jb_gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912714950828847104",
                "name": "Matheus Telles",
                "username": "tellesmatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75667878",
                "name": "Antonio Elias",
                "username": "AnttonioElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802653703807397888",
                "name": "Jovem Pan Avar\u00e9",
                "username": "JovemPanAvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253741415",
                "name": "B\u00e1rbara Cordeiro",
                "username": "bcordeiros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512948423",
                "name": "Political Science",
                "username": "politicalscie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948473533",
                "name": "Smart Encyclopedia",
                "username": "SmartEncycloped",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570571585",
                "name": "Isa \u2764",
                "username": "Isa_Rishelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771381237436915712",
                "name": "BuzzFeedNewsBR",
                "username": "BuzzFeedNewsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24735250",
                "name": "// Manoel\u2122\ufe0f",
                "username": "usuarioesenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9968372",
                "name": "Raul",
                "username": "O_Raul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68046277",
                "name": "John, #EiBolsonaroVaiTomarNoCu",
                "username": "JOHN_TRANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37435857",
                "name": "LEIAMAISba",
                "username": "leiamaisba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716980720766427140",
                "name": "Rogerio Lar\u00f3ca",
                "username": "rogeriolaroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318231834791936",
                "name": "Mix Atualidades",
                "username": "MIXATUALIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892199584012939264",
                "name": "Robinho",
                "username": "RobsonL84437098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598590333",
                "name": "Pap\u00e1 Medianoche 19",
                "username": "MedianocheATM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839919522358444032",
                "name": "Espa\u00e7o Virtual",
                "username": "EspaoVirtual1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887413703251046401",
                "name": "Espora 13",
                "username": "Espora13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76328757",
                "name": "R",
                "username": "rohmulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160526494",
                "name": "Marcio",
                "username": "DouglasMdo20006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222387861",
                "name": "Sou Mais Not\u00edcias",
                "username": "SouMaisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209135641",
                "name": "Thati \ud83d\udc1d\ud83c\udfe1",
                "username": "thatibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41392930",
                "name": "Ana Victorazzi",
                "username": "AnaVictorazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386548868",
                "name": "\ud83d\udc8eogCapitu",
                "username": "ogcapitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201091240",
                "name": "\ud83c\udfd4\ufe0fM\u00e9rida Venezuela\ud83d\udea1",
                "username": "MeridaNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242946880",
                "name": "\ud83d\udea0Hoy en M\u00e9rida\ud83c\udfd4\ufe0f",
                "username": "HoyEnMerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32913951",
                "name": "TV Galo",
                "username": "tvgalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476145861",
                "name": "Com Pauta",
                "username": "_compauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818997865213263872",
                "name": "Gustavo",
                "username": "dumpedyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888531754994343937",
                "name": "Marcelly",
                "username": "MarcellyCorreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630774210",
                "name": "dirty diana",
                "username": "najadion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2740793687",
                "name": "thai",
                "username": "thai_mouura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711574651223326720",
                "name": "Pr Paulo Santana",
                "username": "paulosanttana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895988078640320513",
                "name": "Thais Fernandes",
                "username": "ThaisFe2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369803644",
                "name": "Viajera Wellness",
                "username": "ViajeraWellness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520768927",
                "name": "Jos\u00e9 Janeiro",
                "username": "josejjaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740570288589524993",
                "name": "SCP Super Fanatics",
                "username": "Fanatics_SCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740591937695145984",
                "name": "Super Fanatics SLB",
                "username": "Fanatics_SLB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38362252",
                "name": "Aquilino Santos",
                "username": "aqui_lino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794362760935129089",
                "name": "maverick",
                "username": "opvalky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201488395",
                "name": "Blog do Bernardino",
                "username": "blogbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38353757",
                "name": "Y\u03b1s\u043ci\u043c",
                "username": "yasmimkss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945132038",
                "name": "luis fernando",
                "username": "freitasbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "del\u00edrio comunista",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983415900",
                "name": "Mari Mour\u00e3o",
                "username": "mahmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463995107",
                "name": "Val\u00e9ria Souza",
                "username": "Valeriaps_2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254276501",
                "name": "karina",
                "username": "juicycatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136804269",
                "name": "luiz palhota",
                "username": "luizpalhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56250788",
                "name": "C\u0332A\u0332B\u0332O\u0332C\u0332L\u0332O\u0332 R\u0332A\u0332R\u0332O\u0332",
                "username": "RogerToadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912816898835959808",
                "name": "Ereni Maria",
                "username": "ereni1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107799831",
                "name": "Joana D'Arc",
                "username": "joanadarkcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57717875",
                "name": "Lufe Skywalker \ud83d\udc0a",
                "username": "luisffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535534925",
                "name": "BeaGalo",
                "username": "BlogBeaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080681186",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "segundaaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278726332",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "lucas_pecis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229959367",
                "name": "Betinho",
                "username": "rmarques13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24335517",
                "name": "Victor Javoski",
                "username": "javoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352488587",
                "name": "k\u0251dy",
                "username": "ofjess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294185806",
                "name": "Lucas Victor / \u30eb\u30ab\u30b9",
                "username": "lucasvictor08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768960937651015681",
                "name": "alien veg",
                "username": "_ahessel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239507889",
                "name": "Raul Clismer",
                "username": "RaulClismer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157345560",
                "name": "Anna Karoline",
                "username": "Annakaroliner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472828743",
                "name": "MARCIA SOUZA",
                "username": "marcinha_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627048",
                "name": "da Rosa Silveira",
                "username": "vipjoice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42884743",
                "name": "Armani",
                "username": "Fi_Armani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "LUIZ_6.3\u264e \ud83d\udcf8\u2696\ud83d\ude37",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614749",
                "name": "RockGirlSP\u00ae\u00a9, imunizadah! \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u264e\u264e",
                "username": "rockgirlsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92044792",
                "name": "Rafaela Lima",
                "username": "rafa_lima_lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72412500",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PauloHeringerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4188286637",
                "name": "Grandes Pequeninos",
                "username": "granpequeninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79837425",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "dcsilvasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548967803",
                "name": "Prefeitura de Novo Repartimento",
                "username": "prefeituranr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760770231157526528",
                "name": "Yan Sales",
                "username": "yanzinhosales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273971382",
                "name": "Maycon Amancio",
                "username": "maykimamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791991360484151296",
                "name": "Massa Solid\u00e1ria",
                "username": "massa_solidaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14690598",
                "name": "Andr\u00e9 De Mello",
                "username": "DeMelloAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71921004",
                "name": "Tururu no Jutsu",
                "username": "Jhecyka_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181760925",
                "name": "Mirian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirian_olliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790038354507145216",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e",
                "username": "Gulin3li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131158062",
                "name": "El Show de EL ANGEL",
                "username": "elangelshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51893938",
                "name": "BHaRuKe",
                "username": "bharuke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326127792",
                "name": "Simon Reis",
                "username": "SimonReis10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727190947742793729",
                "name": "carol",
                "username": "mendexcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531192902",
                "name": "Jacqueline Borges",
                "username": "Jacqsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782359",
                "name": "Douglas Thiago",
                "username": "Aquilesdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440458937",
                "name": "Ana Menin \ud83c\udf3b",
                "username": "cmo_anna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926667229",
                "name": "Allyson Cordeiro",
                "username": "Allysoncordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779485073267625984",
                "name": "Marcos Laska Velozo",
                "username": "Marcos_Laska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702448558",
                "name": "Cleyton Silva",
                "username": "cleytondasiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594118096",
                "name": "Wilson Papa",
                "username": "wilsonpapa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343414736",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "radardovaleMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307510735",
                "name": "O ANTENA",
                "username": "oantena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149120157",
                "name": "l\u00e9sbica futurista",
                "username": "whatheleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705452352271224832",
                "name": "Suwedi",
                "username": "suwedicom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578715538",
                "name": ".",
                "username": "vzdk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932498060",
                "name": "Jaciane\ud83e\udd8b",
                "username": "Anne_Battista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913949136633901057",
                "name": "Viagens com Filhos",
                "username": "viagemcomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815598972190527493",
                "name": "Rio Volunteer",
                "username": "RioVolunteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643044",
                "name": "VITORIA",
                "username": "mota_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928842198",
                "name": "Medios Cancun",
                "username": "MediosCancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007856351",
                "name": "dona helena \ud83d\udc06",
                "username": "mviniciusjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253714394",
                "name": "Programa TN",
                "username": "comunicafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383044",
                "name": "Zago Mattiello",
                "username": "ZagoMattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27702940",
                "name": "Jair Oliveira",
                "username": "jairoliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710487666635247618",
                "name": "Alecrim Dourado",
                "username": "mandy_avs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755434378227048448",
                "name": "girassol",
                "username": "opsdricka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852034112",
                "name": "Vitor F. C. Oliveira",
                "username": "VitorFCOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144015475",
                "name": "Dai Proietti",
                "username": "nannyproietti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438360007",
                "name": "minha preta teresa",
                "username": "PretaTeresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo do Paran\u00e1",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342339095",
                "name": "Bambu Hostels",
                "username": "BambuHostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772472922208342017",
                "name": "aventura",
                "username": "laurabventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841784908519505921",
                "name": "ClicAmbiente",
                "username": "ClicAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306219927",
                "name": "Bieel",
                "username": "Biel2Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744558353557426177",
                "name": "S\u00f3 sigo conta suspensa",
                "username": "moreirafabio111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25275685",
                "name": "Impostuinte\u2122",
                "username": "ReginaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959143915",
                "name": "scHamBEcK",
                "username": "nSchambeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532080543",
                "name": "Joca",
                "username": "joaquimlage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398490005",
                "name": "D'Preta Bijus",
                "username": "Cida15S61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809220683725209600",
                "name": "Liblack-se",
                "username": "liblack_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486679545",
                "name": "Super Nova FM",
                "username": "FMSuperNova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613842185",
                "name": "Ricardo Leone",
                "username": "leone_ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429623953",
                "name": "Josi",
                "username": "Josiipadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913655640815480832",
                "name": "Rocio",
                "username": "rociofarfalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176656749",
                "name": "geruza #TIMbeta SDV",
                "username": "gracinha_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891389271860490241",
                "name": "Flaviane.BetaQuerLab",
                "username": "santosflaviane9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433786610",
                "name": "elidiarocha",
                "username": "elidiarocha26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308197987",
                "name": "Pedro Granadeiro",
                "username": "pedrogranadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217632892",
                "name": "PANORAMA NOTICIA",
                "username": "PANORAMANOTIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361423257",
                "name": "fer \u2728",
                "username": "Fernandadars2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619291996",
                "name": "NovoEncanto Ecologia",
                "username": "NovoEncantoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424342443",
                "name": "lia",
                "username": "MantoniacLia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579405773",
                "name": "bru",
                "username": "bruraquell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136615915",
                "name": "lucas \u03a8",
                "username": "lucasro_medeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331882499",
                "name": "diulia",
                "username": "diuliamariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967084731",
                "name": "Amarildo Ribeiro",
                "username": "amarildo1612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161077339",
                "name": "Rafael Rios TIM BETA",
                "username": "rafaelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167111567",
                "name": "Miguel Moreira",
                "username": "mrmjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836990116434444288",
                "name": "\u274e LKKW \u274e",
                "username": "lucas_maceda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390352444",
                "name": "Iguassu Express",
                "username": "iguassuexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362547171",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "jornalodiariorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249145481",
                "name": "TemporadaLivre.com",
                "username": "temporadalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "Mih Macedo",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612368970",
                "name": "ruth romcy",
                "username": "_royalewcheese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170698506",
                "name": "Carlos",
                "username": "Mr_Carlos_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564788516",
                "name": "G~\u2606 (s/h)",
                "username": "soshialism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32386839",
                "name": "Estranho",
                "username": "estranhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531456956",
                "name": "mahou shoujo specialist @ ZETTAI DAIJOUBU DA YO",
                "username": "Korajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844937144401584129",
                "name": "Guigui",
                "username": "GuiguiPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900424587057475584",
                "name": "Edimilson  Bomfim",
                "username": "BomfimEdimilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130565679",
                "name": "Solange cn",
                "username": "solangecn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62086189",
                "name": "vish",
                "username": "ev_erton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526189694",
                "name": "Andr\u00e9ia Soares",
                "username": "andreinha1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25065582",
                "name": "Luis Alejandro",
                "username": "Alecortes91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164702233",
                "name": "ABES-MG",
                "username": "abesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115844387",
                "name": "Gustavo Cavanelas \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "gustadeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273477950",
                "name": "Luiz Gonzaga",
                "username": "Gonzagapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274545105",
                "name": "Glauber Alan Vieira dos Santos",
                "username": "GSantos1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106378870",
                "name": "SobradinhoNet",
                "username": "SobradinhoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422574286",
                "name": "fabin",
                "username": "sendretxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179544722",
                "name": "Alesson Hallyan",
                "username": "alessonhallyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153034785",
                "name": "Paulo Saraiva",
                "username": "paulosaraiva12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784171843330736128",
                "name": "Maju",
                "username": "MariaJuliaRebe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862252350429425664",
                "name": "juliana",
                "username": "fjuliana006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67815632",
                "name": "Jo Handaya",
                "username": "jhandaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62334315",
                "name": "Weydderson",
                "username": "weydderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529451628",
                "name": "Lucas Ot\u00e1vio",
                "username": "lukotavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3504578241",
                "name": "Tacinha",
                "username": "GarciaTaciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112445522",
                "name": "Luana de Paiva",
                "username": "Luana_OPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102903268",
                "name": "Tigra de Zamboja",
                "username": "Pernetinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211270567",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusgeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193869279",
                "name": "Carina Cunc\u00ea",
                "username": "CaahTorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18153485",
                "name": "nelson_toledo",
                "username": "nelson_toledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328334530",
                "name": "Di\u00e1rio Arapiraca",
                "username": "diarioarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805410392566595584",
                "name": "Conserv-Colab",
                "username": "Conserv_Colab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881858198482956288",
                "name": "SomosCapixaba",
                "username": "somoscapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53577382",
                "name": "Cinthia Duim",
                "username": "cinthiaduim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "918911067354550272",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44bhl7t0nuy2r6flwoysoc2o6civ1",
        "oldest_id": "917491598383996930",
        "result_count": 499
    }
}