{
    "data": [
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-09-21T05:14:35.000Z",
            "id": "910733978453323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes comemoram Dia da \u00c1rvore com passeio no Parque Municipal - https://t.co/mNLyYcecIU https://t.co/viqeas4VpC"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-09-21T04:52:20.000Z",
            "id": "910728377727889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRAL ESTA\u00c7\u00c3O CASA IBITIPOCA REDE TURISMO LAZER PRODU\u00c7\u00d5ES - Divulga\u00e7\u00e3o - Informa\u00e7\u00e3o - Comunica\u00e7\u00e3o - Ju\u00e7ara... https://t.co/X9aXB8bjFn"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-21T04:05:31.000Z",
            "id": "910716596636852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera em \u00e1rea protegida pode avan\u00e7ar em breve https://t.co/XWEq6aidl7"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-09-21T04:00:46.000Z",
            "id": "910715401998180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRAL ESTA\u00c7\u00c3O CASA IBITIPOCA REDE TURISMO LAZER PRODU\u00c7\u00d5ES - Divulga\u00e7\u00e3o - Informa\u00e7\u00e3o - Comunica\u00e7\u00e3o - Ju\u00e7ara... https://t.co/G2uUF8rvRj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-21T03:50:29.000Z",
            "id": "910712814737780743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "161049771",
            "created_at": "2017-09-21T02:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156665,
                        -25.142574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "910691749873557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Por enquanto estou inventando a tua presen\u00e7a \" \ud83d\udc95\n\n#ClariceLispector em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/zpbGgXQksX"
        },
        {
            "author_id": "892458261890334720",
            "created_at": "2017-09-21T01:53:46.000Z",
            "id": "910683442148495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/sZXlvGL1H4"
        },
        {
            "author_id": "2965927121",
            "created_at": "2017-09-21T01:12:37.000Z",
            "id": "910673085162033156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos sabem, mas h\u00e1 8 anos foi realizada uma pesquisa muito interessante no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos sobre... https://t.co/yfoM6arDbl"
        },
        {
            "author_id": "131163093",
            "created_at": "2017-09-21T01:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910671391250403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yk25vMFFcx no parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-21T01:04:23.000Z",
            "id": "910671011070144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/Q4QLsGThN3"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-21T00:54:19.000Z",
            "id": "910668481011634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio que devasta Parque Nacional da Ilha Grande https://t.co/7Iqk9y27i6"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-21T00:48:49.000Z",
            "id": "910667094966054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 34 hectares de mata na Floresta Estadual de Batatais https://t.co/OY6LZgazb3"
        },
        {
            "author_id": "74531713",
            "created_at": "2017-09-21T00:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910663866308284417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto cl\u00e1ssica \u2764\ud83d\ude4f em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Tn5nBRQC94"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-09-21T00:16:12.000Z",
            "id": "910658888818708482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/kwxBClaOS2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-21T00:09:39.000Z",
            "id": "910657237906890754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/YMNHfR0ihW"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-21T00:09:17.000Z",
            "id": "910657146215264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/9zZox7PrWB https://t.co/sG40FbpbRy"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2017-09-20T23:55:45.000Z",
            "id": "910653740146929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Brigadistas s\u00e3o obrigados a recuar, diante das propor\u00e7\u00f5es do inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia: https://t.co/8Gjv6EOX0G https://t.co/vreg5wKlfa"
        },
        {
            "author_id": "882308168516337665",
            "created_at": "2017-09-20T23:47:01.000Z",
            "id": "910651541966802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#proenemaovivo prof: Leandro o Parque Nacional\u00a0do Igua\u00e7u criado por Get\u00falio Vargas \u00e9 um exemplo de conservacionismo."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-20T23:43:52.000Z",
            "id": "910650751172694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio sofre com intensas queimadas https://t.co/Ym1NeXdFfX https://t.co/oicH4Ep6ZW"
        },
        {
            "author_id": "2801265910",
            "created_at": "2017-09-20T23:33:05.000Z",
            "id": "910648034320666627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores chegam a Gua\u00edra para auxiliar no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/eAjTJsqqhc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-20T23:28:06.000Z",
            "id": "910646783042351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio sofre com intensas queimadas https://t.co/Ym1NeXdFfX"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-20T23:13:19.000Z",
            "id": "910643061780357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/BAXOkbNhRs"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2017-09-20T23:12:26.000Z",
            "id": "910642840903938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele v\u00ea flores em mim. \ud83c\udf38\n\ud83d\udcf7 alexandre_marini @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/YT9jO5CuZ7"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-20T23:10:22.000Z",
            "id": "910642321087119362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/5ZJupQ6hZC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-09-20T23:10:21.000Z",
            "id": "910642317169774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/L6SCRfVvog"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-20T23:10:12.000Z",
            "id": "910642276354768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/Kt1vDb2ghr https://t.co/JYhhQHDbwG"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2017-09-20T23:07:18.000Z",
            "id": "910641547640786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/RHZTWim2nG"
        },
        {
            "author_id": "2186792802",
            "created_at": "2017-09-20T23:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "910640118729445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cabelo todo bagun\u00e7ado pra combinar com a vida. em Parque Municipal\u2026 https://t.co/wn3JPKG2FF"
        },
        {
            "author_id": "847510872448573440",
            "created_at": "2017-09-20T22:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910636233696653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avi\u00f5es refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande.: https://t.co/1qtssPDVJu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-09-20T22:35:04.000Z",
            "id": "910633434678165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta reserva natural, com uma \u00e1rea de 77 mil quil\u00f3metros quadrados, foi instaurada nos anos 80 para preservar os... https://t.co/nv0QA8DnWa"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2017-09-20T22:25:37.000Z",
            "id": "910631056679821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, em Gua\u00edra!!!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o que faz parte das comemora\u00e7\u00f5es dos 25 anos do Parque Nacional de Ilha Grande!!!"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-20T22:20:50.000Z",
            "id": "910629852339933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/8WUo0ebYmw"
        },
        {
            "author_id": "296525702",
            "created_at": "2017-09-20T22:17:45.000Z",
            "id": "910629077861720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "members only \u203c\ufe0f\u26f0\ud83d\udc8e #toblvck em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Fk5gLmARet"
        },
        {
            "author_id": "3528996741",
            "created_at": "2017-09-20T21:52:07.000Z",
            "id": "910622627571666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aerom\u00f3vel t\u00e1 parecendo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de tanto viado que t\u00e1 indo para o show da Pabllo"
        },
        {
            "author_id": "191659866",
            "created_at": "2017-09-20T21:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910622240252715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/v1W6cl8bZR"
        },
        {
            "author_id": "188798104",
            "created_at": "2017-09-20T21:45:24.000Z",
            "id": "910620935417483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sufrida naturaleza :( https://t.co/AlstJeYr5J"
        },
        {
            "author_id": "375359798",
            "created_at": "2017-09-20T21:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "910619024098172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/2yd694T3st"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-20T21:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "841425444159266817",
                        "start": 53,
                        "username": "juuhnaanda"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "879334999249518592",
                        "start": 65,
                        "username": "Nei0013"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 74,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "161077339",
                        "start": 84,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "167111567",
                        "start": 97,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "910616935120941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @juuhnaanda @nei0013 @sniperrj @rafaelrios_ @mrmjunior https://t.co/bvbGY7yQed"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-09-20T21:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910612819137011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tsRW4GrUxY"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-09-20T20:50:27.000Z",
            "id": "910607109942788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores chegam a Gua\u00edra para auxiliar no combate ao\u00a0inc\u00eandio no Parque\u2026 https://t.co/MjiUYOfoC4 https://t.co/1B7bUJG4Pm"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2017-09-20T20:47:57.000Z",
            "id": "910606477202771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/S64h0scOg5"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605347445817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/alMhJ2Lt2h"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605279179317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/P0uvAf3rPE"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605116058869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Tt7CwrKinW"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605039814762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Df03uogvYl"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2017-09-20T20:30:48.000Z",
            "id": "910602164241928197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea queimada equivale a quase tr\u00eas vezes a cidade de S\u00e3o Paulo. Combate n\u00e3o estava surtindo efeito, diz chefe do... https://t.co/joz8MeQcbz"
        },
        {
            "author_id": "821119034217418754",
            "created_at": "2017-09-20T20:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "910601389134532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @venkprosamu https://t.co/nydtbGY2cB"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2017-09-20T20:23:23.000Z",
            "id": "910600296518348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO\nParque Estadual Mata do Limoeiro ser\u00e1 destaque nas ag\u00eancias de turismo do estado - https://t.co/0XBu03y92l https://t.co/YMscRhd7if"
        },
        {
            "author_id": "432978662",
            "created_at": "2017-09-20T20:06:10.000Z",
            "id": "910595962048978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o devolve unidade de preserva\u00e7\u00e3o a Cabedelo, PB, para implanta\u00e7\u00e3o de parque municipal https://t.co/pgCDXXqQQO"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2017-09-20T19:31:43.000Z",
            "id": "910587295081910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/O81h8GZwAv"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2017-09-20T19:16:08.000Z",
            "id": "910583373705379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O evento foi realizado no 16/09 no Parque Municipal, ponto tur\u00edstico na regi\u00e3o central de BH. \n#THANKYOUDONOR #WMDD2017 #REDOME #REDOMEWMDD https://t.co/5u3DueLy6B"
        },
        {
            "author_id": "4559109856",
            "created_at": "2017-09-20T18:59:14.000Z",
            "id": "910579118596648962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/Vs12MMN8sQ #destaque #noticias"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-09-20T18:53:04.000Z",
            "id": "910577567601528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de visita\u00e7\u00e3o, contempla\u00e7\u00e3o, lazer e recrea\u00e7\u00e3o praticadas em meio natural, que geram m\u00ednimo impacto e... https://t.co/xMIBBPdO9B"
        },
        {
            "author_id": "2766606613",
            "created_at": "2017-09-20T18:49:32.000Z",
            "id": "910576679877300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em complemento aos estudos de Ci\u00eancias, os alunos do 6\u00ba ano A e B fizeram uma caminhada no Parque Estadual da... https://t.co/qLX2ydepHh"
        },
        {
            "author_id": "903332563393150980",
            "created_at": "2017-09-20T18:08:15.000Z",
            "id": "910566287927111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Not\u00edcia: Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada \u2013 Mapa da Not\u00edcia \u2026"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-20T18:06:26.000Z",
            "id": "910565832614432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/XZEsSdhpZ5 https://t.co/R4Fd9PbO0m"
        },
        {
            "author_id": "48018057",
            "created_at": "2017-09-20T18:03:58.000Z",
            "id": "910565211735822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the woods em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YaCKmgM3eP"
        },
        {
            "author_id": "58284704",
            "created_at": "2017-09-20T17:49:54.000Z",
            "id": "910561672301043713",
            "in_reply_to_user_id": "58284704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj as 10 da manh\u00e3 tiros e os caras passam dentro de um parque municipal com as armas na m\u00e3o. Isso pq estamos a menos de 1km do quartel da pm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-20T17:47:09.000Z",
            "id": "910560977279741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/pFINjgJQGu"
        },
        {
            "author_id": "184107680",
            "created_at": "2017-09-20T17:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "910558335279104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/UFQCPXlFCv"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:15.000Z",
            "id": "910556223195533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/EUuEMMnUuB"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:08.000Z",
            "id": "910556192728068097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/zzeNuQCBD9"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:08.000Z",
            "id": "910556191981436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/6523H7OxEs"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:05.000Z",
            "id": "910556180715622401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/UpMKNpkkCn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-20T17:25:40.000Z",
            "id": "910555572642213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/UZfdtNBGUM"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-09-20T17:14:28.000Z",
            "id": "910552753088471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes comemoram Dia da \u00c1rvore com passeio no Parque Municipal - https://t.co/mNLyYcecIU https://t.co/gGeihD7Q0p"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T17:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910551280996589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fN8GvUAq7S"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T17:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910550418412904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feito por Deus!!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pN1PpxXNXz"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-09-20T17:03:40.000Z",
            "id": "910550035217113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo americano abre porta para explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera em \u00e1rea protegida https://t.co/S5q9ZcGluB"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2017-09-20T17:00:46.000Z",
            "id": "910549304741322754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Ronaldo Sobral pelo v\u00eddeo top! https://t.co/Wegzkq7w5Z https://t.co/re6eEvFIUa"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2017-09-20T17:00:30.000Z",
            "id": "910549237552812033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/pMplVL6tJt"
        },
        {
            "author_id": "1232494472",
            "created_at": "2017-09-20T16:58:11.000Z",
            "id": "910548657891680263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o acredito que teve show do graveola e o lixo polif\u00f4nico no parque municipal no in\u00edcio do m\u00eas e eu nem sabia t\u00f4 chorany \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-09-20T16:41:27.000Z",
            "id": "910544443413057538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/3NnMkJizun"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-20T16:37:07.000Z",
            "id": "910543354768887813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 atinge 15 mil hectares: https://t.co/UBnysIJsil"
        },
        {
            "author_id": "1403765203",
            "created_at": "2017-09-20T16:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23329197,
                        -22.96644062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910542319517966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heaven em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/wX4TJnSDz9"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-09-20T16:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "910537086977142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/aOcAuaLTgb https://t.co/XUnnGTyoZC"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2017-09-20T16:10:05.000Z",
            "id": "910536552274591752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento organizado pelo Hemocentro de Belo Horizonte no Parque Municipal.\n#THANKYOUDONOR #WMDD2017 #REDOME #REDOMEWMDD https://t.co/KByapxKDxm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-20T15:50:46.000Z",
            "id": "910531688639422465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "23361926",
            "created_at": "2017-09-20T15:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "910525795524788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ChbFGT1832"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-09-20T15:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "54589069",
                        "start": 133,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "910523822410993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 e 22/09 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abriga a Mostra de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Escolar (Mice) 2017. Aberto ao p\u00fablico, de 8h \u00e0s 16h na @UFMG. https://t.co/s9mK3qz95i"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2017-09-20T15:15:05.000Z",
            "id": "910522711893475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento organizado pelo HBH no Parque Municipal em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Doador de Medula \u00d3ssea\n #THANKYOUDONOR #WMDD2017 #REDOMEWMDD https://t.co/hfYaAlScRl"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-20T15:11:21.000Z",
            "id": "910521771517935618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o devolve unidade de preserva\u00e7\u00e3o a Cabedelo, PB, para implanta\u00e7\u00e3o de parque municipal  https://t.co/6wru67QFq6"
        },
        {
            "author_id": "164772055",
            "created_at": "2017-09-20T14:53:46.000Z",
            "id": "910517347651395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o dia de conhecer o Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte - MG!Lugar incr\u00edvel onde\u2026 https://t.co/pRPxigQ1jf"
        },
        {
            "author_id": "1478015432",
            "created_at": "2017-09-20T14:35:15.000Z",
            "id": "910512687666356225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n(Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade) https://t.co/QhMoirKB83"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2017-09-20T14:33:06.000Z",
            "id": "910512143786807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/aAFWpqlVet"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2017-09-20T14:21:54.000Z",
            "id": "910509325671473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional de Itatiaia, o quinto ponto mais alto do #Brasil https://t.co/FnvX2oJ95T"
        },
        {
            "author_id": "2279288977",
            "created_at": "2017-09-20T14:16:38.000Z",
            "id": "910508001353756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 um hom\u00e3o da porra msm, guardi\u00e3o da floresta nacional https://t.co/adiFWjeBY6"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-09-20T14:11:21.000Z",
            "id": "910506673038659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre bom reler boas not\u00edcias sobre Ibitipoca. https://t.co/NcCmTmB2xR"
        },
        {
            "author_id": "76068067",
            "created_at": "2017-09-20T14:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910505377250164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte natural de energia e vida... Floresta da Tijuca \u2606 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SCXLVZLsv5"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:56.000Z",
            "id": "910499267692732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cr\u00f4nica sobre como vejo o futuro no Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio... https://t.co/AezQYiwQ50"
        },
        {
            "author_id": "51606900",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:16.000Z",
            "id": "910499102064070658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/GGmpeyuzhO"
        },
        {
            "author_id": "432621991",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:15.000Z",
            "id": "910499097727111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal devolve ao munic\u00edpio de Cabedelo, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata do Am\u00e9m para a implanta\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal."
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:13.000Z",
            "id": "910499087601905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cr\u00f4nica sobre como vejo o futuro no Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio... https://t.co/scEOb99Vut"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-09-20T13:30:05.000Z",
            "id": "910496285559525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A APA de Cairu\u00e7u, unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Paraty, tem 63 ilhas e nenhum barco pra fiscaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/q66tkp2JoZ"
        },
        {
            "author_id": "2794561366",
            "created_at": "2017-09-20T13:29:36.000Z",
            "id": "910496163161366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o..... em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/AhUlYGcVfS"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2017-09-20T13:21:38.000Z",
            "id": "910494161765306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, n\u00f3s do Entre Trilhas e Aventuras, faremos um passeio para a Cachoeira da Farofa, no Parque Nacional da... https://t.co/I4h4AASqN0"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-09-20T13:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "910492964371214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/XHsx1uObo0"
        },
        {
            "author_id": "1034640619",
            "created_at": "2017-09-20T13:12:09.000Z",
            "id": "910491773218193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar o dia revendo essas lindas fotos deste ensaio incr\u00edvel que rolou no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/ywfIMR77Ro"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2017-09-20T12:52:41.000Z",
            "id": "910486873398812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais atingem o Parque Estadual: https://t.co/z9GgXRjOmx"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-09-20T12:46:28.000Z",
            "id": "910485308902445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\nHoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo e... https://t.co/rkr7IPqybe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-09-20T11:40:18.000Z",
            "id": "910468659033677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO NACIONAL PAMPA HERMOSA\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/Inx79no6Sr"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-09-20T11:38:30.000Z",
            "id": "910468205935607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6dsk9gp https://t.co/3GOpTpGeea"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-09-20T11:38:11.000Z",
            "id": "910468124960448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc TRAVESSIA PIRAQUARA X TEIXEIRAS X CATONHO, Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB), Rio de\u2026 https://t.co/RhdewQfHiS"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-09-20T11:08:57.000Z",
            "id": "910460770051395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das  Lagoas de Bertiandos e S.Pedro de Arcos promove VIII Abra\u00e7o ao Rio Lima https://t.co/4sU7ZhPcQs https://t.co/Z52yI2yHQq"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-09-20T11:00:28.000Z",
            "id": "910458632776581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no local depois de 100 anos https://t.co/6UZRs03306 https://t.co/rc4N0c51Ti"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-09-20T10:56:40.000Z",
            "id": "910457677427257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o devolve unidade de preserva\u00e7\u00e3o a Cabedelo, PB, para implanta\u00e7\u00e3o de parque municipal - https://t.co/m75UrRNpsZ https://t.co/TuOwsCUvdK https://t.co/IltKl5lJNI"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-09-20T10:52:12.000Z",
            "id": "910456553752354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3 ir\u00e1 promover, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, pelas 21h30, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, a... https://t.co/5v5F0mjTcp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-20T10:43:34.000Z",
            "id": "910454382822662147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Natural Municipal tem \u00e1rea de 52 hectares de Mata Atl\u00e2ntica e fica \u00e0s margens da BR-230."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-20T10:35:33.000Z",
            "id": "910452365207236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o devolve unidade de preserva\u00e7\u00e3o a Cabedelo, PB, para implanta\u00e7\u00e3o de parque municipal  https://t.co/xGIUQax87Z"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-09-20T10:26:47.000Z",
            "id": "910450159313489921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udca6 CACHOEIRAS DO PARNASO\ud83d\udca6 \ud83c\udf33\nData: 22 de Outubro - Domingo\n\n- N\u00cdVEL: Leve\n\nLocalizada no Parque Nacional da Serra... https://t.co/hJRg4pn8sG"
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2017-09-20T10:26:22.000Z",
            "id": "910450050819555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o devolve unidade de preserva\u00e7\u00e3o a Cabedelo, PB, para implanta\u00e7\u00e3o de parque municipal https://t.co/WLqTsWV5OK"
        },
        {
            "author_id": "186538826",
            "created_at": "2017-09-20T09:48:31.000Z",
            "id": "910440527509819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq no parque municipal sozinho contemplando a natureza"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-20T09:23:34.000Z",
            "id": "910434250201149442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nShows, apresenta\u00e7\u00f5es culturais e atividades esportivas estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do p\u00fablico no Parque Municipal Jorge Hardt de sexta (22) a \u2026"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-20T09:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "212426172",
                        "start": 67,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910433546078244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano @_joseassis) https://t.co/6fuKAPD6cB https://t.co/PolOQhZPhO"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-20T09:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "56769394",
                        "start": 91,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910431857178808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @macacokaco @leniltonmorato) https://t.co/D1AwAJTULf"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-09-20T09:04:08.000Z",
            "id": "910429357524623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Todos os pontos clandestinos identificados pelo Greenpeace est\u00e3o dentro da Floresta Nacional do Paru (Par\u00e1) https://t.co/PWbLx2U5G8"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2017-09-20T08:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2182808868",
                        "start": 47,
                        "username": "PNGuadarrama"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "791940565",
                        "start": 71,
                        "username": "montes_mnatural"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "155966327",
                        "start": 98,
                        "username": "agrestascoop"
                    }
                ]
            },
            "id": "910428106061750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "III Jornadas Divulgativas PN Sierra Guadarrama @PNGuadarrama\nColabora: @montes_mnatural\nCoordina: @agrestascoop\n\nhttps://t.co/otKgnixo3P https://t.co/WAfdgEfMKN"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-09-20T08:38:40.000Z",
            "id": "910422947378196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos do sert\u00e3o...\n\nAbre a s\u00e9rie, salvo engano, um Marizeiro tomado por cactos...\n \nParque Estadual da... https://t.co/dBxwEan4V8"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-09-20T08:37:41.000Z",
            "id": "910422700165877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos do sert\u00e3o...\n\nAbre a s\u00e9rie, salvo engano, um Marizeiro tomado por cactos...\n \nParque Estadual da... https://t.co/GIHrMe5Wkb"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-09-20T08:28:56.000Z",
            "id": "910420497573335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos do sert\u00e3o...\n\nAbre a s\u00e9rie, salvo engano, um Marizeiro tomado por cactos...\n \nParque Estadual da... https://t.co/6vfKy8iu4x"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-09-20T08:28:39.000Z",
            "id": "910420428400812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos do sert\u00e3o...\n\nAbre a s\u00e9rie, salvo engano, um Marizeiro tomado por cactos...\n \nParque Estadual da... https://t.co/N0fSGTm0E7"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-09-20T07:50:44.000Z",
            "id": "910410885348433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO: Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA, em Pa... https://t.co/QFUbmilSqa"
        },
        {
            "author_id": "2885227297",
            "created_at": "2017-09-20T04:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "930125443",
                        "start": 0,
                        "username": "VipZinho_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "174878027",
                        "start": 11,
                        "username": "caetaninha28"
                    }
                ]
            },
            "id": "910359692332937221",
            "in_reply_to_user_id": "930125443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VipZinho_ @caetaninha28 mores vcs est\u00e3o comparando o desmatamento de uma \u00e1rea maior que a a Dinamarca,  de uma \u00e1rea protegida e com tribos ind\u00edgenas com o lixo acum"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2017-09-20T04:11:48.000Z",
            "id": "910355789503705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo pose \n#on\u00e7a\n#jaguar\n#wildnature em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/JtjhZUdcjj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-20T03:35:23.000Z",
            "id": "910346624106364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-20T02:23:34.000Z",
            "id": "910328550351413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "186538826",
            "created_at": "2017-09-20T01:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "281108655",
                        "start": 0,
                        "username": "CallebCotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "910321210826903552",
            "in_reply_to_user_id": "281108655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CallebCotta @_juniu_ O sobe&amp;desce \u00e9 perto do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "3293531294",
            "created_at": "2017-09-20T01:42:24.000Z",
            "id": "910318192806985732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Menjangan, ou ilha dos veados, animal end\u00eamico deste parque nacional de \u00e1guas\u2026 https://t.co/4oRdrrOov6"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2017-09-20T01:23:01.000Z",
            "id": "910313314277662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTINA ENCANTADA!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n#trabalhoqueeuamo\n#rotinaencantada https://t.co/lUOzPNogRI"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2017-09-20T00:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "910298698676043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade os seixos? em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ML7m0BoNa4"
        },
        {
            "author_id": "66883613",
            "created_at": "2017-09-20T00:13:39.000Z",
            "id": "910295857014149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas ou empresas que levam turistas para passeios pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Cachoeiras, em... https://t.co/AAH5xvufg2"
        },
        {
            "author_id": "186035829",
            "created_at": "2017-09-20T00:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910295692199038978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hr8KTVBkg4 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-20T00:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "910295256725360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/5a5ibIboVx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-20T00:10:00.000Z",
            "id": "910294937790554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/XZEsSdhpZ5"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-20T00:00:23.000Z",
            "id": "910292520298582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o desmatamento feito pela minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera de 1984 a 2016 no mapa da Google https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/4tI8J53wdW"
        },
        {
            "author_id": "802331277487734786",
            "created_at": "2017-09-19T23:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910281982986395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tentam te pegar desprevenida!\n(Foto antiga mas gostei) em Vista Chinesa - Parque Nacional\u2026 https://t.co/TyOfgxnm9e"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2017-09-19T23:16:27.000Z",
            "id": "910281460468404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e GTO de Costa Rica prendem dois pescadores por pesca dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das... https://t.co/MJlWlWO1LH"
        },
        {
            "author_id": "802624871519940608",
            "created_at": "2017-09-19T23:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22089856",
                        "start": 0,
                        "username": "manubarem"
                    }
                ]
            },
            "id": "910279698609049602",
            "in_reply_to_user_id": "22089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manubarem Participei de reuni\u00e3o para definir plano de manejo de uma reserva Biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-09-19T22:39:52.000Z",
            "id": "910272255334191106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mateus Mutemba, administrador do Parque Nacional da Gorogosa, define as ideias que pretende levar avante em https://t.co/DsSwdTQu4p https://t.co/fJUfFkRgJk"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2017-09-19T22:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910271876274049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/dOWyh7SgqU AVENTURA - TRILHA 360 PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS."
        },
        {
            "author_id": "728486034",
            "created_at": "2017-09-19T22:15:13.000Z",
            "id": "910266050637332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta devastada! Essa \u00e9 a realidade do Parque Nacional que vem sofrendo com os inc\u00eandios nessa \u00e9poca. https://t.co/HfSi2iUgWf"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-09-19T22:11:07.000Z",
            "id": "910265021187461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu cerca de 15 mil hectares do Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/oETSL5rDjU https://t.co/GPvENmD28a"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-09-19T22:00:44.000Z",
            "id": "910262407963873281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abandonar gatos no Parque Municipal pode dar pris\u00e3o em Belo Horizonte (MG) - https://t.co/AiXIKkQCfP"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2017-09-19T21:51:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "910259998319632389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio dura mais de uma semana no Parque Nacional de Ilha Grande, que fica na divisa entre o PR e o MS https://t.co/KFPCScq5YV"
        },
        {
            "author_id": "28429957",
            "created_at": "2017-09-19T21:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910259459208998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8JjfdHaPSA Cro\u00e1cia: parque nacional dos lagos Plitvice"
        },
        {
            "author_id": "48018057",
            "created_at": "2017-09-19T21:43:55.000Z",
            "id": "910258173839372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "How great is our God :) em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/EwsyeaqGZ7"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-09-19T21:30:08.000Z",
            "id": "910254708719267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP A Estrada do Rio Pardo est\u00e1 dentro do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/kbVQdbMHSy https://t.co/jcJ5U2xIkF"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-19T21:10:44.000Z",
            "id": "910249823076466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/NbKRnTfuW1"
        },
        {
            "author_id": "2376119467",
            "created_at": "2017-09-19T21:01:20.000Z",
            "id": "910247460479602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso morrer antes de ir visitar a Serra do Cara\u00e7a completa e o Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "343694536",
            "created_at": "2017-09-19T20:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910243465228845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RPWMX8wyjU 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "809177673083846656",
            "created_at": "2017-09-19T20:36:26.000Z",
            "id": "910241193077956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima trilha! Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/UXTuchJty2"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2017-09-19T20:36:05.000Z",
            "id": "910241104590725121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza... https://t.co/mY2lMZkgBJ"
        },
        {
            "author_id": "2369657106",
            "created_at": "2017-09-19T20:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "910240014084096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NbI4AYiDvZ"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T20:29:51.000Z",
            "id": "910239534213943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/JRq4K639Tu"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-09-19T20:22:50.000Z",
            "id": "910237770307616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, dia 15/09, o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias deu posse a alguns novos membros do seu Conselho... https://t.co/KozNuVY3iF"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T20:22:36.000Z",
            "id": "910237710044065797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o equivalente a 500 campos de futebol no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia https://t.co/pRWr42UqoK"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-09-19T20:20:06.000Z",
            "id": "910237081351442437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cotopaxi e seus 80 vulc\u00f5es: https://t.co/gKwM9SEcbB \ud83c\udf0b\n\nfoto: PatricioHidalgoP/iStock https://t.co/ILAMP8YMoI"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T20:12:04.000Z",
            "id": "910235058988048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 atinge 15 mil hectares https://t.co/g9gljA4z7I"
        },
        {
            "author_id": "316368413",
            "created_at": "2017-09-19T20:11:55.000Z",
            "id": "910235023655219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 atinge 15 mil hectares https://t.co/3wK66QKOBN"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2017-09-19T20:10:17.000Z",
            "id": "910234611724189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 o caso do peixe-boi-da-amaz\u00f4nia, esp\u00e9cie aqu\u00e1tica amea\u00e7ada que j\u00e1 foi observada na Floresta Estadual do Paru https://t.co/HiO8mwYbdD https://t.co/U7NXdWW8V6"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T20:03:03.000Z",
            "id": "910232790284881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia ainda n\u00e3o foi controlado - Jornal A Voz da Cidade https://t.co/lNzKQEhI29"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-09-19T20:00:07.000Z",
            "id": "910232051848290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Sul Fluminense e na Costa Verde, voc\u00ea pode denunciar queimadas ao Linha Verde, atrav\u00e9s do telefone 0300 253... https://t.co/a72n48PwOZ"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-19T19:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "910230074338762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/3RwWldueiI"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-09-19T19:39:45.000Z",
            "id": "910226928812068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge 1,5 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; bombeiros controlam chamas https://t.co/5lJmxa7fsb"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-09-19T19:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "910224265005473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o com eles \ud83d\udc6c\ud83d\udd7a\u2764 em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/NfSinlgUW8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-19T19:27:37.000Z",
            "id": "910223873106485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/hzgbuu2Sll"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-19T19:07:19.000Z",
            "id": "910218765081747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Rio Preto - Parque Estadual do Rio Preto\nS\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto MG. Jequitinhonha\nFotografias de Marcelo Santos"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-09-19T19:05:45.000Z",
            "id": "910218372025118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - #SantaCatarina (SC) #Brasil #Sul #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/g8lfZH7HKN"
        },
        {
            "author_id": "49726151",
            "created_at": "2017-09-19T19:03:16.000Z",
            "id": "910217747275100166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais no RS. Neste ano, 63 animais foram mortos na rodovia... https://t.co/Z4OoRcpJ5n"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-09-19T18:47:07.000Z",
            "id": "910213683619467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, RJ https://t.co/sD8GJHbt6C"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-19T18:40:04.000Z",
            "id": "910211906165764099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/akjWG7v3UU"
        },
        {
            "author_id": "176857831",
            "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z",
            "id": "910211235018366977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas volta a discutir cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em consulta p\u00fablica nesta... https://t.co/cRNKBgRX4N"
        },
        {
            "author_id": "454209957",
            "created_at": "2017-09-19T18:37:22.000Z",
            "id": "910211226738753541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas volta a discutir cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em consulta p\u00fablica nesta... https://t.co/bOYVIspTwN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-19T18:36:26.000Z",
            "id": "910210994223316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, RJ https://t.co/YDv0h2ZayB"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-19T18:35:12.000Z",
            "id": "910210681953292289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera na #Amaz\u00f4nia: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa https://t.co/QEzmsG3vZS https://t.co/urQUoYQeNt"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-09-19T18:25:18.000Z",
            "id": "910208192470224899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre Plantas Medicinais no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, no Japiim. Audit\u00f3rio... https://t.co/CMUpC817Xe"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-09-19T18:20:13.000Z",
            "id": "910206911894695937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, RJ https://t.co/6NmkCNnjVK"
        },
        {
            "author_id": "2149023901",
            "created_at": "2017-09-19T18:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910204464224759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquela foto cl\u00e1ssica \ud83d\udc99 #021 #tbt em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/mibhAsPgOj"
        },
        {
            "author_id": "121753173",
            "created_at": "2017-09-19T18:00:04.000Z",
            "id": "910201841652322305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta transforma um quarto da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), com... https://t.co/jNHmSIblLX"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-09-19T17:39:31.000Z",
            "id": "910196671090479105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/7ZHqu6zYgh"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2017-09-19T17:16:19.000Z",
            "id": "910190832921333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o significado de \u2018\u2019Igua\u00e7u\u2019\u2019? Sabia que j\u00e1 foram chamadas de Cachoeira de Santa Maria?\nClique e saiba mais: https://t.co/M7eiMu6sXn"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-09-19T17:09:10.000Z",
            "id": "910189034433019906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba. Dessa vez, um passeio pela trilha interpretativa. Conhe\u00e7a tamb\u00e9m https://t.co/HCRUFC6UVM"
        },
        {
            "author_id": "29433108",
            "created_at": "2017-09-19T16:46:06.000Z",
            "id": "910183225657561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUMDHAM \u2013 Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano https://t.co/26dUAn8IOa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-19T16:44:43.000Z",
            "id": "910182878352433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPrimeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha criada no Brasil \u00e9 campo de pesquisas cient\u00edficas."
        },
        {
            "author_id": "26860919",
            "created_at": "2017-09-19T16:34:28.000Z",
            "id": "910180298863890434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/BrJK2OpVL6"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2017-09-19T16:27:50.000Z",
            "id": "910178632156491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/bqL5uNonAY"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2017-09-19T16:20:49.000Z",
            "id": "910176862881632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O coletivo de Borboletas \u00e9 Alegria! \ud83d\ude04\u2728\ud83e\udd8b\u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/1OoOiFyxzy"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-09-19T16:13:22.000Z",
            "id": "910174988375871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, dia 15/09, o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias deu posse a alguns novos membros do seu Conselho... https://t.co/387KZ6hfRl"
        },
        {
            "author_id": "863739500",
            "created_at": "2017-09-19T16:09:56.000Z",
            "id": "910174125200691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'' Eu pensei q eu era a lara croft e fui pra floresta nacional da minha cidade, peguei um peda\u00e7o de pau e fui ''explorar'' kkkkkkkkkk ''"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-09-19T15:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "910169807139438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macucosafari \n#fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/iS0BDb8bfW"
        },
        {
            "author_id": "95941362",
            "created_at": "2017-09-19T15:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "910168134308421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#botanic \ud83c\udf3f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/kAEBLzkd6w"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-09-19T15:43:11.000Z",
            "id": "910167394341081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares do Parque Nacional da Tijuca. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/Dp7COYhyra"
        },
        {
            "author_id": "2307285050",
            "created_at": "2017-09-19T15:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3833,
                        -30.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b8904b1350f17498"
            },
            "id": "910165643533721605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Municipal Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Machado.\nImagem e edi\u00e7\u00e3o: Equipe Lagoa TV\u2026 https://t.co/X3j8jUxuTt"
        },
        {
            "author_id": "477064100",
            "created_at": "2017-09-19T15:31:07.000Z",
            "id": "910164359388778498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixem o parque nacional quieto gente"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-19T15:17:24.000Z",
            "id": "910160904423186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Floresta Nacional e deixa 1,5 mil hectares queimados  https://t.co/AdLJMh20i6 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-19T15:15:32.000Z",
            "id": "910160436867354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-19T15:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "910160040815992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace \ud83c\udfde em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/Mr6qp3dPFC"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-19T15:12:59.000Z",
            "id": "910159792492175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Floresta Nacional e deixa 1,5 mil hectares queimados https://t.co/Rxx1zG2LjD #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "48788039",
            "created_at": "2017-09-19T15:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910159226822991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #cristoredentor em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TNpD76cjgn"
        },
        {
            "author_id": "2330658931",
            "created_at": "2017-09-19T15:06:39.000Z",
            "id": "910158200103751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/DrP8OuZjdE https://t.co/eaZYqV5VyF"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-19T15:04:48.000Z",
            "id": "910157733264900097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o para banho na Trilha dos C\u00e2nions. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/v6SO7iu1Su"
        },
        {
            "author_id": "908085181524971520",
            "created_at": "2017-09-19T14:57:01.000Z",
            "id": "910155775015837697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O litoral sul de S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m tem praias desertas. A Ilha do Cardoso, parque estadual 90% coberto pela Mata Atl\u00e2ntica #praiadalage"
        },
        {
            "author_id": "777377506026455041",
            "created_at": "2017-09-19T14:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "910155672523874304",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 \u00c9 t\u00e3o preocupado que extinguiu a Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do cobre"
        },
        {
            "author_id": "825713925098500103",
            "created_at": "2017-09-19T14:36:23.000Z",
            "id": "910150582123597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada) - \n\n Bombeiro ... - https://t.co/zPNmaOZwMB https://t.co/1t7YbzKbW7"
        },
        {
            "author_id": "54663127",
            "created_at": "2017-09-19T14:29:38.000Z",
            "id": "910148884550356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote a\u00ed: o Rua de Direitos \u00e9 na pr\u00f3xima ter\u00e7a (26), no Parque Municipal, de 9h \u00e0s 17h. Esperamos por voc\u00eas! #Servas65anos #Cidadania https://t.co/NQqcBp521j"
        },
        {
            "author_id": "102648130",
            "created_at": "2017-09-19T14:28:59.000Z",
            "id": "910148720162897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/BTbLKW1Ky2"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-19T14:20:53.000Z",
            "id": "910146680909172737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4DhZSwWcXl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:18.000Z",
            "id": "910144018645954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4pOXm6YACv"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:08.000Z",
            "id": "910143976564457473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/WHeES4r3SA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:08.000Z",
            "id": "910143975687933954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/f7AOsvF9dG"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:05.000Z",
            "id": "910143965156044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/YBckgLJWTW"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-09-19T14:04:00.000Z",
            "id": "910142433379454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u / Iguassu National Park \u2013 Brazil-iguassu national\u00a0park https://t.co/7xU5GOBwej"
        },
        {
            "author_id": "16982294",
            "created_at": "2017-09-19T13:59:38.000Z",
            "id": "910141332982726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/iGKfR9Ne7Z"
        },
        {
            "author_id": "68729247",
            "created_at": "2017-09-19T13:44:50.000Z",
            "id": "910137609258721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia. https://t.co/0udsl05gVW"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2017-09-19T13:36:46.000Z",
            "id": "910135579798642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando a formatura da PM no Parque Municipal Jorge Hardt (Ribeir\u00e3o das Pedras)"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-19T13:23:29.000Z",
            "id": "910132239303872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Bombeiros est\u00e3o atuando em Itaipava e aguardam refor\u00e7o de brigadistas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os nesta ter\u00e7a-feira (19)."
        },
        {
            "author_id": "3204923585",
            "created_at": "2017-09-19T13:13:58.000Z",
            "id": "910129841713713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#shotoniphone em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Yf39xdJ5zJ"
        },
        {
            "author_id": "395468209",
            "created_at": "2017-09-19T12:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "910126054806876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/02ksZTRsry"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2017-09-19T12:55:15.000Z",
            "id": "910125132567531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/piK8dh6l5m"
        },
        {
            "author_id": "63733057",
            "created_at": "2017-09-19T12:42:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "910121979654672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 +... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/UbFUzAWl4P"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-09-19T12:39:49.000Z",
            "id": "910121247555678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd25\u00a0O Parque Nacional do Araguaia e algumas fazendas de Carmol\u00e2ndia, no Tocantins, foram atingidas por inc\u00eandios florestais."
        },
        {
            "author_id": "14688486",
            "created_at": "2017-09-19T12:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63205194,
                        -19.3387828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "910120649066205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas, \u00e9 a beleza e pureza das \u00e1guas que atraem o maior\u2026 https://t.co/8BDiWnUp82"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-19T12:35:20.000Z",
            "id": "910120120508456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o equivalente a 500 campos de futebol no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia https://t.co/kXu6EEIKQf"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-09-19T12:18:14.000Z",
            "id": "910115816565288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o equivalente a 500 campos de futebol no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia https://t.co/h7HfYVdF4L"
        },
        {
            "author_id": "63797444",
            "created_at": "2017-09-19T12:11:12.000Z",
            "id": "910114048636784641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMTOUR HELLO BRAZIL CHEGA AO PARQUE NACIONAL TORTUGUERO - Travel3 https://t.co/v0YEjC8ilO"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-09-19T12:02:06.000Z",
            "id": "910111754817961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZfpE7hHCuS https://t.co/XbH6PHXV78"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2017-09-19T11:50:03.000Z",
            "id": "910108723200135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer!!!\nFloresta Nacional de Ipanema: Onde a natureza faz hist\u00f3ria! em Fazenda Ipanema https://t.co/ifz8BaPnkW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-09-19T11:45:52.000Z",
            "id": "910107669415038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/oyYulNyr9M"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2017-09-19T11:43:26.000Z",
            "id": "910107057390538754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amvali apresenta projeto de futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Boa Vista em Jaragu\u00e1 do\u00a0Sul https://t.co/P5oASsn3qS https://t.co/QpnXVGwrPK"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2017-09-19T11:43:24.000Z",
            "id": "910107051245703171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo de trabalho criado na Prefeitura de Jaragu\u00e1 do Sul para tratar da implanta\u00e7\u00e3o de uma unidade de... https://t.co/bOyadzTVRg"
        },
        {
            "author_id": "720197077",
            "created_at": "2017-09-19T11:31:13.000Z",
            "id": "910103985750757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vai ser nem ARENA nem TERREIRO, vai ser \"PARQUE MUNICIPAL STADIUM\"."
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2017-09-19T11:26:42.000Z",
            "id": "910102846804316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA e GTO prendem infratores por pesca dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas\nhttps://t.co/OgCNgNuTOr https://t.co/WE8APmGXJL"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-09-19T11:25:54.000Z",
            "id": "910102645020545025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende dois pescadores de MT por pesca dentro do Parque Nacional das Emas  https://t.co/PebnMk9CTg"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-09-19T11:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "910100376929673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/Xq0o1KogXB"
        },
        {
            "author_id": "993115014",
            "created_at": "2017-09-19T11:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "160375336",
                        "start": 0,
                        "username": "opss_ana"
                    }
                ]
            },
            "id": "910098142976253952",
            "in_reply_to_user_id": "160375336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opss_ana sabe o parque municipal? Tem uma feira aos domingos! Tem uns artistas de rua q representa mto bem umas est\u00e1tuas..."
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-19T10:47:37.000Z",
            "id": "910093011098497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/MBcb1W2s2a"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-09-19T10:43:51.000Z",
            "id": "910092065815572481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ywRGud1B1j"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-19T10:15:20.000Z",
            "id": "910084888476471298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/GbIWWnWZPe"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-19T10:14:11.000Z",
            "id": "910084600139014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/7xB1NS7dfp"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-19T10:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "176656749",
                        "start": 79,
                        "username": "gracinha_ge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910084417204506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @gracinha_ge @danilos88138375) https://t.co/q7rpbLq0yt"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-19T10:12:12.000Z",
            "id": "910084099007700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/7xB1NSoO6X"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-19T10:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "56769394",
                        "start": 80,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1433735816",
                        "start": 96,
                        "username": "GuuinhowCesar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910083557179215877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos . (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @leniltonmorato @guuinhowcesar) https://t.co/xSXsougrN4"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-09-19T10:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47786,
                        -22.89495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910083425054236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para os amantes de trilha e natureza, essa \u00e9 a Pedra do Osso, localizado no Parque Estadual\u2026 https://t.co/JaoesCVDAW"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-09-19T08:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "910053287281532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #edurun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/HyWiRFg3Ye https://t.co/DJKU2fJ720"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-09-19T07:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "910045431379513345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/qMzF4n6p1S"
        },
        {
            "author_id": "1115419802",
            "created_at": "2017-09-19T06:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3139254611",
                        "start": 0,
                        "username": "driellecrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "910022188740304896",
            "in_reply_to_user_id": "745816374837116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Driellecrf @juliarvieiraa Quinta da Boa Vista?\nCentro Cultural do Banco Do Brasil.\nParque Laje..\nJardim Bot\u00e2nico\nParque Nacional da Tijuca,etc..\nRJ s\u00f3 tem praia!\n."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-19T05:01:03.000Z",
            "id": "910005794191630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional. https://t.co/P05P8PTLis \ud83d\udcf7 F\u00e1bio Rodr\u2026 https://t.co/rSGX8QH523"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-09-19T05:00:01.000Z",
            "id": "910005535080099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional. https://t.co/wwfxwV70DQ \ud83d\udcf7 F\u00e1bio Rodrigues pozzebom/ABr https://t.co/NvCvL3XDoQ"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2017-09-19T03:42:04.000Z",
            "id": "909985918903308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o, sem condi\u00e7\u00f5es de dormir com esse cheiro de queimada vindo do parque nacional de novooooo"
        },
        {
            "author_id": "53185086",
            "created_at": "2017-09-19T03:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57675606",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoo2112"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "68200630",
                        "start": 14,
                        "username": "dricacrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "909983731032748033",
            "in_reply_to_user_id": "57675606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoo2112 @dricacrf Fica pra pr\u00f3xima!!! Algo mais tranquilo, tipo passeio depedinho no Parque Municipal. \u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "873592438748794885",
            "created_at": "2017-09-19T03:29:18.000Z",
            "id": "909982705013706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em BH https://t.co/hDQ6geenxM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-09-19T03:06:25.000Z",
            "id": "909976949195509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve \u270b\ud83d\udcd6\u2b50\ud83c\udf33 #UniversoEmDesencanto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7M359ibc5P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-19T03:02:19.000Z",
            "id": "909975917212119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-09-19T02:59:00.000Z",
            "id": "909975082398654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado\nhttps://t.co/z8zanLerhi https://t.co/lSItO3rzNc"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2017-09-19T02:55:29.000Z",
            "id": "909974197761437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em BH https://t.co/B8SZDKlDJg"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-19T02:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909972840975347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/T8MpjUrNBf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-09-19T02:40:13.000Z",
            "id": "909970355246137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Boa \ud83c\udf1f\ud83c\udf19 #Empad\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QNRz0Hwycn"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-19T02:36:37.000Z",
            "id": "909969447493959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a foram extintos, dizem Bombeiros https://t.co/Cdpndvnt0p https://t.co/2FxFnkKvb6"
        },
        {
            "author_id": "141719910",
            "created_at": "2017-09-19T02:34:35.000Z",
            "id": "909968935524675586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/jpi8n0NSMH"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-19T02:30:01.000Z",
            "id": "909967786545364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a foram extintos, dizem Bombeiros https://t.co/3cofo2QR3f https://t.co/tEGlgcQxOp"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-19T02:15:00.000Z",
            "id": "909964009801224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a foram extintos, dizem Bombeiros https://t.co/3lP5sdjGEI https://t.co/FpxVUsnVeF"
        },
        {
            "author_id": "207336774",
            "created_at": "2017-09-19T01:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909959071394140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/j3SBOB3Eti 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "33073112",
            "created_at": "2017-09-19T01:50:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "909957772179013633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc08 Misterious cat.\n\n#Gato #cat #pet em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OyHjaVqLrI"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-19T01:34:09.000Z",
            "id": "909953726122688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Deixar gatos no Parque Municipal pode dar pris\u00e3o https://t.co/k4c9lpXgOd https://t.co/OeuBaMFGr1"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-09-19T01:33:44.000Z",
            "id": "909953623517536263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixar gatos no Parque Municipal pode dar pris\u00e3o https://t.co/9gAUy3TBIX https://t.co/sEXhBITXJB"
        },
        {
            "author_id": "300358120",
            "created_at": "2017-09-19T01:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909952661033799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/L36hBY5ZcB 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "235958717",
            "created_at": "2017-09-19T01:27:46.000Z",
            "id": "909952122376073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/cnawv4TcOH"
        },
        {
            "author_id": "183028770",
            "created_at": "2017-09-19T01:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909951810323996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1, o Rio \u2764 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/FhOQv8ltR2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-09-19T00:57:10.000Z",
            "id": "909944421919191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana teve trilha no Parque Nacional da Chapada Diamantina e nosso mascote Chico esteve l\u00e1! #10picos10travessias https://t.co/KcPb8PCdRs"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2017-09-19T00:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5752,
                        -22.41595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "909937861494964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas mosqueteiros \ud83d\udc4c em Floresta Estadual Edmundo Navarro de\u2026 https://t.co/TCWhXB7f1N"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T00:25:53.000Z",
            "id": "909936549386649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional - Distrito Federal  Jornal de Bras\u00edlia https://t.co/g0glaSqtqd"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-09-19T00:15:11.000Z",
            "id": "909933856261672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a foram extintos, dizem Bombeiros https://t.co/EEKRxscVsD https://t.co/Z2T42MI45r"
        },
        {
            "author_id": "190379364",
            "created_at": "2017-09-19T00:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "909932663414427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza n\u00e3o existe adult\u00e9rio. E depois dizem que o homem \u00e9 que pensa \ud83e\udd14 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/RJaCKltnFs"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T00:06:11.000Z",
            "id": "909931588284231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/elSTl7tPoI"
        },
        {
            "author_id": "142048515",
            "created_at": "2017-09-19T00:02:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909930765407756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Echologic Park em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tyNlwTCvSE"
        },
        {
            "author_id": "81205571",
            "created_at": "2017-09-18T23:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "909924435347542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s w/ @jemfernn https://t.co/gPuj0zRba1 https://t.co/fKkptabmSa"
        },
        {
            "author_id": "52110686",
            "created_at": "2017-09-18T23:23:22.000Z",
            "id": "909920815407353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Bras\u00edlia, est\u00e1 em chamas, que maldade com os animais, n\u00e3o poderia ser na Pra\u00e7a dos 3 poderes,... https://t.co/aBqEt6R6ZY"
        },
        {
            "author_id": "2544166750",
            "created_at": "2017-09-18T23:07:42.000Z",
            "id": "909916872853901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade do dia \u00e9 saber que vou ficar acampado na floresta nacional por 3 dias...Como eu amo ficar no meio do mato"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2017-09-18T22:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "909913978746359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/PIJ42tPK09"
        },
        {
            "author_id": "104573788",
            "created_at": "2017-09-18T22:49:21.000Z",
            "id": "909912255797456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nPonta Grossa, PR\n#arenitos #parquevilavelha\u2026 https://t.co/k3YMXXoAfI"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2017-09-18T22:47:21.000Z",
            "id": "909911753089257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 beneficiada com o Mulher Cidad\u00e3 || Leia mais:https://t.co/N20abei74i"
        },
        {
            "author_id": "407817220",
            "created_at": "2017-09-18T22:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909907440518361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz na caminhada \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iOF2eKeMR9"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-09-18T22:29:16.000Z",
            "id": "909907198364442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/i73g5lfEHn https://t.co/vs24wTqicp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-09-18T22:27:57.000Z",
            "id": "909906867765301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/Pue6kFhtpe"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-09-18T22:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909906710793420802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/A998PrZDCU a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-09-18T22:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "909906656007507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/PHwc374VrK"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-18T22:25:50.000Z",
            "id": "909906334996467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/acMFxLyRyB"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-09-18T22:25:12.000Z",
            "id": "909906176644698113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2rBG6Y172I #G1 https://t.co/iYLUis6mkQ #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-18T22:24:27.000Z",
            "id": "909905986927939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lFB1Bg7yUP #G1 https://t.co/HbnXaMOBJj"
        },
        {
            "author_id": "850386913571868673",
            "created_at": "2017-09-18T22:21:11.000Z",
            "id": "909905167687884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed sim, vit\u00f3ria kk #cerrado #mtb em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ak21BhNp8l"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-09-18T22:20:16.000Z",
            "id": "909904937571807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PUt4182vmG #G1 https://t.co/fzRDwzJkHl"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-09-18T22:19:17.000Z",
            "id": "909904686974689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/L9d9uJog4F #G1 https://t.co/UtCtg0QT2o"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-18T22:18:32.000Z",
            "id": "909904497975099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/ifNeXmhenO"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2017-09-18T22:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909903577430331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo levantando a m\u00e3o pra bundinha do Cristo em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/Fy4bjVaVFZ"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-18T22:10:20.000Z",
            "id": "909902437699522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/m4ezsbznRh"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-09-18T22:00:40.000Z",
            "id": "909900004868927489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza\nFonte: Ag\u00eancia Brasil  https://t.co/oSvesrHXC9 https://t.co/2dRMz7HL6e"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-18T21:16:01.000Z",
            "id": "909888768085196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/tzGrYjQN5A https://t.co/dbX44rIYHO"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747851960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/n7lcgcolaV"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747789066242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/LL9GxiXMkE"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747789066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/d9qsCwzODn"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747671605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/tzGrYjQN5A"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-18T21:13:48.000Z",
            "id": "909888210246950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidromassagem natural nas Corredeiras do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\u2026 https://t.co/pb1Z175tKB"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-18T21:07:42.000Z",
            "id": "909886675282624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O capit\u00e3o do Corpo de... https://t.co/LZyN46cNT1"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-18T21:07:35.000Z",
            "id": "909886642449612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/swja4lXuQS #AmbienteInteiro https://t.co/kFrzfUV1oV"
        },
        {
            "author_id": "86201434",
            "created_at": "2017-09-18T21:05:37.000Z",
            "id": "909886149921042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seca t\u00e1 brava no Distrito Federal. A Floresta Nacional n\u00e3o escapou. em Flona - Floresta Nacional https://t.co/6tBYv2Emzp"
        },
        {
            "author_id": "226801275",
            "created_at": "2017-09-18T20:51:32.000Z",
            "id": "909882605931302918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o incoerente \u00e9 Luciano Hulck, que tem uma mansao em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, querer falar de msg importante sobre a Amaz\u00f4nia? https://t.co/MGzAgQyFuf"
        },
        {
            "author_id": "4839026775",
            "created_at": "2017-09-18T20:42:48.000Z",
            "id": "909880408472506375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena! https://t.co/YyIB7Jl5F1"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2017-09-18T20:25:39.000Z",
            "id": "909876092110065665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Novo foco de queimadas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o de Caraj\u00e1s \u2013 Z\u00c9 DUDU https://t.co/g9YtWc0lyH"
        },
        {
            "author_id": "2413364156",
            "created_at": "2017-09-18T20:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "33856227",
                        "start": 48,
                        "username": "patrimonionat"
                    }
                ]
            },
            "id": "909872942095454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento Natural de Monte Santiago, en #Burgos @patrimonionat https://t.co/BQOSytguwQ"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2017-09-18T20:11:21.000Z",
            "id": "909872492780642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/yozddg6e9r"
        },
        {
            "author_id": "220978378",
            "created_at": "2017-09-18T20:03:53.000Z",
            "id": "909870612188946440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com Raphaela Ara\u00fajo, diretora do Parque, no dia 23 de setembro o trabalho ser\u00e1 apresentado. \"Os alunos... https://t.co/fxN6nkQyVZ"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2017-09-18T19:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909867521406365699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio em fam\u00edlia (2) em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/tqvkQRLflI"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2017-09-18T19:37:32.000Z",
            "id": "909863980969218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da Fatma conhecem \u00e1rea de futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Boa Vista https://t.co/3Hme27FHI2"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2017-09-18T19:35:22.000Z",
            "id": "909863435470548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais da metade do Parque Nacional do Araguaia foi devastado por queimadas https://t.co/obYy3byKTb"
        },
        {
            "author_id": "728486034",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:36.000Z",
            "id": "909862236683952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em chamas! A fuma\u00e7a pode ser vista em grande parte do DF. https://t.co/AtKKmWzS4j"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:07.000Z",
            "id": "909862116689170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio da semana \u00e9 o trekking nas montanhas do Parque Estadual do Ibitipoca, situado entre a Serra da... https://t.co/sNLExE4897"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:02.000Z",
            "id": "909862096573227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 detido com mais de 150 quel\u00f4nios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM https://t.co/YmskQiLuXv"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:00.000Z",
            "id": "909862087676923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional https://t.co/i2SSg2cUVW https://t.co/CaiG7BvPK9"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-09-18T19:25:59.000Z",
            "id": "909861077219004418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional - Primeira Hora   not\u00edcias em Nacional https://t.co/dKjVbP2O8k"
        },
        {
            "author_id": "357485910",
            "created_at": "2017-09-18T19:12:35.000Z",
            "id": "909857701911339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Natureza ! Foz do Igua\u00e7u \u00e9 lindo! em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/AYvZg2POGM"
        },
        {
            "author_id": "96480118",
            "created_at": "2017-09-18T19:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "909857645586153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evite estresse! Poupe energia apenas para o que vale a pena! \ud83d\ude0e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/17Hv1O1kul"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2017-09-18T19:03:48.000Z",
            "id": "909855492742230018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo atrasado\nLalo de Almeida/Folhapress\n\nGarimpo clandestino na Floresta Estadual do Paru, no Par\u00e1\n18/09/2017 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-18T19:03:04.000Z",
            "id": "909855310361198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/fwBwfXCQVt"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2017-09-18T19:02:51.000Z",
            "id": "909855253952061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Novo foco de queimadas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o de Caraj\u00e1s... https://t.co/U3dZQQmCOG"
        },
        {
            "author_id": "1165710319",
            "created_at": "2017-09-18T18:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909853074285584391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PFh0RDah2X 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-09-18T18:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909847819032264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NYN8mOioX9"
        },
        {
            "author_id": "3761629283",
            "created_at": "2017-09-18T18:28:47.000Z",
            "id": "909846679075004416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #vibepositiva em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/2h5gLosy98"
        },
        {
            "author_id": "184586348",
            "created_at": "2017-09-18T18:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909845925593518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pzT6FgmDiR 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-09-18T17:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "909839051817209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/uwSrVFvgEH"
        },
        {
            "author_id": "47649481",
            "created_at": "2017-09-18T17:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "244987449",
                        "start": 0,
                        "username": "salvinerocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "909838693275496453",
            "in_reply_to_user_id": "244987449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salvinerocha Mesmo parte do terreno ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo que viu n\u00e3o haver\u00e1 problema. O projeto est\u00e1 bem elaborado. Ela q dever\u00e1 julgar"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2017-09-18T17:55:12.000Z",
            "id": "909838227313385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/F2NYERbm9G https://t.co/VnonWJb3Jn"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2017-09-18T17:53:58.000Z",
            "id": "909837916926603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisTradi\u00e7\u00e3o\n\nFestejos Farroupilhas 2017. Neste momento, acontece a Oficina Campeira no Parque Municipal.\n\nNa... https://t.co/UD0Tyd0QDs"
        },
        {
            "author_id": "536052842",
            "created_at": "2017-09-18T17:51:48.000Z",
            "id": "909837371885187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o to querendo acreditar que o Devendra deu um rolez\u00e3o no parque municipal\neu deveria ter adivinhado q ele faria isso"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-18T17:44:32.000Z",
            "id": "909835544498237442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/P05P8PTLis \ud83d\udcf7 Fabio Rodri\u2026 https://t.co/T5o9IAQmZs"
        },
        {
            "author_id": "63308001",
            "created_at": "2017-09-18T17:43:35.000Z",
            "id": "909835305435500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional | JBr. https://t.co/A4PA8nuFGc"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-09-18T17:40:01.000Z",
            "id": "909834406776442881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/e9SXk97cWw \ud83d\udcf7 Fabio Rodrigues Pozzebom/ABr https://t.co/hkeAB3hKrN"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-09-18T17:39:08.000Z",
            "id": "909834185237499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo (24), a dica \u00e9 comemorar os 10 anos do Parque Municipal do Cordeiro \u2013 Martin Luther King,Rua Breves, 968. https://t.co/9EtWIcblIo https://t.co/iD3EnzUuqH"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-09-18T17:38:35.000Z",
            "id": "909834049006505985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal das Mangabeiras - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/O6oZDYZKox"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2017-09-18T17:37:05.000Z",
            "id": "909833670025973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio dos jornais locais est\u00e1 ficando cada dia mais feio. https://t.co/WeGT7Mggel"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-09-18T17:36:36.000Z",
            "id": "909833547342503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/9pAupm8K6F"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2017-09-18T17:19:56.000Z",
            "id": "909829354489819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasilmetropole Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/wg1YiGXxF6"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2017-09-18T17:19:11.000Z",
            "id": "909829165687308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia 02 ajuda bombeiros a controlar inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha https://t.co/GrItMJEmkX"
        },
        {
            "author_id": "1518438002",
            "created_at": "2017-09-18T17:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4028333,
                        -22.77722965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "909828220266205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Maravilhoso na companhia de bons amigos! em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/fpckcQ1eR1"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-09-18T17:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "9317652",
                        "start": 111,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "909826535208751105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca #brasil https://t.co/GQ4a8WxG4K via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "58121902",
            "created_at": "2017-09-18T17:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909826505810763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo olhai pra n\u00f3s. .. \ud83d\ude09 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/n907M0UMiG"
        },
        {
            "author_id": "41191939",
            "created_at": "2017-09-18T17:07:22.000Z",
            "id": "909826193725194249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo dia 24/09 estaremos tocando no Sof\u00e1 na Rua Rio do Sul #5 la no Parque Municipal Harry Hobus \u00e0s 19... https://t.co/yQZ0J5eDJD"
        },
        {
            "author_id": "228433297",
            "created_at": "2017-09-18T17:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "909825920290009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job! @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/fbUm6E4WY7"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2017-09-18T17:00:02.000Z",
            "id": "909824346771910662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado prop\u00f5e constru\u00e7\u00e3o de uma legisla\u00e7\u00e3o que garanta a prote\u00e7\u00e3o ambiental e valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do... https://t.co/nIbfhwy8ZO"
        },
        {
            "author_id": "302781907",
            "created_at": "2017-09-18T16:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909824070451122177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qtNIxncngF"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-18T16:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96314188,
                        -22.40072088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "909823006008053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cart\u00e3o Postal - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) - Teres\u00f3polis (RJ). em\u2026 https://t.co/k1LyxleWDZ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-09-18T16:47:58.000Z",
            "id": "909821311391719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capit\u00e3o do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal (DF), Ronaldo Reis, disse nesta\u2026 https://t.co/yd40dNd0rs https://t.co/EB3Aw67EHx"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-18T16:38:11.000Z",
            "id": "909818845556174849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/JILB6HRIAS"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-18T16:38:08.000Z",
            "id": "909818836228087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/9XfC7U6sEk"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-18T16:38:04.000Z",
            "id": "909818818586828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/waBgdxbJTE"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-18T16:36:44.000Z",
            "id": "909818482614689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/SRerBPYVjf"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-09-18T16:30:57.000Z",
            "id": "909817025232596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/zE9mVeRo3y"
        },
        {
            "author_id": "4622321603",
            "created_at": "2017-09-18T16:30:39.000Z",
            "id": "909816952192827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\ud83d\ude0dNossa alma precisa de lugares que o homem ainda n\u00e3o modificou\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/VuJtiuYt1W"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-09-18T16:29:43.000Z",
            "id": "909816718767267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/p9NpEsQJP5"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-09-18T16:27:14.000Z",
            "id": "909816091546923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional - https://t.co/y43R8FixLL https://t.co/XoLeo3gva1"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-09-18T16:26:37.000Z",
            "id": "909815938022645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/2wFwcGwQjn"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-18T16:24:53.000Z",
            "id": "909815502234583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/CddexWAY3F https://t.co/9msZQA4UZb"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-18T16:24:52.000Z",
            "id": "909815495955795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/CddexWAY3F https://t.co/DfDFeZ7YfX"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-18T16:24:42.000Z",
            "id": "909815452980846593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/CddexWAY3F"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-09-18T16:23:43.000Z",
            "id": "909815207244980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capit\u00e3o do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal (DF), Ronaldo Reis, disse hoje (18) que mesmo ap\u00f3s o controle... https://t.co/qJQwB9RLOH"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2017-09-18T16:15:21.000Z",
            "id": "909813103017197578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea queimando no Parque Nacional de Bras\u00edlia nesta manh\u00e3 de segunda-feira https://t.co/Oe0LqGccIy"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-18T16:14:52.000Z",
            "id": "909812981063733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional  https://t.co/3YrqBr5Ow9 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1640988900",
            "created_at": "2017-09-18T16:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909812647234859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/DK24T71WYv"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-09-18T16:12:40.000Z",
            "id": "909812426975178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, \u00e9 destino de aventura e ecoturismo!! https://t.co/s9aOlPs5fI"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-09-18T16:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "909812141443690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu nome \u00e9 Olaf e eu gosto de abra\u00e7os apertadinhos \ud83d\ude08 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/L0eq8bnROY"
        },
        {
            "author_id": "222094886",
            "created_at": "2017-09-18T16:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "909811916662611970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira do fim de semana  \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd#SkateLife em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/OvEKceKXtq"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-18T16:09:30.000Z",
            "id": "909811630216761352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza - ISTO\u00c9   https://t.co/2fin5yLxrd"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-09-18T16:07:46.000Z",
            "id": "909811190834089985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Em setembro, um lobo marinho visitou o nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca! O animal est\u00e1 saud\u00e1vel e j\u00e1 retornou ao mar. https://t.co/V9TpTnnOQ4"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2017-09-18T16:02:15.000Z",
            "id": "909809805153488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza... https://t.co/mY2lMZkgBJ"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-18T15:56:37.000Z",
            "id": "909808388875411461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional https://t.co/Edziznr1sq #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-09-18T15:54:33.000Z",
            "id": "909807868794294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/B5RYGXtLWT"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-18T15:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "909805971035303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/WC6k9IVuxi"
        },
        {
            "author_id": "1444711056",
            "created_at": "2017-09-18T15:35:52.000Z",
            "id": "909803165570273280",
            "in_reply_to_user_id": "1444711056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo tava tao sinistro que achei era na Samambaia, pois \u00e9 na floresta Nacional. Pesado"
        },
        {
            "author_id": "153259277",
            "created_at": "2017-09-18T15:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20176615,
                        -22.9027959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909803076831318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/C3p0ayzwbK"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-18T15:27:45.000Z",
            "id": "909801120976928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Corredeiras do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/2sN0rBChyc"
        },
        {
            "author_id": "134289046",
            "created_at": "2017-09-18T15:17:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909798441773158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho t\u00e3o triste esssas imagens da floresta nacional pegando fogo \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2017-09-18T15:09:49.000Z",
            "id": "909796611286585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se os Campos da Baixada - s\u00e3o   \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental o Estado  precisa de ordem judicial para derrubar as... https://t.co/wM8QxcSNoc"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2017-09-18T14:54:47.000Z",
            "id": "909792824165568513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento pede cria\u00e7\u00e3o de parque municipal no terreno onde funcionou o Hospital do Bom Retiro https://t.co/4tUUI7gCBk https://t.co/ifIkScLmPw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-18T14:50:18.000Z",
            "id": "909791698749927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2017-09-18T14:50:04.000Z",
            "id": "909791638607859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SBTBras\u00edlia Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/NTEtisToiA"
        },
        {
            "author_id": "858396212952780800",
            "created_at": "2017-09-18T14:35:45.000Z",
            "id": "909788034916343809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fechado hoje cortou meu momento de paz na hora do almo\u00e7o \ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-09-18T14:29:49.000Z",
            "id": "909786543145046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1rio Werneck diz que quem abandonar gatos no Parque Municipal ser\u00e1 levado pra delegacia | JORNAL O TEMPO https://t.co/KLlgfMsjKl"
        },
        {
            "author_id": "30865720",
            "created_at": "2017-09-18T14:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "909786322855956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/18: Cataratas de Igua\u00e7u (Brasil) @ Parque Nacional Das Cataratas\u2026 https://t.co/QSxx5E1EnY"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-09-18T14:23:54.000Z",
            "id": "909785052778782721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS DO RENAN -  Nova esp\u00e9cie de sapo \u00e9 descoberta no Parque Estadual da Serra Negra\u2026 https://t.co/Nqwrb3uVGu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-18T14:15:22.000Z",
            "id": "909782905299357701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "355422029",
            "created_at": "2017-09-18T14:10:28.000Z",
            "id": "909781671716802563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guarani fazem acordo com governo de SP e desocupam Parque Estadual do #Jaragu\u00e1 https://t.co/QdmEe90IWm https://t.co/4vmoaEPGSP"
        },
        {
            "author_id": "717005106",
            "created_at": "2017-09-18T13:59:02.000Z",
            "id": "909778795208609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL  DO JUQUERY FOI TOTALMENTE TORRADO, DEVIDO \u00c0  UM BAL\u00c3O. \n S\u00f3 tem uma coisa que eu odeio mais do... https://t.co/uNPzA08TVw"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2017-09-18T13:58:59.000Z",
            "id": "909778783309303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ACATMAR como membro da CorBio - Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, participou da 32\u00aa... https://t.co/SCiSjMAtJ3"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2017-09-18T13:49:57.000Z",
            "id": "909776508209602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana no Parque Municipal Jorge Hardt, traga sua fam\u00edlia.... #vemproparque https://t.co/tjjZmRe7q2"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-09-18T13:34:16.000Z",
            "id": "909772561235546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS DO RENAN -  Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7kgkGv6bZ5"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2017-09-18T13:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "909771291665760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/ljO5U3GTPE"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2017-09-18T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.24829,
                        -25.70508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "909770442235297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer a diferen\u00e7a na busca pela igualdade \u00e9 o lema da Turismo Adaptado em Parque Nacional del\u2026 https://t.co/1jWyBvdmb4"
        },
        {
            "author_id": "49829615",
            "created_at": "2017-09-18T13:24:34.000Z",
            "id": "909770123963224069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquele confere na 10/10.\n\nFOTO: jhonydkt em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/0U72iRl3V7"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2017-09-18T13:14:27.000Z",
            "id": "909767575583838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem nova esp\u00e9cie de sapo no Parque Estadual da Serra Negra - https://t.co/oKWCp0UXnW https://t.co/j9zdrhpH5y"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2017-09-18T13:10:12.000Z",
            "id": "909766507084869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Inc\u00eandio na Floresta Nacional cria cortina de fuma\u00e7a e impressiona) - https://t.co/UUELkxEw10 https://t.co/qWssTLskwb"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2017-09-18T13:08:43.000Z",
            "id": "909766135091990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/TRRk3Oib7A"
        },
        {
            "author_id": "168940248",
            "created_at": "2017-09-18T13:08:42.000Z",
            "id": "909766129224228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia DF a voc\u00ea que n\u00e3o aguenta mais ver fogo nas matas da floresta nacional https://t.co/dremzkQ0cs"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-09-18T13:02:26.000Z",
            "id": "909764550282629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 GO https://t.co/QfBkxDQcgW"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-18T12:56:08.000Z",
            "id": "909762968384139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/X2GwY9rAFY"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2017-09-18T12:51:31.000Z",
            "id": "909761805240688640",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+ As queimadas ocorreram na Floresta Nacional, em Taguatinga, na regi\u00e3o da Aguilhada, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e em Planaltina."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-09-18T12:50:14.000Z",
            "id": "909761480437923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque do Coc\u00f3: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/OvqUZuUOsE"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-18T12:44:07.000Z",
            "id": "909759942021844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande: https://t.co/erb40VtgF5"
        },
        {
            "author_id": "892766065553534976",
            "created_at": "2017-09-18T12:34:27.000Z",
            "id": "909757511082942466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A gente vai no Parque Nacional, nao \u00e9 Agua mineral nao.\"\nMere\u00e7o estas coisas em plena recupera\u00e7ao da garganta? Rs"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T12:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909757023386050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/BwVIAvBYvF https://t.co/dQ8DQBGNwF"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-09-18T12:23:52.000Z",
            "id": "909754848178040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o:\nHoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 fechado, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo e... https://t.co/XTzES23iSQ"
        },
        {
            "author_id": "97772386",
            "created_at": "2017-09-18T12:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "909754653818068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/UMdwQRo48A"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-09-18T12:21:26.000Z",
            "id": "909754235310485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/bzkaZBGPBG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-18T12:18:47.000Z",
            "id": "909753566163849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, RJ, j\u00e1 dura tr\u00eas dias https://t.co/Fimr7dPJD1"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-09-18T12:05:09.000Z",
            "id": "909750135118168066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental para observar as estrelas. Que ideia ousada e genial! https://t.co/VzLtU0QEZH"
        },
        {
            "author_id": "3752307202",
            "created_at": "2017-09-18T12:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50413,
                        -23.0355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909748984822018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem \ud83d\udc99 em Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha https://t.co/MJ5nJU3bVv"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-09-18T11:58:09.000Z",
            "id": "909748372684382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, RJ, j\u00e1 dura tr\u00eas dias https://t.co/eslwvNziVK"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-09-18T11:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "86356656",
                        "start": 123,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "909740360347373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bombeiros entram no 3\u00ba dia de combate aos focos de #inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na regi\u00e3o metro (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2017-09-18T11:24:33.000Z",
            "id": "909739920717205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Bombeiros entram no 3\u00ba dia de combate aos focos de #inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na regi\u00e3o metropolitana de BH."
        },
        {
            "author_id": "888520435817750531",
            "created_at": "2017-09-18T11:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "888381274867499008",
                        "start": 77,
                        "username": "AnaPmenezes29"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "3423767793",
                        "start": 92,
                        "username": "danieletotolo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3583156,
                        -23.53455961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "909739827171676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo w/ @anapmenezes29 @danieletotolo1 https://t.co/M1MbIxfYnj"
        },
        {
            "author_id": "305586169",
            "created_at": "2017-09-18T11:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909737700281819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rockrio2017 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/eMI2lxA8o8"
        },
        {
            "author_id": "812336726140133376",
            "created_at": "2017-09-18T10:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49318144",
                        "start": 0,
                        "username": "MauroNakada"
                    }
                ]
            },
            "id": "909731560831766528",
            "in_reply_to_user_id": "49318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauroNakada maurin, vem conhecer o parque nacional de itatiaia, pra gnt fazer uns rapel junto!!!"
        },
        {
            "author_id": "205211579",
            "created_at": "2017-09-18T10:49:46.000Z",
            "id": "909731166827278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos macacos ladr\u00e3o naquele parque nacional kk"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-09-18T10:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "909730128942567426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/xdBBMcDHrF"
        },
        {
            "author_id": "165128555",
            "created_at": "2017-09-18T10:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "351683843",
                        "start": 65,
                        "username": "RUTAS_4WD"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "47003962",
                        "start": 89,
                        "username": "Sakirema1"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1043145744",
                        "start": 100,
                        "username": "FTurismoFalcon"
                    }
                ]
            },
            "id": "909726784215756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana Peninsula de Paraguana #Falc\u00f3n @RUTAS_4WD @vistasdeven @Sakirema1 @FTurismoFalcon https://t.co/mgRTw8qztb"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-18T10:17:26.000Z",
            "id": "909723027511943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/BWfoeSl5OB"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-09-18T10:17:12.000Z",
            "id": "909722967751430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalle faro do Peito na illa Norte ou Monteagudo das Illas #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/FkljtowHCM"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-09-18T10:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "909722657754451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Enough #DeltaGoodrem \ud83e\udd17 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/YPnrQPlrE9"
        },
        {
            "author_id": "702909793355362304",
            "created_at": "2017-09-18T10:05:11.000Z",
            "id": "909719944346075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza\nClique e saiba mais. https://t.co/oZvhfKh1ot"
        },
        {
            "author_id": "183336827",
            "created_at": "2017-09-18T10:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "53477804",
                        "start": 104,
                        "username": "correiodobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "909719291624337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza: abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RAj56bwEpY via @correiodobrasil"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-09-18T10:00:24.000Z",
            "id": "909718740656377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza\nFonte: Ag\u00eancia Brasil  https://t.co/oSvesrHXC9 https://t.co/eAT3j4dQ6Q"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T09:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "357169238",
                        "start": 90,
                        "username": "NatyAlmeidinha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909715266057187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vida que segue.. saudades de minha m\u00e3e. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @natyalmeidinha) https://t.co/eRvcdZjELi"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T09:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "163727906",
                        "start": 67,
                        "username": "Danilosep1992"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909715056274952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @danilosep1992) https://t.co/M0DW4KzQJ0 https://t.co/BN6feTCUGk"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2017-09-18T09:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "909715009898500097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\ude4f\nCapela de S\u00e3o Jos\u00e9 em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/gOzLSq3lDi"
        },
        {
            "author_id": "153823130",
            "created_at": "2017-09-18T09:10:18.000Z",
            "id": "909706133266472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de hoje \u00e9 t\u00e3o importante que a vota\u00e7\u00e3o deveria ser no Parque Municipal.\nQue o esp\u00edrito iluminado dos fundadores esteja presente. https://t.co/3FTXwcOhAX"
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-09-18T08:10:48.000Z",
            "id": "909691159693406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As #C\u00edes: un Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/DWS3EOOduR"
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2017-09-18T04:55:57.000Z",
            "id": "909642126601809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2z8Fxz https://t.co/4evE9RZyq1"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2017-09-18T04:07:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "909629884959461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Forno \nTrekking de leve \n\u26fa\ud83c\udf04\ud83d\udcf7 em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/qb1xtLPDJq"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2017-09-18T03:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "909623261406752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida ao Pico do Itacolomi em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/s75jfqN8HN"
        },
        {
            "author_id": "1711001251",
            "created_at": "2017-09-18T03:40:59.000Z",
            "id": "909623260253388801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"assustam moradores de \u00e1guas claras\" MEU IRM\u00c3O \u00c9 A FLORESTA NACIONAL FODA-SE MORADORES DE \u00c1GUAS CLARAS https://t.co/vwrPfyRdZm"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2017-09-18T03:39:50.000Z",
            "id": "909622971173670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/0/2017 parque nacional resda floresta da tijuca (floresta da tijuca  (lugar magico)quando vc se permite sentir... https://t.co/eXq5jOvCXW"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-09-18T03:19:27.000Z",
            "id": "909617839367172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/tSlaqNau9I https://t.co/qYkcnRrhDb"
        },
        {
            "author_id": "1151258839",
            "created_at": "2017-09-18T03:14:55.000Z",
            "id": "909616700588425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA S\u00d3 QUE FINAL DE SEMANA INCR\u00cdVEL A COSTA RICA PROPORCIONA \ud83d\udc12\ud83d\udc3e\ud83d\udc26\ud83d\udc38\ud83d\udc0a\ud83d\udc22\ud83e\udd8e\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc20\u2618\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf33 HelloBrazil Tours Copa Airlines... https://t.co/UPYJreOU20"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T02:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "357169238",
                        "start": 61,
                        "username": "NatyAlmeidinha"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 77,
                        "username": "zeniroli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909608204618944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boa noite. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @natyalmeidinha @zeniroli) https://t.co/X1CYJVHiWz https://t.co/Hcp0XVyzAX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-18T02:35:29.000Z",
            "id": "909606773849513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "116479850",
            "created_at": "2017-09-18T02:32:34.000Z",
            "id": "909606041121316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XVgEQQqFQX"
        },
        {
            "author_id": "4025486794",
            "created_at": "2017-09-18T02:22:42.000Z",
            "id": "909603559754387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem que fiz hoje da ponte JK, do inc\u00eandio que atingiu a floresta nacional. https://t.co/viJGgXKyps"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T02:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "859640086056636420",
                        "start": 68,
                        "username": "casgutorj72"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909603548169687041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @casgutorj72) https://t.co/bJUkRt8jEA https://t.co/pAA9ZWjdYj"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T02:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909600740347432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/FpEqjDA0P1 https://t.co/Y39frturJU"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T02:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909599814299635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/KPPQbEMOI3 https://t.co/j4GdQZJnYC"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T02:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909599479241875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/BggO83S3pR"
        },
        {
            "author_id": "408918782",
            "created_at": "2017-09-18T01:32:11.000Z",
            "id": "909590844117737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartela... https://t.co/gczXQhWrOb"
        },
        {
            "author_id": "241183399",
            "created_at": "2017-09-18T01:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "909589515261669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/fVgnC3azjG"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-09-18T01:24:22.000Z",
            "id": "909588877194747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRISTINO CASTRO\n\nCristino Castro hoje det\u00e9m apenas uma pequena por\u00e7\u00e3o relativa do Parque Nacional da Serra das... https://t.co/ZCi3Y3J6De"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-09-18T01:23:24.000Z",
            "id": "909588633237237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nCristino Castro hoje det\u00e9m apenas uma pequena por\u00e7\u00e3o relativa do Parque Nacional da Serra... https://t.co/6VsTdqe0ns"
        },
        {
            "author_id": "4709178375",
            "created_at": "2017-09-18T01:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909588220714905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/priZ25tj8w DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "4643108957",
            "created_at": "2017-09-18T01:18:09.000Z",
            "id": "909587315437326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional de Bras\u00edlia queima em chamas, pren\u00fancio para Temer, vai come\u00e7ar a queimar sua base pol\u00edtica e seu poder virar\u00e1 cinzas."
        },
        {
            "author_id": "48909335",
            "created_at": "2017-09-18T01:16:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909586899328802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia assusta moradores de \u00c1guas Claras https://t.co/rqTi695Pd3"
        },
        {
            "author_id": "421824711",
            "created_at": "2017-09-18T01:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "909582871572226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/XaEeOZzQEx"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2017-09-18T00:58:22.000Z",
            "id": "909582333090689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol no Cruzeiro\nNascer do Sol no Morro do A\u00e7u. \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zXP88m5UtL"
        },
        {
            "author_id": "832262716228239361",
            "created_at": "2017-09-18T00:48:56.000Z",
            "id": "909579959391457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmaria... \ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb5\u270c\ufe0f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/mjI1oqwWsm"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-09-18T00:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "909576911541686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, dia de ecoturismo no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha... #Passeio #moveitmoveit\u2026 https://t.co/88t5x7D1ve"
        },
        {
            "author_id": "276198347",
            "created_at": "2017-09-18T00:12:33.000Z",
            "id": "909570805541064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza: https://t.co/Rfrm64uSgY"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-09-18T00:11:37.000Z",
            "id": "909570569712136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia assusta moradores de \u00c1guas Claras https://t.co/7a910Bgo9K"
        },
        {
            "author_id": "718280985629036545",
            "created_at": "2017-09-18T00:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "909570474895699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha\ud83c\udf1e\ud83c\udf04 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/ZwUU0x5OOT"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-17T23:58:13.000Z",
            "id": "909567199064576001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza  https://t.co/qHQAbqqFnL #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-09-17T23:50:03.000Z",
            "id": "909565140814536705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio est\u00e3o em manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/FYBwVUN2gc"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-17T23:46:35.000Z",
            "id": "909564267854270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/q9fbhO67hv #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "57680268",
            "created_at": "2017-09-17T23:44:31.000Z",
            "id": "909563749530554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura alguns dias no Parque Nacional da Tijuca, setor acima da estrada Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1. As chamas aumentaram hoje :( https://t.co/pz70LMmZ7x"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-09-17T23:41:37.000Z",
            "id": "909563019046326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kite surf travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N2M91p8j96"
        },
        {
            "author_id": "2584675645",
            "created_at": "2017-09-17T23:37:34.000Z",
            "id": "909562002879778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quatro dias Corpo de Bombeiros, Defesa Civil de Caieiras e brigada de inc\u00eandio combatem inc\u00eandio no Parque... https://t.co/NdwMz1OZ2F"
        },
        {
            "author_id": "2584675645",
            "created_at": "2017-09-17T23:37:34.000Z",
            "id": "909562002263166977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d1 Her\u00f3is an\u00f4nimos \ud83d\udd25 https://t.co/aesWXMiLSo"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-09-17T23:31:34.000Z",
            "id": "909560490120159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: Lentid\u00e3o na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, a partir do Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "133409973",
            "created_at": "2017-09-17T23:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15694035",
                        "start": 107,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "909559122378375174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/yLIrpGNVw5 (via @PortalTNH1) https://t.co/d7WaIxlauZ"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-09-17T23:23:06.000Z",
            "id": "909558361380851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio\u2026 https://t.co/DxI7Myw9fZ"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-17T23:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "841425444159266817",
                        "start": 61,
                        "username": "juuhnaanda"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "323219391",
                        "start": 73,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 81,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "86233057",
                        "start": 91,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "167111567",
                        "start": 101,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "909556961808715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @juuhnaanda @lex_dk @sniperrj @kamiules @mrmjunior https://t.co/Hexj5Rge8b"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-17T23:16:40.000Z",
            "id": "909556741129555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/rFJxL8i68R"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-09-17T23:09:03.000Z",
            "id": "909554826190528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio est\u00e3o em manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/BJfEocVH0c https://t.co/05shmOU5ho"
        },
        {
            "author_id": "907630336175112192",
            "created_at": "2017-09-17T23:00:01.000Z",
            "id": "909552551099551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional de Santa Teresa\n\ud83d\udcf7 Matilde Cabral Alonso - Instagram @eca_2107 https://t.co/MmzVscxoQo"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-09-17T22:58:09.000Z",
            "id": "909552081140310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio\u2026 https://t.co/VQNnFi5o6X  por #elcentrodemexico https://t.co/rAWd7aGbYb"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-09-17T22:53:37.000Z",
            "id": "909550940100931586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio\u2026 https://t.co/4jq90eUvRt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-17T22:53:25.000Z",
            "id": "909550889769357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio est\u00e3o em manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/kHyyJrSlCc"
        },
        {
            "author_id": "798055598",
            "created_at": "2017-09-17T22:50:05.000Z",
            "id": "909550049599868930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente foi p parque nacional e eu n fazia ideia q aquele lugar era o parque"
        },
        {
            "author_id": "837452252042432512",
            "created_at": "2017-09-17T22:43:58.000Z",
            "id": "909548513977159688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a programa\u00e7\u00e3o. 23/09 ser\u00e1 nossa palestra no parque Municipal Guapituba, local que gosto\u2026 https://t.co/Em9KXmlYUY"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-17T22:42:12.000Z",
            "id": "909548069087252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia mobiliza 69 bombeiros; avi\u00f5es de combate a inc\u00eandio est\u00e3o em manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/YzNaAhNTBl"
        },
        {
            "author_id": "55676183",
            "created_at": "2017-09-17T22:37:54.000Z",
            "id": "909546986214477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca \u2013 RJ https://t.co/Ra2MdzH6jy"
        },
        {
            "author_id": "63916493",
            "created_at": "2017-09-17T22:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909543976428072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Pav\u00e3o (Pavo cristatus) no Parque Municipal de Barueri: https://t.co/uPTGyO4Q83 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3669729377",
            "created_at": "2017-09-17T22:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909543406522728451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U, RJ - DI\u00c1RIO DE BORDO 30: https://t.co/pIkbpbgfvv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "888933352522342400",
            "created_at": "2017-09-17T22:12:14.000Z",
            "id": "909540525547560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva intensamente, ningu\u00e9m sabe o dia de amanh\u00e3! em Parque Municipal\u2026 https://t.co/sj6uCkqgsF"
        },
        {
            "author_id": "358521227",
            "created_at": "2017-09-17T22:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909539181805821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2600\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/xhrd4ssCRm"
        },
        {
            "author_id": "832371379320320000",
            "created_at": "2017-09-17T22:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454327,
                        -15.368117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "909538904453378049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que passeio, que lugar, amei tudo! \ud83c\udf33\ud83c\udf3b #formosa em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/BFamrBySGS"
        },
        {
            "author_id": "2735410592",
            "created_at": "2017-09-17T21:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "909537430231027715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/mpwfZ7yDKn"
        },
        {
            "author_id": "277165182",
            "created_at": "2017-09-17T21:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "909535262971191298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83c\udfde\ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83d\udeb6\n#goodvibes #energy #feelinggood #lifestyle #nature em Parque Estadual\u2026 https://t.co/5mo7HbLAmX"
        },
        {
            "author_id": "343652722",
            "created_at": "2017-09-17T21:25:54.000Z",
            "id": "909528865709715461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ"
        },
        {
            "author_id": "63291749",
            "created_at": "2017-09-17T21:23:19.000Z",
            "id": "909528215760367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve sol \ud83d\ude0d e com ele o arco-\u00edris \u2764 #nofilter em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HudtAoxNiR"
        },
        {
            "author_id": "75587516",
            "created_at": "2017-09-17T21:02:54.000Z",
            "id": "909523077989650434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati.\ud83c\udf43 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Eiqenlogda"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-17T21:01:31.000Z",
            "id": "909522731418492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do Cerrado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/CRoOrx5SCy"
        },
        {
            "author_id": "4496011833",
            "created_at": "2017-09-17T20:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142305891",
                        "start": 0,
                        "username": "deniruson"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "73101968",
                        "start": 11,
                        "username": "diarioceilandia"
                    }
                ]
            },
            "id": "909522269378154501",
            "in_reply_to_user_id": "142305891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deniruson @diarioceilandia T\u00e1 um pouco longe do Sesc eim\nInc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2017-09-17T20:56:54.000Z",
            "id": "909521569730490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional cria cortina de fuma\u00e7a e impressiona -  https://t.co/jCfqoF167L"
        },
        {
            "author_id": "373923442",
            "created_at": "2017-09-17T20:50:13.000Z",
            "id": "909519884026920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fortaleza: abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/uYksToNOru"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-09-17T20:50:07.000Z",
            "id": "909519859926622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional cria cortina de fuma\u00e7a e impressiona - https://t.co/O2SpjDsGwY https://t.co/0YfLAK1n6i"
        },
        {
            "author_id": "749815741109657600",
            "created_at": "2017-09-17T20:44:25.000Z",
            "id": "909518426783313921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino CRB - Floresta Nacional - 16/09/17 - 10km - Primeiro colocado\u2026 https://t.co/f7c0Xg6pOc"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [salvinerocha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salvinerocha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salvinerocha"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Sakirema1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Sakirema1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Sakirema1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapes, Brasil",
                "id": "b8904b1350f17498",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161049771",
                "name": "Ana Paula Wan-Dall",
                "username": "AnaPaulaWanDall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892458261890334720",
                "name": "Halison rael",
                "username": "HalisonRael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965927121",
                "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude8e",
                "username": "zepherinecypher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131163093",
                "name": "Daniel Ribeiro dos Santos",
                "username": "ribeiroesantosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74531713",
                "name": "Luanna",
                "username": "LuanaNava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "882308168516337665",
                "name": "Madara o brabo!",
                "username": "Wemenson01817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801265910",
                "name": "VEJA PARAN\u00c1",
                "username": "vejaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2186792802",
                "name": "kerolly\u303d\ufe0f",
                "username": "_kerollym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847510872448573440",
                "name": "Munic\u00edpio de Gua\u00edra",
                "username": "municipioguaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296525702",
                "name": "Lucas GomesHeredia",
                "username": "lucasgheredia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3528996741",
                "name": "Neithan",
                "username": "tomeiumavatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191659866",
                "name": "dunder mifflin this is fer",
                "username": "mcflyfernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188798104",
                "name": "VICTOR J. SEGOVIA",
                "username": "vijaseggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375359798",
                "name": "Deus do sonho",
                "username": "m0rf3u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841425444159266817",
                "name": "Juliana Fernanda",
                "username": "juuhnaanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879334999249518592",
                "name": "Marcinei#miss\u00e3obeta",
                "username": "Nei0013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386730287720185858",
                "name": "kaleb",
                "username": "SniperrJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161077339",
                "name": "Rafael Rios TIM BETA",
                "username": "rafaelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167111567",
                "name": "Miguel Moreira",
                "username": "mrmjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313588624",
                "name": "Luciane Castro",
                "username": "LucianeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821119034217418754",
                "name": "Bruna Jacobi",
                "username": "brunaajacobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432978662",
                "name": "Informativo em Foco",
                "username": "luisradialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4559109856",
                "name": "DIIAV - Impactos, Adapta\u00e7\u00e3o e Vulnerabilidades",
                "username": "DIIAV_inpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766606613",
                "name": "Col\u00e9gio Johann Gauss",
                "username": "ColGauss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903332563393150980",
                "name": "Mapa da Not\u00edcia",
                "username": "mapadanoticiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48018057",
                "name": "Diego Abreu",
                "username": "go_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58284704",
                "name": "Mozer \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "MozerAlberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184107680",
                "name": "Vi",
                "username": "vivisilveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232494472",
                "name": "medeir\u00f8s \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "_laramarianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403765203",
                "name": "\u2020 Lord Andrew \u2020",
                "username": "RealLordAndrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23361926",
                "name": "mauricio saraiva",
                "username": "baby_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164772055",
                "name": "Adriano Kamy",
                "username": "adrianokamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478015432",
                "name": "M A C A",
                "username": "Maca1627",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279288977",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrzsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76068067",
                "name": "Alexandre Luz",
                "username": "Alexandyanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51606900",
                "name": "Gizelle Neves",
                "username": "LouanyCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432621991",
                "name": "CBN Para\u00edba",
                "username": "cbnpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794561366",
                "name": "Rafael Lemos",
                "username": "leafarlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034640619",
                "name": "Diego Peixoto",
                "username": "diego_peixoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186538826",
                "name": "\u00dforba",
                "username": "phervertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212426172",
                "name": "Deh com H \ud83d\udc1d\ud83c\udf6f",
                "username": "DehToscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56769394",
                "name": "Lenilton Morato",
                "username": "LeniltonMorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155966327",
                "name": "AGRESTA S. Coop.",
                "username": "agrestascoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182808868",
                "name": "Sierra de Guadarrama",
                "username": "PNGuadarrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791940565",
                "name": "MontesyMedio Natural",
                "username": "montes_mnatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885227297",
                "name": "anna vacinada \ud83d\udc0a",
                "username": "Imjmean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930125443",
                "name": "TADOKIRA -_\u0d9e \u5341\u4e8c \u3297",
                "username": "VipZinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174878027",
                "name": "caetaninha",
                "username": "caetaninha28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281108655",
                "name": "Lindonjhonson",
                "username": "CallebCotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293531294",
                "name": "PWExplorer",
                "username": "pwexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50796402",
                "name": "Leda",
                "username": "leeehalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66883613",
                "name": "Nana Grassi",
                "username": "NanaGrassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186035829",
                "name": "Bruno Rontani",
                "username": "brrontani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "802331277487734786",
                "name": "\u24c3anda \u24bc\u00f3es\ud83c\udf34\ud83d\udc99",
                "username": "nandagoes007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802624871519940608",
                "name": "Ms Julia",
                "username": "MsJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22089856",
                "name": "Manuela Barem",
                "username": "manubarem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728486034",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JL_TVBRASILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28429957",
                "name": "Rafael Thomas",
                "username": "rafaelthomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376119467",
                "name": "$equela",
                "username": "gabrielvesk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343694536",
                "name": "Ricardo Bernardes",
                "username": "ricomarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809177673083846656",
                "name": "Janderson Cardinot",
                "username": "Jandersoncardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232061492",
                "name": "Pregopontocom",
                "username": "pregopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369657106",
                "name": "Paulo",
                "username": "iampaulovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316368413",
                "name": "Zelandio",
                "username": "ZelandioDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49726151",
                "name": "ARCA Brasil",
                "username": "arcabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176857831",
                "name": "Jotta Oliveira",
                "username": "JottaOliveira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209957",
                "name": "Tribuna Piranhense",
                "username": "TPiranhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149023901",
                "name": "micaela",
                "username": "micaelasoars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121753173",
                "name": "CEERT",
                "username": "CeertOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29433108",
                "name": "Ricardo M. Iba\u00f1ez",
                "username": "rmartini2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26860919",
                "name": "Mariana Peretti",
                "username": "maaarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863739500",
                "name": "A",
                "username": "xxribsxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95941362",
                "name": "brasileiro & triste",
                "username": "vaiteia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2307285050",
                "name": "Lagoa TV",
                "username": "LagoadosPatosFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477064100",
                "name": "Will Will Will Will Will Will Will Will Will Will",
                "username": "TioGordoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48788039",
                "name": "ivo hiebert",
                "username": "ivohiebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330658931",
                "name": "A Passarinh\u00f3loga",
                "username": "passarinhologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908085181524971520",
                "name": "Zukii Fashion",
                "username": "KatiaSuzuki5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777377506026455041",
                "name": "TV NORDESTE VAQUEJADA",
                "username": "GeonneyAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825713925098500103",
                "name": "Portal Noticia Onlin",
                "username": "portalnoticiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54663127",
                "name": "Servas",
                "username": "ServasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102648130",
                "name": "SENALBA/RN",
                "username": "senalbarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16982294",
                "name": "bubuzinha - Sou da luz, sou da paz, sou do amor.",
                "username": "bubuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68729247",
                "name": "foque.com.br",
                "username": "coletivofoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619573",
                "name": "Gilson Isleb",
                "username": "GILSONISLEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3204923585",
                "name": "Marcelo Bomfim",
                "username": "Bomfim57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395468209",
                "name": "Elaine Silva",
                "username": "elainecssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63733057",
                "name": "Fernanda Poliana",
                "username": "FernandaPoliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14688486",
                "name": "Luis Moura",
                "username": "luismoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63797444",
                "name": "Incomum Viagens",
                "username": "incomumviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235481095",
                "name": "Luiz Marins",
                "username": "professormarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720197077",
                "name": "leo\ud83c\udd71\ufe0fidu\u2122",
                "username": "leobidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993115014",
                "name": "VortemospraMarte",
                "username": "Matthriguex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160375336",
                "name": "Ana",
                "username": "opss_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176656749",
                "name": "geruza #TIMbeta SDV",
                "username": "gracinha_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433735816",
                "name": "C\u00e9sar TIM BETA",
                "username": "GuuinhowCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115419802",
                "name": "GeorgeSantos..",
                "username": "George13RBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3139254611",
                "name": "jl\ud83d\udc99",
                "username": "driellecrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185086",
                "name": "Denise Furtado",
                "username": "defurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57675606",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigoo2112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68200630",
                "name": "\u30c9\u30ea\u30ab #ManchesterisRed \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b",
                "username": "dricacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873592438748794885",
                "name": "ToyotaHondaSonyPS4",
                "username": "midianaotemjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141719910",
                "name": "Drielle Martins",
                "username": "Dree_Elle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207336774",
                "name": "FelipeRocha",
                "username": "Felipe_Iron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33073112",
                "name": "Weber d\ud83c\udd70\ufe0f Web",
                "username": "weebi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300358120",
                "name": "Rodinei C B Tenorio",
                "username": "rodineitenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235958717",
                "name": "Janete Mello",
                "username": "tucca2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183028770",
                "name": "Hey, Saulo",
                "username": "EiSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379364",
                "name": "Padre Anderson CN",
                "username": "padreandersoncn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142048515",
                "name": "Rich\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "richarlle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81205571",
                "name": "EdgarHenrique",
                "username": "edgarhenriquedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52110686",
                "name": "Jorge Rezende",
                "username": "JorgeSRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544166750",
                "name": "Boiolinha",
                "username": "sidnei_jrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104573788",
                "name": "Amorim Leite",
                "username": "mc_amorimleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407817220",
                "name": "Lucas Lessa",
                "username": "Lessa_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850386913571868673",
                "name": "Rafael Tadeu",
                "username": "DanTzaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54636866",
                "name": "Alan Ara\u00fajo",
                "username": "Ahlaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54884891",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "GuilhermeBMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86201434",
                "name": "welington valad\u00e3o",
                "username": "wevaladao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226801275",
                "name": "cara de homossexual terr\u00edvel",
                "username": "eujoanapardal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839026775",
                "name": "Alexandra Rodr\u00edguez",
                "username": "xandrouva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413364156",
                "name": "IngenierosMontes CyL",
                "username": "IngMontesCyL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33856227",
                "name": "Fundaci\u00f3n Patrimonio Natural",
                "username": "patrimonionat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220978378",
                "name": "Portal Acontece",
                "username": "portalacontece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357485910",
                "name": "Renan Portes",
                "username": "portesdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96480118",
                "name": "L\u00fahh_\ud83e\udd8b",
                "username": "Cleide_key",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165710319",
                "name": "PedroK_Bacon",
                "username": "P_Karavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3761629283",
                "name": "Lais Moraes",
                "username": "Lais0scar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184586348",
                "name": "BACA",
                "username": "rsbacarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47649481",
                "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fniel Tabatinga",
                "username": "DanielTabatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789319824530927616",
                "name": "Marau \u2764\ud83d\ude37",
                "username": "PrefeituraMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536052842",
                "name": "marina TROPA DOS SNK LOUCO",
                "username": "rebolamare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308001",
                "name": "Fred Ravhashy",
                "username": "khythoravhashy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518438002",
                "name": "Tainan Faki",
                "username": "tainanfak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58121902",
                "name": "M\u00e1rcia de Miranda",
                "username": "Mardemira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41191939",
                "name": "Agenda Alto Vale",
                "username": "agendaaltovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228433297",
                "name": "devid",
                "username": "devidwl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302781907",
                "name": "RM",
                "username": "porafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4622321603",
                "name": "Ravier",
                "username": "euravier_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640988900",
                "name": "vinicius \ud83e\udd19\ud83c\udfff",
                "username": "can1vete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184058231",
                "name": "Purpurina-Man \ud83c\udf40",
                "username": "palomaakruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222094886",
                "name": "willian",
                "username": "williandelmonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444711056",
                "name": "PHORRONY \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "FabiinThorrony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153259277",
                "name": "SauloMorais#TIMBETALAB",
                "username": "SMF0202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134289046",
                "name": "Leide",
                "username": "janemaryy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858396212952780800",
                "name": "Israel Lopes",
                "username": "Raelfivee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865720",
                "name": "Giovanni R.",
                "username": "Locopastrulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355422029",
                "name": "Pulsar Brasil",
                "username": "pulsar_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717005106",
                "name": "Bethos Massucato",
                "username": "MassucatoBethos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49829615",
                "name": "Drito",
                "username": "dritoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263955590",
                "name": "Jeov\u00e1 Rodrigues Neve",
                "username": "JeovNeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168940248",
                "name": "BSB Dicas",
                "username": "BsbDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892766065553534976",
                "name": "run Lola, run",
                "username": "tmaferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97772386",
                "name": "Luiz Roberto Bahl",
                "username": "LuizBahl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3752307202",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a",
                "username": "bxllxrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888520435817750531",
                "name": "Ana Paula #timBeta",
                "username": "AnaPaul90780504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888381274867499008",
                "name": "Anna_paula Moreira",
                "username": "AnaPmenezes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423767793",
                "name": "Dani T\u00f3tolo#Tim_Beta",
                "username": "danieletotolo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305586169",
                "name": "love above all - there and back",
                "username": "highsky4me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812336726140133376",
                "name": "vivi",
                "username": "vitoriaferes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49318144",
                "name": "Mauro Nakada",
                "username": "MauroNakada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205211579",
                "name": "Laris",
                "username": "laarysandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165128555",
                "name": "ktqmene",
                "username": "ktqmene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043145744",
                "name": "Fondo Turismo Falc\u00f2n",
                "username": "FTurismoFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702909793355362304",
                "name": "F5 Alagoas",
                "username": "f5alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183336827",
                "name": "Edemar Motta",
                "username": "EdemarMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357169238",
                "name": "NatyAlmeida#beta#sdv",
                "username": "NatyAlmeidinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163727906",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilosep1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68438816",
                "name": "Mireille Santos",
                "username": "mireillesantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153823130",
                "name": "Vinny Gon\u00e7alves \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ViniBHOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242414253",
                "name": "Amigos da Terra",
                "username": "adtgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711001251",
                "name": "gabriel urias",
                "username": "ffrayw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472256837",
                "name": "Psifuture",
                "username": "Psifuture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151258839",
                "name": "Revista Travel3",
                "username": "RevistaTravel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116479850",
                "name": "Ren\u00ea Vander",
                "username": "ReneVander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4025486794",
                "name": "Nem de gente eu gosto",
                "username": "anxietypangolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859640086056636420",
                "name": "Roger Silva#TimBeta",
                "username": "casgutorj72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408918782",
                "name": "von Linsingen",
                "username": "VLinsingen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241183399",
                "name": "Alexandre Tadeu",
                "username": "TadeuBh2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4709178375",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "Rodrigoo_lima90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4643108957",
                "name": "Jaqueline Ramos",
                "username": "jaqline70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48909335",
                "name": "Barril",
                "username": "MABARRIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421824711",
                "name": "ana \ud83d\udc30",
                "username": "anaclara_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364059158",
                "name": "Isabel Ferreira",
                "username": "IsabelF43841070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832262716228239361",
                "name": "F\u00e1bio Reis \ud83c\udf39",
                "username": "F4BIOREIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276198347",
                "name": "MarkonMachado",
                "username": "MarkonDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718280985629036545",
                "name": "Cadilhe @fredguedes9",
                "username": "Cadilhe10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57680268",
                "name": "Alberto de Lima",
                "username": "alberto_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584675645",
                "name": "Samuel Santos",
                "username": "samuelcaieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133409973",
                "name": "TV Paju\u00e7ara | Record TV",
                "username": "tvpajucara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907630336175112192",
                "name": "The Palettes Uy",
                "username": "thepalettesuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798055598",
                "name": "bia",
                "username": "beatralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837452252042432512",
                "name": "Diego Bitener",
                "username": "turmadogaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55676183",
                "name": "Prof_Guilherme Gomes",
                "username": "prof_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63916493",
                "name": "Ki Adi Mundi",
                "username": "KiAdiMundiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669729377",
                "name": "DJ Sarah B \ud83c\udfa7",
                "username": "oficialsarahb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888933352522342400",
                "name": "loka",
                "username": "SantosBii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358521227",
                "name": "Thiago Souza",
                "username": "thhiagosouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832371379320320000",
                "name": "Erika Nadeska \ud83d\udc96",
                "username": "nadeskaerika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735410592",
                "name": "WesleydaVanBETASDV",
                "username": "wesleydavan49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277165182",
                "name": "Jeferson Eduardo \u03df",
                "username": "jeffitness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343652722",
                "name": "Jalap\u00e3o Viagens",
                "username": "jalapaoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63291749",
                "name": "Marina",
                "username": "macristofaro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75587516",
                "name": "Joan De Bortoli",
                "username": "jooan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4496011833",
                "name": "Ceil\u00e2ndia MuitaTreta",
                "username": "ceimuitatreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142305891",
                "name": "Denilson Alves",
                "username": "deniruson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73101968",
                "name": "Di\u00e1rio de Ceil\u00e2ndia",
                "username": "diarioceilandia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373923442",
                "name": "BlogOO",
                "username": "Blogoosfero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749815741109657600",
                "name": "Lucas Ewerton",
                "username": "Lucaswzb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "910733978453323776",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448inp21ka7n5h8eqohgvkomegkfx",
        "oldest_id": "909518426783313921",
        "result_count": 500
    }
}