{
    "data": [
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2017-12-15T19:43:48.000Z",
            "id": "941755689499856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 um destino cheio de aventuras https://t.co/NmiyRMMaui"
        },
        {
            "author_id": "21318294",
            "created_at": "2017-12-15T18:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "92149534",
                        "start": 0,
                        "username": "victmartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "941742671214923776",
            "in_reply_to_user_id": "92149534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victmartins No coreto do Parque Municipal tamb\u00e9m seria uma baita iniciativa. O clube pode explorar melhor o lan\u00e7amento e trazer o p\u00fablico consumidor mais pro seu lado."
        },
        {
            "author_id": "362714351",
            "created_at": "2017-12-15T18:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "941731616350724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gXyouWYgit"
        },
        {
            "author_id": "33053328",
            "created_at": "2017-12-15T17:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "554349013",
                        "start": 0,
                        "username": "daninaza"
                    }
                ]
            },
            "id": "941719013637402625",
            "in_reply_to_user_id": "41641013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daninaza Pode ser uma APP que \u00e9 Area de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente ou APA, Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "4065154697",
            "created_at": "2017-12-15T17:15:06.000Z",
            "id": "941718270289342465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquela beleza da natureza da morena que fica l\u00e1 em morro branco\n\no Monumento Natural de par de coxas das fal\u00e9sias"
        },
        {
            "author_id": "249754981",
            "created_at": "2017-12-15T16:29:39.000Z",
            "id": "941706832292274176",
            "in_reply_to_user_id": "249754981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parei pra pensar que diabos o Evaristo ia t\u00e1 fazendo no parque municipal de montes claros"
        },
        {
            "author_id": "249754981",
            "created_at": "2017-12-15T16:27:56.000Z",
            "id": "941706399582752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando da vez que eu sa\u00ed gritando \"Evaristo\" no parque municipal de Montes Claros e era o D\u00e9lio Pinheiro (apresentador do jornal local)"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2017-12-15T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "941699478687502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da capivara: Trilha Hombu (parte 4 de 4) https://t.co/tcP1oBER6t via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "742051478777540608",
            "created_at": "2017-12-15T15:36:21.000Z",
            "id": "941693418312491009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa travessia do ICMBio aconteceu no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LD9e3t6IyS https://t.co/gkAtCMDwcK"
        },
        {
            "author_id": "742051478777540608",
            "created_at": "2017-12-15T15:36:10.000Z",
            "id": "941693372930064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa travessia do ICMBio aconteceu no Parque Nacional do Itatiaia -  https://t.co/LD9e3t6IyS https://t.co/0XW7yeShaN"
        },
        {
            "author_id": "55977946",
            "created_at": "2017-12-15T15:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "134052629",
                        "start": 0,
                        "username": "perdigotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "941693244961902592",
            "in_reply_to_user_id": "134052629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@perdigotos Foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas \u00e9 honesto."
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2017-12-15T15:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "41589948",
                        "start": 82,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "142393421",
                        "start": 146,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "941688063960416258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 sexta-feira e exibiremos mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie 'Especial de F\u00e9rias' no @estudioi - Vamos conhecer o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. @GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-15T15:02:28.000Z",
            "id": "941684889652428805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 A \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar foi realizada em nosso Parque Estadual Cunhambebe, em dezembro, onde foram observadas mais de 40 esp\u00e9cies de aves! Veja como foi: https://t.co/6yRhU0sshU"
        },
        {
            "author_id": "912857978411393025",
            "created_at": "2017-12-15T14:57:55.000Z",
            "id": "941683746964672518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 2 filhos de Marcelo em Parque Municipal Shangrila https://t.co/kFaQ8MDh3f"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2017-12-15T14:53:37.000Z",
            "id": "941682663844220928",
            "in_reply_to_user_id": "8384032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem programa\u00e7\u00f5es culturais, j\u00e1 que estamos do lado de ruinas Mayas, tem spa com massagem, trilhas pela floresta e passeio para ver macacos - Palenque \u00e9 uma \u00e1rea protegida com uma rica fauna, um bar com m\u00fasica ao vivo, fogueira comunit\u00e1ria e uma piscina de \u00e1gua natural."
        },
        {
            "author_id": "3366447065",
            "created_at": "2017-12-15T14:49:54.000Z",
            "id": "941681727667306501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O TRABALHA PARA IMPLANTAR PLANO DE MANEJO - https://t.co/OGNO67DSU7 https://t.co/TaXjdf2948"
        },
        {
            "author_id": "780402002731864064",
            "created_at": "2017-12-15T14:08:56.000Z",
            "id": "941671419619966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super dica para quem curte lugares tranquilos em meio \u00e0 natureza, relaxar e recarregar as energias em grande... https://t.co/0qEDEbZxmL"
        },
        {
            "author_id": "325649242",
            "created_at": "2017-12-15T13:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "941665095796400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza est\u00e1 nas coisas simples. \ud83c\udf84 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/a5wcBVeMtS"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2017-12-15T13:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0904724,
                        -30.8665111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "941662820113903617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa feita \u00e9 promessa cumprida \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udfc3 em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/P9CoQsxx4R"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-15T13:18:39.000Z",
            "id": "941658765115273218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "11906132",
            "created_at": "2017-12-15T13:15:56.000Z",
            "id": "941658082823852033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO-BAFO  :: Fot\u00f3grafo produz livro sobre o Parque Estadual do Jalap\u00e3o - https://t.co/S5FchKII8l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-15T13:01:21.000Z",
            "id": "941654412392529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "539443242",
            "created_at": "2017-12-15T12:59:57.000Z",
            "id": "941654060196823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo esse lugar!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Ushuaia - Parque Nacional https://t.co/L7R5jRlJr2"
        },
        {
            "author_id": "287110881",
            "created_at": "2017-12-15T12:55:04.000Z",
            "id": "941652829860659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIO Extremadura (parque nacional de Monfrag\u00fce) - FIO https://t.co/Gfp0EDhtG0"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2017-12-15T12:39:32.000Z",
            "id": "941648919662129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edvel acordo de boa conviv\u00eancia entre moradores do Baix\u00e3o e ICMBio foi tema central do debate. Saiba mais...... https://t.co/QDJJc2M0h0"
        },
        {
            "author_id": "127273870",
            "created_at": "2017-12-15T12:38:59.000Z",
            "id": "941648784769081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocandooo\u2764\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6Ydz4rzlot"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-15T12:13:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "941642467438415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \"Conhecendo o patrim\u00f4nio do Parque Nacional dos Campos Gerais\" busca despertar nas crian\u00e7as esfor\u00e7os para o conhecimento, valoriza\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o patrim\u00f4nio natural dos Campos Gerais: https://t.co/i9usnlEIM0"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2017-12-15T11:45:45.000Z",
            "id": "941635384429117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso devem ficar atentos ao recadastramento.\nFotos: Assessoria FDT\nhttps://t.co/fUw9mfBOSD https://t.co/D94WkuRIRJ"
        },
        {
            "author_id": "908648917717397505",
            "created_at": "2017-12-15T11:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "894735806761492480",
                        "start": 50,
                        "username": "danubia_41"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "112036263",
                        "start": 62,
                        "username": "elisaberry"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "908703730966646784",
                        "start": 74,
                        "username": "Evaguten"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "911233195860996096",
                        "start": 84,
                        "username": "TatiTimBeta29"
                    }
                ]
            },
            "id": "941634690875904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ w/ @danubia_41 @elisaberry @evaguten @tatitimbeta29 https://t.co/QygBhjuvsA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-12-15T11:19:43.000Z",
            "id": "941628835925082113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CAYAMBE - COCA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/Wj1nnxxOdt"
        },
        {
            "author_id": "1619291996",
            "created_at": "2017-12-15T11:05:29.000Z",
            "id": "941625251267522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b A #m\u00fasica composta por diversos artistas, \u00e9 um manifesto contra o projeto de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana (PR). Video clip. https://t.co/pI5aifB6ZQ"
        },
        {
            "author_id": "160653852",
            "created_at": "2017-12-15T10:53:34.000Z",
            "id": "941622255410434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha Ilha do Arvoredo https://t.co/RSKWKiWo4g https://t.co/ZXNhQ5BqLu"
        },
        {
            "author_id": "450180799",
            "created_at": "2017-12-15T10:50:29.000Z",
            "id": "941621478398857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHAHA ENTAO TA EXPLICADO PQ OS GUARDAS JOGARAM OS OBSTACULOS NO RIO KKKKKK https://t.co/sDp3rKuVrQ"
        },
        {
            "author_id": "1619291996",
            "created_at": "2017-12-15T10:43:01.000Z",
            "id": "941619600197898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com escola ind\u00edgena, Novo Encanto implementa Sistema Agroflorestal em aldeia no Parque Nacional do Xingu\nhttps://t.co/DRs202G33u https://t.co/qB5LwvAZZE"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2017-12-15T10:09:15.000Z",
            "id": "941611099782336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal determinou que r\u00e9us particulares e o Munic\u00edpio de Governador Celso Ramos  efetuem a retirada... https://t.co/iIR0wpU58J"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2017-12-15T09:47:42.000Z",
            "id": "941605676681441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) - https://t.co/XfWq0Cqztz https://t.co/YAvlTNtehu"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2017-12-15T08:47:57.000Z",
            "id": "941590639548026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 \n\n(Caracara plancus)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto:... https://t.co/8NaTty4Nk2"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-12-15T08:46:14.000Z",
            "id": "941590211053703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 \n\n(Caracara plancus)\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/bxlbdLt5j2"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-12-15T08:33:26.000Z",
            "id": "941586989794627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manto amarelo-ouro da aurora...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/Ojxy4O9bUQ"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2017-12-15T05:53:46.000Z",
            "id": "941546808874070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "895145111012638724",
            "created_at": "2017-12-15T03:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "941512154196439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje no bosque da barra com meu amigo Jean em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/4XMEdoD2gB"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-12-15T03:30:34.000Z",
            "id": "941510767895105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) - https://t.co/vwcti8ZRSX https://t.co/OlUG5woim4"
        },
        {
            "author_id": "2800610492",
            "created_at": "2017-12-15T03:12:36.000Z",
            "id": "941506248603824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei assim hoje: t\u00e3o eu!!! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/SuttMQtX4L"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-12-15T03:06:13.000Z",
            "id": "941504642395066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal far\u00e1 o lan\u00e7amento de Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) https://t.co/bJQXh0iC3h"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-12-15T02:54:57.000Z",
            "id": "941501805590138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17)\nhttps://t.co/TzkFQjVfSd https://t.co/OsScztDILm"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-12-15T02:54:52.000Z",
            "id": "941501785751121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17)\nhttps://t.co/14Rdta4ti0"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-12-15T02:54:52.000Z",
            "id": "941501785738481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17)\nhttps://t.co/LFJ6WmvqGj"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-12-15T02:54:52.000Z",
            "id": "941501785730113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17)\nhttps://t.co/V0e7SvGyqv"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-12-15T02:54:52.000Z",
            "id": "941501785671430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17)\nhttps://t.co/TzkFQjVfSd"
        },
        {
            "author_id": "352747974",
            "created_at": "2017-12-15T02:39:29.000Z",
            "id": "941497912470724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/Hm2Pfb9NVM #santuarionaantartida"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-15T01:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "941483061484621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/2FB91JBs6B"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-12-15T01:04:59.000Z",
            "id": "941474130980941825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho do Parque Nacional realiza \u00faltima reuni\u00e3o do ano em comunidade de Ibicoara - https://t.co/jWyutjkzBB"
        },
        {
            "author_id": "26670607",
            "created_at": "2017-12-15T00:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "119734392",
                        "start": 0,
                        "username": "julai1983"
                    }
                ]
            },
            "id": "941472338775822336",
            "in_reply_to_user_id": "26670607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julai1983 Durante o dia eu faria uma manh\u00e3 de barraca de praia (tipo Ax\u00e9 Moi) e depois do almo\u00e7o, \u00e0 tarde, centro hist\u00f3rico; praia + visita \u00e0 reserva ind\u00edgena patax\u00f3; e se vcs gostam de mato, tem o parque nacional do pau brasil, vai um dia todo a\u00ed de atividades."
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-12-15T00:51:00.000Z",
            "id": "941470614224887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Conselho do Parque Nacional realiza \u00faltima reuni\u00e3o do ano em comunidade de Ibicoara - https://t.co/VWrpLm5WEK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-15T00:40:23.000Z",
            "id": "941467940427268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "547083744",
            "created_at": "2017-12-15T00:31:08.000Z",
            "id": "941465614522224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Agora: Usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso devem ficar atentos ao recadastramento https://t.co/Vj9yTdVILI"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-12-14T23:52:22.000Z",
            "id": "941455857426092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#s\u00e3oluis #maranh\u00e3o #brasil #noite #ilhadoamor #saoluisisland em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/AyVbMmHUdo"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-12-14T23:52:18.000Z",
            "id": "941455839394783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe Semmas no Natal do Abra\u00e7o. Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho. #prefeiturademanaus... https://t.co/IVew8Nr1Ih"
        },
        {
            "author_id": "932670194425778176",
            "created_at": "2017-12-14T23:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "900141599061049350",
                        "start": 77,
                        "username": "Wellingtons1981"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "930470117196156929",
                        "start": 94,
                        "username": "JonathanVitelli"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "724294794667761665",
                        "start": 111,
                        "username": "kaduferreira87"
                    }
                ]
            },
            "id": "941451966651256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo w/ @wellingtons1981 @jonathanvitelli @kaduferreira87 https://t.co/6jk5Nt64yI"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-12-14T23:32:33.000Z",
            "id": "941450869043810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal do Abra\u00e7o no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho. #prefeiturademanaus  #semmasmanaus... https://t.co/k52AumHoMw"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2017-12-14T23:00:46.000Z",
            "id": "941442872418717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grileiros amea\u00e7am \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 - MeioAmbiente https://t.co/cwdSndQHr3"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-14T22:44:25.000Z",
            "id": "941438757667995649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta ponte de vidro fica a mais de 1000 metros de altura, e sempre que algu\u00e9m passa por ela, ela amea\u00e7a quebrar! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\n\n(Montanha Tianmen, no Parque Nacional Florestal Zhangjiajie, na prov\u00edncia de Hunan, China) https://t.co/PjSCiBk0ok"
        },
        {
            "author_id": "3796161923",
            "created_at": "2017-12-14T22:34:01.000Z",
            "id": "941436140565000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fiquei uma hora sentado no parque municipal, e tinha um casal quase fazendo amor na grama"
        },
        {
            "author_id": "22576338",
            "created_at": "2017-12-14T22:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46877701,
                        -23.89973719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "941429198631120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu in Embur\u00e1 do Alto, S\u00e3o Paulo https://t.co/k5zt5HFHRp https://t.co/M3IzISVbMF"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-14T21:32:29.000Z",
            "id": "941420655098163201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 14 de Janeiro vamos explorar os bosques m\u00e1gicos e cascatas escondidas nos vales do Parque Nacional Peneda... https://t.co/s40GuzCw1C"
        },
        {
            "author_id": "837668649955647488",
            "created_at": "2017-12-14T21:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "941417677658247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/vAiIKHnNVi"
        },
        {
            "author_id": "2450548508",
            "created_at": "2017-12-14T21:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "16334137",
                        "start": 104,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "941412534720040961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra | Greenpeace Brasil https://t.co/51O3wEPf8a via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1892071500",
            "created_at": "2017-12-14T20:57:28.000Z",
            "id": "941411841275600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei na noite de ontem (13/12), da consulta p\u00fablica sobre a modifica\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do parque nacional de... https://t.co/GA2BuQzdrk"
        },
        {
            "author_id": "933712364784021504",
            "created_at": "2017-12-14T20:28:47.000Z",
            "id": "941404625328058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7 dia. Fechamento dos trabalhos. Do Parque Estadual do Jalap\u00e3o onde encontram-se as Dunas fomos\u2026 https://t.co/8MjciILUtR"
        },
        {
            "author_id": "339415679",
            "created_at": "2017-12-14T19:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "737804638045474816",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardo_barros1"
                    }
                ]
            },
            "id": "941396556070178816",
            "in_reply_to_user_id": "737804638045474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardo_barros1 Mas em compensa\u00e7\u00e3o o parque municipal \u00e9 top, e faltou a liba ai tb"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2017-12-14T19:56:07.000Z",
            "id": "941396402311237636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-12-14T19:41:37.000Z",
            "id": "941392754218885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual Marinho Parcel de Manuel Lu\u00eds (MA) https://t.co/LyyrF0XvMT"
        },
        {
            "author_id": "69347863",
            "created_at": "2017-12-14T19:36:49.000Z",
            "id": "941391545034567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/ac8ZcprMCb"
        },
        {
            "author_id": "196347268",
            "created_at": "2017-12-14T19:32:50.000Z",
            "id": "941390541832491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Luz Para Todos, de 2004, levando desenvolvimento \u00e0s comunidades isoladas no AM\n\nhttps://t.co/yBLVOpn5aP"
        },
        {
            "author_id": "217446752",
            "created_at": "2017-12-14T19:32:24.000Z",
            "id": "941390433812324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai tu t\u00e1 no parque municipal onde todo mundo toma batida menos tu pq saiu de fininho kkkk @K_arineBarreto"
        },
        {
            "author_id": "882959892",
            "created_at": "2017-12-14T19:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "941386842821349381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessa trip sensa em \u00f3timas cia e muita risada em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3\u2026 https://t.co/Q8OWgbAKgP"
        },
        {
            "author_id": "89449811",
            "created_at": "2017-12-14T19:03:54.000Z",
            "id": "941383260675956737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia tirar o parque municipal daqui e transformar tudo em estacionamento gratuito.\n\nTive q ouvir isso serio hj."
        },
        {
            "author_id": "808016249527693312",
            "created_at": "2017-12-14T19:02:12.000Z",
            "id": "941382836409520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u00e9\u2026 https://t.co/J4BywC8EuP https://t.co/GCa8UsU8TP"
        },
        {
            "author_id": "107053458",
            "created_at": "2017-12-14T18:57:48.000Z",
            "id": "941381727511040004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Par\u00e1, a Eletrobras/Eletronorte desenvolve a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental, germoplasma florestal e fiscaliza\u00e7\u00e3o do uso de recursos naturais, al\u00e9m de manter equipe de apoio na Reserva Extrativista (Resex) Ipa\u00fa-Anilzinho. Sua privatiza\u00e7\u00e3o significa o fim de tudo isso... #FNU https://t.co/HUvQedWlWM"
        },
        {
            "author_id": "539443242",
            "created_at": "2017-12-14T18:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "917783085948854273",
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilEmUshuaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "941378846871441408",
            "in_reply_to_user_id": "917783085948854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilEmUshuaia Obrigado! Estou indo muito aos finais de semana para conhecer bem o Parque Nacional e poder ajudar e orientar as pessoas l\u00e1 dentro. Todo dia tiro fotos l\u00e1! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-14T18:45:54.000Z",
            "id": "941378734103330817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho (PA) realiza opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o para combater irregularidades ambientais. https://t.co/GMULodjUJQ https://t.co/LTwHv51fVR"
        },
        {
            "author_id": "131577019",
            "created_at": "2017-12-14T18:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "131577019",
                        "start": 130,
                        "username": "GrupoOrzil"
                    }
                ]
            },
            "id": "941378693657710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Orzil \u2013 O Primeiro projeto integrado do Luz Para Todos, inicia as obras na Reserva Extrativista https://t.co/sOjcDvYYdE via @GrupoOrzil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-14T18:43:49.000Z",
            "id": "941378210469687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (PR) assina acordo de coopera\u00e7\u00e3o com prefeituras https://t.co/SVvrZvwItn"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-12-14T18:39:41.000Z",
            "id": "941377167442751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso devem ficar atentos ao prazo de recadastramento https://t.co/yfZrYFAUNx https://t.co/xmHf6MQUSG"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2017-12-14T18:01:30.000Z",
            "id": "941367557277257731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) #AlagoasAlerta https://t.co/zHHm5Znvcr"
        },
        {
            "author_id": "917830886384635906",
            "created_at": "2017-12-14T17:48:56.000Z",
            "id": "941364398098141189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/shXWjWEKgG"
        },
        {
            "author_id": "3454441936",
            "created_at": "2017-12-14T17:47:54.000Z",
            "id": "941364136818216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/OKXJvQJ9Pz"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-12-14T17:45:22.000Z",
            "id": "941363496981336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/cY1nSkSvY3"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2017-12-14T17:44:14.000Z",
            "id": "941363212771102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo https://t.co/vdo0BGKG3F"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2017-12-14T17:42:33.000Z",
            "id": "941362790257786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias | Usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso devem ficar atentos ao recadastramento | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "3090299787",
            "created_at": "2017-12-14T17:29:58.000Z",
            "id": "941359623218651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preparando j\u00e1 as farofagem de natal em BH:\n- ir na pra\u00e7a da liberdade ver decora\u00e7\u00e3o \n- esperar o caminh\u00e3o da coca cola passar\n- tirar foto com papai Noel no xopens\n- ir na casa do papi noel no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-14T17:28:13.000Z",
            "id": "941359182900617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: Na \u00c1rea Central, a opera\u00e7\u00e3o de final de ano est\u00e1 concentrada no Hipercentro, Savassi, Rodovi\u00e1ria, Barro Preto, P\u00e7a da Liberdade,P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Parque Municipal, da P\u00e7a Sete, do Mercado Central, R. Curitiba, dos shoppings Cidade, Diamond Mall, \u2026 https://t.co/L2mpK2beHA"
        },
        {
            "author_id": "357225619",
            "created_at": "2017-12-14T17:27:32.000Z",
            "id": "941359009600344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Largada \ud83d\ude1c\ud83c\udf3c em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/THno2MxVJj"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-14T17:24:25.000Z",
            "id": "941358226691551235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1rea Central, a opera\u00e7\u00e3o de final de ano est\u00e1 concentrada no Hipercentro, Savassi, Rodovi\u00e1ria, Barro Preto, P\u00e7a da Liberdade,P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Parque Municipal, da P\u00e7a Sete, do Mercado Central, R. Curitiba, dos shoppings Cidade, Diamond Mall, P\u00e1tio Savassi e shoppings populares https://t.co/C9fLchqVum"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2017-12-14T17:24:08.000Z",
            "id": "941358153815408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) https://t.co/h7YBulrC6e https://t.co/PUhDOQ02Tb"
        },
        {
            "author_id": "868583240709308416",
            "created_at": "2017-12-14T17:03:28.000Z",
            "id": "941352954015215616",
            "in_reply_to_user_id": "352988506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SofiaBGameiro A @SofiaBGameiro tem o sorriso mais bonito e o melhor par... de botas para fazer hiking no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "357225619",
            "created_at": "2017-12-14T16:35:37.000Z",
            "id": "941345947816251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meiga \ud83d\ude0c\ud83d\udc90 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/QiRn5Ovz2o"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-14T16:20:19.000Z",
            "id": "941342093565419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/oFGkie5G1o"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-12-14T15:30:29.000Z",
            "id": "941329555532517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) - https://t.co/vwcti8ZRSX https://t.co/HhdQbPPkMI"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-14T15:05:44.000Z",
            "id": "941323324851933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja v\u00eddeo e fotos da chuva de meteoros na Para\u00edba https://t.co/Cvl4pM0bTh \nObservadores da Associa\u00e7\u00e3o Paraibana de Astronomia flagraram os meteoros a partir do Parque Estadual da Pedra da Boca."
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2017-12-14T15:04:09.000Z",
            "id": "941322925663227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja v\u00eddeo e fotos da chuva de meteoros na Para\u00edba \nObservadores da Associa\u00e7\u00e3o Paraibana de Astronomia flagraram os meteoros a partir do Parque Estadual da Pedra da Boca."
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-12-14T15:00:54.000Z",
            "id": "941322108075937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia pede informa\u00e7\u00f5es que levem \u00e0 pris\u00e3o dos envolvidos na morte do administrador do Parque Municipal Palmir Silva, Carlos Cleyton Vianna. Ele foi assassinado na manh\u00e3 do dia 07/12 no Horto do Barreto, Niter\u00f3i.\n\n#DD_22531177\n#Whats_988496099\n#APP \"Disque Den\u00fancia RJ\" https://t.co/JM3rIkssVt"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-12-14T15:00:06.000Z",
            "id": "941321907701293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lan\u00e7a Trilha EcoVer\u00e3o neste domingo (17) https://t.co/roTcbE0Sze https://t.co/ToP6pgZtRU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-14T14:03:36.000Z",
            "id": "941307689140879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cerca de 10 mil ma\u00e7aricos-rasteirinhos (Calidris pusilla) descasam nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Cabo Orange, no Amap\u00e1. \ud83d\ude0d A esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, migra para a regi\u00e3o fugindo do frio do hemisf\u00e9rio norte. https://t.co/1HJkjiFkjz"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2017-12-14T12:33:04.000Z",
            "id": "941284908101783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os \u00e9 um lugar lindo, cercado de muito verde e com um visual incr\u00edvel do Rio de Janeiro. #RioDeJaneiro\nhttps://t.co/kYyItLikLK https://t.co/ZLByi1ffms"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-14T12:20:14.000Z",
            "id": "941281677522952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-12-14T12:06:39.000Z",
            "id": "941278259165171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! A diversidade da fauna \u00e9 uma das riquezas do nosso estado. O Gui (https://t.co/zCvl96qHcN) fotografou este lindo beija-flor no Parque Nacional da #SerraDoCip\u00f3. \ud83c\udfde #DeMinas\u00c0sGerais #TurismoMG https://t.co/PNfHlEi43P"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-14T12:03:21.000Z",
            "id": "941277427833212931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Observadores da Associa\u00e7\u00e3o Paraibana de Astronomia flagraram os meteoros a partir do Parque Estadual da Pedra da Boca."
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2017-12-14T12:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "941277103076425730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/NfxaE5X2Lj"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2017-12-14T12:00:10.000Z",
            "id": "941276625458683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem acordou desejando um mergulho no Parque Nacional de Noosa, na Australia! \ud83c\udf34\ud83c\udf0a https://t.co/ND11RORMCR https://t.co/w8GkqfRVN7"
        },
        {
            "author_id": "763027076718948352",
            "created_at": "2017-12-14T11:50:20.000Z",
            "id": "941274152648011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\ude08 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0sSbr7ygRW"
        },
        {
            "author_id": "62258685",
            "created_at": "2017-12-14T11:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "941274002701586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/8daoWNUnps"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-12-14T11:49:12.000Z",
            "id": "941273864977334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe flagra desmatamento ilegal no Parque Estadual do Palmito https://t.co/BZWJdqole8 https://t.co/OFtQeClmUO"
        },
        {
            "author_id": "273533337",
            "created_at": "2017-12-14T11:49:05.000Z",
            "id": "941273835546009601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por extra\u00e7\u00e3o ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; https://t.co/GNRA9bNK4B #diario24h"
        },
        {
            "author_id": "4342547057",
            "created_at": "2017-12-14T10:28:56.000Z",
            "id": "941253665674981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapar oito e meia da manh\u00e3 no parque municipal, pqp"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-12-14T09:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "941235148099551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/qGLJSwzyHx"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-12-14T09:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "941233191909720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MyWay #CalvinHarris \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/ToaEDWsj8J https://t.co/RJj9T4NyLv"
        },
        {
            "author_id": "2341473545",
            "created_at": "2017-12-14T08:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "941224913653858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/HJw0UmFdWH"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-12-14T07:00:03.000Z",
            "id": "941201099498848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-14T06:27:52.000Z",
            "id": "941192999798788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-14T01:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "406890420",
                        "start": 57,
                        "username": "oldkyrenian"
                    }
                ]
            },
            "id": "941125367074615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. \ud83d\ude0d\n\nFoto: @oldkyrenian https://t.co/3EUVzAsJ0t"
        },
        {
            "author_id": "3416645061",
            "created_at": "2017-12-14T00:30:42.000Z",
            "id": "941103118552625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino que passou por mim de carro (e quase caiu pra fora do carro quando colocou a cabe\u00e7a pra fora) na ponte perto do parque municipal, saiba que te crushei muito (pena que ele nunca ver\u00e1 isso pq n\u00e3o sei nada sobre ele\ud83d\udc94)"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-12-14T00:23:56.000Z",
            "id": "941101412653715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio Turismo on Twitter: \"O Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos \u00edcones do\u2026 https://t.co/DRgEdsMFbp, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-14T00:02:20.000Z",
            "id": "941095978446319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "110788239",
            "created_at": "2017-12-13T23:10:49.000Z",
            "id": "941083012732776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No verdadeiro Central Park... #BH #centralpark #bh120anos #hashtags em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/5S3LcF8ui9"
        },
        {
            "author_id": "83952840",
            "created_at": "2017-12-13T23:03:42.000Z",
            "id": "941081220510711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/ZfQUqF3TvD"
        },
        {
            "author_id": "68858731",
            "created_at": "2017-12-13T23:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "941080529591521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito top! em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/ouL3ylwtSH"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-13T22:30:58.000Z",
            "id": "941072985946980354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebio das Perobas assina acordo de coopera\u00e7\u00e3o - Apoio dos munic\u00edpios de Tuneiras do Oeste e Cianorte ajudar\u00e1 a melhorar a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o, monitoramento, manejo e integra\u00e7\u00e3o com o entorno. A Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, no Paran\u00e1, assinou acordos de... https://t.co/KIlRA90lVb"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-12-13T22:21:20.000Z",
            "id": "941070559705739267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-12-13T21:58:12.000Z",
            "id": "941064738150248450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe flagra desmatamento ilegal no Parque Estadual do Palmito https://t.co/KOOU0mV5te"
        },
        {
            "author_id": "287932449",
            "created_at": "2017-12-13T21:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "941058098453676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/SlPlHgxeMS"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-13T21:00:00.000Z",
            "id": "941050091380416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos \u00edcones do montanhismo no Brasil e abriga, al\u00e9m do Pico da Bandeira, cinco dos dez picos mais altos de todo o territ\u00f3rio nacional. \ud83d\ude0d \nQuer dicas sobre esse roteiro de turismo e aventura?\n\ud83d\udc53 https://t.co/IySzMOdhr9 \n#DicaDeDestino https://t.co/DshU89SYdk"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2017-12-13T20:59:09.000Z",
            "id": "941049878758739971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de equipe de S\u00e3o Paulo, liderada pela arquiteta e urbanista Marina Mange Grinover, venceu o Concurso P\u00fablico Nacional de Ideias de Urbanismo, Paisagismo e Arquitetura para o Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza: https://t.co/PvHcFx18i3 https://t.co/9LsmJHisop"
        },
        {
            "author_id": "2859623523",
            "created_at": "2017-12-13T20:45:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "941046432605310982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou uma pessoa que n\u00e3o sei fazer perguntas sobre isso e d\u00f3i muito bem falar que cansado de recupera\u00e7\u00e3o semestral a prova causa do meu celular est\u00e1 dando um filme voc\u00ea n\u00e3o vai deixar eu ir pro parque Nacional https://t.co/xmgAkpUD9q"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-12-13T20:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "941038975254441986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoologia e suas maravilhas \ud83c\udf40\n\n#L\u00edvia #zoology #biology #amobiologia em Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/j2KTK2w2bJ"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-12-13T19:30:20.000Z",
            "id": "941027526922657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Tr\u00eas roteiros imperd\u00edveis no Parque Nacional da Serra da Bocaina para aventureiros iniciantes a camping selvagem na floresta https://t.co/fwTLJ8oJ6D https://t.co/p4BhLhVy7q"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-13T19:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "180517098",
                        "start": 53,
                        "username": "zekiseferoglu"
                    }
                ]
            },
            "id": "941027494324527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yedigoller em Bolu, Turquia \u2764\n\nFoto: @zekiseferoglu https://t.co/vLElHqq43H"
        },
        {
            "author_id": "47106345",
            "created_at": "2017-12-13T19:23:06.000Z",
            "id": "941025704501706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo pro parque municipal galere"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-12-13T19:18:00.000Z",
            "id": "941024423389335553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/4ZC8w2BoBc"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-12-13T18:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "253034260",
                        "start": 169,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "941004808730955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o ganham mais 2,3 mil hectares. A doa\u00e7\u00e3o de outros 500 mil hectares \u00e0 Uni\u00e3o est\u00e1 sendo analisada pelo @ICMBio. https://t.co/i08tY7Xovl #juntosfazemos https://t.co/K0vSsIuvC4"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-12-13T17:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 8,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22914738",
                        "start": 23,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "941002675226804224",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @DudaMenegassi @o_eco Travessia no Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ): https://t.co/s8xpHCq4tl #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-13T17:51:30.000Z",
            "id": "941002655610138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O descanso dos ma\u00e7aricos-rasteirinhos: Ave migrat\u00f3ria utiliza o Parque Nacional do Cabo\u2026 https://t.co/IDgVoB0bN3"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-13T17:31:04.000Z",
            "id": "940997511707324418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O descanso dos ma\u00e7aricos-rasteirinhos - Ave migrat\u00f3ria utiliza o Parque Nacional do Cabo Orange para fugir do frio do Hemisf\u00e9rio Norte. Monitorar as aves lim\u00edcolas migrat\u00f3rias (lim\u00edcolas s\u00e3o aves, geralmente, associadas a zonas \u00famidas e costeiras, com... https://t.co/NtSjXrk35X"
        },
        {
            "author_id": "146445370",
            "created_at": "2017-12-13T16:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.679928,
                        -6.460283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "940979312106156034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contempla\u00e7\u00e3o \ud83c\udf04 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/urayh1f3o9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-13T15:28:44.000Z",
            "id": "940966724794486789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Nesse domingo, vai acontecer a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do #DomingonoParque, promovido pelo nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! N\u00e3o demore para se inscrever, porque as vagas s\u00e3o limitadas! #PETP\ud83d\ude09 https://t.co/vaCrE6IeO2"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-13T14:31:34.000Z",
            "id": "940952340928098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ciclotropeiros tentaram fazer imagens do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, mas foram impedidos. Tentamos diversas vezes contato com o IAP a fim de conquistar a autoriza\u00e7\u00e3o, mas ningu\u00e9m atendeu ou retornou sobre o pedido at\u00e9 agora. #CicloTropaPr\u00f3Escarpa"
        },
        {
            "author_id": "67969887",
            "created_at": "2017-12-13T13:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1423813016852762624",
                        "start": 0,
                        "username": "estewatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "940943322113347584",
            "in_reply_to_user_id": "3048244504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estewatt Parque nacional o nada"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-13T13:40:25.000Z",
            "id": "940939468017754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 Por meio da Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG) recebeu 413 hectares de terra. \ud83d\ude03 J\u00e1 a unidade Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, #Amaz\u00f4nia, ampliou seu tamanho em mais 1.898 hectares de \u00e1rea regularizada. \ud83d\ude03\ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-12-13T13:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "88214454",
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "940934549118341123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/56GRy8wUpw"
        },
        {
            "author_id": "2405595960",
            "created_at": "2017-12-13T13:13:28.000Z",
            "id": "940932684712501249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou colar no parque municipal hoje de role..."
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2017-12-13T13:00:29.000Z",
            "id": "940929416682770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUGEST\u00c3O PARA O NATAL\nhttps://t.co/gvdeyVcdIo https://t.co/GK3X8GDSls"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2017-12-13T12:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54610176",
                        "start": 19,
                        "username": "NaraBand"
                    }
                ]
            },
            "id": "940927320034029574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem da bela @NaraBand - A\u00e7\u00e3o de grileiros amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1: https://t.co/kMMUjxLVAx"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-13T12:40:12.000Z",
            "id": "940924314240634882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/0gsJglnz0f"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2017-12-13T12:38:03.000Z",
            "id": "940923770902114306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da RICTV flagra veado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/CUfIYyI3Vo"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-13T12:36:25.000Z",
            "id": "940923361877811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: \u00c1REA CENTRAL: a atua\u00e7\u00e3o no Hipercentro, Savassi,Rodovi\u00e1ria, Barro Preto, P\u00e7a da Liberdade (ilumina\u00e7\u00e3o de Natal),P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Parque Municipal,da P\u00e7a Sete, do Mercado Central, Rua Curitiba (Galeria do Ouvidor),shoppings Cidade, Diamond Mall, P\u00e1tio Savassi e shopp\u2026"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-13T12:30:52.000Z",
            "id": "940921965296193537",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA CENTRAL: a atua\u00e7\u00e3o no Hipercentro, Savassi,Rodovi\u00e1ria, Barro Preto, P\u00e7a da Liberdade (ilumina\u00e7\u00e3o de Natal),P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Parque Municipal,da P\u00e7a Sete, do Mercado Central, Rua Curitiba (Galeria do Ouvidor),shoppings Cidade, Diamond Mall, P\u00e1tio Savassi e shoppings populares."
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2017-12-13T12:05:15.000Z",
            "id": "940915519317782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de S\u00e3o Leopoldo ganhar\u00e1 reformas\nhttps://t.co/GgP1cBZssz https://t.co/XhbRZzVJ0Q"
        },
        {
            "author_id": "60883373",
            "created_at": "2017-12-13T11:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50687181,
                        -28.29363758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "940912089178279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenas meus amigos, semana voando, boa quarta!!! em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/FEPW1jSwL7"
        },
        {
            "author_id": "169993414",
            "created_at": "2017-12-13T11:47:12.000Z",
            "id": "940910975867289607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Noite de ontem no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Linda foto do amigo Silvio Arnaut. https://t.co/YpSLb7xTQd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-13T11:46:16.000Z",
            "id": "940910742219493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Atrav\u00e9s da Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal mais de dois mil hectares de terra foram regularizados no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG) e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio (PA).  https://t.co/Yu5eopKLqF https://t.co/bTPIXrSlII"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-13T11:40:23.000Z",
            "id": "940909260053020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "94355127",
            "created_at": "2017-12-13T10:50:58.000Z",
            "id": "940896824713506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Escoteiro Tapaj\u00f3s encerra calend\u00e1rio de atividades com acampamento no Parque Municipal Itaim https://t.co/4ZWueVNvGi"
        },
        {
            "author_id": "3012102418",
            "created_at": "2017-12-13T10:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "940895627013001219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/TW7aXNT8do do Chap\u00e9u (Buxus sempervirens) Parque Estadual da Bahia"
        },
        {
            "author_id": "65762764",
            "created_at": "2017-12-13T10:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "940893077450969093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iups3BHB9x\u00b0 negativos no Cume da Pedra do Camelo - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-12-13T10:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "940892480941252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/PSOYTRY57Q"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-12-13T09:37:28.000Z",
            "id": "940878326536785921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores Destinos 2017 \u2013 Parque Nacional de Itatiaia, este parque tem paisagens impressionantes.\u2026 https://t.co/jbbpGgHIEh"
        },
        {
            "author_id": "539443242",
            "created_at": "2017-12-13T03:11:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "940781302768439301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda Ushuaia! (Parque Nacional)\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/6PlUAw0Ra8"
        },
        {
            "author_id": "34839736",
            "created_at": "2017-12-13T03:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "54610176",
                        "start": 105,
                        "username": "NaraBand"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "940778727025364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INVAS\u00c3O DE \u00c1REA PROTEGIDA\nAlvo foi a regi\u00e3o onde mission\u00e1ria Doroty Stang atuava\nConfira a reportagem de @NaraBand #SBTBrasil"
        },
        {
            "author_id": "896779962405056512",
            "created_at": "2017-12-13T00:54:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "940746755527925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natrilha \nParque Nacional da Serra geral \nTrilha do c\u00e2nyon malacara https://t.co/KMkNqjeZX1"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-13T00:01:03.000Z",
            "id": "940733268709822469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma volta no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria em Guarapari \u2013 ES https://t.co/ESM0Nm3Aih"
        },
        {
            "author_id": "1543591662",
            "created_at": "2017-12-12T23:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "64276984",
                        "start": 82,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "940723452230676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP flagra desmatamento no Parque Estadual do Palmito https://t.co/8t7OJHGNzG via @CorreioLitoral"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-12T23:20:15.000Z",
            "id": "940722998524481542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "920614395633430528",
            "created_at": "2017-12-12T23:07:41.000Z",
            "id": "940719836451176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira do passeio \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nParque municipal.... Mercado central...\u2026 https://t.co/Cs2LODlANy"
        },
        {
            "author_id": "24295797",
            "created_at": "2017-12-12T22:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.975,
                        64.023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3932d3da7922986"
            },
            "id": "940710334037397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Svartifoss, uma das cachoeiras mais diferentes da Isl\u00e2ndia, dentro do Parque Nacional\u2026 https://t.co/kX9VIU5b47"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-12-12T21:36:16.000Z",
            "id": "940696832614846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HFVbWmrv4d"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-12T20:49:46.000Z",
            "id": "940685127633526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPrefeitura do munic\u00edpio j\u00e1 removeu 34 das 101 fam\u00edlias residentes na zona de amortecimento do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba nesta ter\u00e7a-feira (12). Moradores est\u00e3o sendo transferidos para condom\u00ednio habitacional."
        },
        {
            "author_id": "283161962",
            "created_at": "2017-12-12T20:25:24.000Z",
            "id": "940678996274110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proxima vez que a gente for pra chapada primeiro lugar que vamos ser\u00e1 pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-12-12T20:01:25.000Z",
            "id": "940672959252967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia pede informa\u00e7\u00f5es que levem \u00e0 pris\u00e3o dos envolvidos na morte do administrador do Parque Municipal Palmir Silva, Carlos Cleyton Vianna. Ele foi assassinado na manh\u00e3 do dia 07/12 no Horto do Barreto, Niter\u00f3i. \n\n#DD_22531177\n#Whats_988496099\n#APP \"Disque Den\u00fancia RJ\" https://t.co/Oz9Y6JVg65"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-12-12T20:01:01.000Z",
            "id": "940672859990581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Bica do Boi do Parque Municipal vai voltar a funcionar https://t.co/bmMixUunlH https://t.co/o7k3aTkbM2"
        },
        {
            "author_id": "615540410",
            "created_at": "2017-12-12T19:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "940670005930266625",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial #Graffite \"Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti foi inaugurado em 26 de Setembro de 1897, antes mesmo da inaugura\u00e7\u00e3o nova capital mineira. \u00c9 o patrim\u00f4nio ambiental mais antigo de Belo Horizonte\" texto site PBH"
        },
        {
            "author_id": "911806242007461895",
            "created_at": "2017-12-12T19:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "933325668745646080",
                        "start": 0,
                        "username": "Pegacao4"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "919293385298587654",
                        "start": 10,
                        "username": "boyputobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "940668634145443841",
            "in_reply_to_user_id": "933325668745646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pegacao4 @boyputobh @banheirosbh Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2017-12-12T19:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "336714090",
                        "start": 269,
                        "username": "MichiLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "940667212309958657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o Vale Encantado? \nEnt\u00e3o, n\u00e3o perca tempo nessas f\u00e9rias! Essa maravilha fica na divisa entre MG e ES, no\u00a0Parque Nacional do Capara\u00f3, uma das maiores reservas da mata atl\u00e2ntica do Brasil, com po\u00e7os para banho e bel\u00edssimas cachoeiras e piscinas naturais. \n\nFoto: @michilima https://t.co/MTUJ8hkJu6"
        },
        {
            "author_id": "1525277642",
            "created_at": "2017-12-12T18:41:54.000Z",
            "id": "940652949667270657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chupe a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da sua mina"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-12T18:34:33.000Z",
            "id": "940651099681443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0 Tambaba tem Plano de Manejo aprovado, na Para\u00edba https://t.co/X0ZIzTjwKb"
        },
        {
            "author_id": "103866203",
            "created_at": "2017-12-12T18:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1252764865",
                        "start": 12,
                        "username": "NicolasMaduro"
                    }
                ]
            },
            "id": "940649361385705472",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@zehdeabreu @NicolasMaduro Se me perguntarem eu digo que n\u00e3o conhe\u00e7o e que soube que ela posta tu\u00edtes dizendo que foi aprovada em prova e que fiscaliza banheiros de parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2017-12-12T18:26:26.000Z",
            "id": "940649058426916870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0 Tambaba tem Plano de Manejo aprovado, na Para\u00edba https://t.co/fDrhccSc7N"
        },
        {
            "author_id": "3170667603",
            "created_at": "2017-12-12T18:11:13.000Z",
            "id": "940645228352073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional dos Direitos dos Animais \u00e9 comemorado no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/bIHfieND1y"
        },
        {
            "author_id": "3318213675",
            "created_at": "2017-12-12T17:45:04.000Z",
            "id": "940638649632178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Teide nas Ilhas Can\u00e1rias https://t.co/dYhviL2EAn #viagem #barcelona #espanha https://t.co/irxjshGg9n"
        },
        {
            "author_id": "19631335",
            "created_at": "2017-12-12T17:23:53.000Z",
            "id": "940633318579736576",
            "in_reply_to_user_id": "19631335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando foram pra BH, foi \u00e0 prefeitura e n\u00e3o arredou o p\u00e9 de l\u00e1 antes de arrumar um emprego pro meu bisav\u00f4  (jardineiro do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2017-12-12T17:12:18.000Z",
            "id": "940630400296280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEGISLA\u00c7\u00c3O FLORESTAL VIABILIZANDO A REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA DE UCs \"Os 2.311 hectares foram recebidos por meio da Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal, beneficiando o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio\" https://t.co/iW4PY4xzhk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-12T17:04:49.000Z",
            "id": "940628520224600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional dos Direitos dos Animais \u00e9 comemorado no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/iw851BGafp"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-12-12T16:46:18.000Z",
            "id": "940623859111419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia Internacional dos Direitos dos Animais \u00e9 comemorado no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/E0r4GKH68L"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-12T16:02:14.000Z",
            "id": "940612767165362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex realiza mapeamento de castanhais: Atividade na Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho\u2026 https://t.co/lqpMFRyTRK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-12T15:24:15.000Z",
            "id": "940603208522747906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estudantes da Universidade Federal do Par\u00e1 deram in\u00edcio \u00e0s atividades de mapeamento dos castanhais da Reserva Extrativista Ipa\u00fa-anilzinho https://t.co/JwK35BblHO"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-12-12T15:09:29.000Z",
            "id": "940599492184891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 40 esp\u00e9cies de aves foram observadas no Parque Estadual Cunhambebe neste final de semana https://t.co/Ll7PD2PTjD"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-12-12T15:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "253061062",
                        "start": 147,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "940599373381144581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Vem Passarinhar estimula pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros na Parque Estadual de Cunhambebe. Conhe\u00e7a a iniciativa: https://t.co/XqZ2HelOdP @rj_inea"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-12-12T15:03:20.000Z",
            "id": "940597947384807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Parque Estadual do Cant\u00e3o. Registro por: Bento Viana\n\u2800\n... https://t.co/3ysCGWMUlp https://t.co/lTci27qmUE"
        },
        {
            "author_id": "270994738",
            "created_at": "2017-12-12T14:49:23.000Z",
            "id": "940594435943010305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troca naqueles picolezao da porta do Parque Municipal https://t.co/dDGvKx6hbG"
        },
        {
            "author_id": "1035216846",
            "created_at": "2017-12-12T14:36:14.000Z",
            "id": "940591127543123974",
            "in_reply_to_user_id": "1035216846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mercado central parque municipal o galo foi criado no parque BH tem hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "90676816",
            "created_at": "2017-12-12T14:12:23.000Z",
            "id": "940585123807932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1735,
                "quote_count": 40,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 637
            },
            "text": "O #Galo cresceu lado a lado com Belo Horizonte. S\u00e3o hist\u00f3rias que se interligam desde 1908, quando o clube foi fundado no Coreto do Parque Municipal. A Massa se orgulha de levar o nome da capital mineira a cada canto do mundo. Parab\u00e9ns, BH, a Cidade do Galo! #BH120Anos https://t.co/M7Axu5K3Qa"
        },
        {
            "author_id": "113812491",
            "created_at": "2017-12-12T13:35:07.000Z",
            "id": "940575745826525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embarcados! L\u00e1 vamos n\u00f3s DVD chrisduranofficial no Parque Nacional #fozdoigua\u00e7u https://t.co/EVUDjcrVlA"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2017-12-12T13:03:15.000Z",
            "id": "940567726203994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Gd4P3ifVco"
        },
        {
            "author_id": "59680267",
            "created_at": "2017-12-12T12:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "940561793440780290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando for no Parque Municipal de BH, conecte-se no wi-fi e enrique\u00e7a seus conhecimentos lendo\u2026 https://t.co/gvKy3TxrYY"
        },
        {
            "author_id": "2310744175",
            "created_at": "2017-12-12T11:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14614833",
                        "start": 0,
                        "username": "passagensaereas"
                    }
                ]
            },
            "id": "940551053120032768",
            "in_reply_to_user_id": "14614833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passagensaereas Minha cama @ rsrs,mentira \u00e9 Parque Nacional Costa Occidental de Isla Mujeres, Punta Canc\u00fan"
        },
        {
            "author_id": "222773808",
            "created_at": "2017-12-12T11:49:55.000Z",
            "id": "940549271350325251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a probabilidade disso acontecer?\nEu encontrei o cara que me agarrou no parque municipal, e ele veio me cumprimentar... Eu atravessei desesperada a rua e, quase fui atropelada...\nT\u00f4 tremendo e n\u00e3o \u00e9 pouco... Caramba..."
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2017-12-12T11:23:03.000Z",
            "id": "940542511755464709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Municipal de Belo Horizonte, \u00e9 o parque est\u00e1 precisando de mais cuidado, pois h\u00e1 muito que pode ser realizado sem custo de material, mas s\u00f3 o empenho de um jardineiro."
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-12-12T11:17:25.000Z",
            "id": "940541093329952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um manifesta\u00e7\u00e3o de apoio muito bacana. Bento, Marcelo e Alexandre v\u00e3o percorrer os 12 munic\u00edpios onde est\u00e1 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana em solidariedade ao Meio Ambiente.\nParab\u00e9ns! Confiram a mat\u00e9ria. https://t.co/DsvKzIJ7IA"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-12-12T11:07:22.000Z",
            "id": "940538565112549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Alagoas ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - https://t.co/O2xUBqenr2 https://t.co/IKrLwMLsHv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-12T11:01:14.000Z",
            "id": "940537021470306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "306209822",
            "created_at": "2017-12-12T10:53:59.000Z",
            "id": "940535195190611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de comemorarmos os 64 anos de Alto Para\u00edso. Progressista e com um potencial tur\u00edstico enorme, o munic\u00edpio tem a d\u00e1diva de ser a porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros. Parab\u00e9ns a todos os alto-paraisenses! https://t.co/wooeFNtNlD"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-12-12T10:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "940530394172182530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/L895vwsQlI"
        },
        {
            "author_id": "883068292612722694",
            "created_at": "2017-12-12T10:13:34.000Z",
            "id": "940525024422670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso COMAFEN \u2013 Cons\u00f3rcio Intermunicipal da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Noroeste do Paran\u00e1 2017 \u2013 V\u00e1rios Cargos \u2013 PR https://t.co/wPIfxwj9Ec https://t.co/kKipEnyJwf"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-12-12T03:36:08.000Z",
            "id": "940425005934014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #lencoismaranhenses #maranh\u00e3o #brasil #lagoa em Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/5ofYmjb8v8"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-12-12T03:21:58.000Z",
            "id": "940421442365198343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Santana #maranh\u00e3o #brasil #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/9E5OO4qmHJ"
        },
        {
            "author_id": "274045130",
            "created_at": "2017-12-12T02:54:44.000Z",
            "id": "940414587580665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 q eu vou pro PARQUE MUNICIPAL e pelo visto vai estar frio e chovendo, projov eu te odeio"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-12T02:34:29.000Z",
            "id": "940409491803246593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nHomem sumiu na tarde de sexta-feira (8) na Reserva Extrativista da Bonal. Agricultor estava desorientado, conta major."
        },
        {
            "author_id": "911806242007461895",
            "created_at": "2017-12-12T01:04:56.000Z",
            "id": "940386954176233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m daqui vai ao parque Municipal ? T\u00f4 pensando em passar l\u00e1 amanh\u00e3, ver se tenho sorte kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "150165495",
            "created_at": "2017-12-12T00:55:08.000Z",
            "id": "940384491163570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BsKEF08oCN"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2017-12-12T00:12:15.000Z",
            "id": "940373699131297799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha da Pedra Bonita est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. https://t.co/ilxKQnzDP0"
        },
        {
            "author_id": "71814005",
            "created_at": "2017-12-11T23:30:25.000Z",
            "id": "940363170807468033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Mais Limpa: Parque Municipal Josepha Coelho recebe Mutir\u00e3o de Limpeza em Petrolina https://t.co/RkIGSrYaJF https://t.co/Fk5mec2yqh"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-12-11T23:07:26.000Z",
            "id": "940357386535096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Alagoas ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - https://t.co/O2xUBqenr2 https://t.co/pGc0q5UCk4"
        },
        {
            "author_id": "67410714",
            "created_at": "2017-12-11T22:49:26.000Z",
            "id": "940352856556822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LIv5ZeyhUY Document\u00e1rio super gracinha sobre o Parque Estadual de Itapeva - RS. #IVSBBC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-11T22:40:21.000Z",
            "id": "940350572204625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "95905329",
            "created_at": "2017-12-11T22:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "940345601094553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude24\ud83c\udf1e em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/13PiD8jsUD"
        },
        {
            "author_id": "178137442",
            "created_at": "2017-12-11T22:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "940344943167660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enturm\u00e3o em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jG63PO9vYR"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-12-11T21:22:25.000Z",
            "id": "940330959878152198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Alagoas ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/jbz7px67Dj"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2017-12-11T21:11:34.000Z",
            "id": "940328226341228547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, Alagoas ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/FOJi0CmwkU"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-12-11T20:36:35.000Z",
            "id": "940319424308961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP flagra desmatamento ilegal no Parque Estadual do Palmito https://t.co/DmkF9ZzzoW"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2017-12-11T20:31:09.000Z",
            "id": "940318057637007366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, o antigo Hip\u00f3dromo (Hipodrom) de Constantinopla \u00e9 um parque municipal ajardinado, conhecido pelos habitantes como \u201cAt Meydani\u201d (Terras dos Cavalos). A pra\u00e7a \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para aqueles que desejam aproveitar o clima mediterr\u00e2neo de Istambul e ter um vislumbr https://t.co/DD1FyZ3fzq"
        },
        {
            "author_id": "74817982",
            "created_at": "2017-12-11T19:56:01.000Z",
            "id": "940309215469539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira veu da noiva\nParque Nacional Itatiaia\n#cachoeira #veudanoiva #itatiaia https://t.co/SFsRrqBJuz"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2017-12-11T19:43:01.000Z",
            "id": "940305944390619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar o Dia Internacional da Montanha, 11/12, Pico do Cristal, Parque Nacional do\u2026 https://t.co/SCT0xIdvYk"
        },
        {
            "author_id": "90979277",
            "created_at": "2017-12-11T19:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "940304887463727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde \ud83d\ude0d em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/SkOnwrha8B"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-12-11T19:32:22.000Z",
            "id": "940303264368812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/vlrEGO7sM9 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2017-12-11T19:31:24.000Z",
            "id": "940303018838446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de \u00e1rvores fossilizados (petrificadas) em Biel\u00e2ndia,  pr\u00f3ximo de Aragua\u00edna, \u00e9 o maior do mundo, e est\u00e1 aqui no Tocantins. \nEsse Monumento \u00e9 considerado um dos maiores registros de flora  fossilizadas do mundo,  os f\u00f3sseis t\u00eam mais de 250 milh\u00f5es de anos, https://t.co/zTinsjh1xc"
        },
        {
            "author_id": "893841056990715904",
            "created_at": "2017-12-11T19:29:14.000Z",
            "id": "940302473037742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclo ativistas saem em defesa da maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sul do Brasil https://t.co/RAvDhiviaj https://t.co/UjqRfxL2of"
        },
        {
            "author_id": "3089137035",
            "created_at": "2017-12-11T19:05:43.000Z",
            "id": "940296558045691906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/DTAJGlMQpD https://t.co/kivLXRQtFt"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-12-11T19:00:40.000Z",
            "id": "940295284403384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso https://t.co/wvi9027Eva https://t.co/6eEepC5iQy"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-12-11T19:00:37.000Z",
            "id": "940295273162641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia pede informa\u00e7\u00f5es que levem \u00e0 pris\u00e3o dos envolvidos na morte do administrador do Parque Municipal Palmir Silva, Carlos Cleyton Vianna. Ele foi assassinado na manh\u00e3 do dia 07/12 no Horto do Barreto, Niter\u00f3i. \n\n#DD_22531177\n#Whats_988496099\n#APP \"Disque Den\u00fancia RJ\" https://t.co/VTp1mYuHnm"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-12-11T19:00:33.000Z",
            "id": "940295257010384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso https://t.co/wvi9027Eva https://t.co/prk7RbUZNR"
        },
        {
            "author_id": "49673643",
            "created_at": "2017-12-11T18:39:31.000Z",
            "id": "940289962221670402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-Pau no Parque Nacional Santa Teresa / Uruguai https://t.co/wC3PghVFfE"
        },
        {
            "author_id": "612790193",
            "created_at": "2017-12-11T17:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "253034260",
                        "start": 39,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "940273661885468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/bcEyhGnnuO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-12-11T17:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "83112415",
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "940273503382753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade: vaga de est\u00e1gio no Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange https://t.co/2EOdsDmuOZ via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-12-11T17:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "83112415",
                        "start": 96,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "940273431890878466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/w2F2qOkSfk via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "35487844",
            "created_at": "2017-12-11T17:24:15.000Z",
            "id": "940271021134958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia internacional das montanhas \u2764\ufe0f em Parque Estadual Pico Paran\u00e1 https://t.co/2ekhvd0JLv"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2017-12-11T16:32:47.000Z",
            "id": "940258067626774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - Brasil https://t.co/adhHbIFcTH"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-11T16:31:09.000Z",
            "id": "940257656824098819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcd6\ud83d\udc9a Registro do in\u00edcio do Curso de Coleta de Sementes, em nosso Parque Estadual da Pedra Branca! Mesmo com a chuva, a aula contou com v\u00e1rios representantes de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ka2mgCIzrX"
        },
        {
            "author_id": "588019634",
            "created_at": "2017-12-11T16:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "940254769431678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/N04x1ywLia"
        },
        {
            "author_id": "3289094957",
            "created_at": "2017-12-11T15:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1050180115462848512",
                        "start": 0,
                        "username": "giuliagarciia"
                    }
                ]
            },
            "id": "940247343517093894",
            "in_reply_to_user_id": "2529456227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giuliagarciia Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-11T15:42:53.000Z",
            "id": "940245510845321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2017-12-11T15:42:09.000Z",
            "id": "940245328447537153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP flagra desmatamento ilegal no Parque Estadual do Palmito https://t.co/qJshSuSatj #aen #noticias"
        },
        {
            "author_id": "2569182198",
            "created_at": "2017-12-11T15:38:06.000Z",
            "id": "940244307587473410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Comafen - PR, oferece 07 vagas de n\u00edveis m\u00e9dio e superior: O COMAFEN - Cons\u00f3rcio Intermunicipal da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Federal do Noroeste do Paran\u00e1 faz saber que far\u00e1 realizar concurso p\u00fablico n.\u00ba 001/2017, destinado ao provimento de 07\u2026 https://t.co/LqgBDLdqPw"
        },
        {
            "author_id": "743878391741489154",
            "created_at": "2017-12-11T15:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "940242006944645121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9q3swFj5ZG| UM DIA COMIGO | RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2017-12-11T15:17:30.000Z",
            "id": "940239124287639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP flagra desmatamento ilegal no Parque Estadual do Palmito https://t.co/y0JFKdvqCu https://t.co/EWnZC71zJK"
        },
        {
            "author_id": "479828483",
            "created_at": "2017-12-11T15:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "940237907050115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade \u00e9 sin\u00f4nimo de amor! Pra sempre n\u00f3s \u2764 #since2005 #since2002 em Parque Estadual do Monge https://t.co/5PgHAGOqWA"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2017-12-11T15:04:08.000Z",
            "id": "940235760581660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina a retirada de obras irregulares na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Anhatomirim (SC). https://t.co/DUX0Zkroer"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-11T14:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "77469764",
                        "start": 9,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "940232541143031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O portal @TerraNoticiasBR destacou, neste fim de semana, a mobiliza\u00e7\u00e3o de artistas em defesa da maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sul do Brasil. A cada hora, as visualiza\u00e7\u00f5es do clipe aumentam. Agora, j\u00e1 s\u00e3o mais de 670 mil visualiza\u00e7\u00f5es! https://t.co/ewUAiLSLfY"
        },
        {
            "author_id": "378276093",
            "created_at": "2017-12-11T14:14:09.000Z",
            "id": "940223182795149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigxs que se interessam em ir pro parque municipal qlqr dia desse (q n esteja chovendo) p ficar deitado na grama cv me avisem r\u00e7r\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "3340268411",
            "created_at": "2017-12-11T13:43:43.000Z",
            "id": "940215522590851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental particular https://t.co/Bc1teLBOU3"
        },
        {
            "author_id": "802212589992312832",
            "created_at": "2017-12-11T13:16:23.000Z",
            "id": "940208641986134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "q ser q mora em vinhedo/valinhos n\u00e3o sabe onde fica o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-12-11T13:15:34.000Z",
            "id": "940208439632031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/OpmfhcV1fi #viagem #estadosunidos https://t.co/4OKH5vz8MP"
        },
        {
            "author_id": "2828247885",
            "created_at": "2017-12-11T12:59:07.000Z",
            "id": "940204296439701511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Mais Limpa: Parque Municipal Josepha Coelho recebe Mutir\u00e3o de Limpeza https://t.co/4nA0BAtzYN https://t.co/iQcHGpqndI"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-11T12:57:38.000Z",
            "id": "940203923192860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre o esfor\u00e7o dos \"ciclo-tropeiros\", que v\u00e3o pedalar mais de 500 km em oito dias em defesa da APA da Escarpa Devoniana? Clique aqui e entenda o que os motivou para a aventura: https://t.co/n3ADZJeq7O https://t.co/98i1y0bfFC"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2017-12-11T11:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "791635",
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "940182507177349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Mais Limpa: Parque municipal Josepha Coelho recebe mutir\u00e3o de limpeza em Petrolina - https://t.co/VzkYwVRT6E via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2017-12-11T10:29:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "940166550325166081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa ARPA - Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - Parque Estadual Chandless - Sema/AC https://t.co/grNb0Qv2LG"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-11T10:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "940164399469355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/97obrWNT47"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-11T10:20:15.000Z",
            "id": "940164318032785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2017-12-11T10:00:41.000Z",
            "id": "940159393697615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho recebe Mutir\u00e3o de Limpeza em Petrolina https://t.co/z9sdphpiGJ https://t.co/jRK5YuRK9D"
        },
        {
            "author_id": "154723009",
            "created_at": "2017-12-11T09:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "940156728368394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pra quem levanta e ver o sol nascendo! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f \n#ibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4uXA63Hfc2"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-12-11T09:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "940145738520125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/Y0wUWCrDbG"
        },
        {
            "author_id": "113061929",
            "created_at": "2017-12-11T08:53:33.000Z",
            "id": "940142498596446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de locais de veda tempor\u00e1ria para a pesca de polvo no Parque Nacional das Quirimbas https://t.co/uLk8gRAMxc"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-12-11T07:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "345094445",
                        "start": 28,
                        "username": "FernandoLucioGo"
                    }
                ]
            },
            "id": "940125554728165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de @fernandoluciogo\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o:  Parque Municipal, BH\n\ud83d\udc64 Selecionado\u2026 https://t.co/jMnhXTggJF"
        },
        {
            "author_id": "814268024039546880",
            "created_at": "2017-12-11T04:03:20.000Z",
            "id": "940069462786453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" quero viver o pr\u00f3prio amor, sem perder o amor pr\u00f3prio\" frase que tu encontra na lixeira na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-12-11T03:56:00.000Z",
            "id": "940067619071148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 https://t.co/JZpXKjWcxR"
        },
        {
            "author_id": "791006938674913280",
            "created_at": "2017-12-11T03:10:45.000Z",
            "id": "940056231284064257",
            "in_reply_to_user_id": "3076054857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stelatmr Passei pelo Parque municipal uma semana direto e continuo me perdendo um pouco"
        },
        {
            "author_id": "791006938674913280",
            "created_at": "2017-12-11T03:00:30.000Z",
            "id": "940053652739256320",
            "in_reply_to_user_id": "3076054857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stelatmr Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-11T01:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "940027240414187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/9t04mRgFhV"
        },
        {
            "author_id": "3837779055",
            "created_at": "2017-12-11T00:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "940018802758209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ZWQVwu3pi3| UM DIA COMIGO | RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "157952208",
            "created_at": "2017-12-10T23:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "940002092391059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/3JCejWbKkO PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-12-10T23:29:08.000Z",
            "id": "940000460840284162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL: Reten\u00e7\u00e3o na Avenida Epit\u00e1cio Pessoa, no trecho entre a Pra\u00e7a Professor Arnaldo de Morais e o Parque Municipal Catacumba, no sentido Rebou\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "605454902",
            "created_at": "2017-12-10T23:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "939995399141642242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando. em Parque Municipal https://t.co/cYmDoEqSRc"
        },
        {
            "author_id": "49165758",
            "created_at": "2017-12-10T22:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.703859,
                        -2.4213385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "939989021152989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada macaco no seu galho com suas dobrinha no buxo em Reserva Extrativista Tapajos - Arapiuns https://t.co/QsyARDJWse"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2017-12-10T22:36:58.000Z",
            "id": "939987330097696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/Wzw9nKGInZ"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2017-12-10T22:27:44.000Z",
            "id": "939985006126084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas naturais do Parque Estadual de Pedra Azul, Domingos Martins, ES por @maisumgajoaqui \ud83d\udd1d\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/mhyVSrlRYS"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-12-10T22:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "939984651032186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela!!!\ud83d\ude0d em Parque Estadual Cantareira https://t.co/wOMf6Jsgcs"
        },
        {
            "author_id": "77291263",
            "created_at": "2017-12-10T22:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "939980803848753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq os melhores momentos a gente t\u00e1 junto!! lele1507 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/GoXq8HSfpZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-10T22:01:19.000Z",
            "id": "939978360649928708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2017-12-10T21:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "939977510825152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb4 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4XPqKiVltJ"
        },
        {
            "author_id": "124739068",
            "created_at": "2017-12-10T21:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "939975977479925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu&amp;Ela #babyjulia #amor em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZF6Jm9usJz"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-12-10T21:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6843,
                        -20.6195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "876fb2436c4d1f35"
            },
            "id": "939969284704317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neomarica pardina em Parque Nacional Do Capara\u00f3, lado ES https://t.co/79i0kS6NWw"
        },
        {
            "author_id": "242085607",
            "created_at": "2017-12-10T20:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "939960985074520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/IOg64kJDDI"
        },
        {
            "author_id": "3660251536",
            "created_at": "2017-12-10T20:26:55.000Z",
            "id": "939954604330110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca parque estadual vai reabrir em Mar\u00e7o, 2018 nem chegou e j\u00e1 tenho simpatia por ele *-*"
        },
        {
            "author_id": "77847804",
            "created_at": "2017-12-10T20:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204842728",
                        "start": 0,
                        "username": "mdenser"
                    }
                ]
            },
            "id": "939951669193904134",
            "in_reply_to_user_id": "204842728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdenser Ser\u00e1 que na luxuos\u00edssima e car\u00edssima Maison Paraty, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tamb\u00e9m se cozinha \u00e0 lenha? A saber..."
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2017-12-10T20:15:01.000Z",
            "id": "939951608556806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Ramos pedem cria\u00e7\u00e3o de parque em terreno antes ocupado pelo Cine Palace. https://t.co/dtihu7GnCO"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2017-12-10T19:42:28.000Z",
            "id": "939943415537532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colhendo pitangas com o Tio Sid Mam\u00e9dio!!!\n\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52 em Reserva biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/phNtOPuGtr"
        },
        {
            "author_id": "203589927",
            "created_at": "2017-12-10T19:36:54.000Z",
            "id": "939942016254963722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 fant\u00e1stica em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/5DkRi7pvim"
        },
        {
            "author_id": "202439093",
            "created_at": "2017-12-10T19:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "939938527760060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela desatinou, desatou n\u00f3s, vai viver s\u00f3 \ud83c\udf40 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/KGIIPlPUmD"
        },
        {
            "author_id": "933479630757093376",
            "created_at": "2017-12-10T18:21:06.000Z",
            "id": "939922941877288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena viagem \ud83d\ude09\u270c\ufe0f em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4fpITwfOi9"
        },
        {
            "author_id": "4698203850",
            "created_at": "2017-12-10T18:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "939918518744768522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/2VPOSPnXp9"
        },
        {
            "author_id": "2597083550",
            "created_at": "2017-12-10T18:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "939917708333928449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JDhl5pWS6U: Parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "313431026",
            "created_at": "2017-12-10T17:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "939905452053319682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Z3YlWbmPlE"
        },
        {
            "author_id": "476240001",
            "created_at": "2017-12-10T17:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "939902556997931009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ZOemm5mzGE de F\u00e9rias!!! Passeio pelas Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "313431026",
            "created_at": "2017-12-10T16:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "939895250516103169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos em fam\u00edlia em Parque Municipal - Barueri https://t.co/SvBQXfdML6"
        },
        {
            "author_id": "865392352369627136",
            "created_at": "2017-12-10T16:12:35.000Z",
            "id": "939890598043103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 inserido no Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da \u00e1gua vem de part\u00edculas de rochas conduzidas ao lago por \u00e1guas derretidas das geleiras que sobrelevam o lago. H\u00e1 atividades de recrea\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, tais como caminhadas pela regi\u00e3o, escalada de blocos e esqui.\n\u2800\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/XaJGe0xNUH"
        },
        {
            "author_id": "4408146929",
            "created_at": "2017-12-10T16:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1049153048",
                        "start": 0,
                        "username": "Intellimen27"
                    }
                ]
            },
            "id": "939889664282038272",
            "in_reply_to_user_id": "1049153048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Intellimen27 desafiointwllimen4 conclu\u00eddo : Eu e minha fam\u00edlia fizemos um \u00f3timo passeio no Parque Municipal de Belo Horizonte ."
        },
        {
            "author_id": "273460748",
            "created_at": "2017-12-10T16:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 38,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "939889647181852674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.  @BelemNoticiass https://t.co/PyquCAAUrF"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-12-10T16:01:50.000Z",
            "id": "939887891257413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto O canto de tons verdes e azuis no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.\nFoto de Pedro Peloso \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/ozTt1JeuPg. https://t.co/BAuxiNT6cX\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-12-10T16:00:01.000Z",
            "id": "939887434292006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SuaFoto O canto de tons verdes e azuis no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.\nFoto de Pedro Peloso \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/JYZnyHvosm. https://t.co/KOgaocOOx4"
        },
        {
            "author_id": "840697169871015940",
            "created_at": "2017-12-10T15:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "939878824329793537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do mundo - Parque Nacional do Igua\u00e7u em Cataratas\u2026 https://t.co/T2TMoDDmnV"
        },
        {
            "author_id": "2891341777",
            "created_at": "2017-12-10T15:04:39.000Z",
            "id": "939873503913881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal escutando moda de viola e morrendo de saudade do meu v\u00f4 :("
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-12-10T14:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "83112415",
                        "start": 118,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "939868595206656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha come\u00e7ou na \u00faltima sexta-feira https://t.co/2VtBaNWcc6 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2017-12-10T14:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "25577585",
                        "start": 239,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "939867231164469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga esta saindo. Governador Flavio Dino tenho certeza que voc\u00ea ser\u00e1 lembrado como o governador que promoveu e deu o primeiro passo para o CAMINHO DA SUSTENTABILIDADE HIDRICA NA ILHA DO MARANH\u00c3O @FlavioDino \u00c1GUA PARA TODOS"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-12-10T14:34:06.000Z",
            "id": "939865812294397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: um verdadeiro para\u00edso subterr\u00e2neo em Goi\u00e1s\nhttps://t.co/chJpSHmkeH"
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2017-12-10T14:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "25577585",
                        "start": 268,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "939865427857035270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Flavio Dino parab\u00e9ns por estar \u00e0 frente dos trabalhos junto com a CAEMA neste momento de interliga\u00e7\u00e3o da nova adutora. Fator importante \u00e9 tamb\u00e9m a preserva\u00e7\u00e3o do PARQUE ESTADUAL DO BACANGA nossas reservas genuinamente ludovicense. PRECISAMOS DE MAIS \u00c1GUA!! @FlavioDino"
        },
        {
            "author_id": "358878013",
            "created_at": "2017-12-10T14:30:14.000Z",
            "id": "939864839031263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns governador por est\u00e1 empenhado pessoalmente! Agora \u00e9  o momento de lembramos do Parque Estadual do Bacanga que \u00e9  a \u00e1rea de recarga genu\u00edna da Olha de S\u00e3o Lu\u00eds e precisa com URG\u00caNCIA de interven\u00e7\u00e3o para a sua prote\u00e7\u00e3o para a seguran\u00e7a h\u00eddrica de SL. #ParqueEstadualBacanga https://t.co/uyabQjz4TF"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2017-12-10T14:09:02.000Z",
            "id": "939859505214566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Russia faz parte do Parque Nacional da Serra do #Itaja\u00ed  ... ! A regi\u00e3o foi colonizada por imigrantes alem\u00e3es e prussianos que tentavam viver de ca\u00e7a e da agricultura de subsist\u00eancia no local. #Blumenau #Russia #Alemanha\nhttps://t.co/iGgzrmkdlf https://t.co/Hzq6kJIWDJ"
        },
        {
            "author_id": "2436359876",
            "created_at": "2017-12-10T13:11:55.000Z",
            "id": "939845131221585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 doida pra ir no parque municipal, adoro o algod\u00e3o doce de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-10T13:06:33.000Z",
            "id": "939843783012900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "227045996",
            "created_at": "2017-12-10T12:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "939829436270161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alegria no fim da Primavera! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/xiGFouTkF4"
        },
        {
            "author_id": "855927686912454656",
            "created_at": "2017-12-10T12:05:57.000Z",
            "id": "939828529369403393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/HSTq5gIWgO"
        },
        {
            "author_id": "4218656961",
            "created_at": "2017-12-10T11:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3131681303",
                        "start": 0,
                        "username": "anaensaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "939825051930644480",
            "in_reply_to_user_id": "3131681303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaensaio Amanh\u00e3 d\u00e3o chuva e 10C max e 1C tendo em conta que vivo no in\u00edcio das colinas da \u00e1rea do parque nacional do Ger\u00eas estou com f\u00e9 que v\u00e1 nevar aqui. No Ger\u00eas j\u00e1 h\u00e1, mas aqui na terrinha s\u00f3 de 10 em 10 mesmo.. s\u00f3 estamos a 200m e pouco do n\u00edvel do mar o que tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 muito \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2017-12-10T11:14:24.000Z",
            "id": "939815556584214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe oferece oportunidade para volunt\u00e1rios ambientais https://t.co/T8Z1YXkBrU"
        },
        {
            "author_id": "819341948863606785",
            "created_at": "2017-12-10T10:44:46.000Z",
            "id": "939808099656962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara de quem est\u00e1 sendo for\u00e7ada a ir na porra do parque municipal https://t.co/9br8nINiN6"
        },
        {
            "author_id": "2885086268",
            "created_at": "2017-12-10T10:12:46.000Z",
            "id": "939800046798802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada Das Mesas in Maranh\u00e3o https://t.co/51YGsl981F"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-10T09:40:21.000Z",
            "id": "939791890005848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-12-10T09:33:53.000Z",
            "id": "939790262947270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de @hawdois3\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o:  Parque Municipal, BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/tXZxQgdAQy"
        },
        {
            "author_id": "211808465",
            "created_at": "2017-12-10T03:35:07.000Z",
            "id": "939699974199234562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#extremadura PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE https://t.co/PdwLCdcdqi https://t.co/o64bXlSPRY"
        },
        {
            "author_id": "821879288127492096",
            "created_at": "2017-12-10T03:22:22.000Z",
            "id": "939696768060657665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura - Jequitinhonha MG\nUm mar Verde ou grande tapete vivo? \ud83d\ude0d\n#Jequi https://t.co/Evf5ilncZK"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-12-10T02:50:35.000Z",
            "id": "939688769556492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u | Minas Gerais: Parque Nacional das Cavernas do\u2026 https://t.co/IUOxnhaFmh"
        },
        {
            "author_id": "61786905",
            "created_at": "2017-12-10T02:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "939687302707732482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "strike a pose em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/VlcpQMVbYg"
        },
        {
            "author_id": "783247404694921216",
            "created_at": "2017-12-10T01:30:15.000Z",
            "id": "939668551954296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo produz livro sobre o Parque Estadual do Jalap\u00e3o #design #cultura #empreendedor https://t.co/RgXekxQRoq"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-10T01:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "939667390991912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zplR328pWh"
        },
        {
            "author_id": "174675345",
            "created_at": "2017-12-10T01:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "253821910",
                        "start": 15,
                        "username": "ThelmaSantos12"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "939665079154434053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia\ud83d\udccc \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a @thelmasantos12 @evasantos_12 @talitakids yohansantos12 em Parque Nacional De\u2026 https://t.co/NiaIWOuVLL"
        },
        {
            "author_id": "243423483",
            "created_at": "2017-12-09T23:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "939637319216361475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite canina \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/S3UrTPeMaK"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-09T23:25:06.000Z",
            "id": "939637057089130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma volta no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria em Guarapari \u2013 ES https://t.co/ESM0Nm3Aih"
        },
        {
            "author_id": "495206714",
            "created_at": "2017-12-09T23:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "357504902",
                        "start": 33,
                        "username": "Mineirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "939635258701570048",
            "in_reply_to_user_id": "495206714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjunto da Pampulha foi vice. O @Mineirao ficou em terceiro, seguido pelo Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-12-09T23:07:58.000Z",
            "id": "939632743884906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Fiscalizando e usufruindo c Guida- o Parque Estadual da Pedra Selada- Visconde de Mau\u00e1- que criamos em 2012- que faz corredor de biodiversidade com o Parque Nacional de Itatiaia. Segundo fot\u00f3grafos da natureza duplicou a observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros- o que gera empregos no ecoturismo https://t.co/qTqEJ4UhVC"
        },
        {
            "author_id": "42364590",
            "created_at": "2017-12-09T22:52:34.000Z",
            "id": "939628870298423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \ud83c\udf8d\ud83c\udfc2\ud83c\udfc3\u26f3\ud83c\udfca\ud83c\udf66passeio https://t.co/xFWgNVcMaH"
        },
        {
            "author_id": "60788079",
            "created_at": "2017-12-09T21:27:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "939607576236494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu ajudei no resgate de um doguinho que estava no Parque Municipal. O nome dele \u00e9 Guaran\u00e1 agora, e se ele se adaptar, ficar\u00e1 comigo.  Segue a foto: https://t.co/Jk5U9G07IQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-09T21:20:23.000Z",
            "id": "939605670302806018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2017-12-09T20:10:56.000Z",
            "id": "939588194676477954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros de trekking e aventura no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/oJwrJkYQn5"
        },
        {
            "author_id": "2598677406",
            "created_at": "2017-12-09T19:44:03.000Z",
            "id": "939581426311356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional n sei nome https://t.co/AwOzVsnT8e"
        },
        {
            "author_id": "3550146376",
            "created_at": "2017-12-09T19:35:37.000Z",
            "id": "939579305163665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making a wish! \ud83c\udf33\ud83d\ude4f #\u00c1rvoredoDesejo #PauD'alho #AindaSobreOMorroDoDiabio em Parque Estadual e\u2026 https://t.co/brgfATUHHm"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-12-09T19:18:40.000Z",
            "id": "939575040403759110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Queimado, Floresta da Tijuca - RJ: https://t.co/8zlZ0qLiD5"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-12-09T19:15:05.000Z",
            "id": "939574139387510789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A #Cro\u00e1cia de belas praias, de Game of Thrones e do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice realmente entrou na lista de desejos do viajante brasileiro.  https://t.co/xhTmUziJ0B https://t.co/b67JydUTCx"
        },
        {
            "author_id": "55929545",
            "created_at": "2017-12-09T18:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "939562300960399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/lmUDrgYa84"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2017-12-09T18:17:06.000Z",
            "id": "939559546975952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE denuncia condutor que destruiu cerca ecol\u00f3gica e invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Praia de Marceneiro https://t.co/vi800ZHPGh https://t.co/pWGKybajVr"
        },
        {
            "author_id": "4636605321",
            "created_at": "2017-12-09T17:21:06.000Z",
            "id": "939545450801254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9 o lugar principal\nda capital de Minas. Meus aplausos! Viva BH com mais qualidade de vida!\n\nParab\u00e9ns Belo Horizonte!"
        },
        {
            "author_id": "52023184",
            "created_at": "2017-12-09T17:02:10.000Z",
            "id": "939540687909019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/pIKwtb0bbt"
        },
        {
            "author_id": "84180800",
            "created_at": "2017-12-09T16:43:14.000Z",
            "id": "939535921573257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque  nacional"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2017-12-09T16:40:59.000Z",
            "id": "939535357573500929",
            "in_reply_to_user_id": "75628630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@etruscana Pra\u00e7a da Liberdade, Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Afonso Pena, Pra\u00e7a do Papa, Savassi (???), Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2017-12-09T16:40:11.000Z",
            "id": "939535156804714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de BH \u00e9 meu local favorito da cidade, tudo do Centro eu amo. Mercado (velho e novo), Pra\u00e7a Sete, Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Afonso Pena, Oiapoque, Feira Hippie, Parque Municipal, Pal\u00e1cio das Artes..."
        },
        {
            "author_id": "2821576624",
            "created_at": "2017-12-09T16:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "939530135149142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/knNHhIXCv7"
        },
        {
            "author_id": "4879591372",
            "created_at": "2017-12-09T15:39:58.000Z",
            "id": "939520000007790594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada m\u00e3e natureza \ud83c\udf43 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/JxAIpSXHnF"
        },
        {
            "author_id": "2821576624",
            "created_at": "2017-12-09T14:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "939499362295697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Itaporani em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/fKf1zvm4l4"
        },
        {
            "author_id": "830792533437513728",
            "created_at": "2017-12-09T14:09:50.000Z",
            "id": "939497318117765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tudo que eu queria era um mozao pra sentar no parque municipal cmg e passar o dia todo fazendo v\u00e1rios nadas"
        },
        {
            "author_id": "924713364953104386",
            "created_at": "2017-12-09T14:08:20.000Z",
            "id": "939496940244488193",
            "in_reply_to_user_id": "924713364953104386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho no parque municipal pelo n\u00edver do mairinq &lt;3 https://t.co/Zi1eeLjCVQ"
        },
        {
            "author_id": "805754260893925376",
            "created_at": "2017-12-09T12:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "939473410912083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras: https://t.co/1bSdAcpmly via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2017-12-09T12:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "39259665",
                        "start": 45,
                        "username": "indio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "939472275761500160",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio o Cine Palace n\u00e3o \u00e9 tombado. @indio sobre o of\u00edcio que mandamos.\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx"
        },
        {
            "author_id": "2954258177",
            "created_at": "2017-12-09T12:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "939472010786193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#310 em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/3Scvh9uehg"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-09T12:07:18.000Z",
            "id": "939466483540942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFlagrante foi realizado pela Pol\u00edcia Militar Ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral Sul."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2017-12-09T11:34:15.000Z",
            "id": "939458166978498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras. Coreanos dizem que gesto de empilhar pedras ajuda a 'organizar o cora\u00e7\u00e3o e equilibrar a vida' &lt;3 https://t.co/Us6qm7YVuz https://t.co/elmlWJchav"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2017-12-09T10:11:56.000Z",
            "id": "939437451340283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH 120 anos: chuva faz Prefeitura cancelar eventos no Parque Municipal; veja programa\u00e7\u00e3o atualizada https://t.co/hXuWDtM0rw"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2017-12-09T09:01:26.000Z",
            "id": "939419706460655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual se manifesta contra minera\u00e7\u00e3o em Ros\u00e1rio de Limeira (MG)-https://t.co/p0ZxqiuU1C"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-09T09:01:16.000Z",
            "id": "939419665041969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "93936754",
            "created_at": "2017-12-09T07:22:02.000Z",
            "id": "939394691245707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas roteiros imperd\u00edveis no Parque Nacional da Serra da Bocaina para aventureiros\u2026 https://t.co/ElQ0VerNZq"
        },
        {
            "author_id": "93936754",
            "created_at": "2017-12-09T07:13:06.000Z",
            "id": "939392444809994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas roteiros imperd\u00edveis no Parque Nacional da Serra da Bocaina para aventureiros iniciantes a camping selvagem na floresta https://t.co/dRuzHQK69L https://t.co/TFAHT457Do"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-12-09T04:27:57.000Z",
            "id": "939350882281340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/wOd2hcV2FY"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-12-09T04:20:06.000Z",
            "id": "939348909201035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/Rby8RN5zD0"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-12-09T04:20:06.000Z",
            "id": "939348906382581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/9Kg9HfZuPZ"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-12-09T03:27:43.000Z",
            "id": "939335725161512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/FBKUNzrZ5Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-09T03:05:25.000Z",
            "id": "939330112054538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-12-09T02:57:38.000Z",
            "id": "939328152756682753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/iVWhTJ7Q00"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2017-12-09T02:52:05.000Z",
            "id": "939326756103774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/3C1mOlHzrq https://t.co/XPbsvfVesr"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-12-09T02:36:49.000Z",
            "id": "939322916206010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/Rl7DiDd410"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-12-09T02:34:53.000Z",
            "id": "939322430635544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras https://t.co/jZHx2nYWee"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-09T02:24:17.000Z",
            "id": "939319760923308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Coreia do Sul abriga jardim de torres de pedras  https://t.co/wxjX6ImGNw"
        },
        {
            "author_id": "34345520",
            "created_at": "2017-12-08T22:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4767954,
                        -25.6228445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "939262382974652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o alimente os quatis\" em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/O6eu3to5l0"
        },
        {
            "author_id": "301614516",
            "created_at": "2017-12-08T21:55:00.000Z",
            "id": "939251994040127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Cultura no Parque apresenta, no domingo 10/12, um cl\u00e1ssico sertanejo no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. O cantor S\u00e9rgio Reis sobe ao palco, em apresenta\u00e7\u00e3o gratuita, que promete emocionar o p\u00fablico. N\u00e3o perca! https://t.co/3795kogq5S"
        },
        {
            "author_id": "2344045880",
            "created_at": "2017-12-08T21:44:29.000Z",
            "id": "939249346704441345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranhou para caralho em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SM0SiIW9sb"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-12-08T21:26:39.000Z",
            "id": "939244858572791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via\u2026 https://t.co/iprNBDq2L5"
        },
        {
            "author_id": "2885086268",
            "created_at": "2017-12-08T21:14:16.000Z",
            "id": "939241743173775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada Das Mesas in Maranh\u00e3o https://t.co/muoKnnH1lg"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-12-08T21:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "939241144419999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/IOwPBWZff3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-08T20:40:15.000Z",
            "id": "939233182003671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2017-12-08T20:01:17.000Z",
            "id": "939223376186494983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece #Iguaz\u00fa?\nHospede-se no lado #Argentina das cataratas e fique em um hotel que est\u00e1 dentro do Parque Nacional Iguaz\u00fa com descontos exclusivo para clientes #Meli\u00e1Rewards: https://t.co/NQq0TiaNqO \n#BeneficiosExclusivos #Meli\u00e1RewardsDestination #PertencerEMais https://t.co/dc4ZNcLE9n"
        },
        {
            "author_id": "2885086268",
            "created_at": "2017-12-08T19:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "889722261346942976",
                        "start": 69,
                        "username": "Marcos79670448"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "908659234895785990",
                        "start": 85,
                        "username": "Michaels2JP"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "858004144380051456",
                        "start": 98,
                        "username": "thiagomessiasd"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "57644233",
                        "start": 114,
                        "username": "Wilersonx"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "86233057",
                        "start": 125,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "246515923",
                        "start": 148,
                        "username": "guiifavero_"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1380525572166713347",
                        "start": 161,
                        "username": "CampolinaLuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "939222197956161538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada das Mesas in Carolina, Maranh\u00e3o w/ @marcos79670448 @michaels2jp @thiagomessiasd @wilersonx @kamiules @putariasdv_ @guiifavero_ @campolinaluiz https://t.co/5BKl9bL49r"
        },
        {
            "author_id": "21236018",
            "created_at": "2017-12-08T19:40:05.000Z",
            "id": "939218040406839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As lentes do fot\u00f3grafo Renato Soares registram o ritual de guerra (Jawari) na aldeia Kamalopo, no Parque Nacional do Xingu, em Mato Grosso. Veja outros cliques na galeria do terceiro epis\u00f3dio sobre a beleza: https://t.co/pEdlblylY4 https://t.co/TcVnGcgfOu"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-12-08T19:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "939214562313850885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/2NtbzPZM9x"
        },
        {
            "author_id": "912392367365410819",
            "created_at": "2017-12-08T19:11:13.000Z",
            "id": "939210776354676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo Linda Cobertura 4 su\u00edtes Vazada EXCLUSIVA COM VISITA ETERNA para o Cintur\u00e3o Verde Parque Nacional Torre Digital...\nSaiba Mais: (61) 9 8299-9184\nSaiba Mais: (61) 4101-9207\nhttps://t.co/4EuMyK35vQ"
        },
        {
            "author_id": "49942764",
            "created_at": "2017-12-08T19:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "939210619324116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/boy6CVOjOW DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-08T18:42:34.000Z",
            "id": "939203566702653442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da lobinha, loboguar\u00e1 que foi resgatada quando filhote e viveu em um semicativeiro nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) at\u00e9 estar pronta para ser livre: https://t.co/PfiCGkXqiH https://t.co/6GxNAJJDsg"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-12-08T18:30:20.000Z",
            "id": "939200489060753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fazer uma foto criativa e diferente em um local que visitamos frequentemente? Este foi o desafio do fot\u00f3grafo Zig Koch no Parque Nacional do Igua\u00e7u. No blog #PorTr\u00e1sDasC\u00e2meras https://t.co/jNco68bXP4 https://t.co/MLiMdXjggG"
        },
        {
            "author_id": "217120621",
            "created_at": "2017-12-08T17:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "94367385",
                        "start": 40,
                        "username": "ccbnbcariri"
                    }
                ]
            },
            "id": "939192232317476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de curtir a programa\u00e7\u00e3o do @ccbnbcariri. \u00c0s 7h30 o #RumoaosMuseus leva o p\u00fablico para conhecer o Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o, no Crato (CE). Veja mais: https://t.co/SvkwJZiEIq\n#Cultura"
        },
        {
            "author_id": "133547410",
            "created_at": "2017-12-08T17:45:14.000Z",
            "id": "939189139664187393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00eas viram q o Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde anual com+de 1,6 milh\u00e3o de visitantes? https://t.co/kYgE4xqf64 | \"Esse crescimento representa a mudan\u00e7a de um pa\u00eds q demonstra q pode ir muito al\u00e9m do turismo de Sol e Praia e q tem a natureza como sua maior riqueza! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1967207168",
            "created_at": "2017-12-08T17:25:40.000Z",
            "id": "939184214607564801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor da vida... \ud83c\udfdd em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ewYMbzuhqM"
        },
        {
            "author_id": "33370785",
            "created_at": "2017-12-08T17:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "939180562304118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pav\u00e3o-indiano em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/vAfNCJrUf4"
        },
        {
            "author_id": "33370785",
            "created_at": "2017-12-08T17:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "939177901555056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini tree em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/iU1oaCriNk"
        },
        {
            "author_id": "1317453974",
            "created_at": "2017-12-08T16:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "939177038916804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de surfistas, Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u monitora desova de tartarugas - https://t.co/QQejzWsud5 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-08T16:54:49.000Z",
            "id": "939176450057420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83c\udfa8 Em novembro, o nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos participou da III Mostra de Arte Aves do Brasil da Escola SESI. A equipe do PETP palestrou sobre a import\u00e2ncia das unidades de conserva\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m sobre educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/bJTtp3L8DJ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-12-08T16:39:54.000Z",
            "id": "939172697686315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Se Manifesta Contra Minera\u00e7\u00e3o Em Ros\u00e1rio De Limeira (MG) | Brasil de Fato https://t.co/yW4eEent72"
        },
        {
            "author_id": "3882102255",
            "created_at": "2017-12-08T16:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "703342152",
                        "start": 0,
                        "username": "mulambodiego"
                    }
                ]
            },
            "id": "939170975517696001",
            "in_reply_to_user_id": "703342152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mulambodiego Voc\u00ea mora no Parque Municipal cara?"
        },
        {
            "author_id": "34345212",
            "created_at": "2017-12-08T16:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "939165396715876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 viver meu povo \ud83d\ude0e\ud83d\udca5\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n.\n#gratidao #f\u00e9 #vida #meta #foco em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/p25M7ysxJa"
        },
        {
            "author_id": "914162460717932546",
            "created_at": "2017-12-08T15:37:14.000Z",
            "id": "939156925484355584",
            "in_reply_to_user_id": "857423064853868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_theussma Bons tempos qui saia do Ita\u00fa pra te bater no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-12-08T15:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "939147743087308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso paz pra poder sorrir em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/hKonzstOYz"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-08T14:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 180,
                        "username": "ojc_pr"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "15084884",
                        "start": 208,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "939147083478642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SaiuNaImprensa: \"O poder Legislativo n\u00e3o pode alterar, diminuir ou extinguir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o por mera vontade de sua maioria\". Leia mais em novo artigo estimulado pelo @ojc_pr e veiculado hoje na @gazetadopovo: https://t.co/6ewM5tKQrW"
        },
        {
            "author_id": "818884336204320769",
            "created_at": "2017-12-08T14:25:35.000Z",
            "id": "939138895102562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1, salto no PEVRI, (Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema) Mato Grosso do Sul, mat\u00e9ria pro canal Off que vai ao ar no ano q vem!!!!! https://t.co/txRE7S87DH"
        },
        {
            "author_id": "22369854",
            "created_at": "2017-12-08T14:03:52.000Z",
            "id": "939133428980699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva faz PBH cancelar eventos no Parque Municipal https://t.co/Q8TgOAO20D"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2017-12-08T13:58:47.000Z",
            "id": "939132150070341633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge nova \u00e1rea do Parque Nacional da Quissama - https://t.co/KHaDSR3VOW https://t.co/tKKwaXKyzZ"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-08T13:43:12.000Z",
            "id": "939128226617724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH 120 anos: chuva faz Prefeitura cancelar eventos no Parque Municipal; veja programa\u00e7\u00e3o atualizada https://t.co/1xZeyCnOAV https://t.co/AZqoyuck3A"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-12-08T13:39:52.000Z",
            "id": "939127387652087814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH 120 anos: chuva faz Prefeitura cancelar eventos no Parque Municipal; veja programa\u00e7\u00e3o atualizada https://t.co/ISUFiQFKh5 https://t.co/6Mq2K5xieT"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-12-08T13:39:52.000Z",
            "id": "939127387593244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH 120 anos: chuva faz Prefeitura cancelar eventos no Parque Municipal; veja programa\u00e7\u00e3o atualizada https://t.co/i7pTu8XhX4 https://t.co/yRFCLYQ6Dq"
        },
        {
            "author_id": "3315025643",
            "created_at": "2017-12-08T13:14:20.000Z",
            "id": "939120962901069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra: um passeio no Parque Nacional da Pena https://t.co/KDrFOoGqXX"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2017-12-08T13:12:29.000Z",
            "id": "939120496943292418",
            "in_reply_to_user_id": "2937113032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica coisa q o governo fez l\u00e1 foi colocar uma placa dizendo q era unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2017-12-08T13:10:50.000Z",
            "id": "939120083816845313",
            "in_reply_to_user_id": "2937113032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio tem uma casa de praia na reserva extrativista do batoque. L\u00e1 \u00e9 cheio de casas de praia do pessoal de Fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2017-12-08T13:09:28.000Z",
            "id": "939119741314232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudar direito \u00e9 um saco pq nada acontece na pr\u00e1tica. T\u00f4 estudando Direito Ambiental e li agora na lei de unidades de conserva\u00e7\u00e3o q a reserva extrativista \u00e9 bem de dom\u00ednio p\u00fablico, com uso concedido a popula\u00e7\u00f5es tradicionais. As \u00e1reas particulares tem q ser desapropriadas"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2017-12-08T12:40:14.000Z",
            "id": "939112380767899654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u201d. Na Argentina, a princ\u00edpio, se a propaganda."
        },
        {
            "author_id": "356054384",
            "created_at": "2017-12-08T12:26:00.000Z",
            "id": "939108799520083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/ZvCsx3rYzB"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-12-08T12:10:05.000Z",
            "id": "939104793527799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ga\u00facho \u00e9 multado por ampliar rancho em \u00e1rea protegida https://t.co/tGCi6ICbj1"
        },
        {
            "author_id": "177278526",
            "created_at": "2017-12-08T11:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93551581,
                        -19.92310584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "939098678223974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma bela vista do Parque Municipal, da sa\u00edda lateral do Teatro\u2026 https://t.co/iImjdhRUvh"
        },
        {
            "author_id": "125412736",
            "created_at": "2017-12-08T11:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "194146291",
                        "start": 77,
                        "username": "eusoubh"
                    }
                ]
            },
            "id": "939096554861932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "120 Anos BH - Parque Municipal - Festas | Sou BH https://t.co/lEAxRPObVE via @eusoubh"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-12-08T10:52:36.000Z",
            "id": "939085297060646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 4\u00b0 dia de viagem na #Isl\u00e2ndia, n\u00f3s fomos para #Reykjavik e fizemos o circuito tur\u00edstico mais famoso do pa\u00eds, o #C\u00edrculoDourado (Golden Circle), onde visitamos:\n\n- Parque Nacional de \u00deingvellir\n-  Vulc\u00e3o Kerid\n- Geysir em Haukadalur\n- Cachoeira Gullfoss\n\nhttps://t.co/3kxJhKVZ8V"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2017-12-08T10:35:35.000Z",
            "id": "939081012176478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari - Uma das maiores aventuras dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Uhs31WsqCt #turismo (Foto divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/CoamCFU0YX"
        },
        {
            "author_id": "61788934",
            "created_at": "2017-12-08T08:30:59.000Z",
            "id": "939049657514299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tar\u00e2ntula el\u00e9trica azul e besouros aqu\u00e1ticos est\u00e3o entre 29 esp\u00e9cies descobertas na Amaz\u00f4nia - Em um m\u00eas, equipe de pesquisadores identificou dezenas de esp\u00e9cies pouco conhecidas ou totalmente novas no Parque Nacional de Kaieteur e no rio Potaro, na G... https://t.co/PMiL7jGUnS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-08T08:20:32.000Z",
            "id": "939047027136229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-12-08T07:54:15.000Z",
            "id": "939040411468800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS GERAIS-BRASIL | Max e Mirjam EP 21 https://t.co/mfu3LOvmY2 https://t.co/z221eN74oJ"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-12-08T06:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "939019099274752002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/XooogAZANo"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-08T05:04:05.000Z",
            "id": "938997587486449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma volta no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria em Guarapari \u2013 ES https://t.co/ESM0Nmlb9P"
        },
        {
            "author_id": "384392341",
            "created_at": "2017-12-08T03:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "938968723708350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#movimentese em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LcVXdXb02K"
        },
        {
            "author_id": "711825817",
            "created_at": "2017-12-08T01:16:48.000Z",
            "id": "938940390543159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal daq \u00e9 lindinho mas nunca fui pretendo ir em breve, pas"
        },
        {
            "author_id": "136288733",
            "created_at": "2017-12-08T01:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1054942861161041921",
                        "start": 0,
                        "username": "deborahleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "938939359054704640",
            "in_reply_to_user_id": "15076668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deborahleao Eu sempre levo Serena para parques ou pra\u00e7as, tipo parque Municipal, assembleia ou Floriano Peixoto. As vezes rola cinema ou teatro tb"
        },
        {
            "author_id": "763161085885251584",
            "created_at": "2017-12-08T01:10:36.000Z",
            "id": "938938830488526853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Fotos. #Gloprix\nhttps://t.co/6UXeqgofr9 https://t.co/tAa5vt7w4c"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-12-08T00:57:41.000Z",
            "id": "938935578560786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1 - https://t.co/3kw1ImPVq9 https://t.co/Svgd130TC0"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2017-12-08T00:43:21.000Z",
            "id": "938931974315675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Fotos. \nhttps://t.co/NBhcg7pse9 https://t.co/fRJEaajKub"
        },
        {
            "author_id": "755464401273192448",
            "created_at": "2017-12-08T00:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "938927812391723013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/duu49PAQOu Nikon D7000 + Tassinflat Picture Style (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "889300283024605184",
            "created_at": "2017-12-07T23:45:47.000Z",
            "id": "938917485235105794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja voc\u00ea, seja feliz.\u270c\ud83c\udf04 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/B1CsaX5Tqd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-12-07T22:48:49.000Z",
            "id": "938903149187911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Agulha do Diabo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  (PARNASO), Guapimirim-RJ, Brasil\u2026 https://t.co/rtmSjX2N3i"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-07T22:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "938897282099015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/iapW3r96cg"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-12-07T22:22:38.000Z",
            "id": "938896562004135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Federal aprova projeto que cria fundo para incentivar turismo no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/TxocKk3ZP8"
        },
        {
            "author_id": "33313947",
            "created_at": "2017-12-07T21:40:54.000Z",
            "id": "938886056669089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entrando em um cart\u00e3o postal... Atr\u00e1s de mim, as montanhas do Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile. #Fant360 https://t.co/24Lw0jxVVV"
        },
        {
            "author_id": "1407892861",
            "created_at": "2017-12-07T21:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "37636997",
                        "start": 0,
                        "username": "spardal"
                    }
                ]
            },
            "id": "938881692726693891",
            "in_reply_to_user_id": "37636997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spardal Agora sim, \u00e1rea protegida, Paulo Fonseca style. https://t.co/QzmWriuSIb"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-12-07T20:50:24.000Z",
            "id": "938873350973247496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual se manifesta contra minera\u00e7\u00e3o em Ros\u00e1rio de Limeira (MG) https://t.co/6uAIdjwjjL https://t.co/1TMj1YaJgl"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-12-07T20:50:22.000Z",
            "id": "938873338952331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual se manifesta contra minera\u00e7\u00e3o em Ros\u00e1rio de Limeira (MG) https://t.co/mUh8jB8eLa https://t.co/oJ44nFSLkA"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-12-07T20:50:16.000Z",
            "id": "938873314247880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual se manifesta contra minera\u00e7\u00e3o em Ros\u00e1rio de Limeira (MG) https://t.co/nnwBssNaRn https://t.co/Y593gl7TzM"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-12-07T20:49:46.000Z",
            "id": "938873189786058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual se manifesta contra minera\u00e7\u00e3o em Ros\u00e1rio de Limeira (MG) https://t.co/iRU4VwOcXY https://t.co/mo0ugBnZEN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-07T20:48:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "938872873594380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu o recorde de visita\u00e7\u00e3o!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2728 https://t.co/6fA3DmCSsq"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-07T20:34:22.000Z",
            "id": "938869314605735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h32 AV. DOS ANDRADAS | Estudantes est\u00e3o no quarteir\u00e3o do Parque Municipal, ocupam a faixa da direita, sentido \u00c1rea Hospitalar. https://t.co/Jire5co2Um"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-12-07T20:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "938869300294713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Estudantes est\u00e3o no quarteir\u00e3o do Parque Municipal, ocupam a faixa da direita, s https://t.co/f3nrzTt1qI (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-07T20:32:47.000Z",
            "id": "938868916989853697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h32 AV. DOS ANDRADAS | Estudantes est\u00e3o no quarteir\u00e3o do Parque Municipal, ocupam a faixa da direita, sentido \u00c1rea Hospitalar. https://t.co/AXRnVDQVZz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-07T20:02:15.000Z",
            "id": "938861232702017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "136094097",
            "created_at": "2017-12-07T19:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "938860225720877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt no parque! \ud83e\udd8c\ud83d\udc3b\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n#beards #boys #happy #gay #bear em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/LobzMBYsPD"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-12-07T19:52:58.000Z",
            "id": "938858896684453894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil e EUA discutem pr\u00e1ticas sobre \u00e1reas protegidas do Parque Nacional de S\u00e3o\u2026 https://t.co/sK1bfVCEqn Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-12-07T19:52:58.000Z",
            "id": "938858896495730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil e EUA discutem pr\u00e1ticas sobre \u00e1reas protegidas do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/KbS4qjFdP9 https://t.co/R1W6DYXpHk"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2017-12-07T18:27:34.000Z",
            "id": "938837405473394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de revelar o lugar da semana!! Inspire-se com o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0#viagem #turismo #viajar https://t.co/4cr7iLrVlP"
        },
        {
            "author_id": "80712669",
            "created_at": "2017-12-07T18:27:15.000Z",
            "id": "938837326255591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com o vereador Cesar Godoi de S\u00e3o Bento do Sul e lideran\u00e7as. Juntos falamos sobre a constru\u00e7\u00e3o de um parque municipal totalmente planejado, com \u00e1reas de lazer, esporte, cultura, que vir\u00e1 promover a integra\u00e7\u00e3o entre a comunidade e gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda! https://t.co/rrs71kZcqG"
        },
        {
            "author_id": "386257918",
            "created_at": "2017-12-07T18:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "938832588558487558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2UpXagwDZx"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-12-07T18:03:13.000Z",
            "id": "938831274957070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os megalixeiros Wilson Quintella Filho e Carlos Leal Villa, Estre e Solvi, s\u00e3o s\u00f3cios tamb\u00e9m na tentativa de arrombar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do rio Gravatai, com seus projetos de lix\u00f5es em Glorinha e Viam\u00e3o, os dois ilegais https://t.co/TVCXgA2G5e"
        },
        {
            "author_id": "2274274076",
            "created_at": "2017-12-07T17:58:17.000Z",
            "id": "938830034265104389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe oferece oportunidade para volunt\u00e1rios ambientais - https://t.co/IlvK8sHXn9..."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-12-07T17:28:01.000Z",
            "id": "938822416322752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida celebra 17 anos de exist\u00eancia https://t.co/iLWG4zelUT"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-12-07T17:07:01.000Z",
            "id": "938817130811838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas at\u00e9 o dia 15 de dezembro as inscri\u00e7\u00f5es para o Programa Volunt\u00e1rio Ambiental. Vagas s\u00e3o para atua\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Cunhambebe https://t.co/ry4a3QfX4a"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-07T16:27:37.000Z",
            "id": "938807217675030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 N\u00e3o perca a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar! O evento ser\u00e1 realizado em nosso Parque Estadual Cunhambebe, nos dias 9 e 10 de dezembro! https://t.co/kX3Xah2GvD"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-12-07T16:19:00.000Z",
            "id": "938805050561974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrador de parque municipal \u00e9 morto em Niter\u00f3i https://t.co/r92e5mYGhg https://t.co/Urgar5qyFm"
        },
        {
            "author_id": "2716763753",
            "created_at": "2017-12-07T16:18:32.000Z",
            "id": "938804933117272070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dialogando com o amigo e deputado estadual @DepPauloLemos sobre a comunidade de Vila Brasil que fica dentro da \u00e1rea do parque nacional montanhas do Tumucumaque, no munic\u00edpio de Oiapoque \u26f0 https://t.co/rot8lrXWzj"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-12-07T15:12:37.000Z",
            "id": "938788341448921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe oferece oportunidade para volunt\u00e1rios ambientais https://t.co/JgripzKWtd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-07T15:03:06.000Z",
            "id": "938785947675779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "245059552",
            "created_at": "2017-12-07T14:38:45.000Z",
            "id": "938779818803556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, a BPE (Biblioteca Parque Estadual) do Centro do Rio... Sempre que passo em frente - todos os dias vindo para o Ibmec/Centro - me bate uma grande saudade dos momentos divertidos que passei ali dentro jogando RPG, tendo acesso a v\u00e1rios livros e HQs e etc. Que reabra logo!"
        },
        {
            "author_id": "2651416047",
            "created_at": "2017-12-07T14:03:33.000Z",
            "id": "938770960223821824",
            "in_reply_to_user_id": "857591597541855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Brocadooo \u00c9 mano kkkkkkkk mulekada s\u00f3 quer dz7 logo cedo, na minha \u00e9poca s\u00f3 queria jogar bola no parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-12-07T13:41:35.000Z",
            "id": "938765435562061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Fique com essa bela imagem da APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA, localizada no limite dos munic\u00edpios de Paracuru e Paraipaba, na costa oeste do Estado do Cear\u00e1, a 85 Km de Fortaleza. https://t.co/zCbhrUgoKW"
        },
        {
            "author_id": "3315025643",
            "created_at": "2017-12-07T13:12:58.000Z",
            "id": "938758233514274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, temos as atra\u00e7\u00f4es de #Sintra no blog. https://t.co/KDrFOoGqXX https://t.co/G4tgBnSGvK"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2017-12-07T13:06:33.000Z",
            "id": "938756617373327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Report]Parque Nacional Terra Fogo - A Viagem de uma Vida - By JJPPMM https://t.co/fs11EpBKsr"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2017-12-07T13:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "17675497",
                        "start": 81,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "938755554301890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrador de parque municipal \u00e9 morto em Niter\u00f3i https://t.co/a4aud19XGS via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2017-12-07T12:37:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "938749285847502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas fotos uma expedi\u00e7\u00e3o ao Pico da bandeira no \u00faltimo final de semana, que apesar das condi\u00e7\u00f5es do tempo o Parque Nacional do Capara\u00f3 ainda consegue surpreender com fotos incr\u00edveis. https://t.co/KmOHgjaTDq"
        },
        {
            "author_id": "45275179",
            "created_at": "2017-12-07T12:27:41.000Z",
            "id": "938746838164889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel \u2764\u2764\u2764\ud83d\udc95 em Reserva Biologica Itabo De Itaipu Binacional https://t.co/FNTuv04mqq"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-07T12:13:20.000Z",
            "id": "938743224046424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/gCocbalozw"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2017-12-07T10:02:10.000Z",
            "id": "938710214567776257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Natal realiza demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque da Cidade. Mais detalhes voc\u00ea confere no #Not\u00edciasDaManh\u00e3RN"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-07T09:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "938708661450440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jSOySUZ1li"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-12-07T09:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "938704757014835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NewLove #DuaLipa \ud83c\udfa7\u2669\ud83c\udfa4 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/7NBTXMhH17"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-12-07T08:59:47.000Z",
            "id": "938694515044601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cidade Administrativa em di\u00e1logo com Governo Estadual sobre direitos e demandas da comunidade tradicional castreira que sofre a tirania do poder desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra, um fracaaso social e ambiental."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-07T07:54:59.000Z",
            "id": "938678207984873473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica.\nBesouro Serra-pau (Oncideres impluviata).\nParque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/5DzevYU6CP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-07T07:40:16.000Z",
            "id": "938674505500839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-07T03:48:19.000Z",
            "id": "938616132398911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-12-07T01:19:20.000Z",
            "id": "938578638575988737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/pqN5WULpwd"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2017-12-07T00:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "173595178",
                        "start": 10,
                        "username": "remozzini"
                    }
                ]
            },
            "id": "938571523669069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheira @remozzini na Pedra do Elefante, Parque Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i/ Maric\u00e1\u2026 https://t.co/FC3PpobTDZ"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-12-07T00:29:22.000Z",
            "id": "938566064325185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasileiras - Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR https://t.co/5STJRSiHlD #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-07T00:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "938559599526981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MvJlwgZXrT"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2017-12-06T23:48:04.000Z",
            "id": "938555671561297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/E859nWeDT0"
        },
        {
            "author_id": "230257374",
            "created_at": "2017-12-06T23:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1481431,
                        -29.9253431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "938554351152455681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia, minha base \ud83d\udc99 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/H8A3jzpZME"
        },
        {
            "author_id": "711659066859376642",
            "created_at": "2017-12-06T23:10:01.000Z",
            "id": "938546097747890181",
            "in_reply_to_user_id": "711659066859376642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo do nosso projeto \u00e9 dar consist\u00eancia \u00e0s pol\u00edticas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que est\u00e3o sendo implantadas no Parque Estadual da Terra Ronca, como a manuten\u00e7\u00e3o das nascentes e das cavernas, grande patrim\u00f4nio de Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "2937025744",
            "created_at": "2017-12-06T23:02:00.000Z",
            "id": "938544080119836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 lindo demais para voc\u00ea ficar s\u00f3 em casa \\o/ Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do #Ibitipoca, #MinasGerais\n\nPassagem e hospedagem no boleto em at\u00e9 12X #vaideaviao\n\nWhatsApp https://t.co/Ryo5yVPf4q Site https://t.co/z9v7LOKMr0\n\nFoto de Ilana Messias https://t.co/cjWpqPKN13 https://t.co/rpgLegxKgX"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2017-12-06T22:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "938537580647407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pruuuuu em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/3VEvvXkW5K"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-12-06T22:27:54.000Z",
            "id": "938535496518717445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: Em dire\u00e7\u00e3o ao Rebou\u00e7as, tr\u00e2nsito intenso, com pontos de lentid\u00e3o ao longo das avenidas Borges de Medeiros, a partir do Est\u00e1dio de Remo, e Epit\u00e1cio Pessoa, a partir do Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "167229568",
            "created_at": "2017-12-06T22:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "3091398334",
                        "start": 0,
                        "username": "1_ucs"
                    }
                ]
            },
            "id": "938530331656966145",
            "in_reply_to_user_id": "3091398334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1_ucs Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-12-06T22:00:33.000Z",
            "id": "938528615427395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "66868412",
            "created_at": "2017-12-06T21:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "938516288460206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1o3YL1uObU Parque Estadual with COA POA 24 25 nov2017"
        },
        {
            "author_id": "1048739437",
            "created_at": "2017-12-06T21:01:25.000Z",
            "id": "938513733785214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhada \u2764 #love em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/xBodp8vMYn"
        },
        {
            "author_id": "1648839828",
            "created_at": "2017-12-06T20:48:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "938510440665174018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @tvglobominas (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO Parque Municipal de BH \u00e9 espa\u00e7o para divers\u00e3o e\u2026 https://t.co/DD8B2iGM7S"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2017-12-06T20:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "938503622626873345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/7vT3BiDSsx https://t.co/XRRxyP0UFC"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2017-12-06T20:06:27.000Z",
            "id": "938499899557122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/jJXmsZ5RMK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-06T19:53:27.000Z",
            "id": "938496629631606787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Representantes de 30 institui\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) marcaram presen\u00e7a na oficina de revis\u00e3o do plano de manejo da unidade. Saiba mais: https://t.co/bZpobLVtEz"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-12-06T19:49:12.000Z",
            "id": "938495560297967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 hectares de parque nacional a sul de Luanda https://t.co/URtAOcMxiR"
        },
        {
            "author_id": "2688446099",
            "created_at": "2017-12-06T19:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "75888819",
                        "start": 0,
                        "username": "_Mwaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "938492595487039488",
            "in_reply_to_user_id": "75888819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Mwaa_ Venha ao Parque Nacional das Quirimbas ..."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "\u00cdsland",
                "country_code": "IS",
                "full_name": "\u00cdsland",
                "id": "c3932d3da7922986",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "876fb2436c4d1f35",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92149534",
                "name": "Victor Martins",
                "username": "victmartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362714351",
                "name": "Paulomarques",
                "username": "paulomarquesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554349013",
                "name": "Dani Naza",
                "username": "daninaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065154697",
                "name": "Nathan \u25e1\u0308",
                "username": "againstfile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249754981",
                "name": "victoria velostrol",
                "username": "velostrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742051478777540608",
                "name": "Tribuna Sul de Minas",
                "username": "tribunasulminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134052629",
                "name": "Capit\u00e3o Hank",
                "username": "perdigotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912857978411393025",
                "name": "Marcelo Estevam",
                "username": "MarceloMatraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "C\u00e3o Gal\u00e1ctico Branco \ud83d\udc41",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366447065",
                "name": "PEA OBSERVA\u00c7\u00c3O",
                "username": "PeaObservacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780402002731864064",
                "name": "Rack Board",
                "username": "Rack_Board",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325649242",
                "name": "BRUNO",
                "username": "brunofischerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11906132",
                "name": "Priscila Blix",
                "username": "prixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539443242",
                "name": "Wagner \ud83d\udc8e",
                "username": "WagnerCXS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287110881",
                "name": "Finca Santa Marta",
                "username": "fincasantamart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127273870",
                "name": "Rachel Freitas",
                "username": "chelfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908648917717397505",
                "name": "Luciana Ramos",
                "username": "Lcianasol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894735806761492480",
                "name": "Dan\u00fabia #TimBeta",
                "username": "danubia_41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112036263",
                "name": "Elisaberry",
                "username": "elisaberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908703730966646784",
                "name": "Evelin #SOUBETA",
                "username": "Evaguten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911233195860996096",
                "name": "Tati Tim Beta",
                "username": "TatiTimBeta29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619291996",
                "name": "NovoEncanto Ecologia",
                "username": "NovoEncantoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160653852",
                "name": "PORTO DA ILHA HOTEL",
                "username": "portodailha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450180799",
                "name": "Grafica Graficando",
                "username": "GraGraficando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895145111012638724",
                "name": "Alex carvalho",
                "username": "Alexrunner42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800610492",
                "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd74\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd76\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd70",
                "username": "danielgnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352747974",
                "name": "Luis Carlos Heredia",
                "username": "LUISKHeredia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26670607",
                "name": "Mariana Lau-de-au-ser (s com som de z)",
                "username": "mlaudeauser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119734392",
                "name": "Juliana",
                "username": "julai1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547083744",
                "name": "Portal do Lob\u00e3o",
                "username": "portaldolobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932670194425778176",
                "name": "Daya",
                "username": "Daya73597247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900141599061049350",
                "name": "Wellington #BETALAB",
                "username": "Wellingtons1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930470117196156929",
                "name": "Jonathan Vitelli",
                "username": "JonathanVitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724294794667761665",
                "name": "Kadu Ferreira",
                "username": "kaduferreira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3796161923",
                "name": "Jo\u00e3o Ferraz",
                "username": "joaoaz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22576338",
                "name": "Fabbinho Harcore SP",
                "username": "FabbinhoHC011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837668649955647488",
                "name": "Alex Sandro",
                "username": "Alexsansilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450548508",
                "name": "Flora Marques",
                "username": "MarquesFlora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1892071500",
                "name": "Jean Pirola",
                "username": "Jean_Pirola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933712364784021504",
                "name": "Little Black Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "littleblackexpd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339415679",
                "name": "Gui Dias",
                "username": "guidsilva98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737804638045474816",
                "name": "Ed Barros",
                "username": "eduardo_barros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69347863",
                "name": "Julia Hoyer",
                "username": "julinhahoyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196347268",
                "name": "Sancho Panza",
                "username": "dekkers_panza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217446752",
                "name": "A R I A N A \u2648",
                "username": "uaimaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882959892",
                "name": "lucas",
                "username": "uailucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89449811",
                "name": "voyer de treta",
                "username": "Peixe_Frito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808016249527693312",
                "name": "Jornal Em Foco",
                "username": "emfoconoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107053458",
                "name": "FNU/CNU - Urbanit\u00e1rios",
                "username": "FNUCUT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917783085948854273",
                "name": "Brasileiros em Ushuaia",
                "username": "BrasilEmUshuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131577019",
                "name": "Grupo Orzil",
                "username": "GrupoOrzil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917830886384635906",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias",
                "username": "ANTSagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3454441936",
                "name": "Vov\u00f3 Izaura Demari",
                "username": "IzauraDemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57977498",
                "name": "Planeta Volunt\u00e1rios",
                "username": "Pla_voluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090299787",
                "name": "m\u00e1fia do jayzinho",
                "username": "natalialbxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357225619",
                "name": "Ana Carolina Cruz\ud83c\udf3c",
                "username": "carolynnamoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868583240709308416",
                "name": "El Gatito \ud83d\ude3c",
                "username": "ElGatitoSequeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763027076718948352",
                "name": "M\u00c3E DA MELINDA \ud83d\udc36\u2764\ufe0f",
                "username": "Tay_Crt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62258685",
                "name": "SHAP",
                "username": "pauloharan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273533337",
                "name": "Portal 24Horas",
                "username": "24horaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4342547057",
                "name": "laura \ud83c\udf3a",
                "username": "_lausf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341473545",
                "name": "MARCONE FREITAS",
                "username": "sierramaique41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406890420",
                "name": "kenan h\u00fcrdeniz",
                "username": "oldkyrenian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416645061",
                "name": "MARIA\u2728",
                "username": "Malu_Silva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110788239",
                "name": "\u03b1rthur de moura mota",
                "username": "arthurmmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83952840",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leoljm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68858731",
                "name": "Pr. En\u00e9ias Reis",
                "username": "EneiasReisAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287932449",
                "name": "Delirios comunista",
                "username": "FaelCalderone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859623523",
                "name": "Gabigol",
                "username": "arrobagabeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184058231",
                "name": "Purpurina-Man \ud83c\udf40",
                "username": "palomaakruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180517098",
                "name": "zekiseferoglu",
                "username": "zekiseferoglu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47106345",
                "name": "r2",
                "username": "aretw0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146445370",
                "name": "Girlane",
                "username": "girlane_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67969887",
                "name": "Felipe G\u00f3mez",
                "username": "feliipegl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423813016852762624",
                "name": "Esteban",
                "username": "estewatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "maria juana",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405595960",
                "name": "Thiago Th7",
                "username": "ththiago7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54610176",
                "name": "Nara Bandeira",
                "username": "NaraBand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60883373",
                "name": "HenriqueBagesteiroFan",
                "username": "HBagesteiroFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169993414",
                "name": "Maur\u00edcio Santoro",
                "username": "msantoro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94355127",
                "name": "Rene",
                "username": "Rene1506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012102418",
                "name": "Tonny F\u00eanix",
                "username": "Carving_Bonsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65762764",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Thiene Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thienejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34839736",
                "name": "Aloisio Lisboa",
                "username": "aloisiolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896779962405056512",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Boeira",
                "username": "BatistaBoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543591662",
                "name": "Luiza Varella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Hatshepsut_alfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920614395633430528",
                "name": "Ede Carlos Soares",
                "username": "soares_ede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24295797",
                "name": "Sidney Michaluate",
                "username": "michaluate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283161962",
                "name": "sobraw",
                "username": "so_obral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615540410",
                "name": "Fabio Andrade",
                "username": "yessim1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911806242007461895",
                "name": "M\u00e3e Naza",
                "username": "jonesjobs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933325668745646080",
                "name": "Pegacao",
                "username": "Pegacao4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919293385298587654",
                "name": "Di\u00e1rio de um puto",
                "username": "boyputobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336714090",
                "name": "michel boger lima",
                "username": "MichiLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525277642",
                "name": "Tinashe do Mirante #333",
                "username": "hmhivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103866203",
                "name": "#FechaRedeGlobo",
                "username": "SouLulaSouBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252764865",
                "name": "Nicol\u00e1s Maduro",
                "username": "NicolasMaduro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3170667603",
                "name": "Promo\u00e7\u00e3o Info",
                "username": "PromocaoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318213675",
                "name": "Dicas de Barcelona",
                "username": "DicasBarcelona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19631335",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacarolinars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270994738",
                "name": "Mam\u00e3e do Davi",
                "username": "_s2carolsenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035216846",
                "name": "Claudio cassimiro",
                "username": "Claudiocassimi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113812491",
                "name": "Marina de Oliveira",
                "username": "MarinaMkMusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59680267",
                "name": "\ud835\udde3\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddfc",
                "username": "opierobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310744175",
                "name": "Gabriel Stevens\u272a",
                "username": "FilosofoStevens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222773808",
                "name": "pudim ranzinza",
                "username": "pudimminerador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306209822",
                "name": "Deputado Giuseppe Vecci",
                "username": "DeputadoVecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883068292612722694",
                "name": "Concursos no Paran\u00e1",
                "username": "concursosparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274045130",
                "name": "Stefanny",
                "username": "stefdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150165495",
                "name": "Christopher Bye",
                "username": "CeeBee0585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71814005",
                "name": "Vale Comentar",
                "username": "valecomentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410714",
                "name": "natasha_grosch@hotmail.com",
                "username": "FairyGrosch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95905329",
                "name": "\ud83d\ude24 Le Dody \ud83d\ude24",
                "username": "Lavirod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178137442",
                "name": "Vini",
                "username": "Vinnykoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74817982",
                "name": "V\u00edtor Hugo",
                "username": "vittorhugoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90979277",
                "name": "Martinha Palmeira",
                "username": "martiinhap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893841056990715904",
                "name": "Por\u00e9m.net",
                "username": "poremnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089137035",
                "name": "\u00c9 Assim",
                "username": "eassimnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38045019",
                "name": "FUNVERDE",
                "username": "funverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49673643",
                "name": "Bibiana  Mandagar\u00e1",
                "username": "mandagara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612790193",
                "name": "Marcelo Andrade",
                "username": "MarcelinhoAndr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35487844",
                "name": "Bruno Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "Oliveira_Bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588019634",
                "name": "Alex Sena Peres",
                "username": "asenaperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289094957",
                "name": "Pudinzim de pinga",
                "username": "annapbastos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050180115462848512",
                "name": "Giugiu",
                "username": "giuliagarciia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569182198",
                "name": "Eriky VArgas",
                "username": "ErikyVargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743878391741489154",
                "name": "Nayara Carneiro",
                "username": "quasedamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479828483",
                "name": "Kah",
                "username": "Kahoma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378276093",
                "name": "lari",
                "username": "Alves06_Lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340268411",
                "name": "Kleber Fleming",
                "username": "KleberFleming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802212589992312832",
                "name": "ludbrisa",
                "username": "ludmillabento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828247885",
                "name": "Cartaz da Cidade",
                "username": "Cartazdacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154723009",
                "name": "pseudo se7e",
                "username": "ernanidias53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113061929",
                "name": "AbyssWalker",
                "username": "EditoMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345094445",
                "name": "Nando_o",
                "username": "FernandoLucioGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814268024039546880",
                "name": "Tay",
                "username": "satanaries_tay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791006938674913280",
                "name": "Brends \u270a\ud83c\udffd",
                "username": "Brends_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3837779055",
                "name": "Quel Almeida",
                "username": "quelalmeidaaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157952208",
                "name": "Tortuga World",
                "username": "mir_max",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605454902",
                "name": "f r a n",
                "username": "amaispa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49165758",
                "name": "Carrie Bradshaw",
                "username": "igrobvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77291263",
                "name": "gentil pimenta",
                "username": "genfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124739068",
                "name": "Andre Miranda",
                "username": "andremiranda34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242085607",
                "name": "Emerson",
                "username": "sondelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3660251536",
                "name": "iai\u00e1",
                "username": "__naomeache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77847804",
                "name": "Andre Gotha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "andregoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204842728",
                "name": "marcia denser",
                "username": "mdenser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203589927",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Santos",
                "username": "maryjosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202439093",
                "name": "lu",
                "username": "namelessluisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933479630757093376",
                "name": "R.G",
                "username": "GualbertoRyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698203850",
                "name": "carolzinha",
                "username": "CarolindaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597083550",
                "name": "Leonardo Marques",
                "username": "LeoMarques965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313431026",
                "name": "Leonardo daniel moon",
                "username": "leo_ayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476240001",
                "name": "Sandro Caba\u00f1as \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "cabanha40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865392352369627136",
                "name": "Filtravell",
                "username": "filtravell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4408146929",
                "name": "Aldemir Pereira",
                "username": "demirseguranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049153048",
                "name": "IntelliMen",
                "username": "Intellimen27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273460748",
                "name": "Jorg Pictor",
                "username": "jpictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840697169871015940",
                "name": "Brasil",
                "username": "AVerzegnossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891341777",
                "name": "bea",
                "username": "lwtnrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798531828151963648",
                "name": "Edilea Dutra Pereira",
                "username": "Edileadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358878013",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia @ritancunha",
                "username": "ritancunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436359876",
                "name": "menina veneno",
                "username": "simaquelabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227045996",
                "name": "H\u00e9berson Sette",
                "username": "hebersonsette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855927686912454656",
                "name": "Elen",
                "username": "baternaporta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218656961",
                "name": "\u0438\u025fa\ufee1ou\u03c2pt",
                "username": "infamous_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131681303",
                "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94",
                "username": "anaensaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819341948863606785",
                "name": "Samantha Aguiar",
                "username": "Pqpsamantha4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211808465",
                "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "luisotobajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821879288127492096",
                "name": "Jequitinhonha-MG",
                "username": "Jequi45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61786905",
                "name": "eli\u2600",
                "username": "ElissonSilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783247404694921216",
                "name": "PublicidadeMarketing",
                "username": "PubEMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174675345",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af AP.Gilvan",
                "username": "GilvanSantos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253821910",
                "name": "Apa. Thelma Santos",
                "username": "ThelmaSantos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243423483",
                "name": "elttow",
                "username": "Elttow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495206714",
                "name": "jj",
                "username": "jeffjnro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42364590",
                "name": "\u2606\u1587\u15e9\u0197\u1e30\u15e9 \u1455\u157c\u15e9\u1587\u14aa\u3007\u01ac\u156e\u2606 \ud835\udd64\ud835\udd68\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd65 \ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59 \ud83c\udf6d\ud83c\udf51\ud83d\udc9e",
                "username": "raikadela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60788079",
                "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf",
                "username": "senhoraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598677406",
                "name": "clayey",
                "username": "jiyongaddiction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3550146376",
                "name": "Rafaela Bispo",
                "username": "rafaelabdsisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55929545",
                "name": "Alexandre Pereira",
                "username": "godsonbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4636605321",
                "name": "Eurides Lemos Morais da Cunha - LEUCOMMEL",
                "username": "leucommel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52023184",
                "name": "Jose Luiz S M Borel",
                "username": "jlsilvabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84180800",
                "name": "\u00c9 isso ai mermo sa merda",
                "username": "Lhzinnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821576624",
                "name": "Valter R. Francisco",
                "username": "FrancisccoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4879591372",
                "name": "Daniele Reis",
                "username": "dpreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830792533437513728",
                "name": "lau",
                "username": "laura_locarno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924713364953104386",
                "name": "vitassa",
                "username": "vitassaupnext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805754260893925376",
                "name": "SandroTop",
                "username": "Informativo24Hr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39259665",
                "name": "Indio da Costa",
                "username": "indio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2954258177",
                "name": "Uma paraense pistola \ud80c\udd8f",
                "username": "JackVioleta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93936754",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "AviacaoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34345520",
                "name": "maria atleta do v\u00f4lei",
                "username": "junopqcera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301614516",
                "name": "TabBarueri",
                "username": "TabBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344045880",
                "name": "caio",
                "username": "caiosaavedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889722261346942976",
                "name": "Marcos taxista #BetaLab",
                "username": "Marcos79670448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908659234895785990",
                "name": "Maicon#ParceirosBeta",
                "username": "Michaels2JP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858004144380051456",
                "name": "thiago_timbeta",
                "username": "thiagomessiasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57644233",
                "name": "wilerson xavier",
                "username": "Wilersonx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246515923",
                "name": "Guii Favero",
                "username": "guiifavero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380525572166713347",
                "name": "Roberto Luiz",
                "username": "CampolinaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21236018",
                "name": "Revista Bravo!",
                "username": "bravonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912392367365410819",
                "name": "JUNIO BRITO PEREIRA",
                "username": "Junioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49942764",
                "name": "FlavioVeras #timbeta",
                "username": "flaviove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217120621",
                "name": "Sala de Imprensa Banco do Nordeste",
                "username": "ImprensaBNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94367385",
                "name": "CCBNB Cariri",
                "username": "ccbnbcariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967207168",
                "name": "Jardim do Mundo",
                "username": "jardimdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33370785",
                "name": "Luiz de Marco",
                "username": "luiz_demarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317453974",
                "name": "Maria Lucia Gouveia",
                "username": "MariaLuciaGouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3882102255",
                "name": "Douglas Ribeiro",
                "username": "douglasiks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703342152",
                "name": "Diego Regal",
                "username": "mulambodiego",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34345212",
                "name": "MAX #GALO",
                "username": "gustavomax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914162460717932546",
                "name": "\u03c9\u044f\u2660\ufe0f",
                "username": "Dablio_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41915047",
                "name": "Rafael Bacellar",
                "username": "rbacellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818884336204320769",
                "name": "Sidinei b. dos Santos 38 A\u00ed five\u24df",
                "username": "Sidisantos36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22369854",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Duarte",
                "username": "drjulioduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3315025643",
                "name": "Simone Leite",
                "username": "simone_milk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937113032",
                "name": "Loverboy",
                "username": "gustavo_tvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356054384",
                "name": "Blas de Carolina",
                "username": "BlasPerezdelOjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177278526",
                "name": "Bruno C\u00e9sar",
                "username": "advocaciapenal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125412736",
                "name": "ledap",
                "username": "ledabichao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788934",
                "name": "Marcelo Bruna",
                "username": "marcelobruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384392341",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "Henry_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711825817",
                "name": "Thay",
                "username": "warriordrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136288733",
                "name": "Camila",
                "username": "MissCamilaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054942861161041921",
                "name": "Deborah",
                "username": "deborahleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763161085885251584",
                "name": "GPW Internacional\ud83c\udf0e",
                "username": "GloPrixWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755464401273192448",
                "name": "Airton Pedrosa",
                "username": "Pedrosairton22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889300283024605184",
                "name": "pedru \ud83e\udd0c",
                "username": "pedruafonsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33313947",
                "name": "renata ceribelli",
                "username": "renataceribelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1407892861",
                "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "EuSouZarolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37636997",
                "name": "S\u00e9rgio Costa",
                "username": "spardal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136094097",
                "name": "FalsoUrso \ud83d\udc3b\ud83d\udeab",
                "username": "maicomfam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80712669",
                "name": "Darci de Matos",
                "username": "depdarcidematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386257918",
                "name": "Carla Barti\u00ea",
                "username": "Carlota_E",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274274076",
                "name": "Pol\u00edticos News",
                "username": "PoliticosNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245059552",
                "name": "Gabriel Ferreira",
                "username": "gabrierreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651416047",
                "name": "Rubens Jr. \ud83c\udf34",
                "username": "m_rubs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45275179",
                "name": "jessyca Souza",
                "username": "jesshyca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173595178",
                "name": "Renata Mozzini",
                "username": "remozzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230257374",
                "name": "Johnny Ferreira",
                "username": "DilmaMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711659066859376642",
                "name": "Pedro Chaves",
                "username": "pedrochavesmdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937025744",
                "name": "Vai de Avi\u00e3o",
                "username": "vaideaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167229568",
                "name": "peligrosa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "XANELZINHAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091398334",
                "name": "lucas",
                "username": "1_ucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66868412",
                "name": "Glauco Magalh\u00e3es",
                "username": "glauconline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048739437",
                "name": "RayPaiva \u2661",
                "username": "raynb0w_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648839828",
                "name": "Teca \u2648\u267b\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2660\ufe0f#vive",
                "username": "Maktubteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688446099",
                "name": "Matateu Ubisse",
                "username": "umatateu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "Mwaa",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "941755689499856896",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hhk5hcqv8hzezba94uuajb3rj3x",
        "oldest_id": "938492595487039488",
        "result_count": 499
    }
}