{
    "data": [
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:36.000Z",
            "id": "908048538168381446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas recebe blitz educativa no s\u00e1bado\u00a0(16) https://t.co/Baf0unXEsa"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:32.000Z",
            "id": "908048519147216897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 630 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/36NpaWcL4L"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:30.000Z",
            "id": "908048510829953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 630 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/9FxzEGqWcE"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:26.000Z",
            "id": "908048495793381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 630 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/jLsDsGQAIm"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:10.000Z",
            "id": "908048428797759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas recebe blitz educativa no s\u00e1bado\u00a0(16) https://t.co/27cvV6oQsf"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-13T19:23:04.000Z",
            "id": "908048403233374209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 630 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/3yCKr7x9Ab"
        },
        {
            "author_id": "36397108",
            "created_at": "2017-09-13T19:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.75721875,
                        -4.26549428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "908047429278339073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed https://t.co/2BsIi7cXpW"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-13T19:17:37.000Z",
            "id": "908047030689439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/WPKuFFg6i4"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-13T19:15:14.000Z",
            "id": "908046431331655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/gH2I2ayyaf https://t.co/P05LYBkyJl"
        },
        {
            "author_id": "862769528861843456",
            "created_at": "2017-09-13T19:12:35.000Z",
            "id": "908045763166568449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares a Parque Nacional como compensa\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/iiBM41JVKM https://t.co/Kkw2a8Ydtr"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-09-13T19:12:22.000Z",
            "id": "908045708837703681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/y43MtLPEwL"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-13T19:08:35.000Z",
            "id": "908044759012446214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/6CgMTJjMTl #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-13T19:06:13.000Z",
            "id": "908044161173127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/WPKuFFg6i4   A reuni\u00e3o ocorre nesta quinta-\u2026"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-09-13T18:58:15.000Z",
            "id": "908042155448512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/hyYmGZKB9f"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2017-09-13T18:58:13.000Z",
            "id": "908042150667059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 tema de consulta p\u00fablica em Vi\u00e7osa https://t.co/3R8T42cibM"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2017-09-13T18:31:42.000Z",
            "id": "908035476870897666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. O que elas deixam e n\u00e3o deixam?https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/KSHXoIFf4a"
        },
        {
            "author_id": "352762885",
            "created_at": "2017-09-13T17:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "844395409560743936",
                        "start": 35,
                        "username": "Monicasouza359"
                    }
                ]
            },
            "id": "908026460958375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude2c @rayane_estilosa  fania_alves  @Monicasouza359 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/bEeDUsD9A5"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2017-09-13T17:54:27.000Z",
            "id": "908026102261612545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares de Cerrado preservado ao Parque Nacional\nhttps://t.co/aFxILTUomg https://t.co/qCZxSt87nb"
        },
        {
            "author_id": "801589234939346945",
            "created_at": "2017-09-13T17:42:48.000Z",
            "id": "908023169897902087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O bugio \u00e9 uma esp\u00e9cie n\u00e3o avistada h\u00e1 pelo menos 100 anos no parque da Tijuca. \u00c9 considerado vulner\u00e1vel na lista... https://t.co/l94Spy72Wq"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2017-09-13T17:36:04.000Z",
            "id": "908021475340374023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 29\u00aa Sch\u00fctzenfest acontecer\u00e1 entre os dias 9 e 19 de novembro, no Parque Municipal de Eventos, em Jaragu\u00e1 do Sul. https://t.co/QbtE9FuCWJ"
        },
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-09-13T17:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "908021378317774849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/W4MpECFYcd"
        },
        {
            "author_id": "461491382",
            "created_at": "2017-09-13T17:21:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "908017704644239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/yh1k4gvFmz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-13T17:05:24.000Z",
            "id": "908013756558475265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal foi capturado pelos bombeiros e solto no Parque Estadual da Serra do Mar na manh\u00e3 desta quarta-feira (13)."
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-09-13T17:00:04.000Z",
            "id": "908012415656316929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Rua Parque estadual de Itapu\u00e3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\nINSCREVA-SE!... https://t.co/KnARuB6Kif"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-09-13T17:00:03.000Z",
            "id": "908012409725517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS https://t.co/GiSfJFPGv7"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-13T16:49:19.000Z",
            "id": "908009708841308163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/3jD57qEKfO"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-09-13T16:43:35.000Z",
            "id": "908008267326124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasse \u00e9 feito como compensa\u00e7\u00e3o ambiental do Habita Bras\u00edlia. \u00c1rea fica entre o Lago Oeste e Brazl\u00e2ndia Uma \u00e1rea... https://t.co/VDaOa1wDbx"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-09-13T16:39:22.000Z",
            "id": "908007207903653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udfc3 Mais gente visitando o Parque Estadual da Serra da Tiririca, do Inea, para caminhada no n\u00facleo Darwin. Conhe\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m! https://t.co/54lGUYRLxd"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-09-13T16:30:52.000Z",
            "id": "908005068842172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de 500 hectares de #Cerrado preservado, entre o Lago Oeste e Brazl\u00e2ndia, ser\u00e1 doado ao Parque Nacional. https://t.co/HDdaKsUg1a"
        },
        {
            "author_id": "827313519909552129",
            "created_at": "2017-09-13T16:22:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "908003066653429761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc85\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/YCEcXlejm8"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-13T16:22:36.000Z",
            "id": "908002986806464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/bb6xgcNye6"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-13T16:22:34.000Z",
            "id": "908002978208079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/k9NnDIxXRk"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-13T16:22:31.000Z",
            "id": "908002965067321346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/mAUL6wqF26"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-13T16:22:13.000Z",
            "id": "908002890517766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terracap doa 500 hectares de Cerrado preservado ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/AVyRxp3SeD"
        },
        {
            "author_id": "139269425",
            "created_at": "2017-09-13T16:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "908002251876306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/XQOzkJXw7X"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-09-13T16:11:54.000Z",
            "id": "908000293031436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/0HSrVkHJUZ"
        },
        {
            "author_id": "2813558071",
            "created_at": "2017-09-13T16:11:49.000Z",
            "id": "908000271061573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia (REPORTAGEM ESPECIAL SOBRE O INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO OURO BRANCO) foi publicada em... https://t.co/jGe2ww7mA0"
        },
        {
            "author_id": "103066748",
            "created_at": "2017-09-13T16:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "907998777461555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades demais dessa viagem, amo a Pajula e amo voc\u00eas \u2763\ufe0f\u271d\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/ysvVLs42xe"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-09-13T15:49:59.000Z",
            "id": "907994779396517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna - #Para\u00edba (PB) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/mW2lHH2K7H"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2017-09-13T15:47:09.000Z",
            "id": "907994066733936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta quer tornar o Morro do Lampi\u00e3o, no Campeche, como ref\u00fagio da vida silvestre. A categoriza\u00e7\u00e3o... https://t.co/iu0iJUwxAJ"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-09-13T15:46:43.000Z",
            "id": "907993957128384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco - #Sergipe (SE) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/94LjeJlFtE"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-13T15:35:28.000Z",
            "id": "907991125918613506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo come\u00e7ou na \u00faltima segunda (11) na portaria III do Parque Nacional da Serra da Canastra. Ainda n\u00e3o h\u00e1 estimativa da \u00e1rea atingida."
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-13T14:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98279664,
                        -22.5312694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "907979369859121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de Teres\u00f3polis da trilha Mozart Cat\u00e3o - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). em\u2026 https://t.co/m3fJ56f2Q8"
        },
        {
            "author_id": "137473097",
            "created_at": "2017-09-13T14:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907977398272102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/EeKNrICnne"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-13T14:20:13.000Z",
            "id": "907972188187361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPrevis\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s \u00e9 que o ecoturismo tenha in\u00edcio em janeiro de 2018."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-09-13T14:01:52.000Z",
            "id": "907967570329862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc12Nasce filhote de bugio ruivo no Parque Nacional da #Tijuca https://t.co/UdDGjQFPM2 https://t.co/xEtR3NgXkI"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-09-13T13:30:32.000Z",
            "id": "907959684879011845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out my video \ud83d\udca5 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/YVF6s4Oa3Y"
        },
        {
            "author_id": "2536267936",
            "created_at": "2017-09-13T13:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "907959096363683841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positive vibes\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\udfde\ud83c\udf08\ud83c\udd99\ud83d\udc9a em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/dGBDr8s5mJ"
        },
        {
            "author_id": "43476633",
            "created_at": "2017-09-13T13:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1495261,
                        -25.0805114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "907956972804300802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1940s impec\u00e1vel em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/kiU04XLRmJ"
        },
        {
            "author_id": "129577871",
            "created_at": "2017-09-13T13:02:22.000Z",
            "id": "907952596706611204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ocupareresistir\n\nGuaranis ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n\nOcupa\u00e7\u00e3o \u00e9 contra projeto do governo do estado de... https://t.co/vPpafAEbNa"
        },
        {
            "author_id": "1479654750",
            "created_at": "2017-09-13T12:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "907949414102261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83c\udf34\ud83d\udc99 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/8WvQ05o4fB"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-09-13T12:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "86356656",
                        "start": 123,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "907947049936715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bombeiros atuam, agora, no rescaldo do inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, na noite desta ter\u00e7a (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2017-09-13T12:39:34.000Z",
            "id": "907946857116160001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bombeiros atuam, neste momento, no rescaldo do inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, na noite desta ter\u00e7a-feira."
        },
        {
            "author_id": "856648797597958145",
            "created_at": "2017-09-13T12:37:39.000Z",
            "id": "907946376876773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como criar uma RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/r5DkVHM9yH\n#rppn #conservacaoambiental #preservacaoambiental"
        },
        {
            "author_id": "3729783015",
            "created_at": "2017-09-13T12:25:24.000Z",
            "id": "907943291055996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimb\u00e9zinho Parque Nacional de Aparados da Serra, localizado na divisa dos estados de Santa Catarina e Rio Grande do Sul. https://t.co/wNhMkH6NyU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-13T12:15:25.000Z",
            "id": "907940778793734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-09-13T12:09:34.000Z",
            "id": "907939310074257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n\nhttps://t.co/hMu7v02P0s https://t.co/ws2nNRJQAh"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-09-13T12:00:06.000Z",
            "id": "907936925217984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta de #aventura? Parque Estadual da #SerradoMar tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es. Programe-se: https://t.co/ZqCTjiWI9M https://t.co/MmO9I6OxKS"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-13T12:00:03.000Z",
            "id": "907936913734152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 controlado\nhttps://t.co/NtnI40K62B"
        },
        {
            "author_id": "150524916",
            "created_at": "2017-09-13T11:56:47.000Z",
            "id": "907936092812345346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preven\u00e7\u00e3o eliminando pr\u00e1ticas criminosas para acabar com estes inc\u00eandios \u00e9 miss\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e dos turistas... https://t.co/K2EEv4uWC2"
        },
        {
            "author_id": "603257605",
            "created_at": "2017-09-13T11:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82395,
                        -2.75459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "907935989179539462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Incr\u00edvel ]\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nQue lugar fant\u00e1stico aparentemente.\u2026 https://t.co/VT5x4IACRv"
        },
        {
            "author_id": "31363293",
            "created_at": "2017-09-13T11:47:32.000Z",
            "id": "907933764403302401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Angel - Parque Nacional Canaima --&gt; Foto de nakedplanet https://t.co/yfv2dv07IU"
        },
        {
            "author_id": "70155900",
            "created_at": "2017-09-13T11:45:02.000Z",
            "id": "907933135651983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7OS DE CALDAS | SUSPEITOS DE TR\u00c1FICO DE DROGA EM PARQUE MUNICIPAL S\u00c3O DETIDOS PELA PM \n\nA Pol\u00edcia Militar... https://t.co/lHh7E2ovCi"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-09-13T11:07:02.000Z",
            "id": "907923573309878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Verde\nParque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/PhlcNTKU5z"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-13T11:05:34.000Z",
            "id": "907923203737178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGoverno federal reduziu espa\u00e7o destinado aos \u00edndios no parque estadual, um dos previstos pelo governo de S\u00e3o Paulo para ser concedido \u00e0\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2262928102",
            "created_at": "2017-09-13T10:50:09.000Z",
            "id": "907919323674632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/1VGiS8m7Dw"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-13T10:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1272574106454691844",
                        "start": 59,
                        "username": "jhullyandr"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "736350621612314624",
                        "start": 71,
                        "username": "Ric4rdos4ntos31"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907911875588968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @jhullyandr @ric4rdos4ntos31) https://t.co/SAiE8JPNTT https://t.co/abqeHaSJtH"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-13T10:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907909836888788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/QkVrZjiXZz https://t.co/Man05Sn5wb"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-13T10:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907908561166008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/sJhmVVQJtq https://t.co/QglN1DxBtE"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2017-09-13T09:48:05.000Z",
            "id": "907903701980991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Guarani ocupam Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/JsmEFIvz77 Aguyjevete pra quem luta! Comiss\u00e3o Guarani Yvyrupa https://t.co/UYensNnAK9 https://t.co/QzWOB8QIjj"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-09-13T09:10:13.000Z",
            "id": "907894173847769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-Ib\u00e9rico no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nEles est\u00e3o l\u00e1. https://t.co/meORxs2aBN"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2017-09-13T07:01:42.000Z",
            "id": "907861832752357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/AgUgij6rtn"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-09-13T06:17:13.000Z",
            "id": "907850637886574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG) https://t.co/z6O2c2a1Ha https://t.co/HBHF6HHTvS"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-09-13T04:39:12.000Z",
            "id": "907825968835956737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pEkd8b2Ilo"
        },
        {
            "author_id": "476018436",
            "created_at": "2017-09-13T03:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2367597,
                        -15.3291799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "907802024661716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhosdosgeraes #meioambiente #preserve em Parque Nacional Cavernas do Peruacu https://t.co/3FUTRdu94I"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2017-09-13T03:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "907801767869665286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/YPwDU3QVQ0"
        },
        {
            "author_id": "811014267596050432",
            "created_at": "2017-09-13T03:00:54.000Z",
            "id": "907801231753609221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou aumentar meus treinos na quadra r\u00e1pida. Fazer uma visita a quadra do parque municipal hehe"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-13T02:30:00.000Z",
            "id": "907793457388838913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o entorno do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/lRyVAzys8I"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-13T02:17:24.000Z",
            "id": "907790286771847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o entorno do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/bHyq1SpmuW"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-13T02:15:01.000Z",
            "id": "907789683308056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o entorno do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/OgVi7f1THE"
        },
        {
            "author_id": "81647435",
            "created_at": "2017-09-13T02:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -107.827123,
                        27.519472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e26ff306af4fd2ce"
            },
            "id": "907786792002310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mom and me #familygoals#travelgoals en Parque Nacional Barrancas del\u2026 https://t.co/SKLlBowGDJ"
        },
        {
            "author_id": "182596445",
            "created_at": "2017-09-13T01:54:33.000Z",
            "id": "907784532451045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie Rodrigo Coelho https://t.co/T6dawfcLWN"
        },
        {
            "author_id": "332991914",
            "created_at": "2017-09-13T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "974111715293097984",
                        "start": 0,
                        "username": "RibasFelippe"
                    }
                ]
            },
            "id": "907769548715290624",
            "in_reply_to_user_id": "2967591129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RibasFelippe no centro de bh, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-13T00:44:46.000Z",
            "id": "907766973702066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Gerais - Estado de Minas https://t.co/X2GQsM5IZi"
        },
        {
            "author_id": "790343629",
            "created_at": "2017-09-13T00:37:00.000Z",
            "id": "907765017336057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj t\u00e1 pago \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Municipal - Barueri https://t.co/83WMK4DXum"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-13T00:01:21.000Z",
            "id": "907756047665963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-12T23:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "907749540295577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/5njHLbkTIF"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-09-12T23:33:53.000Z",
            "id": "907749133364195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MORAINE LAKE NO PARQUE NACIONAL DE BANFF https://t.co/3KuFWFYDmM"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-09-12T23:33:07.000Z",
            "id": "907748942942572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 de agosto de 2017 \u00c9 a partir de Lake Louise que temos o acesso ao Moraine Lake, uma das maiores atra\u00e7\u00f5es do... https://t.co/cM8eFyoJya"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-09-12T23:33:00.000Z",
            "id": "907748914119548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MORAINE LAKE NO PARQUE NACIONAL DE\u00a0BANFF https://t.co/7FDPhusiKo https://t.co/XZE8oU2ob4"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-09-12T23:11:06.000Z",
            "id": "907743400937455622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Fi8O1Dt4xC https://t.co/9AISKmsjkl"
        },
        {
            "author_id": "756094758",
            "created_at": "2017-09-12T23:09:56.000Z",
            "id": "907743108342833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lux legion\u00e1ria de a\u00e7o invade e faz protesto em parque municipal de valoran por seu tema ter sido esquecido no churrasco"
        },
        {
            "author_id": "3436799081",
            "created_at": "2017-09-12T23:02:58.000Z",
            "id": "907741355170058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/zhO79lJRbr"
        },
        {
            "author_id": "286358723",
            "created_at": "2017-09-12T22:59:48.000Z",
            "id": "907740557086261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia \u00fanica no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83c\udf3f\u2600 Estadia de 2 noites com atividades por apenas... https://t.co/EX1aVsbMC1"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-09-12T22:43:06.000Z",
            "id": "907736354984996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yo6sfVcsAC https://t.co/cyjs7jkaGj"
        },
        {
            "author_id": "233743392",
            "created_at": "2017-09-12T22:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "907736254195933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 da natureza ela en PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/gAoQP9npUK"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-09-12T22:39:05.000Z",
            "id": "907735342253527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5HNnfoktnn https://t.co/L6sLaUZtnm"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-09-12T22:37:14.000Z",
            "id": "907734879902855169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras Torto-Colorado devem avan\u00e7ar sobre Parque Nacional; GDF ... - https://t.co/ojDkH1ZQtg https://t.co/t4Y2c1zC49"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-12T22:30:46.000Z",
            "id": "907733251913117696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOs acessos ao parque estavam sendo monitorados ap\u00f3s um grande inc\u00eandio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o; bombeiros suspeitam que algu\u00e9m tenha \u2026"
        },
        {
            "author_id": "35389286",
            "created_at": "2017-09-12T22:29:58.000Z",
            "id": "907733050028683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 fruir\u00e1s paz dos santos! em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/pEqu6zp1dY"
        },
        {
            "author_id": "59172262",
            "created_at": "2017-09-12T22:24:03.000Z",
            "id": "907731558756261890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando.O.Feriadao.JPEG #mataatlantica #nofilter em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/GSjZtsqk0f"
        },
        {
            "author_id": "534819164",
            "created_at": "2017-09-12T22:10:23.000Z",
            "id": "907728121499209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho hipnotizante nas \u00e1guas g\u00e9lidas e cristalinas do Parque Nacional Thingvellir na Isl\u00e2ndia https://t.co/Iqv4ho5RRJ"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-09-12T22:01:30.000Z",
            "id": "907725884613726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o entorno do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a - Gerais - Estado de Minas https://t.co/qmRcdCvgUp"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2017-09-12T22:00:55.000Z",
            "id": "907725740728356865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental recebe conselho deliberativo https://t.co/ZdbrJIkEg0"
        },
        {
            "author_id": "1969363021",
            "created_at": "2017-09-12T21:55:03.000Z",
            "id": "907724260826865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3! A Semana Farroupilha inicia \u00e0s 19h com a chegada da Chama Crioula ao Parque Municipal de Eventos Jayme... https://t.co/YpuUorjth8"
        },
        {
            "author_id": "3910638795",
            "created_at": "2017-09-12T21:52:39.000Z",
            "id": "907723656515768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresh air and absolute peace em Parque Municipal https://t.co/DJcqe8ad0D"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2017-09-12T21:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "907721637650452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/DjVmNY8SIo https://t.co/PZpOCrcdIf"
        },
        {
            "author_id": "42627210",
            "created_at": "2017-09-12T21:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "907720046914531329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 das 7 maravilhas naturais do mundo \u2714 #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/IZLeAMjyWE"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-09-12T21:38:07.000Z",
            "id": "907720001242652678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras Torto-Colorado devem avan\u00e7ar sobre Parque Nacional; GDF tem plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Pq3YLKRHXu"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-09-12T21:21:39.000Z",
            "id": "907715856595070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras Torto-Colorado devem avan\u00e7ar sobre Parque Nacional; GDF ... - https://t.co/ojDkH1ZQtg https://t.co/vaNCXA12a2"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-09-12T21:16:41.000Z",
            "id": "907714607883710469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce bugio ruivo no Parque Nacional da Tijuca: Kala, a m\u00e3e do filhote, \u00e9 um dos seis\u2026 https://t.co/RfbuMemlZe"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-09-12T21:15:35.000Z",
            "id": "907714328564047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 meses \ud83d\udc76\ud83d\udc93 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/mfgcdiM5ac"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-09-12T21:05:40.000Z",
            "id": "907711833535950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele peda\u00e7o do para\u00edso na Terra: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cr... https://t.co/t0qTC7pNYB https://t.co/ybo0vZRMUt"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-09-12T21:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98212,
                        -22.447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "907711327690530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Pedra do Sino, com 2275\u00a0metros\u00a0de\u00a0altitude, \u00e9 o\u00a0ponto culminante\u00a0do\u00a0Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/AH56dXTM7m"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-09-12T21:00:02.000Z",
            "id": "907710418713542659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha dessa solu\u00e7\u00e3o?! https://t.co/rDMUVhFQOM"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-12T20:42:41.000Z",
            "id": "907706050056474626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras Torto-Colorado devem avan\u00e7ar sobre Parque Nacional; GDF tem plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5gHbJrBm2N"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-12T20:32:15.000Z",
            "id": "907703425500160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras Torto-Colorado devem avan\u00e7ar sobre Parque Nacional; GDF tem plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OjJOPxwSC5"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-09-12T20:31:06.000Z",
            "id": "907703137640734721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra reuniu M\u00fasica, Arte e Esporte no Parque Municipal durante o fim de semana https://t.co/YpeM0fdaPE https://t.co/pBbKfDmpRo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-12T20:20:00.000Z",
            "id": "907700340451155971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-09-12T20:16:54.000Z",
            "id": "907699560604200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Alunos visitam Parque Municipal da Restinga do Bar... https://t.co/ktvdABaHIT"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-09-12T19:57:14.000Z",
            "id": "907694614097702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra reuniu M\u00fasica, Arte e Esporte no Parque Municipal durante o fim de semana https://t.co/ukaE3mzVuC https://t.co/1gneSBHAR0"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-09-12T19:57:10.000Z",
            "id": "907694597177982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra reuniu M\u00fasica, Arte e Esporte no Parque Municipal durante o fim de semana https://t.co/irfT4FLcMO https://t.co/eu1N37Xbk0"
        },
        {
            "author_id": "70163966",
            "created_at": "2017-09-12T19:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "907689177097101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, o Rio. Amo esse clima carioca \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0d em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/MLaF2bUrRm"
        },
        {
            "author_id": "132285774",
            "created_at": "2017-09-12T19:25:12.000Z",
            "id": "907686552951820293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPAC leva Projeto MP na Comunidade \u00e0 Reserva Extrativista Cazumb\u00e1, em parceria com o Tribunal de Justi\u00e7a do Acre https://t.co/s8S1T57dPR"
        },
        {
            "author_id": "94748245",
            "created_at": "2017-09-12T18:42:54.000Z",
            "id": "907675906059259905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Torres ser\u00e1 no Parque Estadual da Guarita https://t.co/JKVC26gEXz"
        },
        {
            "author_id": "1668654140",
            "created_at": "2017-09-12T18:28:00.000Z",
            "id": "907672156506554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Tere \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/yedCx4OxS3"
        },
        {
            "author_id": "84157985",
            "created_at": "2017-09-12T18:22:34.000Z",
            "id": "907670790820134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 #RiodeJaneiro em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/5efrtRK1Ne"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-12T18:05:01.000Z",
            "id": "907666373530267654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/7ZwRt46yBx https://t.co/E5jRdwRczb"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-12T17:52:06.000Z",
            "id": "907663122395271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qJXuiXhLQq https://t.co/OsgO8Q7Aiv"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-12T17:50:01.000Z",
            "id": "907662599122309121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/UoTD0tGX8u https://t.co/dl6bLT5Xdx"
        },
        {
            "author_id": "490642648",
            "created_at": "2017-09-12T17:21:15.000Z",
            "id": "907655357702578177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amazonas pede paralisa\u00e7\u00e3o de obras que priorizam carros em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/GBCYCBZ4de"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-12T17:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907652065425534981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/UZG5gX0TGS https://t.co/j2cpTx691u"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-09-12T17:04:49.000Z",
            "id": "907651224517967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/gzV5R51b5U https://t.co/34PbIwLfq6"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-09-12T16:28:47.000Z",
            "id": "907642154662744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hvfcIyYYzr #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "176610851",
            "created_at": "2017-09-12T16:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "907639423411650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de bombeiros mobiliza aeronave para combater inc\u00eandio na Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/EIrGW6d9qI"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-09-12T16:08:05.000Z",
            "id": "907636944510660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cBsSSMcxVv"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-09-12T16:06:45.000Z",
            "id": "907636608828153857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/soALShcFYB"
        },
        {
            "author_id": "49218332",
            "created_at": "2017-09-12T15:59:38.000Z",
            "id": "907634818908917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belford Roxo pretende criar parque municipal com corredor verde\n\nSaiba mais:... https://t.co/rHCz64yX5e"
        },
        {
            "author_id": "2612368970",
            "created_at": "2017-09-12T15:47:41.000Z",
            "id": "907631812280799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui no parque municipal procurar uma PAZ apareceu uns cara jogando pokemon go onde eu tava vai tomar no cu"
        },
        {
            "author_id": "864521611600384001",
            "created_at": "2017-09-12T15:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "805494217506164736",
                        "start": 60,
                        "username": "samirgom"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "370275180",
                        "start": 70,
                        "username": "mascarenhas_bb"
                    }
                ]
            },
            "id": "907631562208026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @samirgom @mascarenhas_bb https://t.co/jEY3YdBeoA"
        },
        {
            "author_id": "344047999",
            "created_at": "2017-09-12T15:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "65034531",
                        "start": 120,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "907629618072563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade sustent\u00e1vel que  promove renda a mais de 700 familias na Reserva Extrativista Chico Mendes e Cachoeira. Valeu @tiao_viana e equipe https://t.co/AKnV67hNIk"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2017-09-12T14:55:22.000Z",
            "id": "907618644678598658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira, peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica em S\u00e3o Paulo, o N\u00facleo Cabu\u00e7u fica na regi\u00e3o de... https://t.co/LnBeyoBF5e"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2017-09-12T14:54:45.000Z",
            "id": "907618488793038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira, peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica em S\u00e3o Paulo, o N\u00facleo Cabu\u00e7u\u2026 https://t.co/RvYf1MoQ8t"
        },
        {
            "author_id": "761315604263501824",
            "created_at": "2017-09-12T14:49:07.000Z",
            "id": "907617072900964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa\ud83c\udfa5\ud83d\ude81Nossa equipe sobrevoou a \u00e1rea onde um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional dos Campos\u2026 https://t.co/Gd9hEU4x9P"
        },
        {
            "author_id": "57815956",
            "created_at": "2017-09-12T14:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "907615168644993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho da beleza que \u00e9 o Parque Nacional da Chapada das Mesas \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd17 com as melhores\u2026 https://t.co/E4bGs57Po8"
        },
        {
            "author_id": "626059564",
            "created_at": "2017-09-12T14:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "182116322",
                        "start": 0,
                        "username": "CarinaMitraud"
                    }
                ]
            },
            "id": "907611366445461504",
            "in_reply_to_user_id": "182116322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarinaMitraud Carina no festival de reggae do Parque Municipal chorando ouvindo Maneva"
        },
        {
            "author_id": "2608190768",
            "created_at": "2017-09-12T14:19:27.000Z",
            "id": "907609608684019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prorrogadas as inscri\u00e7\u00f5es do concurso de ideias para o projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3, no Cear\u00e1 https://t.co/c6xLcGm3TD"
        },
        {
            "author_id": "3746036543",
            "created_at": "2017-09-12T14:00:03.000Z",
            "id": "907604723259330562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belford Roxo pretende criar parque municipal com corredor verde\n\nSaiba mais:... https://t.co/DRH5DlEMMS"
        },
        {
            "author_id": "836203304132673536",
            "created_at": "2017-09-12T13:21:45.000Z",
            "id": "907595087642857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/UKmA6zfhKa"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-09-12T13:10:56.000Z",
            "id": "907592364184743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Onde voc\u00ea encontra com uma das maravilhas do mundo https://t.co/5eI2ImFoE1"
        },
        {
            "author_id": "827944660920389632",
            "created_at": "2017-09-12T13:00:27.000Z",
            "id": "907589725707419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o dia com esse  espet\u00e1culo de p\u00f4r  do sol.\nVenha conhecer Parque Estadual do Jalap\u00e3o\u2026 https://t.co/zFo0qEJrZq"
        },
        {
            "author_id": "28149608",
            "created_at": "2017-09-12T12:56:48.000Z",
            "id": "907588808740352001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/SDFKefhvF0"
        },
        {
            "author_id": "14279097",
            "created_at": "2017-09-12T12:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "907588206983598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Zg35NMOZoB"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-12T12:33:13.000Z",
            "id": "907582870591496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio calcina Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1: Um inc\u00eandio se alastrou no Parque Nacional dos Campos... https://t.co/yYX0BivYSZ"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-12T12:33:05.000Z",
            "id": "907582837783539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio calcina Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/7c0GsyOa5Z #AmbienteInteiro https://t.co/dmJRwehnsO"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-09-12T12:29:09.000Z",
            "id": "907581846942371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o:\nHoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 fechado, seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo e... https://t.co/NfOPFXNhN5"
        },
        {
            "author_id": "22625507",
            "created_at": "2017-09-12T12:16:05.000Z",
            "id": "907578562001108994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Como visitar o Parque Nacional mais famoso do Maranh\u00e3o https://t.co/C5llYf6iEv"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2017-09-12T12:07:50.000Z",
            "id": "907576483291508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog S\u00e9rgio Vieira: Parque Municipal de Trindade est\u00e1 bem cuidado https://t.co/nkJ7v85FOJ"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-12T12:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "456704593",
                        "start": 76,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "907574594139279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio calcina Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/vpdkWPoZlv via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-12T11:50:23.000Z",
            "id": "907572092807376902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53808375",
            "created_at": "2017-09-12T11:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907566357214097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra mais um dia! #tercadesol #bomdia\ud83c\udf1e #bhsualinda #amomuitotudoisso em Parque Municipal\u2026 https://t.co/7GDjwBv8Ws"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-09-12T11:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1661104537",
                        "start": 54,
                        "username": "espacosilvestre"
                    }
                ]
            },
            "id": "907559552987656193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Primeira filhote de papagaio-do-peito-roxo nascida no @espacosilvestre \u00e9 solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/hjeetqMqFU https://t.co/jUbyt2hmf4"
        },
        {
            "author_id": "120458076",
            "created_at": "2017-09-12T10:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "907557567248965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5vibes\ud83d\udca5 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/ZtUWeFLS9q"
        },
        {
            "author_id": "34222365",
            "created_at": "2017-09-12T10:25:14.000Z",
            "id": "907550662816403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os nosos pol\u00edticos mal-empregan este tipo de novas sobre o noso parque nacional e logo pasa o que pasa https://t.co/nV25WIghzz"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2017-09-12T10:24:16.000Z",
            "id": "907550420809273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal BH! https://t.co/PZog7PkCK9"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-12T09:32:19.000Z",
            "id": "907537348811993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/GLqsxDEQQQ"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-09-12T07:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "907514106671923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/J4Hv8IoO3W"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-12T06:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "433786610",
                        "start": 69,
                        "username": "elidiarocha26"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907490717936836610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @fersilverfree @elidiarocha26 https://t.co/7OjFKGmwHc"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-12T06:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "176656749",
                        "start": 58,
                        "username": "gracinha_ge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907490609119756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @gracinha_ge @gilsonsouzamg) https://t.co/ijfw8517Ic https://t.co/Qwpa0g4gQb"
        },
        {
            "author_id": "45945919",
            "created_at": "2017-09-12T02:56:51.000Z",
            "id": "907437823543869441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pouca gente sabe mas eu j\u00e1 fiz artes com as coisas q natureza d\u00e1, inclusive a pena maior eu achei na reserva extrativista, de arara vermelha https://t.co/kFcBZqmrTO"
        },
        {
            "author_id": "154251119",
            "created_at": "2017-09-12T02:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "448853334",
                        "start": 0,
                        "username": "mareanalacorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "907437197539909633",
            "in_reply_to_user_id": "448853334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mareanalacorte Teve Maneva esses dias no parque Municipal. C\u00ea Viu?"
        },
        {
            "author_id": "429221012",
            "created_at": "2017-09-12T02:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2955738382",
                        "start": 0,
                        "username": "_brunodalavale"
                    }
                ]
            },
            "id": "907436891355668481",
            "in_reply_to_user_id": "2955738382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_brunodalavale @geovanosdays Aquele time que desmatou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora tem que repor\n\nDevem Troncos"
        },
        {
            "author_id": "894183769850212352",
            "created_at": "2017-09-12T02:44:42.000Z",
            "id": "907434765258764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape. https://t.co/yQSIHzmnfJ"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-09-12T01:19:30.000Z",
            "id": "907413326061338629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREDOR ECOL\u00d3GICO SERRA DA CAPIVARA/SERRA DAS CONFUS\u00d5ES\n\nFechando as mat\u00e9rias extras sobre o Parque Nacional da... https://t.co/AFzv6qvE0h"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-09-12T01:18:31.000Z",
            "id": "907413080312881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nFechando as mat\u00e9rias extras sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, conhe\u00e7a um pouco... https://t.co/s0Bpn3gYSy"
        },
        {
            "author_id": "705300507",
            "created_at": "2017-09-12T01:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "907410502862753793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 feita de escolhas, eu escolhi ser feliz todos os dias \ud83c\udf3b\u2764\ud83d\udcff\ud83d\ude09 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/akm4HUf4oq"
        },
        {
            "author_id": "21189671",
            "created_at": "2017-09-12T00:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.035476,
                        -23.411236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "907404469658251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guararema #sp em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/SChq3mu8RN"
        },
        {
            "author_id": "44176278",
            "created_at": "2017-09-12T00:42:57.000Z",
            "id": "907404127126167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o tem porque n\u00e3o ser feliz. \u263a\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udcab em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/c6pbqVfmjr"
        },
        {
            "author_id": "362646240",
            "created_at": "2017-09-12T00:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "907397663498403848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheirismo. \u2764\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Zf5NL4wzdi"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-09-12T00:09:38.000Z",
            "id": "907395741936734209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/glrAC3niV0"
        },
        {
            "author_id": "447298195",
            "created_at": "2017-09-11T23:44:45.000Z",
            "id": "907389479597559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete cidades foi destaque hoje no Jornal Hoje https://t.co/Q2qvAvZrJj"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-09-11T23:42:00.000Z",
            "id": "907388789919756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes de ecoturismo https://t.co/6TC5lndrvJ https://t.co/Kj1gcmiGZK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-11T23:35:32.000Z",
            "id": "907387160910860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-11T23:18:50.000Z",
            "id": "907382957702352897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a #JornalFloripa https://t.co/OHN6ZrMpbD"
        },
        {
            "author_id": "30004287",
            "created_at": "2017-09-11T23:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.91573143,
                        -39.87009092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "907381626438602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta tempo pra essa viagem \u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo https://t.co/2aiw3b7kkk"
        },
        {
            "author_id": "631099715",
            "created_at": "2017-09-11T22:51:32.000Z",
            "id": "907376089181429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: BOTUMIRIM LUTA PELA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL https://t.co/DmhaUGRFfd"
        },
        {
            "author_id": "18464533",
            "created_at": "2017-09-11T22:49:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "907375601111257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de dor e sofrimento! Eu passando mal de calor no parque nacional dos Veadeiros https://t.co/Sivpc5X7cp"
        },
        {
            "author_id": "373923442",
            "created_at": "2017-09-11T22:45:11.000Z",
            "id": "907374488941154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Propostas do governo Temer e do Congresso para a Floresta Nacional do Jamanxim tamb\u00e9m v\u00e3o beneficiar mineradoras https://t.co/cm02g4JUJf"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-09-11T22:42:20.000Z",
            "id": "907373773300449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/I7KwuGu15r https://t.co/IetkZjllPU"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2017-09-11T22:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "907371920127127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/jqGx8YGTfz"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-09-11T22:00:04.000Z",
            "id": "907363136612610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o visitou o Parque Estadual Serra do Mar? Um cen\u00e1rio incr\u00edvel em SP! Voc\u00ea PRECISA conhecer este lugar: https://t.co/xAMM2aGgTS #PESM https://t.co/PezBlTUrDy"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-09-11T21:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31817676,
                        -16.71138785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "907362675306455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/jYCCH9Wqp9"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-09-11T21:58:05.000Z",
            "id": "907362636861501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde deste domingo (10), o Grupo Revoada se apresentou no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. https://t.co/JAziCkw8ZG"
        },
        {
            "author_id": "151975413",
            "created_at": "2017-09-11T21:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "907362347999735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/jdSfqWKhoV"
        },
        {
            "author_id": "989374598",
            "created_at": "2017-09-11T21:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "907357037792821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vvnXAh6CDZ"
        },
        {
            "author_id": "165203509",
            "created_at": "2017-09-11T21:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "907356200953671681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero paz! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yh7IxQs5EH"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-09-11T21:23:31.000Z",
            "id": "907353938193784834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a Jacarepagu\u00e1 x Jardim Bot\u00e2nico  \ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a\nParque Nacional da Tijuca\nData: 17 de Setembro - Domingo\n\nIsso a\u00ed galera,... https://t.co/CZVDIzLw31"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2017-09-11T21:17:14.000Z",
            "id": "907352356093939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' - Sustentabilidade - Estad\u00e3o\n\nhttps://t.co/CKF0PBkfNh"
        },
        {
            "author_id": "576727244",
            "created_at": "2017-09-11T21:13:49.000Z",
            "id": "907351499046563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 meses de gesta\u00e7\u00e3o! em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/regMjddRga"
        },
        {
            "author_id": "2980711474",
            "created_at": "2017-09-11T21:07:52.000Z",
            "id": "907350000270790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu engoli um mosquito hoje saindo do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-09-11T21:03:07.000Z",
            "id": "907348805166800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor  ainda! https://t.co/ZY00teE9df"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-09-11T20:47:43.000Z",
            "id": "907344931274084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito! https://t.co/LdxfYSsZHx"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-09-11T20:45:29.000Z",
            "id": "907344366963970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a - Gerais - Estado de Minas https://t.co/l52kNyrA4c"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-09-11T20:37:28.000Z",
            "id": "907342350887813121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Torres ser\u00e1 no Parque Estadual da Guarita https://t.co/X8q7NBrmNG"
        },
        {
            "author_id": "31492797",
            "created_at": "2017-09-11T19:52:42.000Z",
            "id": "907331083666149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo nos limites do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, as fazendas dominam e a paisagem muda drasticamente. #EuDefendoCerrado https://t.co/mEnU1csOCC"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-11T19:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "212426172",
                        "start": 70,
                        "username": "DehToscano"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "176656749",
                        "start": 82,
                        "username": "gracinha_ge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907329798153932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus acima de tudo. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano @gracinha_ge @gilsonsouzamg) https://t.co/Nnz46DrKf8"
        },
        {
            "author_id": "53857938",
            "created_at": "2017-09-11T19:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26903201,
                        13.48468758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "907327618973925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminata en havaianas \ud83d\ude31 (@ Parque Nacional Walter Thilo Deininger) https://t.co/PawAHPVGr4"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-09-11T19:30:41.000Z",
            "id": "907325544433426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio da semana \u00e9 a trilha noturna pelo Parque Estadual da Serra do Mar, dentro da cidade de S\u00e3o Paulo, com... https://t.co/X7MugyhjfU"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-11T19:24:29.000Z",
            "id": "907323981623173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera no Par\u00e1: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob risco da minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa https://t.co/X4eSnaxgnC"
        },
        {
            "author_id": "133797335",
            "created_at": "2017-09-11T19:04:09.000Z",
            "id": "907318867168563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos da \u00danica de Tim\u00f3teo fazem visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual do Rio Doce \nhttps://t.co/IIy2ENVTIr\n#SomosTodos\u00danica https://t.co/glz4zTAlDJ"
        },
        {
            "author_id": "733564200",
            "created_at": "2017-09-11T19:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907318231177814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s mantemos esse amor numa fotografia. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DU1B8yxUZJ"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-09-11T18:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "907312065693536259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/oIBA4C41z9"
        },
        {
            "author_id": "70208413",
            "created_at": "2017-09-11T18:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907311162022289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ge276QkBIB"
        },
        {
            "author_id": "70208413",
            "created_at": "2017-09-11T18:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907310930391977985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7hvgSEPM4t"
        },
        {
            "author_id": "70208413",
            "created_at": "2017-09-11T18:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907310895000379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ULTrBOygUx"
        },
        {
            "author_id": "70208413",
            "created_at": "2017-09-11T18:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907310481484009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZRvBrCE9EL"
        },
        {
            "author_id": "70208413",
            "created_at": "2017-09-11T18:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907310206064963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brisa... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GIzG7QfwxA"
        },
        {
            "author_id": "70208413",
            "created_at": "2017-09-11T18:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "907310155821445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem natural. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hwWIaGPV4J"
        },
        {
            "author_id": "752846207983185920",
            "created_at": "2017-09-11T18:28:35.000Z",
            "id": "907309916552962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha come\u00e7a com passeio noturno https://t.co/wK8adj0OFi https://t.co/VUp2KnTOfn"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-11T18:22:04.000Z",
            "id": "907308276966096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/W7D7i99vgG"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-11T18:20:01.000Z",
            "id": "907307757841403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/crXDeRkoBm"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-11T18:17:52.000Z",
            "id": "907307217849864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/bG1uvVSWA8"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-09-11T18:02:03.000Z",
            "id": "907303237778370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, localizado na Patag\u00f4nia chilena, possui um dos trekkings mais famosos e... https://t.co/EvidZb0gyI"
        },
        {
            "author_id": "193984773",
            "created_at": "2017-09-11T17:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "907300748907741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidos nas matas do Capara\u00f3!...\n#calangosnopedal #parquedocaparao em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/cSoH39F4sM"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-09-11T17:37:17.000Z",
            "id": "907297005252300812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/pKvE5fhV72"
        },
        {
            "author_id": "30216106",
            "created_at": "2017-09-11T16:32:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "907280780027506690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sorrio para quem provoca meu sorriso...\ud83d\ude03\ud83d\ude03\n#Sorrir #Smile \n#BoaTarde em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/5fWhf9ZCaB"
        },
        {
            "author_id": "859443815400304642",
            "created_at": "2017-09-11T15:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "52183541",
                        "start": 115,
                        "username": "JL2edicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "907264984081731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome a floresta no Parque Nacional de Ferruginosos, em Parauapebas. https://t.co/uavgxNcwIu -- TV Liberal (@JL2edicao)"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-09-11T15:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "253034260",
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "193003734",
                        "start": 75,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "907264429036843009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Debate #DiaDoCerrado agora em Bras\u00edlia https://t.co/Gw8759JFR1 com @ICMBio @mmeioambiente e Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/3nsgscOpVf"
        },
        {
            "author_id": "1942519956",
            "created_at": "2017-09-11T15:17:25.000Z",
            "id": "907261804707008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bU6JOzrNBG"
        },
        {
            "author_id": "784203528550187008",
            "created_at": "2017-09-11T15:16:44.000Z",
            "id": "907261636272156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/G0uXglgaSh"
        },
        {
            "author_id": "83461746",
            "created_at": "2017-09-11T15:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3149884810",
                        "start": 0,
                        "username": "celocolusso"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22864100",
                        "start": 13,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "907261189759098881",
            "in_reply_to_user_id": "3149884810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celocolusso @DeputadoFederal \"bem sucedido\" !! gravura pr\u00e9-hist\u00f3rica no Parque Nacional Serra da Capivara, chama o MBL para tirar as gravuras. https://t.co/7oZyXbhkSo"
        },
        {
            "author_id": "856648797597958145",
            "created_at": "2017-09-11T15:06:18.000Z",
            "id": "907259010847531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) https://t.co/GWA5suBjZZ\n#rppn #conservacaoambiental #unidadedeconservacao"
        },
        {
            "author_id": "3676727123",
            "created_at": "2017-09-11T15:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "907258794291482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qQcJN5DtMN dos Veadeiros #4 | Parque Nacional | Cachoeiras Saltos I e"
        },
        {
            "author_id": "187980829",
            "created_at": "2017-09-11T14:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "907252956772360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para o Parque Nacional da Serra da Canastra(MG) com a fam\u00edlia Lui :): https://t.co/ko8YqmVUJf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2017-09-11T14:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "907252203118841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uke (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/z4WHs7aHf0"
        },
        {
            "author_id": "74197100",
            "created_at": "2017-09-11T14:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "907251901955264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma session para come\u00e7ar bem a semana! em Parque Municipal Benedito\u2026 https://t.co/N5xiTyfQ0Y"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-11T14:37:31.000Z",
            "id": "907251766240190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/GKjFyhOWcM"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-09-11T14:33:17.000Z",
            "id": "907250699578363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\u26f0 Ultima edi\u00e7\u00e3o do #DomingonoParque, promovido pelo nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! Mutir\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o no Pico da Caled\u00f4nia! https://t.co/8Qi6fGWH3L"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-11T14:22:18.000Z",
            "id": "907247935792050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/BnwJdj5mJ3"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-11T14:22:10.000Z",
            "id": "907247903785324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/xrRaQeK6qP"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-11T14:22:10.000Z",
            "id": "907247901818200065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/x0RGWegrH4"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-11T14:22:07.000Z",
            "id": "907247889684025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 35 mil visitantes no feriado da Independ\u00eancia https://t.co/nKrmCpUsVj"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2017-09-11T14:15:43.000Z",
            "id": "907246280761647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio \u2028no parque Nacional das Arauc\u00e1rias - https://t.co/4rF7b68IXr https://t.co/MIqaB4TobO"
        },
        {
            "author_id": "845009512553746432",
            "created_at": "2017-09-11T14:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "907246248197017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da pedra branca em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/czc28n0ZQS"
        },
        {
            "author_id": "786902784461373440",
            "created_at": "2017-09-11T13:24:13.000Z",
            "id": "907233317535326211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u2764\ufe0f\ud83c\udf42 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/d32HLxFBXn"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-09-11T13:09:09.000Z",
            "id": "907229526366851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos a semana com a beleza do Monumento Natural das Fal\u00e9sias  de Beberibe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual desde 2004 https://t.co/yHwfZHqsGF"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-09-11T12:45:59.000Z",
            "id": "907223697123147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma imagem de flores nativas do ecossistema, no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro. https://t.co/nvbG78czLy"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-09-11T12:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "248693492",
                        "start": 108,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "907222316857339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio durante pesquisa no Parque Estadual de Vila Velha atinge 132 hectares: https://t.co/4citba6Vvv Via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "2443250116",
            "created_at": "2017-09-11T12:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "907216540671635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lipeaguiaar https://t.co/dpEBiSAhxx"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-11T11:53:51.000Z",
            "id": "907210578162323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/N1FheTb45K"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-11T11:15:42.000Z",
            "id": "907200975697575938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2583396892",
            "created_at": "2017-09-11T11:11:17.000Z",
            "id": "907199865528217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima semana a todos. Que papai do c\u00e9u nos aben\u00e7oe. (@ Parque Municipal de Trindade) https://t.co/z3URspAouu"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-11T10:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907185767323242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @danilos88138375 https://t.co/GMzvqrVGoG https://t.co/wJSywkRn3Y"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-11T10:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "212426172",
                        "start": 67,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907182186402603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano) https://t.co/4klQawiQHv https://t.co/GrSU6xACTl"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-11T09:14:45.000Z",
            "id": "907170536677154817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/yLPAHz1Bka"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-11T05:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907115210774892545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus.\ud83d\udc99 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/zrvaN5TPRx https://t.co/bp6yDIIwtj"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-11T05:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "907110011138080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis) https://t.co/8OuO99ui9r https://t.co/fk58CyWGZD"
        },
        {
            "author_id": "2469026173",
            "created_at": "2017-09-11T02:39:46.000Z",
            "id": "907071137955401734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Dar a M\u00e3o apoia adapta\u00e7\u00e3o de Parque Municipal para crian\u00e7as com defici\u00eancia em S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed,... https://t.co/rQAV6brUPd"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-09-11T02:00:00.000Z",
            "id": "907061128290865153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresentou crescimento de 20,4% no feriado da Independ\u00eancia; maior n\u00famero foi no s\u00e1bado. https://t.co/AfsU2Ja8nV"
        },
        {
            "author_id": "62950694",
            "created_at": "2017-09-11T01:49:08.000Z",
            "id": "907058395630448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual, em BH https://t.co/N41JR6aqVs"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-09-11T01:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "864521611600384001",
                        "start": 60,
                        "username": "Marcelo77138800"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "370275180",
                        "start": 77,
                        "username": "mascarenhas_bb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "907058347765059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @marcelo77138800 @mascarenhas_bb https://t.co/JXkPMwHTWj https://t.co/zH8qdGBYrm"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-09-11T01:12:32.000Z",
            "id": "907049186612346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ILHAS VIRGENS E O PARQUE NACIONAL DA VIRGIN GORDA https://t.co/IPSnEOCnXj"
        },
        {
            "author_id": "2904980121",
            "created_at": "2017-09-11T00:39:46.000Z",
            "id": "907040936890421249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Said fomos em um passeio rom\u00e2ntico de barco no parque municipal \nMas n era rom\u00e2ntico"
        },
        {
            "author_id": "421824711",
            "created_at": "2017-09-11T00:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "907040672921804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/xNXbdbGXXK"
        },
        {
            "author_id": "146108963",
            "created_at": "2017-09-11T00:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "907039850766901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#old #prision #slaves #building #factory #iron em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/zQSxZyy7gr"
        },
        {
            "author_id": "146108963",
            "created_at": "2017-09-11T00:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "907037849740079109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/NgFL42vOt8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-11T00:23:39.000Z",
            "id": "907036884148408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "171994113",
            "created_at": "2017-09-10T23:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "907030165267537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/adxuinzyhW"
        },
        {
            "author_id": "2661719721",
            "created_at": "2017-09-10T23:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "907027618364620805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Trilhas. em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/2fq6RNYpg6"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-09-10T23:44:13.000Z",
            "id": "907026961263763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual, em BH, \u00e9 controlado, dizem bombeiros https://t.co/hBuAXu48zw https://t.co/PTBDkOvmIL"
        },
        {
            "author_id": "272680017",
            "created_at": "2017-09-10T23:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43936367,
                        -23.59278684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "907026618425716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a pr\u00f3xima Caragua, lugar que tanto amo! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc (@ Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP) https://t.co/32IdNDsxyu"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-09-10T23:41:18.000Z",
            "id": "907026225390002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual, em BH, \u00e9 controlado, dizem bombeiros https://t.co/8QlfoBCI04 https://t.co/pkPVTjHJJ0"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2017-09-10T23:37:45.000Z",
            "id": "907025332431138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o maravilhoso no Parque Nacional dos Aparados de Serra. Com Elizabete, Nina Aguilar Soares, Ananda Aguilar... https://t.co/NhEaqdp3d8"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-09-10T23:31:07.000Z",
            "id": "907023660644319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual, em BH, \u00e9 controlado, dizem bombeiros https://t.co/fTkSNJXu6J"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-10T23:22:18.000Z",
            "id": "907021445750038549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual, em BH, \u00e9 controlado, dizem bombeiros https://t.co/Z48FSROSyR"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-09-10T23:21:08.000Z",
            "id": "907021148977741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual, em BH, \u00e9 controlado, dizem bombeiros https://t.co/8Cdw4DeHdv https://t.co/sNvYts6ELK"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-10T23:15:48.000Z",
            "id": "907019809849856001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio: https://t.co/iuhasB6E7g"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-10T23:13:29.000Z",
            "id": "907019225096757249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMBio combate fogo no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos: https://t.co/vqV802VqJo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-10T23:11:11.000Z",
            "id": "907018644235935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de montanhas pega fogo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: https://t.co/4MBthuvNz0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-10T23:02:42.000Z",
            "id": "907016511361085442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-09-10T23:00:16.000Z",
            "id": "907015897700761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual, em BH, \u00e9 controlado, dizem bombeiros https://t.co/pSRl0SA2iU"
        },
        {
            "author_id": "635054322",
            "created_at": "2017-09-10T23:00:04.000Z",
            "id": "907015846756843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTAQUE DA SEMANA.\nBusto pode estar em Registro. https://t.co/403kGFcUCG"
        },
        {
            "author_id": "19622249",
            "created_at": "2017-09-10T22:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93334723,
                        -22.43504909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "907014736377774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00fablica Tr\u00eas Picos - Paulo Mascarin #salinas #novafriburgo #montanhismo em Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/Itx6iz6ix1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-10T22:45:09.000Z",
            "id": "907012094972874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera no Par\u00e1: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob risco da minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa: https://t.co/QEzmsG3vZS https://t.co/5i3alLzM3p"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-10T22:11:05.000Z",
            "id": "907003523107352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/PVi9hNfOdq"
        },
        {
            "author_id": "780545689893732352",
            "created_at": "2017-09-10T22:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "907002139083526145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no Rio! #CristoRedentor \ud83d\udda4 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/9HeZWrGOpw"
        },
        {
            "author_id": "135591923",
            "created_at": "2017-09-10T21:40:32.000Z",
            "id": "906995832116957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto - PERP, Regi\u00e3o de Diamantina, Vale do Jequitinhonha... lugar B\u00e3o!!!!"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-10T21:33:18.000Z",
            "id": "906994012132913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual, em BH https://t.co/5CMa1TGqkJ"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-09-10T21:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "906992656097710081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/vwN2a91GPK"
        },
        {
            "author_id": "17431685",
            "created_at": "2017-09-10T21:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "906991344425598977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "89 milh\u00f5es de goianienses fugindo da seca (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/LVLEUH1lkI"
        },
        {
            "author_id": "60764606",
            "created_at": "2017-09-10T21:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "906988615980470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um pedacinho de cerrado em terras de mata atl\u00e2ntica @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/dH2ZJll5WX"
        },
        {
            "author_id": "55240651",
            "created_at": "2017-09-10T20:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906980808296202241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu &amp; ele. Ele &amp; eu. \ud83d\udda4 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kgDJWFz1LS"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2017-09-10T20:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "906979538382479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUNDAY \u2714\ufe0f #chimas #p\u00f3splant\u00e3o #tigrada em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/yY5HR6IN8j"
        },
        {
            "author_id": "145266914",
            "created_at": "2017-09-10T20:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906976658309177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/OtY51tkOFE"
        },
        {
            "author_id": "905573297055830016",
            "created_at": "2017-09-10T20:19:38.000Z",
            "id": "906975475381157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia &amp; Bosque!\n\ud83d\udc59\ud83c\udf0a\u2609\ud83c\udfde em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/AkVWjbGAwZ"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-10T20:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "841425444159266817",
                        "start": 61,
                        "username": "juuhnaanda"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "86233057",
                        "start": 73,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 83,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "863036908032716802",
                        "start": 93,
                        "username": "RosilenePaula12"
                    }
                ]
            },
            "id": "906973259278757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @juuhnaanda @kamiules @sniperrj @rosilenepaula12 https://t.co/OwZ4WqaTrS"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-09-10T19:53:30.000Z",
            "id": "906968897936674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento espalha inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Ricardo Franco https://t.co/RsAd7EEZbb"
        },
        {
            "author_id": "724332152",
            "created_at": "2017-09-10T19:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906968499817414661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: turistando em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/7N30VCZreV"
        },
        {
            "author_id": "88039233",
            "created_at": "2017-09-10T19:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3325898,
                        -22.859612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "906966222591238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por tudo isso! \ud83c\udf1e\ud83d\ude4f em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguari https://t.co/u5Rca6EBS2"
        },
        {
            "author_id": "72085114",
            "created_at": "2017-09-10T19:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "71871851",
                        "start": 96,
                        "username": "VanuzaLisboa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35779728,
                        -29.49063538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "906961167024828419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano! (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @vanuzalisboa) https://t.co/JuoeytIeFi"
        },
        {
            "author_id": "741751081965883393",
            "created_at": "2017-09-10T19:21:07.000Z",
            "id": "906960746776612871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Jambeiro\nBombeiros trabalham para controlar fogo na Floresta Estadual... https://t.co/DWrb1rlRs1"
        },
        {
            "author_id": "2469717624",
            "created_at": "2017-09-10T19:17:12.000Z",
            "id": "906959764021764097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas #bis #cataratas #fozdoigua\u00e7u #Foz #Brasil #orquideas em Iate Clube\u2026 https://t.co/8RGzvSGY5f"
        },
        {
            "author_id": "153969511",
            "created_at": "2017-09-10T19:17:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "906959755448549377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pensaba que o Monumento Natural era xa un gran parque p\u00fablico...\ud83e\udd14 #Oleiros https://t.co/WmN2QgOs4D"
        },
        {
            "author_id": "289112622",
            "created_at": "2017-09-10T19:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "906955915206680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf43 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/PI8cAp1kxb"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2017-09-10T18:24:10.000Z",
            "id": "906946417465446401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento espalha inc\u00eandio em Parque Estadual de cidade de MT | Cen\u00e1rioMT https://t.co/2jBAP50TBj"
        },
        {
            "author_id": "845009512553746432",
            "created_at": "2017-09-10T17:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4487739,
                        -22.9012027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906937116868988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pedra do osso \nParque estadual da pedra branca.\nFor\u00e7a da\u2026 https://t.co/vZnncy2flN"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-09-10T17:45:56.000Z",
            "id": "906936795744661506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @evandrormduarte https://t.co/gx3klWed2C https://t.co/XZntTvfz39"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-10T17:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "86233057",
                        "start": 53,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 63,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "841425444159266817",
                        "start": 73,
                        "username": "juuhnaanda"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "838877856902103040",
                        "start": 85,
                        "username": "Ivanild54176983"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "891424585643679745",
                        "start": 102,
                        "username": "AndreiaPoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "906934444707237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @kamiules @sniperrj @juuhnaanda @ivanild54176983 @andreiapoli https://t.co/o9GDYmZiRc"
        },
        {
            "author_id": "89259084",
            "created_at": "2017-09-10T17:01:59.000Z",
            "id": "906925732835848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTESANATO, PRODUTOS REGIONAIS E PRODUTOS DO CAMPO VOLTAM AO PARQUE MUNICIPAL DE AROUCA \n\nAo longo do dia de hoje... https://t.co/f0au7LZBhn"
        },
        {
            "author_id": "3301014383",
            "created_at": "2017-09-10T16:55:59.000Z",
            "id": "906924222404055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o / TO https://t.co/DqHl0qJl4w"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2017-09-10T16:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906924204532158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/8ctjK59deh"
        },
        {
            "author_id": "366754271",
            "created_at": "2017-09-10T16:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "906921462933671938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viagem continua... \u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf42\ud83c\udfe1\ud83d\ude97\ud83d\udca8\n#SPmelhorqRJ #SP #Vinhedo #Viagem #Curtindo em Parque Municipal\u2026 https://t.co/AD6nYwOCGz"
        },
        {
            "author_id": "42777446",
            "created_at": "2017-09-10T16:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "906919864866131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiv\u00edduo estrutural no complexo florestal. em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/a5ZMaoyBuD"
        },
        {
            "author_id": "101297729",
            "created_at": "2017-09-10T16:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "906919506601283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/z5LfQhWypg"
        },
        {
            "author_id": "171994113",
            "created_at": "2017-09-10T16:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "906918544209825799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplausos! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/5BmlhIl3Eo"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2017-09-10T16:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "906911238436913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "renovando as energias \ud83c\udf1e\u2608\u2608 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0u5vH2fkit"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-10T16:03:32.000Z",
            "id": "906911025596911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento espalha inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Ricardo Franco (MT) https://t.co/D62sEKNJgy"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2017-09-10T16:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906910801663086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/LP5NBcgJe2"
        },
        {
            "author_id": "616760382",
            "created_at": "2017-09-10T15:59:20.000Z",
            "id": "906909966824550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu ia no parque nacional e tals MAS  MEU DESPERTADOR N\u00c3O TOCOU!!!"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-09-10T15:54:19.000Z",
            "id": "906908703995174914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento espalha inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Ricardo Franco (MT) https://t.co/OfwntXrDuy"
        },
        {
            "author_id": "114883204",
            "created_at": "2017-09-10T15:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906905546459975682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9dbl36eHRm"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-09-10T15:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906900685215682566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSA \u00c9 MINHA RAZAO DE ANDAR NA LINHA SEMPRE em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/bZ6xAN9uZw"
        },
        {
            "author_id": "41339538",
            "created_at": "2017-09-10T15:20:42.000Z",
            "id": "906900244800999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CT do Barr\u00e3o... em Flona - Floresta Nacional https://t.co/SvhiTEAUsm"
        },
        {
            "author_id": "1135803012",
            "created_at": "2017-09-10T15:13:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906898397176745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/4LnXCfVyue"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-09-10T15:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906898083182546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO DIA COM AS MENINAS NO PARQUE em Parque Estadual Cantareira https://t.co/VkDsNMwfJ7"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2017-09-10T15:09:03.000Z",
            "id": "906897311502135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA VIT\u00d3RIA DO PALMAR - A\u00c7\u00d5ES DE PROTE\u00c7\u00c3O REDUZEM EM 75% ATROPELAMENTOS DE ANIMAIS DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM (https://t.co/GopejxX6kr) https://t.co/nZpcdZv45P"
        },
        {
            "author_id": "228889501",
            "created_at": "2017-09-10T15:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906897122477395980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e2mela no pula pula... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nGrZRHSLQo"
        },
        {
            "author_id": "66212684",
            "created_at": "2017-09-10T14:56:56.000Z",
            "id": "906894263862132738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda do Panga - FAEPU/UFU.\nParque estadual do Panga.\nRodovia MGC 455 KM 27. https://t.co/wL0vvpnhf3"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-09-10T14:30:05.000Z",
            "id": "906887506108473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional mais antigo do mundo tamb\u00e9m \u00e9, sem sombra de d\u00favidas, um dos mais bonitos da face da Terra!... https://t.co/MdxKEH83ug"
        },
        {
            "author_id": "55240651",
            "created_at": "2017-09-10T14:29:37.000Z",
            "id": "906887390345666561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis q estou no parque municipal e uma senhora do meu lado solta q seu gato/cachorro chama Tardelli. #GarreiAmor \ud83d\udda4\ud83d\udc14"
        },
        {
            "author_id": "55240651",
            "created_at": "2017-09-10T14:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906885318372098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro! #FeiraHippieBH #ParqueMunicipal #PastelDeFeira em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/UMk2nbFdAI"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-10T14:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "906884984304230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todo (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @danilos88138375 @macacokaco) https://t.co/m1SZ5LiQn1"
        },
        {
            "author_id": "97436477",
            "created_at": "2017-09-10T13:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02526859,
                        -22.95292213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "906877083984564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra da Tiririca https://t.co/CQgHAIhxfr"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-09-10T13:40:15.000Z",
            "id": "906874966997643265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vamos ao Parque Nacional do Itatiaia, vamos tamb\u00e9m para dar aulas.... https://t.co/03piIne2Yp"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-09-10T13:37:08.000Z",
            "id": "906874180322258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros e brigadistas combatem inc\u00eandio no entorno do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jhZXbMaUNB https://t.co/U6c9x0gBmQ"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871828261588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/NAgUwQvMzg"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871752302587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/WgOqz5w0wm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-10T13:27:09.000Z",
            "id": "906871671147171842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e brigadistas combatem inc\u00eandio no entorno do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VEifwG1S8P"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871614637211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/0JI34WEEkR"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871502452248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/pTWGjrwpKv"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871357618745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/XvfuPhqyFw"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871275540291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/ToFym4vT1o"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871164542349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/5axMVQelQT"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906871056505479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/aXA7DspuJt"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870939551383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/nj4FgK4PMI"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870818050920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/cDkpJ8HM8D"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870505096994820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/GB0zkjOiWG"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870405461368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/pNpC4RL6L5"
        },
        {
            "author_id": "136762315",
            "created_at": "2017-09-10T13:21:57.000Z",
            "id": "906870361232429057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/xTTTFyvTYw"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870341040971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/m9QwSFYGa6"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870263761047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/k5fogmjt58"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870173075828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/p0YVY0IeWJ"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906870015302934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/x9TVriTQXK"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869899989045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/Ts3bDLSoas"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869681302196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/dIrlqXED9Y"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869503182721025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/O3MiOP4dtx"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869411935551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/hFkZFQ6Mk4"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869392528560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/QdFAQBbiGV"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869241504075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/fbyHFuVg6k"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T13:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906869030149029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/Pof2XBAklJ"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-09-10T13:10:16.000Z",
            "id": "906867422052876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros e brigadistas combatem inc\u00eandio no entorno do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LFbKEXyzj7"
        },
        {
            "author_id": "872237853400584192",
            "created_at": "2017-09-10T13:06:29.000Z",
            "id": "906866467613880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma passada no Rio em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TPq7g1FcxG"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-10T12:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "904870739542716416",
                        "start": 91,
                        "username": "vhbr19808324"
                    }
                ]
            },
            "id": "906864606555013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @vhbr19808324 https://t.co/rU75BHV7xP"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2017-09-10T12:41:27.000Z",
            "id": "906860167131746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "R\u00f4mulo Maiorana pode pegar 3 anos de cadeira por destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/f49GX6EPuq https://t.co/xBdOcgbCIb"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2017-09-10T12:41:27.000Z",
            "id": "906860167110778885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "R\u00f4mulo Maiorana pode pegar 3 anos de cadeira por destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/De6nXwdZEn https://t.co/rlWT3d5Fch"
        },
        {
            "author_id": "767791549837086720",
            "created_at": "2017-09-10T12:39:06.000Z",
            "id": "906859578402508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano por mim moraria no Parque Nacional de boas"
        },
        {
            "author_id": "321781956",
            "created_at": "2017-09-10T12:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "906858694293561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @janainagabardo https://t.co/wKvwDTWtrP"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2017-09-10T12:33:37.000Z",
            "id": "906858195204919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia ambiental: tr\u00eas dias de inc\u00eandio j\u00e1 devastaram mais de 85% do parque estadual da Serra do Ouro Branco - https://t.co/xaknSGBgFc https://t.co/C5XgvCtREQ"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T12:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906856122979635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/dFJ5FCdWoG"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2017-09-10T12:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906854705401405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/ooF6p5Sgy1"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2017-09-10T12:19:08.000Z",
            "id": "906854552720347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos por crime ambiental no Parque Estadual Camaqu\u00e3 https://t.co/xv4XI4jLVw"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2017-09-10T12:16:26.000Z",
            "id": "906853872680960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/qPs04x3hDl"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2017-09-10T12:14:19.000Z",
            "id": "906853340818132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/1JWYkZePqM"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-10T12:13:21.000Z",
            "id": "906853098253176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/D9Zpig2nLR"
        },
        {
            "author_id": "701944687490428928",
            "created_at": "2017-09-10T12:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43936367,
                        -23.59278684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "906852848041906177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/6fXWgBn0ft"
        },
        {
            "author_id": "1135803012",
            "created_at": "2017-09-10T12:11:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906852594634682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/ePE2SWu5bQ"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-10T12:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "701944687490428928",
                        "start": 60,
                        "username": "marinalbatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "906850448312860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP w/ @marinalbatista https://t.co/iN5NoAAtxp https://t.co/zfgcIjrCkz"
        },
        {
            "author_id": "64465936",
            "created_at": "2017-09-10T11:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.20702311,
                        -14.36434287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f71968dc2f86958"
            },
            "id": "906845704420773889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Boa Nova, voc\u00eas s\u00e3o demais!!\n#estakazero #TodoSeu #luaminha em Parque Nacional De Boa\u2026 https://t.co/pcamuB38UC"
        },
        {
            "author_id": "303549997",
            "created_at": "2017-09-10T11:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906841804783456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades amigo, sucesso!\n#WF em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/PmFytfH85P"
        },
        {
            "author_id": "410146746",
            "created_at": "2017-09-10T11:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "906839013759361026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/8jjD0p1bx9"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-10T10:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "170368175",
                        "start": 53,
                        "username": "vulgopixain"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "841425444159266817",
                        "start": 66,
                        "username": "juuhnaanda"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "86233057",
                        "start": 78,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 88,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "863036908032716802",
                        "start": 98,
                        "username": "RosilenePaula12"
                    }
                ]
            },
            "id": "906832879170224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @vulgopixain @juuhnaanda @kamiules @sniperrj @rosilenepaula12 https://t.co/NryhrxgiHN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-10T10:50:24.000Z",
            "id": "906832220119339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-10T10:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01928275,
                        -22.97320903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "906828257902940162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Teres\u00f3polis (RJ). em Pedra do Elefante https://t.co/g57DuXQQdH"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2017-09-10T09:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "906811971835764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/JfEsumpTMq"
        },
        {
            "author_id": "107556566",
            "created_at": "2017-09-10T08:50:19.000Z",
            "id": "906802001157038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradas de Soaso. Parque Nacional de Ordesa. \ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04 https://t.co/0K1DBvux17"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-09-10T07:27:11.000Z",
            "id": "906781082795855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG) https://t.co/nM52r10EOl https://t.co/xyZuoWb6xz"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-10T04:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "906743402666094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/MjJ4oJIGw2"
        },
        {
            "author_id": "2904980121",
            "created_at": "2017-09-10T04:18:08.000Z",
            "id": "906733505899585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj antes de ir pra Liba fiquei andando no parque municipal \nLembro q fui l\u00e1 com ela, dps fomos pro ap... Que dia..."
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-10T04:12:04.000Z",
            "id": "906731976702484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/f1aFfEiyRn"
        },
        {
            "author_id": "3368377881",
            "created_at": "2017-09-10T03:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98749,
                        -22.37951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "906725876922011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/3O4NzQuQyw"
        },
        {
            "author_id": "3368377881",
            "created_at": "2017-09-10T03:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98749,
                        -22.37951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "906725591549743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/3O4NzQdf9W"
        },
        {
            "author_id": "2798213656",
            "created_at": "2017-09-10T03:45:48.000Z",
            "id": "906725369574817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, eu postei uma foto olha la \u2014 Okok  https://t.co/MTCdijSP2T"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-09-10T03:21:31.000Z",
            "id": "906719256552902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/YMQQhopJwQ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-09-10T02:58:25.000Z",
            "id": "906713442123436033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/lnKFjQOavC"
        },
        {
            "author_id": "54961543",
            "created_at": "2017-09-10T02:46:05.000Z",
            "id": "906710337877168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TIMBeta A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/i8jFJ6kyrQ"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-09-10T02:41:11.000Z",
            "id": "906709104877494273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/tTcyJdc992 https://t.co/QDcRcnugOx"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2017-09-10T02:41:09.000Z",
            "id": "906709099403816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/jgA1deCaYW https://t.co/ROMDWNxGdg"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2017-09-10T02:41:09.000Z",
            "id": "906709099198406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/VbTUBsxpTt https://t.co/RTL6qDlTdX"
        },
        {
            "author_id": "440943089",
            "created_at": "2017-09-10T02:40:57.000Z",
            "id": "906709046396407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca pensei que gostaria tanto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-09-10T02:40:50.000Z",
            "id": "906709016822329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "248/365 Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca  #ColombiaIsMagicalRealism #santander #rafaelangulo2017 https://t.co/EzTHL4cdWp"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-09-10T02:40:36.000Z",
            "id": "906708958781612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "247/365 Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca  #ColombiaIsMagicalRealism #santander #rafaelangulo2017 https://t.co/NRCUETynEo"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-09-10T02:40:18.000Z",
            "id": "906708885498728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "246/365 Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca  #ColombiaIsMagicalRealism #santander #rafaelangulo2017 https://t.co/eJOQJ4hXaR"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-09-10T02:38:20.000Z",
            "id": "906708387420917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/173ZONb0nw"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-10T02:26:28.000Z",
            "id": "906705401109995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/I7JYkQrGx4"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-09-10T02:24:08.000Z",
            "id": "906704815136292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/msjRXOovlQ https://t.co/FTTe5Ah50r"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-09-10T02:10:01.000Z",
            "id": "906701263064256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve\u270b\ud83c\udf1f em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ODYh43pyjZ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-09-10T02:06:16.000Z",
            "id": "906700320843206661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clesi e a popula\u00e7\u00e3o de Glorinha s\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o de um aterro em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #OBugio \u2026 https://t.co/vxtHILgqks"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-09-10T02:06:00.000Z",
            "id": "906700252043993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Clesi e a popula\u00e7\u00e3o de Glorinha s\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o de um aterro em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #OBugio https://t.co/42GDoWDe6X"
        },
        {
            "author_id": "462561785",
            "created_at": "2017-09-10T01:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1311054458",
                        "start": 0,
                        "username": "BBBoquetee"
                    }
                ]
            },
            "id": "906695308469571585",
            "in_reply_to_user_id": "1311054458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBBoquetee Iiih perguntou a pessoa errada! Falam muito de Maragogi, da praia de l\u00e1! Acho massa aqui o Parque Municipal (floresta)..."
        },
        {
            "author_id": "31300927",
            "created_at": "2017-09-10T01:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "112487616",
                        "start": 63,
                        "username": "g1rs"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "392957177",
                        "start": 69,
                        "username": "rbstv"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "906694944626266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indice de atropelamento diminu\u00ed na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taim - @g1rs @rbstv  https://t.co/tEdCcxlIcZ"
        },
        {
            "author_id": "175184213",
            "created_at": "2017-09-10T01:28:08.000Z",
            "id": "906690721733910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/okm9OamUhm"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2017-09-10T00:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2333,
                        -15.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "906676884951453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em PARQUE NACIONAL DAS CAVERNAS DO PERUA\u00c7U com o Grupo da Nice Trekking. em Fabi\u00e3o, Minas\u2026 https://t.co/lzhguJMjpy"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2017-09-10T00:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "906676789711212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que fiz\u2763#augustomc #floripa em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/mFXLuZ8nkq"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2017-09-10T00:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0219331,
                        -23.235191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "906676460789817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele rolezinho de feriado que a gente ama: cachoeira e trilha! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/QmQuIvs20U"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-09-10T00:28:59.000Z",
            "id": "906675835708592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 fotografada via monitoramento em \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/yBbXRnHRKR"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-09-10T00:24:04.000Z",
            "id": "906674598569140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/hM27cmDGEQ https://t.co/19HtViAZKf"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-09-10T00:18:10.000Z",
            "id": "906673115979145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/CXJiTYrxRr https://t.co/GktZOW5HAn"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-09-10T00:18:09.000Z",
            "id": "906673111377915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/nhDK4qwLWO https://t.co/k1RDe6oFjM"
        },
        {
            "author_id": "820267583026892803",
            "created_at": "2017-09-10T00:16:50.000Z",
            "id": "906672779331866629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer \u00e9 a primeira parte de uma Ora\u00e7\u00e3o!!! \ud83d\ude4f\u2764\ud83d\ude0d\ud83c\udf3c\ud83c\udf40\n(Obs: Com 1022 metros de altitude \u00e9 o ponto mais alto do parque nacional da Tijuca) https://t.co/AzY9ACOD9s"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-09-10T00:11:19.000Z",
            "id": "906671392095059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/tSGdWUJsvA https://t.co/Phi2qm7Wt9"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-09-10T00:11:04.000Z",
            "id": "906671329755095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/dyVmv0KmO5"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-09-10T00:09:09.000Z",
            "id": "906670847762432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/d9t5UbGK4i https://t.co/ZDAFGI2F21"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-09-10T00:06:12.000Z",
            "id": "906670101633671173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 fotografada via monitoramento em \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/CXMYAtcWD1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-09-10T00:04:42.000Z",
            "id": "906669728160239621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/DEa8OS5EMW"
        },
        {
            "author_id": "55594429",
            "created_at": "2017-09-10T00:03:58.000Z",
            "id": "906669542356766721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/7m44ugD0Pq"
        },
        {
            "author_id": "320452640",
            "created_at": "2017-09-09T23:58:03.000Z",
            "id": "906668054553260034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto que te faz pensar em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6FxRRF8rzA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-09T23:56:31.000Z",
            "id": "906667668333383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/TMqBW0JXPn"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-09T23:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "906662251318452230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/btaQ6t1mvF"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-09-09T23:34:10.000Z",
            "id": "906662042517557251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge entorno do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/Lz0qH5NOH6"
        },
        {
            "author_id": "1281321740",
            "created_at": "2017-09-09T23:34:07.000Z",
            "id": "906662031272628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas atingem Parque Nacional do Araguaia h\u00e1 20 dias https://t.co/fCrFLzkJcI"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2017-09-09T23:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "906661919032999937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontra de f\u00e3s lana del rey 2 membros (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/jFDpFsAOkk"
        },
        {
            "author_id": "179942545",
            "created_at": "2017-09-09T22:56:44.000Z",
            "id": "906652621301321730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram \u00e1rea queimada na Mata do Mam\u00e3o. Saiba mais aqui... https://t.co/KqeGLN7bAr"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-09-09T22:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "906650585054638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, #Goi\u00e2nia\n\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udfd9 em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/RLz4s8lm6b"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-09-09T22:47:16.000Z",
            "id": "906650241121832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo suspeito de ca\u00e7a ilegal \u00e9 detido com arsenal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP https://t.co/oioYl5ln60 Logo estar\u00e3o ca\u00e7ando de novo."
        },
        {
            "author_id": "87946195",
            "created_at": "2017-09-09T22:37:14.000Z",
            "id": "906647716335419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas atingem Parque Nacional do Araguaia h\u00e1 20 dias\ncapa #pedrogiovany https://t.co/iPaPfdpUBL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-09T22:36:27.000Z",
            "id": "906647515847647234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "61576429",
            "created_at": "2017-09-09T22:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "906645502107807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei sua opini\u00e3o, 1-2 pisei! \ud83d\ude18 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/P6YJLtry5Q"
        },
        {
            "author_id": "325077679",
            "created_at": "2017-09-09T22:27:08.000Z",
            "id": "906645170690641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor pessoa \ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc4f \n#amoh #amiga em Parque Municipal de Belo Horizonte MG https://t.co/bhD5Zl5O0J"
        },
        {
            "author_id": "994010384",
            "created_at": "2017-09-09T22:26:19.000Z",
            "id": "906644969238261760",
            "in_reply_to_user_id": "2858736760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cami_nicola21 tem forr\u00f3 amanh\u00e3 no parque municipal vamo"
        },
        {
            "author_id": "163598756",
            "created_at": "2017-09-09T22:25:39.000Z",
            "id": "906644797447864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos do Mar no Parque Estadual da Serra do Mar. Estrada Velha de Santos. 9km de pura energia\u2026 https://t.co/4lKKyaK8VM"
        },
        {
            "author_id": "808040481003360259",
            "created_at": "2017-09-09T22:22:39.000Z",
            "id": "906644044452737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/cWOjbtrqD1"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-09-09T22:01:10.000Z",
            "id": "906638636887797763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico passou de 2 a 22% de conserva\u00e7\u00e3o marinha e agora prop\u00f5e o maior parque nacional no mar. #IMPAC4 High Level Seg https://t.co/GGkpki1m4p"
        },
        {
            "author_id": "9894072",
            "created_at": "2017-09-09T21:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906637844244025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea no Horto Florestal - parte 2 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/b1GxrprVrs"
        },
        {
            "author_id": "166345468",
            "created_at": "2017-09-09T21:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "906637186971394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul de Minas pede cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Pedra Branca https://t.co/mDO0V7Ftxv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2447691488",
            "created_at": "2017-09-09T21:50:14.000Z",
            "id": "906635888008065030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor minha vida!!! \nPrincesas. \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/gva9UQUkPF"
        },
        {
            "author_id": "72360362",
            "created_at": "2017-09-09T21:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906634772214173698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m! \ud83c\udf40\u2733\ufe0f\ud83e\udd17 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/diAI6hxyfG"
        },
        {
            "author_id": "158112754",
            "created_at": "2017-09-09T21:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09062531,
                        -26.50246596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "906631290912460803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/rnsM99HCyZ"
        },
        {
            "author_id": "2321637486",
            "created_at": "2017-09-09T21:31:51.000Z",
            "id": "906631260805763075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de visitar o Cristo \ud83d\ude4f em Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/EcZMM1cLn8"
        },
        {
            "author_id": "29739738",
            "created_at": "2017-09-09T21:30:45.000Z",
            "id": "906630981364436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada singular em Parque Estadual Do Turvo https://t.co/J7VRaSOLAl"
        },
        {
            "author_id": "46647084",
            "created_at": "2017-09-09T21:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "906629759735681025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/377kxu4P20"
        },
        {
            "author_id": "95026061",
            "created_at": "2017-09-09T21:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3434283,
                        -18.12002169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "906629053020598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As margens do Rio Preto #tremape #trip26 em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/h4BWuAFI6D"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-09-09T21:19:09.000Z",
            "id": "906628062657122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflada, motocicleta \u00e9 localizada dentro do Parque Estadual https://t.co/pzCDAsl5a6"
        },
        {
            "author_id": "129923207",
            "created_at": "2017-09-09T21:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906623987404480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83e\udd8b em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/wvvpXyzTpJ"
        },
        {
            "author_id": "1887396589",
            "created_at": "2017-09-09T20:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "906620945468604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez mais admiro a natureza! Sem explica\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\u2764 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do\u2026 https://t.co/VqK8BLv3NT"
        },
        {
            "author_id": "160747761",
            "created_at": "2017-09-09T20:46:44.000Z",
            "id": "906619904438272001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo \ud83c\udf43 Rio crecido #elsalvador #nature https://t.co/6Ws8TrLBkS"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-09-09T20:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "906619037504888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu cantar meu samba \ud83c\udfb6 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/oBGygzEZS0"
        },
        {
            "author_id": "4091423055",
            "created_at": "2017-09-09T20:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "906618754540457985",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Mil reais de Multa \u00e9 muito pouco para crime ambiental numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o , a Impunidade incentiva estes tipos de infratores !!"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-09-09T20:39:27.000Z",
            "id": "906618073192566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Grupo suspeito de ca\u00e7a ilegal \u00e9 detido com arsenal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP https://t.co/us3XueCdso #G1 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-09T20:37:11.000Z",
            "id": "906617502008004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo suspeito de ca\u00e7a ilegal \u00e9 detido com arsenal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP https://t.co/QI2GoRa5tB #G1 https://t.co/XgPPvmPOco"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-09-09T20:35:26.000Z",
            "id": "906617062642024453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo suspeito de ca\u00e7a ilegal \u00e9 detido com arsenal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP https://t.co/eLhMXpQ4PU #G1 https://t.co/BTrZoKMOIS"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-09-09T20:35:01.000Z",
            "id": "906616956320669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Grupo suspeito de ca\u00e7a ilegal \u00e9 detido com arsenal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP https://t.co/64qgGueAfm #G1 https://t.co/5Vs3VLetVX"
        },
        {
            "author_id": "134644476",
            "created_at": "2017-09-09T20:34:30.000Z",
            "id": "906616828230815747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal em Belo Horizote https://t.co/yLvtkPbnyk"
        },
        {
            "author_id": "53169152",
            "created_at": "2017-09-09T20:30:23.000Z",
            "id": "906615791998697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira na sua TL para ajudar a relaxar.\n#barulhode\u00e1guanacabe\u00e7a em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/2de1PQpXMm"
        },
        {
            "author_id": "145760535",
            "created_at": "2017-09-09T20:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "906613510985183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v e r\ns e n t i r\nv i v e r.  \ud83c\udf40 \n #ibitipoca #ibititrip \n#loveit em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/fmF0Rcw0Up"
        },
        {
            "author_id": "145760535",
            "created_at": "2017-09-09T20:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "906610027921731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n e r g i a  \ud83c\udf43\ud83c\udf3f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/BZrJ0beSdk"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2017-09-09T20:03:22.000Z",
            "id": "906608994466320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog S\u00e9rgio Vieira: Parque Municipal de Trindade est\u00e1 bem cuidado https://t.co/nkJ7v85FOJ https://t.co/Ie5NO6so11"
        },
        {
            "author_id": "90464441",
            "created_at": "2017-09-09T20:01:29.000Z",
            "id": "906608518555422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flechada certeira do Carlos Andreazza: \"Este \u00e9 o lugar mental em que estamos: o Parque Nacional Buraco da... https://t.co/p3VGdE24wJ"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2017-09-09T19:38:58.000Z",
            "id": "906602853279694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RSC divulga! Participe! Pela n\u00e3o redu\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Dourada! https://t.co/wsuy2SGkPR"
        },
        {
            "author_id": "97436477",
            "created_at": "2017-09-09T19:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02526859,
                        -22.95292213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "906599786882719745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra da Tiririca https://t.co/4Je0UkuVNm"
        },
        {
            "author_id": "751150699510112256",
            "created_at": "2017-09-09T19:10:20.000Z",
            "id": "906595645129216000",
            "in_reply_to_user_id": "840998549479399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@banheirosbh Eu estava no Parque Municipal hoje, mas fiquei em d\u00favida de qual banheiro era. Sabe me explicar?"
        },
        {
            "author_id": "35552367",
            "created_at": "2017-09-09T19:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906594394521960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This boy. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ouaE3VEphm"
        },
        {
            "author_id": "121297275",
            "created_at": "2017-09-09T18:59:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "906592866058862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u263a\ud83c\udf0d em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/eztyI0Y3Kv"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2017-09-09T18:45:33.000Z",
            "id": "906589409205555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BestTimeTour \u00c0 descoberta do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Read Blog: https://t.co/y8qWmca8Bj"
        },
        {
            "author_id": "2161267346",
            "created_at": "2017-09-09T18:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906588533225390083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde ! em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/xNrPVllXMb"
        },
        {
            "author_id": "156039577",
            "created_at": "2017-09-09T18:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "906586919412420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pobre de esp\u00edrito \u00e9 aquele que n\u00e3o se aventurar. em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/7IDS3RnHQS"
        },
        {
            "author_id": "303549997",
            "created_at": "2017-09-09T18:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "906586686435590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Casamento #Teiii em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/srUi321CCl"
        },
        {
            "author_id": "212794287",
            "created_at": "2017-09-09T18:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "906582725292957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/eAsDO5yDAg"
        },
        {
            "author_id": "72601613",
            "created_at": "2017-09-09T18:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "906581199551741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina pura! #petar #caverna em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/XTEy5wEugJ"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-09-09T18:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "370494334",
                        "start": 61,
                        "username": "araujo11lucas"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1386730287720185858",
                        "start": 76,
                        "username": "SniperrJ"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "863036908032716802",
                        "start": 86,
                        "username": "RosilenePaula12"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "841425444159266817",
                        "start": 103,
                        "username": "juuhnaanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "906578384586772482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @araujo11lucas @sniperrj @rosilenepaula12 @juuhnaanda https://t.co/HlBsdZ4YHJ"
        },
        {
            "author_id": "156465318",
            "created_at": "2017-09-09T17:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "906577468454182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Mais uma da paisagem :))))\n\n#Cristo #bike #bikelifestyle em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/UVFyFJohqi"
        },
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2017-09-09T17:52:07.000Z",
            "id": "906575960597782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate fogo no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos \ud83d\udd25 https://t.co/CMIWtqlfBz"
        },
        {
            "author_id": "3145967561",
            "created_at": "2017-09-09T17:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16819722,
                        41.44716111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47b8aece51f405e1"
            },
            "id": "906570506475798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do ber\u00e7o aos relvados 2\ufe0f\u20e3\u26bd\ufe0f6\ufe0f\u20e3 em Parque Municipal dos Desportos de\u2026 https://t.co/xjhRWktrEI"
        },
        {
            "author_id": "95761876",
            "created_at": "2017-09-09T17:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "906568608633049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pumpkins x Bulls \ud83c\udfc8\ud83c\udfc8 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/qrcphQxivO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-09T17:16:34.000Z",
            "id": "906567017272156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas atingem Parque Nacional do Aragua\u00eda h\u00e1 20 dias  https://t.co/hz4Rh5mCSf"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2017-09-09T17:08:26.000Z",
            "id": "906564967951937537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas atingem Parque Nacional do Aragua\u00eda h\u00e1 20 dias https://t.co/ft2XJJdfx7"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2017-09-09T16:57:04.000Z",
            "id": "906562109076639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AVA - Associa\u00e7\u00e3o Vuturaty Ambiental passar\u00e1 a integrar o Conselho Consultivo da FLONA - Floresta Nacional de Ipanema. https://t.co/HPM8Sttsvn"
        },
        {
            "author_id": "446522903",
            "created_at": "2017-09-09T16:50:28.000Z",
            "id": "906560446102155266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa continua a crescer\nPr\u00f3ximo ano tenho que fazer uma visita ao Parque Nacional da Gorongosa\n\nGorongosa... https://t.co/SxR9X04x6O"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-09T16:36:11.000Z",
            "id": "906556853806665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nApaixonados por motos est\u00e3o percorrendo os principais pontos tur\u00edsticos da fronteira, como o Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Hidrel\u00e9trica\u2026"
        },
        {
            "author_id": "144975932",
            "created_at": "2017-09-09T16:34:29.000Z",
            "id": "906556426159620098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens, de S\u00e3o Leopoldo, foram presos em flagrante. https://t.co/1TiJmyJkoS"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-09-09T16:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.61475,
                        -23.4509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "906555859441827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDO TRILHAS em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo \u00c1guas Claras https://t.co/RNEzXTXuIk"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2017-09-09T16:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "906552416723722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/54riQpYCpx E FORMAS DO CERRADO PAULISTA - Uma vis\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica de"
        },
        {
            "author_id": "89568000",
            "created_at": "2017-09-09T16:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "906551697236832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o feriado... \ud83d\ude0e em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pfC3lEB0kC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [celocolusso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celocolusso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celocolusso"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Urique, Chihuahua",
                "id": "e26ff306af4fd2ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Nova, Brasil",
                "id": "6f71968dc2f86958",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Fafe, Portugal",
                "id": "47b8aece51f405e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36397108",
                "name": "Fabr\u00edcio Silva Lima",
                "username": "crakerg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862769528861843456",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodia_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352762885",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "Daniel_dedeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844395409560743936",
                "name": "m\u00f4",
                "username": "Monicasouza359",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801589234939346945",
                "name": "MoveINMA",
                "username": "MoveInma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112445522",
                "name": "Luana de Paiva",
                "username": "Luana_OPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461491382",
                "name": "sem carisma",
                "username": "morilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827313519909552129",
                "name": "Vit\u2615\ufe0f\ud83e\udd40",
                "username": "VitoriaMuller_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139269425",
                "name": "felipe",
                "username": "flproger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813558071",
                "name": "Janu\u00e1rio Bas\u00edlio",
                "username": "JanuarioBasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103066748",
                "name": "kachaceira",
                "username": "kalenaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137473097",
                "name": "Camila",
                "username": "okcamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536267936",
                "name": "Mari\u00e1h\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd2f",
                "username": "Mariahhirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476633",
                "name": "Strike Concert",
                "username": "strikeconcert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129577871",
                "name": "Carlos Biaggioli",
                "username": "Biaggioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479654750",
                "name": "M \u2206 T T \u2693",
                "username": "camposmaatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856648797597958145",
                "name": "Horizonte Ambiental",
                "username": "horizonteambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3729783015",
                "name": "HUGO PICHLER",
                "username": "hugopichler1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150524916",
                "name": "Ronny S\u00e1vio Campos Tomaz",
                "username": "RonnySavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603257605",
                "name": "Rafael Rodrigues",
                "username": "Rafaeloficialbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31363293",
                "name": "Mercedes Cavani",
                "username": "MercedesCavani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70155900",
                "name": "TV Alterosa - Sul e Sudoeste de Minas",
                "username": "alterosasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262928102",
                "name": "Donnato Almeida de Araujo",
                "username": "DonnatoAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272574106454691844",
                "name": "Jhully",
                "username": "jhullyandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736350621612314624",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "Ric4rdos4ntos31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891603310041497600",
                "name": "Jiraya da Resist\u00eancia e da luta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ViniciusN1kolod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476018436",
                "name": "Maria Ribeiro",
                "username": "MariaRibeiroTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811014267596050432",
                "name": "Artur Souza",
                "username": "artur_souza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81647435",
                "name": "Phanie Vazquez",
                "username": "pinkillicous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182596445",
                "name": "Rodrigo Coelho",
                "username": "RODRIGOCOELH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332991914",
                "name": "guerreira brasileira",
                "username": "louixxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974111715293097984",
                "name": "Felippe Ribas",
                "username": "RibasFelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790343629",
                "name": "Rafaela Leite",
                "username": "rafapleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756094758",
                "name": "mari",
                "username": "marivayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436799081",
                "name": "nestor   buche",
                "username": "nestor_buche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286358723",
                "name": "Forretas.com",
                "username": "Forretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233743392",
                "name": "Zolds",
                "username": "JuhhZoldann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35389286",
                "name": "riltinhu",
                "username": "riltinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59172262",
                "name": "m\u00e3e de pet",
                "username": "lucianamaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534819164",
                "name": "Jornal do Par\u00e1",
                "username": "jornaldopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1969363021",
                "name": "Prefeitura Sapucaia",
                "username": "PrefaSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3910638795",
                "name": "Guida",
                "username": "vguidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42627210",
                "name": "Jessica Cabral",
                "username": "jehcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576727244",
                "name": "Andre Emilio",
                "username": "AndreEmilio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70163966",
                "name": "jhon",
                "username": "tr0uxa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285774",
                "name": "MPAC",
                "username": "mpacre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94748245",
                "name": "Edison Torres",
                "username": "Edisonpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668654140",
                "name": "Eduardo Denne",
                "username": "denne72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84157985",
                "name": "L\u00ea Golz",
                "username": "Le_Golz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490642648",
                "name": "Manaus Cycle Chic\u00ae",
                "username": "ManausCycleChic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176610851",
                "name": "Pedro Ventura",
                "username": "PedroVenturah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49218332",
                "name": "TV Novabel",
                "username": "TvNovabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612368970",
                "name": "ruth romcy",
                "username": "_royalewcheese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864521611600384001",
                "name": "Marcelo Pereira beta",
                "username": "Marcelo77138800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370275180",
                "name": "Michel Mascarenhas",
                "username": "mascarenhas_bb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344047999",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CacaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761315604263501824",
                "name": "Adriano Baracho",
                "username": "barachoadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57815956",
                "name": "Camila \ud83c\udfa8\ud83c\udf3b",
                "username": "camiilahelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626059564",
                "name": "kanye west nem t\u00e3o crist\u00e3o",
                "username": "woliveirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182116322",
                "name": "Carina Mitraud",
                "username": "CarinaMitraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608190768",
                "name": "Coo-Value",
                "username": "coo_value",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3746036543",
                "name": "Jornal Destaque Baixada",
                "username": "jornaldestaqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836203304132673536",
                "name": "jamanta",
                "username": "robugento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827944660920389632",
                "name": "Jalabob Turismo",
                "username": "jalabobturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14279097",
                "name": "Renan Souza",
                "username": "reehcsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22625507",
                "name": "Renata Marques | Blog Inda Vou L\u00e1",
                "username": "remarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53808375",
                "name": "Tipo um anjo moderno de roupa sem asa",
                "username": "Junintantofaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120458076",
                "name": "guidin",
                "username": "guidoc_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34222365",
                "name": "Altermundo. Manoel Santos",
                "username": "altermundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312444324",
                "name": "M\u00e1rcio Borba",
                "username": "marcioborba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527594924",
                "name": "Daniel Faria#timbeta",
                "username": "DanielFaria88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433786610",
                "name": "elidiarocha",
                "username": "elidiarocha26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176656749",
                "name": "geruza #TIMbeta SDV",
                "username": "gracinha_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45945919",
                "name": "maru\u00ed \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "dignissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154251119",
                "name": "Henrique",
                "username": "_phssg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448853334",
                "name": "mari",
                "username": "mareanalacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429221012",
                "name": "trakinas de lim\u00e3o",
                "username": "7tinhodagalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955738382",
                "name": "brino",
                "username": "_brunodalavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894183769850212352",
                "name": "ronaexar@hotmail.com",
                "username": "ronaexar72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705300507",
                "name": "Prii",
                "username": "Prycilaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21189671",
                "name": "Digital Desinfluencer",
                "username": "quasemarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44176278",
                "name": "\u1da0\u02e1\u1d43\u1d5b\u02e2",
                "username": "flavianolee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362646240",
                "name": "mi \ud83c\udf3b",
                "username": "paesm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447298195",
                "name": "Carlos de Holanda",
                "username": "carlosdeholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30004287",
                "name": "Roberto Carneiro",
                "username": "SouRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631099715",
                "name": "claudiopaguiar",
                "username": "claudiopaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18464533",
                "name": "Nathy \u2650\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\u2795\ud83c\udf35",
                "username": "NathyVilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373923442",
                "name": "BlogOO",
                "username": "Blogoosfero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387229895",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "Rafandr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151975413",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "username": "ritinhagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989374598",
                "name": "carolina shivaya \ud83c\udf3b",
                "username": "carolinashivaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165203509",
                "name": "Eduardo Soares",
                "username": "eduardops4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980711474",
                "name": "paloma",
                "username": "OliveirasPaloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31492797",
                "name": "Deborah Giannini",
                "username": "DeborahGiannini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212426172",
                "name": "Deh com H \ud83d\udc1d\ud83c\udf6f",
                "username": "DehToscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53857938",
                "name": "Fernando V.",
                "username": "_fersparty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133797335",
                "name": "Faculdade \u00danica",
                "username": "unicafaculdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733564200",
                "name": "barriga de aluguel",
                "username": "porraitalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70208413",
                "name": "Romney Mesquita",
                "username": "romneymesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752846207983185920",
                "name": "Iara Medeiros",
                "username": "IaraMedeir0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193984773",
                "name": "Wagner Duia",
                "username": "duiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30216106",
                "name": "eumsgalvao",
                "username": "eumsgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859443815400304642",
                "name": "REVISTA O RIO & VOC\u00ca",
                "username": "RioVoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1942519956",
                "name": "Portal Ibatiba Online",
                "username": "IbatibaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784203528550187008",
                "name": "Correio Espirito Santo",
                "username": "OCORREIOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83461746",
                "name": "Marc\u00e3o Puzzi",
                "username": "marcaopuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3676727123",
                "name": "Canal Duas Passagens",
                "username": "duaspassagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187980829",
                "name": "Gabriel Lui",
                "username": "Gabriellui00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74197100",
                "name": "Alexandre Leles",
                "username": "alexandrelelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845009512553746432",
                "name": "Dennis Gatzenmeier",
                "username": "DennisGatzenme5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786902784461373440",
                "name": "Hugo \ud83c\udf82",
                "username": "huuneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443250116",
                "name": "takeshe",
                "username": "_tomazela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583396892",
                "name": "irmonqueiroz",
                "username": "irmonqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469026173",
                "name": "Geane Poteriko",
                "username": "GeanePoteriko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62950694",
                "name": "carlos",
                "username": "carlinhos1920",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904980121",
                "name": "narr\u00f4",
                "username": "_aAnaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421824711",
                "name": "ana \ud83d\udc30",
                "username": "anaclara_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146108963",
                "name": "Rodrigo Chimello",
                "username": "chimellorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171994113",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "dircs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661719721",
                "name": "Paulo Vinicius",
                "username": "paulo_vinicius4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272680017",
                "name": "Juscilaine Salgado",
                "username": "JuscilaineS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635054322",
                "name": "Registro Di\u00e1rio",
                "username": "registrodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19622249",
                "name": "Kelly Nagaoka",
                "username": "kellynagaoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780545689893732352",
                "name": "Dan Costa",
                "username": "DanCostaCantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135591923",
                "name": "Prof. T\u00e9rcio PV",
                "username": "Prof_Tercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17431685",
                "name": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al",
                "username": "AndreCopolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60764606",
                "name": "bibs",
                "username": "biialonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55240651",
                "name": "S\u00e1varina",
                "username": "sabrina_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145266914",
                "name": "Thais Macedo",
                "username": "thaisprmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905573297055830016",
                "name": "Sandra Pantoja",
                "username": "sandrinha2918",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841425444159266817",
                "name": "Juliana Fernanda",
                "username": "juuhnaanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386730287720185858",
                "name": "kaleb",
                "username": "SniperrJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863036908032716802",
                "name": "Rosilene#Timbeta\u2764\u2764",
                "username": "RosilenePaula12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724332152",
                "name": "Luiz Felipe \u26a1",
                "username": "luizdallagnol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88039233",
                "name": "ge\u00ea nascimento \u2605",
                "username": "Geeisinha_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72085114",
                "name": "Roberta Lisboa",
                "username": "betinhalisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71871851",
                "name": "Vanuza Lisboa \ud83c\udf3b",
                "username": "VanuzaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741751081965883393",
                "name": "Campinas Expressiva",
                "username": "cpsexpressiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469717624",
                "name": "Agora VAP",
                "username": "AgoraVAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153969511",
                "name": "Fran Rei Garc\u00eda  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udce3\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "xico_de_nelhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289112622",
                "name": "Marcelo Minatti",
                "username": "Marcelo_Minatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838877856902103040",
                "name": "Ivanildo#timbeta",
                "username": "Ivanild54176983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891424585643679745",
                "name": "Andreia Poli",
                "username": "AndreiaPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89259084",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "GeoparkArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301014383",
                "name": "Selakantus",
                "username": "Selakantus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366754271",
                "name": "Eduardo Paje\u00fa",
                "username": "eduardopajeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42777446",
                "name": "Jefino",
                "username": "larfineo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101297729",
                "name": "dan",
                "username": "dhleit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301976045",
                "name": "Viviane Ara\u00fajo",
                "username": "vivipqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35618431",
                "name": "Luiz F Caldeira",
                "username": "luizfcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616760382",
                "name": "juliana",
                "username": "peetnissz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114883204",
                "name": "Igor Paulino",
                "username": "ipaulino84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41339538",
                "name": "Bayron Valen\u00e7a",
                "username": "BayronValenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135803012",
                "name": "Forninho Do Mau \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "Rodrigoverso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228889501",
                "name": "Edson V\ud83c\udd70\ufe0fnder Eli\ud83c\udd70\ufe0fs\u00b9\u00b3",
                "username": "edsonvanderelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66212684",
                "name": "F\u00e1bio Turino",
                "username": "fabioturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97436477",
                "name": "Diogo Soriano",
                "username": "DioSoriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136762315",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo_mcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872237853400584192",
                "name": "Cesar Augusto",
                "username": "Cesar_o_Supremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767791549837086720",
                "name": "Astrid",
                "username": "Anilam_xx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321781956",
                "name": "dra. m\u00f4",
                "username": "monica_kiefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701944687490428928",
                "name": "Marina Lenertz",
                "username": "marinalbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64465936",
                "name": "Leo Estakazero",
                "username": "LeoEstakazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303549997",
                "name": "Washington Fran\u00e7a",
                "username": "WashingtonFra32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410146746",
                "name": "mariani \u2661",
                "username": "marianiolivb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170368175",
                "name": "Matheus Fran\u00e7a",
                "username": "vulgopixain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107556566",
                "name": "Carlos",
                "username": "charly80ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368377881",
                "name": "tia dos potes \ud83d\udc75",
                "username": "mariana050315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798213656",
                "name": "Gabizinha",
                "username": "Aninha_Gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54961543",
                "name": "Arlei Gouvea \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ArleiGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440943089",
                "name": "\u00d4H RUTH\u2755",
                "username": "Laaura_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462561785",
                "name": "sr. mukinha rastah",
                "username": "Itssamuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311054458",
                "name": "b",
                "username": "BBBoquetee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31300927",
                "name": "Nathalia King",
                "username": "nathaliaking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175184213",
                "name": "Roberto Reginado",
                "username": "RobertoReginado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820267583026892803",
                "name": "Jaqueline \ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "Jacki89Olegario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55594429",
                "name": "Diego Alves",
                "username": "Arq_DiegoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320452640",
                "name": "juhnegrets",
                "username": "juh_negrets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281321740",
                "name": "Eldorado FM",
                "username": "eldoradofmvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942545",
                "name": "Portal do Amaral",
                "username": "PortaldoAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87946195",
                "name": "Pedro Giovani",
                "username": "PedroGiovany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61576429",
                "name": "Maiara Torres Gomes",
                "username": "maiara_baby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325077679",
                "name": "Wesley Lophes",
                "username": "wesleylophes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994010384",
                "name": "morato",
                "username": "eme2costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163598756",
                "name": "Liza Damasceno",
                "username": "lizadama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808040481003360259",
                "name": "Beumer \u262d",
                "username": "matheusbeumer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9894072",
                "name": "Marcus Bomfim #VidasPretasImportam \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "mvjbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166345468",
                "name": "odila fonseca",
                "username": "odila68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447691488",
                "name": "josy souza",
                "username": "josyysouzax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360362",
                "name": "Paloma Diniz",
                "username": "PalomaCn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158112754",
                "name": "DM75",
                "username": "dede_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321637486",
                "name": "Patr\u00edcia Fonseca",
                "username": "PattyFerreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29739738",
                "name": "Cientista Inform\u00edvoro \u24df\ud83d\udc37\ud83d\udc9a - Antiracifascista",
                "username": "marcobonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46647084",
                "name": "Marlus Arns",
                "username": "MarlusArns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95026061",
                "name": "Charles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "charlesbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129923207",
                "name": "Amanda Lopes",
                "username": "AmandaLopees2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887396589",
                "name": "Dara",
                "username": "dara_ciotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160747761",
                "name": "ALVIN MELARA",
                "username": "AlvinMelara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091423055",
                "name": "Paulo Emiliano Carvalho",
                "username": "PauloECarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134644476",
                "name": "Enne Olliver",
                "username": "enneolliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169152",
                "name": "Marco Nordi",
                "username": "bondesaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145760535",
                "name": "J\u00e9ssica Semedo",
                "username": "JessiKlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464441",
                "name": "Rafael Penela",
                "username": "rafaelpenela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751150699510112256",
                "name": "bear MG",
                "username": "faelbear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35552367",
                "name": "Rodrigo Brasil",
                "username": "rodrigogbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121297275",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabilopeswb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161267346",
                "name": "rogerionbk",
                "username": "nbk_sia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156039577",
                "name": "Detrator Wagner Chaves",
                "username": "wgnr_chaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212794287",
                "name": "l\u00e9o",
                "username": "leosaantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72601613",
                "name": "danielle c roman",
                "username": "daniellecroman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370494334",
                "name": "Lucas Ara\u00fajo",
                "username": "araujo11lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156465318",
                "name": "nicolas prattes",
                "username": "nicolasprattes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809130446110019584",
                "name": "Portal Cana\u00e3",
                "username": "canaa_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145967561",
                "name": "Cunha\u2122",
                "username": "pedritocunha02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95761876",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "brunokoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446522903",
                "name": "Yassin Amuji",
                "username": "AmujiY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89568000",
                "name": "felipe fernandes #forabolsonaro",
                "username": "felipefern4ndes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "908048538168381446",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448he89eo7sdnoehe6a8jbve9w5tp",
        "oldest_id": "906551697236832256",
        "result_count": 492
    }
}