{
    "data": [
        {
            "author_id": "50819258",
            "created_at": "2017-08-09T14:53:36.000Z",
            "id": "895297011863441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe, na pr\u00f3xima semana, o Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil. \ud83d\udc67\ud83e\uddd1\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd9 https://t.co/7kVyPo7dYp #literatura"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-08-09T14:42:40.000Z",
            "id": "895294263138930693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada dos Guimar\u00e3es dever\u00e1 ser fiscalizada e administrada pelo Estado... https://t.co/R8UrzZ7FV1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-09T14:34:22.000Z",
            "id": "895292173851262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/b7mNza82Wk"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-08-09T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 124,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "895285785661976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo e bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em Terras de Bouro https://t.co/jFgwJOeLkV Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "1058602332",
            "created_at": "2017-08-09T14:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7,
                        -20.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "256503f7233794c1"
            },
            "id": "895284837304684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem... Em \"Monumento Natural Estadual de Itatiaia\"... #pordosol #inverno2017 #\u2026 https://t.co/pI43A7XM8w"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-08-09T13:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895283061943930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia Cobi\u00e7ado x Ventania se localiza dentro dos limites do Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/FCrtKOK81C"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-09T13:35:36.000Z",
            "id": "895277383393128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Estadual est\u00e1 parcialmente controlado - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/2lAM8xyhZf"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2017-08-09T13:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "895274973325033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tatama: https://t.co/c0bZwyVZ8l a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44656806",
            "created_at": "2017-08-09T13:16:37.000Z",
            "id": "895272606043172865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed trabalha ou conhece algu\u00e9m que trabalha no Parque Municipal de BH?"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-08-09T13:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "62606094",
                        "start": 86,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "895271810304024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA CONDUTORES PARA MORADORES LOCAIS cc @govrj https://t.co/AwdBMp9HZV"
        },
        {
            "author_id": "81955325",
            "created_at": "2017-08-09T12:41:17.000Z",
            "id": "895263714403864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com o Chefe do Parque Nacional da Chapada das Mesas! https://t.co/FnLXCC75cM"
        },
        {
            "author_id": "308789332",
            "created_at": "2017-08-09T12:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "473156813",
                        "start": 0,
                        "username": "_AlexGavea_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1247781413450989577",
                        "start": 13,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "895256641251287041",
            "in_reply_to_user_id": "473156813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_AlexGavea_ @valor_economico como vai ter crescimento cortando investimento e aumentando tributos? E s\u00f3 piorando o \"parque nacional\"?"
        },
        {
            "author_id": "48458901",
            "created_at": "2017-08-09T12:02:20.000Z",
            "id": "895253912139296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/RQktd8aO4F"
        },
        {
            "author_id": "32452636",
            "created_at": "2017-08-09T11:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46359408,
                        -22.97776695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895253185044127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos p\u00e9s do Parque Estadual da Pedra Branca, o Lajedo \u00e9 a sua casa para celebra\u00e7\u00f5es integradas ao\u2026 https://t.co/1aWVqbP8A6"
        },
        {
            "author_id": "702210411723157504",
            "created_at": "2017-08-09T11:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13463763,
                        -22.40234014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "895252736534601732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/qGvCQbF7Et"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-08-09T11:10:01.000Z",
            "id": "895240745044500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Em junho, ele escalou, sem equipamentos de seguran\u00e7a, o El Capit\u00e1n, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia https://t.co/WMNCROhvBM"
        },
        {
            "author_id": "109085799",
            "created_at": "2017-08-09T11:03:25.000Z",
            "id": "895239085102682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#9Ago \nCielo de Caracas, Parque Nacional Waraira Repano. 6:50 am https://t.co/lvJPNGzYkn"
        },
        {
            "author_id": "109085799",
            "created_at": "2017-08-09T11:03:04.000Z",
            "id": "895238996305076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#9Ago \nCielo de Caracas, Parque Nacional Waraira Repano. 6:50 am https://t.co/lrHi89SSGj"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-08-09T11:00:04.000Z",
            "id": "895238244010471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta alagada no Parque Estadual do Rio Myakka, EUA https://t.co/1lZscEqwG3"
        },
        {
            "author_id": "82880482",
            "created_at": "2017-08-09T10:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "895236514287898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cores do inverno #nature #trees #sky #skyline #winter #sun #leaves @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/lWs4FcKf0b"
        },
        {
            "author_id": "105565698",
            "created_at": "2017-08-09T10:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "895235769693986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/DrNG668Ho9"
        },
        {
            "author_id": "355601503",
            "created_at": "2017-08-09T10:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "895234370964832257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cooper feito!\n#run #running @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/OEldtfbdDe"
        },
        {
            "author_id": "1216156088",
            "created_at": "2017-08-09T10:08:40.000Z",
            "id": "895225307837464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/cjYwkCFx3E"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-08-09T10:06:47.000Z",
            "id": "895224833352642561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Progressenses apresentam emendas ao projeto que reduz Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/HudaShf4Ud https://t.co/XaOlhqteHF"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-08-09T10:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "895223861544976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Df4NmBIEpM"
        },
        {
            "author_id": "107990844",
            "created_at": "2017-08-09T09:42:37.000Z",
            "id": "895218753935376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha S\u00edtio Po\u00e7as pode ser transformada em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/mEcppkwgxN"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-09T09:19:29.000Z",
            "id": "895212929490067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kYnH6KUagp #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-09T06:15:19.000Z",
            "id": "895166582883844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-08-09T04:33:58.000Z",
            "id": "895141078684364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 o novo Parque Nacional do Pau-Brasil em Porto Seguro https://t.co/vITAFPDiTx"
        },
        {
            "author_id": "526596615",
            "created_at": "2017-08-09T04:17:56.000Z",
            "id": "895137044774694912",
            "in_reply_to_user_id": "526596615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco t\u00e3o fazendo encontrinho em shopping e em parque municipal pra pegar as menor de idade igual antigamente"
        },
        {
            "author_id": "837742237345787908",
            "created_at": "2017-08-09T03:17:31.000Z",
            "id": "895121838099099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado libera recursos para estruturar Parque Municipal de Dourados https://t.co/nsWht31D9k"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-09T03:07:29.000Z",
            "id": "895119312477978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0TzPVLkeRA #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-09T03:05:14.000Z",
            "id": "895118749166059525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83c\udf3c #GranuladoColorido #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/93NsYMP1Bb"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T02:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895113165658177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adalberto P\u00e9 de Chinelo e suas bolinhas voadoras no #Xingu @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/BEsw10yfs5"
        },
        {
            "author_id": "255795146",
            "created_at": "2017-08-09T02:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.38446,
                        -7.25305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "848baa30b7d09a78"
            },
            "id": "895105774598463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1992 com \u00e1rea inicial de 500 hectares, o Parque Estadual Pico do Jabre teve seu\u2026 https://t.co/7IUD5HddDr"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-08-09T01:55:08.000Z",
            "id": "895101104941412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/7sdNa6ql6F https://t.co/QeufF1JTbU"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-08-09T01:25:02.000Z",
            "id": "895093532473659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os recursos s\u00e3o oriundos de compensa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/He0av3i6TQ"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-08-09T01:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "895089855301943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/FPBYOYlulp"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-08-09T00:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "895084588812206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/DLhxdcAcpt"
        },
        {
            "author_id": "1332008468",
            "created_at": "2017-08-08T23:40:33.000Z",
            "id": "895067236607680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei tanto no parque municipal que n\u00e3o to conseguindo andar em um corredor da puc mais, tenho perna n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "757590919877169152",
            "created_at": "2017-08-08T23:14:14.000Z",
            "id": "895060616225992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado.\nCosta Rica https://t.co/9pZmlndfrj"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2017-08-08T22:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "895055590820642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/nKoMdDRZvT"
        },
        {
            "author_id": "82683880",
            "created_at": "2017-08-08T22:52:11.000Z",
            "id": "895055065517613058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/wvWadoQzmH"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-08-08T22:38:25.000Z",
            "id": "895051600233979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/4ze0cJu7ya"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2017-08-08T22:35:55.000Z",
            "id": "895050970941587457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1969 foi criado o Parque Estadual de Jacupiranga, no Estado de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-08-08T22:30:39.000Z",
            "id": "895049645721833478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, \nForam colocados bancos no Parque Municipal. \nEstes bancos estavam na cancha de malha desativada da Vila... https://t.co/ZltUXSxXEn"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2017-08-08T21:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "895040057857511425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/yauyFYFuAe"
        },
        {
            "author_id": "220978378",
            "created_at": "2017-08-08T21:43:48.000Z",
            "id": "895037856271486977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es voltadas para a \u00e1rea de sa\u00fade ser\u00e3o realizadas \u00e0s 16h30 e consistem com verifica\u00e7\u00e3o de press\u00e3o arterial... https://t.co/fOlSengzGK"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-08T21:30:25.000Z",
            "id": "895034486198607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Tanta fofura n\u00e3o pode ficar abandonada assim \ud83d\udc31 Prefeitura prepara plano de manejo de gatos do Parque Municipal\u2026 https://t.co/wDycpO5L8V"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-08-08T21:30:02.000Z",
            "id": "895034390904020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tanta fofura n\u00e3o pode ficar abandonada assim \ud83d\udc31 Prefeitura prepara plano de manejo de gatos do Parque Municipal https://t.co/PbutKLftQU https://t.co/muY75QDpW4"
        },
        {
            "author_id": "94209256",
            "created_at": "2017-08-08T21:27:08.000Z",
            "id": "895033661829009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Viver Melhor ter\u00e1 atividades no Parque Municipal https://t.co/GTshIY2vcO https://t.co/FKbrNNS8dp"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2017-08-08T21:26:37.000Z",
            "id": "895033532422160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo lago da foto \u00e9 Moraine Lake no Parque Nacional de Banff nas Montanhas Rochosas, prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1. https://t.co/4Vj1cF5Wqm"
        },
        {
            "author_id": "3347319610",
            "created_at": "2017-08-08T21:12:32.000Z",
            "id": "895029989049069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Juruti https://t.co/xHG8YA57Md https://t.co/trgzAuOaTf"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2017-08-08T20:53:12.000Z",
            "id": "895025122444292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposentados realizam piquenique no Parque Municipal nesta quarta, 9 https://t.co/4X3k89v4uu #Mossor\u00f3Hoje"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2017-08-08T20:48:36.000Z",
            "id": "895023964380123137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aposentados realizam piquenique no Parque Municipal nesta quarta, 9 https://t.co/qilGz9O1Q9"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-08T20:41:26.000Z",
            "id": "895022161714458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus: https://t.co/3YAoiknCPJ"
        },
        {
            "author_id": "210635616",
            "created_at": "2017-08-08T20:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "895019849587601413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/zaOiow1MbE"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2017-08-08T20:32:11.000Z",
            "id": "895019833569538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/0sVNIXug6O"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2017-08-08T20:19:29.000Z",
            "id": "895016636889124865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/MA consegue na Justi\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea degradada da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/uAj28tnJZB"
        },
        {
            "author_id": "565044375",
            "created_at": "2017-08-08T20:00:34.000Z",
            "id": "895011875364241412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do Meio: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2013 PETAR \u2013 8\u00ba\u00a0ano https://t.co/PwVGRP8DQn https://t.co/a7Ob4IW8FK"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2017-08-08T19:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27606975,
                        -22.68454415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895002054535598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra de leve. @ Parque Natural Municipal Da Caixa D'\u00e1gua https://t.co/w78g5wYMSe"
        },
        {
            "author_id": "112145288",
            "created_at": "2017-08-08T19:00:29.000Z",
            "id": "894996757779816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas https://t.co/vrcWUFScx9"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-08-08T18:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "49730575",
                        "start": 26,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "894994849107247106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia com ministro @sarneyfilho, parlamentares de SC e prefeito de Lauro Muller, debatemos impasse do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. https://t.co/yHTlQ7LacV"
        },
        {
            "author_id": "2250676116",
            "created_at": "2017-08-08T18:43:36.000Z",
            "id": "894992509033730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultor - cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o (RS). Veja o Termo de Refer\u00eancia: https://t.co/4CMRRhn01n"
        },
        {
            "author_id": "68291047",
            "created_at": "2017-08-08T18:38:42.000Z",
            "id": "894991272431190017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de rua de BH dorme todo coberto, no parque municipal, ao lado da fotografia do russo Danila Tkachenko. (Imagem: Mauro Sampaio) https://t.co/hNQWxYkPNR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-08T18:29:51.000Z",
            "id": "894989045142614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO Ref\u00fagio de Vida Silvestre Lago Mole \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do mundo em \u00e1rea \u00famida."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-08T18:29:25.000Z",
            "id": "894988936673624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti https://t.co/SJotRvvLR7"
        },
        {
            "author_id": "3305211035",
            "created_at": "2017-08-08T18:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "70961202",
                        "start": 0,
                        "username": "diegoihs"
                    }
                ]
            },
            "id": "894988529972981760",
            "in_reply_to_user_id": "70961202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoihs Tem o Parque Municipal, Parque das Mangabeiras, Feira Hippie aos domingos, melhor guia: https://t.co/q6dAusidfk"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2017-08-08T18:20:16.000Z",
            "id": "894986635150053377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti https://t.co/iwmQawuh3L"
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2017-08-08T18:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "17564677",
                        "start": 0,
                        "username": "gusthavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "894984181830352896",
            "in_reply_to_user_id": "17564677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gusthavo t\u00f4 de cara pq eu lembro do ato ~mostrar o sms pra entrar na faixa no parque municipal~\nnada contra inclusive fui e tenho amigos conex\u00e3o vivo"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2017-08-08T18:03:01.000Z",
            "id": "894982293223346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para seletivo referente ao Programa de Monitoria Volunt\u00e1ria https://t.co/fjnq98llyg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-08T18:01:17.000Z",
            "id": "894981857510645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "144002823",
            "created_at": "2017-08-08T18:00:59.000Z",
            "id": "894981783674073089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Padilha tem fazenda em parque estadual; Maggi quer venda de terras para estrangeiros exceto soja e milho https://t.co/si3wlv00CH"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-08-08T17:53:38.000Z",
            "id": "894979931406573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/goa4qlbD9t"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-08-08T17:26:01.000Z",
            "id": "894972981730054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PBH far\u00e1 plano de manejo de gatos do Parque Municipal\nhttps://t.co/d6e7dvZ13f https://t.co/SJexTI4etb"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2017-08-08T17:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "894970356427096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/k68p5V7Rrs"
        },
        {
            "author_id": "28519044",
            "created_at": "2017-08-08T16:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894964651771015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/BKJr9PCiKI"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-08-08T16:47:29.000Z",
            "id": "894963285770084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para o secret\u00e1rio municipal de Meio Ambiente, M\u00e1rio Werneck, \"tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio conscientizar a popula\u00e7\u00e3o e... https://t.co/ivdBbthnyh"
        },
        {
            "author_id": "1067997912",
            "created_at": "2017-08-08T16:34:21.000Z",
            "id": "894959980125843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Jequitib\u00e1 - Parque Nacional da Tijuca (PNT) \u2014 Steemit https://t.co/z72BVqbFhO"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-08-08T16:25:08.000Z",
            "id": "894957662689009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No novo Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, encontrar uma carinha simp\u00e1tica \u00e9 comum! https://t.co/sN2wn4CgRi \ud83c\udf33 \ud83d\ude1a https://t.co/ArTaJNcAG4"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-08-08T16:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "894953505990909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Cobras @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/60d7HhzU5W"
        },
        {
            "author_id": "757164690",
            "created_at": "2017-08-08T16:04:40.000Z",
            "id": "894952510439469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AAsz2IMX2P Confira Parque Nacional del Teide Ascenso Final al Cr\u00e1ter Compartilhada por meio do aplicativo do #StreetView"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-08-08T15:43:42.000Z",
            "id": "894947233438806017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH assina termo para manejo de gatos no Parque Municipal https://t.co/OskwNXuThY"
        },
        {
            "author_id": "2387268548",
            "created_at": "2017-08-08T15:42:28.000Z",
            "id": "894946924209385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guiado en el Parque Nacional de Machu Picchu - Boleto Machu Picchu https://t.co/vb4mwskASu"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2017-08-08T15:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "38498888",
                        "start": 82,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "894946771947982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH far\u00e1 plano de manejo de gatos do Parque Municipal https://t.co/VFDeq7nqZE via @jornalhojeemdia - #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "created_at": "2017-08-08T15:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "894938946794393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/q6Tz7fdkDF"
        },
        {
            "author_id": "864521611600384001",
            "created_at": "2017-08-08T15:09:07.000Z",
            "id": "894938532560732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/ycw3pSVuZS"
        },
        {
            "author_id": "705914867602071552",
            "created_at": "2017-08-08T14:59:23.000Z",
            "id": "894936081858048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um 'House of the holy.'\n#bomdia @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/HsboHMUT3T"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-08-08T14:48:28.000Z",
            "id": "894933332005441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/GvNe8gg2FM"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2017-08-08T14:40:02.000Z",
            "id": "894931212845944833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero combatem inc\u00eandio em Parque Estadual h\u00e1 quatro dias em Vila Bela :: Jornal Oeste https://t.co/mtPqHNq03R"
        },
        {
            "author_id": "19073473",
            "created_at": "2017-08-08T14:10:39.000Z",
            "id": "894923815750320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Hist\u00f3ria https://t.co/4NZNCE2P0K"
        },
        {
            "author_id": "192356713",
            "created_at": "2017-08-08T13:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "735832547012280321",
                        "start": 44,
                        "username": "MittchellV"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1264777457892298753",
                        "start": 56,
                        "username": "JoeKira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02578751,
                        -22.95267864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "894914933242179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra da Tiririca w/ @mittchellv @joekira https://t.co/0iwq2ZjKtu"
        },
        {
            "author_id": "63900817",
            "created_at": "2017-08-08T13:29:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "894913565869690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem construir uma Usina Termoel\u00e9trica em Peru\u00edbe perto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia Fora TEMER EL\u00c9TRICA. Querem destruir a natureza."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-08T13:21:11.000Z",
            "id": "894911367286849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2017-08-08T13:12:46.000Z",
            "id": "894909251692486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugada de hoje, \u00e0s 2h30min. Definitivamente o RJ \u00e9 a terra do sol e \"gelo\". https://t.co/jLKV0hp6xf"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2017-08-08T12:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "894898724358541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/lXb2pcVDg7"
        },
        {
            "author_id": "3369301283",
            "created_at": "2017-08-08T12:20:25.000Z",
            "id": "894896074523103232",
            "in_reply_to_user_id": "4186069097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NikitaMontada Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique"
        },
        {
            "author_id": "3154981071",
            "created_at": "2017-08-08T12:03:24.000Z",
            "id": "894891791995944962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3ezinha querida. \nPor a\u00ed. @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/HNXk4OBdb9"
        },
        {
            "author_id": "3154981071",
            "created_at": "2017-08-08T12:01:22.000Z",
            "id": "894891283289911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Tr\u00eas Picos.\nTrilha com dona Didi @ Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/CcWmPXiQ5s"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-08T12:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "894891172262330370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Kamayura - Alto Xingu @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/jDLCciV8nF"
        },
        {
            "author_id": "20768685",
            "created_at": "2017-08-08T11:57:54.000Z",
            "id": "894890408697712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #IslaCatalina \n#myjobisbetterthanyourvacation \n#myjobisbetterthanyourjob https://t.co/2MRj9PD9dN"
        },
        {
            "author_id": "861304686237896705",
            "created_at": "2017-08-08T11:52:06.000Z",
            "id": "894888950497648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 5 mil hectares de Parque Estadual em MT, bombeiros tentam controlar inc\u00eandio\u00a0https://t.co/yCuuZD0YFn"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2017-08-08T11:27:07.000Z",
            "id": "894882664108494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rFFWmB9Wum"
        },
        {
            "author_id": "82203928",
            "created_at": "2017-08-08T11:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "894880841846984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo \u00e9 muito pequeno e a vida \u00e9 curta demais \ud83c\udf0e\ud83c\udf42\ud83c\udf40 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Dfc23x39Kv"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-08T11:05:56.000Z",
            "id": "894877332313223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/FRcsPhMdT9"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-08T11:05:37.000Z",
            "id": "894877253728849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/pWUFKOaXAr"
        },
        {
            "author_id": "39279638",
            "created_at": "2017-08-08T11:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "894875926143676416",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro https://t.co/H3ZqH8E2Lw\n\nMas senhor certinho, por que isso?! N\u00e3o voto em quem n\u00e3o cumpre lei!!!"
        },
        {
            "author_id": "2871029939",
            "created_at": "2017-08-08T10:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50413,
                        -23.0355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894865432171163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha https://t.co/0THr25wjEv"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-08-08T09:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "303478630",
                        "start": 46,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "607838895",
                        "start": 62,
                        "username": "angelosambacom"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "347270802",
                        "start": 78,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "894848514349576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @remosocorrista @angelosambacom @josanesoares https://t.co/3qcms9mppo"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-08-08T08:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894833256151076868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/noNR0xXk2K"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-08-08T08:08:11.000Z",
            "id": "894832600250036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus https://t.co/axsacUyWmW"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-08T07:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "894822071074791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/2lEH6F5vJj"
        },
        {
            "author_id": "336809525",
            "created_at": "2017-08-08T02:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "894747104094019585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/QsjsTZaYQq"
        },
        {
            "author_id": "2726677732",
            "created_at": "2017-08-08T02:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894744202856112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lua linda.. que noite \ud83d\ude0d\n#blessed #work #motofoto #bnoite @ Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/XVHQwL7lwL"
        },
        {
            "author_id": "364805353",
            "created_at": "2017-08-08T02:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.307403,
                        -23.552684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "894742749215207427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Papagaio/MG #parqueserradopapagaio\u2026 https://t.co/yeHtXVNcBq"
        },
        {
            "author_id": "169488471",
            "created_at": "2017-08-08T02:03:07.000Z",
            "id": "894740728521347074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3e ansiosa preocupou-se com seu filhote no Parque Nacional Hwange, no Zimbabwe https://t.co/PqkCxxSuU6"
        },
        {
            "author_id": "57809496",
            "created_at": "2017-08-08T02:00:27.000Z",
            "id": "894740057227239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas\n https://t.co/bFb98rrwVV https://t.co/k9NB68IQqV"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-08-08T01:56:47.000Z",
            "id": "894739131485622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus https://t.co/NwldTcsseg"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2017-08-08T01:52:02.000Z",
            "id": "894737939976118273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No m\u00eas de junho a ecoavis | Ecologia e Observa\u00e7\u00e3o de Aves visitou o Parque Estadual do Rio Doce! Confira como foi... https://t.co/f7rcXtln3W"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-08-08T01:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "50653120",
                        "start": 111,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "894733647718227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico e Prefeitura de BH selam acordo sobre gatos do Parque Municipal https://t.co/2UvmhHHAut via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "3631409602",
            "created_at": "2017-08-08T01:34:41.000Z",
            "id": "894733569733644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional https://t.co/8yDgI5xysN"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-08T01:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "894731548900982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Kamayura no Xingu... @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/nUUnzTjuGb"
        },
        {
            "author_id": "719312242194432000",
            "created_at": "2017-08-08T01:12:48.000Z",
            "id": "894728062616518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/JaatB2KTUc"
        },
        {
            "author_id": "11460192",
            "created_at": "2017-08-08T01:10:34.000Z",
            "id": "894727502404370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogado que hostilizou Padilha \u00e9 escolhido por Alckmin para dirigir parque estadual https://t.co/fi0NYhKvVf"
        },
        {
            "author_id": "59634299",
            "created_at": "2017-08-08T00:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5720101,
                        -25.5534407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "894720818990653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83e\udd17 As #cataratasdoigua\u00e7u \u00e9 uma das\u2026 https://t.co/PBSChUTFbH"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-08-08T00:44:00.000Z",
            "id": "894720816319008769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/uJZBmvdjzl e seus pilantras amestrados."
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-08-08T00:30:06.000Z",
            "id": "894717320794386433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus\nhttps://t.co/VRcUZaXnYp"
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-08-08T00:13:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d0f5be1262dee9aa"
            },
            "id": "894713073373773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INMET deveria abrir uma esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica no parque do Itatiaia e considerar as temperaturas de l\u00e1 https://t.co/lM4zpuuRKg"
        },
        {
            "author_id": "288982501",
            "created_at": "2017-08-08T00:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "248890506",
                        "start": 113,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "894712489744662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogado que hostilizou Padilha \u00e9 escolhido por Alckmin para dirigir parque estadual https://t.co/0LLu7u2Ysx via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-08-07T23:50:32.000Z",
            "id": "894707360354250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano https://t.co/tgUfB3bDq7 https://t.co/Bs0yo8VhZm"
        },
        {
            "author_id": "3108233650",
            "created_at": "2017-08-07T23:46:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "894706449280008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gralha-pica\u00e7a (Cyanocorax chrysops) Parque Nacional de Iguaz\u00fa, Argentina  #OrnCon2017 https://t.co/MXfkgEcO9Y"
        },
        {
            "author_id": "2522383065",
            "created_at": "2017-08-07T23:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "894703830302171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostei muito \n\ud83d\udcf8: tio marquinhos \u2764 @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/jAIFRKzg6w"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-08-07T23:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "66441430",
                        "start": 99,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "894700874727120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus. https://t.co/YEl6XQOyGm [@OGlobo_Rio]"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-08-07T23:18:17.000Z",
            "id": "894699245378383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/XWRYhP5Cyt https://t.co/HsbHnk03j6"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-08-07T23:10:28.000Z",
            "id": "894697277478100996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano https://t.co/u4Jgu8toM5 https://t.co/XwKzEQAPlT"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2017-08-07T23:01:44.000Z",
            "id": "894695080682037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas . https://t.co/WrVOCqZczB"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:30.000Z",
            "id": "894694771645595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas. https://t.co/9WRC4oq3iH https://t.co/NMZKAPOewy"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:22.000Z",
            "id": "894694736497262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas.... https://t.co/gJB2NmQt6p"
        },
        {
            "author_id": "273047372",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:16.000Z",
            "id": "894694713479106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas. https://t.co/TxVhEko1Az"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:15.000Z",
            "id": "894694707124678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas.... https://t.co/THJfIAXhYp"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:14.000Z",
            "id": "894694702976520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas. https://t.co/fyTJrokocQ"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:14.000Z",
            "id": "894694702200573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas.... https://t.co/NARQdZSg4D"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T23:00:14.000Z",
            "id": "894694701529477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas. https://t.co/9WRC4oq3iH"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2017-08-07T22:54:57.000Z",
            "id": "894693371624779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas - https://t.co/4NQngik2Gh https://t.co/RNgiFBcjXH"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-07T22:52:12.000Z",
            "id": "894692681322041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eusoubh: Popula\u00e7\u00e3o de gatos explode no Parque Municipal e afeta o microecossistema do local. PBH avalia retirar os\u2026 https://t.co/1l9IRJVaTQ"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2017-08-07T22:51:09.000Z",
            "id": "894692418573959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de gatos explode no Parque Municipal e afeta o microecossistema do local. PBH avalia retirar os felinos https://t.co/G0CThMz8bN"
        },
        {
            "author_id": "173622906",
            "created_at": "2017-08-07T22:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894691619710042113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/yk1DpY9FTd"
        },
        {
            "author_id": "3860279295",
            "created_at": "2017-08-07T22:41:22.000Z",
            "id": "894689956668616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de gatos explode e desequilibra fauna e flora do Parque Municipal; PBH busca solu\u00e7\u00e3o https://t.co/33Z0132oOJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T22:37:09.000Z",
            "id": "894688895803305986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH diz que vai fazer plano de manejo para gatos do Parque Municipal https://t.co/EWGihAaD8x"
        },
        {
            "author_id": "171770795",
            "created_at": "2017-08-07T22:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894685957319925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora foi hahah @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/XTAoVn41ed"
        },
        {
            "author_id": "171770795",
            "created_at": "2017-08-07T22:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894685538178834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar pra c\u00e2mera seria bom @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/N7MV2c5HHm"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-08-07T22:18:13.000Z",
            "id": "894684128473493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PBH diz que vai fazer plano de manejo para gatos do Parque Municipal https://t.co/YLzFaTLoFK"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-08-07T22:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894680878621704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/v9RaepDjPT"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-08-07T22:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894680690507337729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/eO9xM52xOW"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-08-07T22:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894680397363249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Gzwk2l2FHF"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-08-07T22:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894680370171580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/ZoD1P0MHEE"
        },
        {
            "author_id": "136360045",
            "created_at": "2017-08-07T22:03:04.000Z",
            "id": "894680314617921540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo lacustre do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/bg3O2Z5q5N"
        },
        {
            "author_id": "2740396641",
            "created_at": "2017-08-07T21:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "894679413148721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/hNLetwCFpc"
        },
        {
            "author_id": "3135715031",
            "created_at": "2017-08-07T21:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "894679214032535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um eco, voc\u00ea recebe o que emite! \ud83d\ude09 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/atUWJuTctt"
        },
        {
            "author_id": "432867514",
            "created_at": "2017-08-07T21:58:08.000Z",
            "id": "894679073548578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/LPFulBf8mM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-07T21:51:37.000Z",
            "id": "894677435396108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Cururupu ganha plano de manejo e Casa do Pescador https://t.co/V7RmG4eQHX https://t.co/ZnMIS4AQQE"
        },
        {
            "author_id": "68771344",
            "created_at": "2017-08-07T21:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894676418772205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After the Tequila \ud83d\udc99 @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/JiM5yuLNak"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-08-07T21:42:58.000Z",
            "id": "894675259823054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amandarvianaa\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 a cachoeira do Gavi\u00e3o, localizada no parque nacional da serra do cip\u00f3.\u2026 https://t.co/KTNMthXlCA"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-08-07T21:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "248890506",
                        "start": 127,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "894673671972941825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogado que hostilizou Padilha \u00e9 escolhido por Alckmin para dirigir parque estadual | Brasil 24/7 https://t.co/xbua92St3X via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-07T21:22:14.000Z",
            "id": "894670040917848068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade engajada na prote\u00e7\u00e3o ambiental: Sarney Filho visita a reserva extrativista\u2026 https://t.co/ozNEBasXvs"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-07T21:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "193003734",
                        "start": 92,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "894669542940659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tinha de fazer mais UCs de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL ao inv\u00e9s dessa farra de \"reserva\" extrativista @mmeioambiente https://t.co/MTalMyheSU"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T21:14:03.000Z",
            "id": "894667980285636610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque | Globo Play https://t.co/fwNvUAgeEb"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T21:13:56.000Z",
            "id": "894667953152643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque | Globo Play https://t.co/YS7jpsxKo6"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-08-07T21:10:06.000Z",
            "id": "894666989066735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As planta\u00e7\u00f5es ilegais de marijuana na floresta nacional da Calif\u00f3rnia tornaram milhares de hectares de terreno... https://t.co/JUf0jmI2Go"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2017-08-07T20:45:33.000Z",
            "id": "894660808931782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#news #on4us #infos \u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo j\u00e1 foi dominado \u2013 Di\u00e1rio de Not\u00edcias \u2013 Lisboa https://t.co/bvTRU2sAM2"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-08-07T20:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "9859172",
                        "start": 11,
                        "username": "dcm"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "18601589",
                        "start": 16,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "17229791",
                        "start": 26,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "14754376",
                        "start": 42,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "87324565",
                        "start": 54,
                        "username": "tijolaco"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "149313596",
                        "start": 64,
                        "username": "folhaonline"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "508398895",
                        "start": 77,
                        "username": "vermelho"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 87,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "248890506",
                        "start": 92,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "894657351697014784",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 @dcm @VIOMUNDO @ConversaAfiada @luisnassif @tijolaco @folhaonline @vermelho @RBA @brasil247 Advogado que hostilizou Padilha \u00e9 escolhido por Alckmin para dirigir parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2017-08-07T20:25:08.000Z",
            "id": "894655672524181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedida de solteira no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tHaRxnt6Mg"
        },
        {
            "author_id": "249145481",
            "created_at": "2017-08-07T20:16:22.000Z",
            "id": "894653463078072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange hectares de Cerrado nos... https://t.co/98FEEcNeLV"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-08-07T20:02:41.000Z",
            "id": "894650020519084034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 #\u00c1rvores do Brasil - #Blog #Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias -  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "30893561",
            "created_at": "2017-08-07T20:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "894649865325559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o que a vida nos d\u00e1!!! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/qxFg6YtxSt"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-07T19:49:14.000Z",
            "id": "894646634713362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o m\u00eas de julho, per\u00edodo de f\u00e9rias, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ) recebeu 3.200 visitantes. O n\u00famero... https://t.co/lCR0j6skd5"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-07T19:41:36.000Z",
            "id": "894644717115379716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o e helic\u00f3ptero combatem inc\u00eandio em Parque Estadual h\u00e1 quatro dias - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/5Z3NzanFap"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-08-07T19:40:50.000Z",
            "id": "894644521421733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso\u2026 https://t.co/HR62jEIOUP"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:59.000Z",
            "id": "894643050294661121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas...... https://t.co/gGgvXzEmsI"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:51.000Z",
            "id": "894643016211636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas... https://t.co/9WRC4oq3iH https://t.co/BiFgkgnox0"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:39.000Z",
            "id": "894642965896806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas...... https://t.co/MiZVxhuy1T"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:39.000Z",
            "id": "894642964332331011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas...... https://t.co/YvA77yyvqz"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:38.000Z",
            "id": "894642964017758212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas...... https://t.co/cOFs4J1LoS"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:35.000Z",
            "id": "894642950726193156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas... https://t.co/fyTJrokocQ"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:35.000Z",
            "id": "894642950680047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas... https://t.co/9WRC4oq3iH"
        },
        {
            "author_id": "273047372",
            "created_at": "2017-08-07T19:34:35.000Z",
            "id": "894642950453547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Gest\u00e3o Ambiental do IFPB visitam Parque Estadual das Trilhas... https://t.co/TxVhEko1Az"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T19:32:53.000Z",
            "id": "894642523842457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso verde localizado no Sul d\u2026 https://t.co/Rw6LjjkYLI"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-08-07T19:30:02.000Z",
            "id": "894641805857361921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam novo tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, p/ preservar \u00e1reas remanescentes de arauc\u00e1rias\nhttps://t.co/oFuzYVvOkk https://t.co/9uup4feqcq"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-07T19:16:10.000Z",
            "id": "894638314631856138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso verde localizado no Sul do Estado do Rio de Ja..."
        },
        {
            "author_id": "1306028851",
            "created_at": "2017-08-07T19:03:19.000Z",
            "id": "894635081293336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q maravilha, parque municipal? Alckmin 'entendeu q momento Prefeitura', diz Doria aus\u00eancia d governador evento Temer https://t.co/uwPI2V9GbT"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2017-08-07T18:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "894629515632275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/W6KVhiBFII https://t.co/SewRmJ9ZF7"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2017-08-07T18:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "248890506",
                        "start": 127,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "894620565050462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Advogado que hostilizou Padilha \u00e9 escolhido por Alckmin para dirigir parque estadual | Brasil 24/7 https://t.co/Z3golFtu4w via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "318708181",
            "created_at": "2017-08-07T17:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "894617189369753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5a3D2ed2ab"
        },
        {
            "author_id": "22724910",
            "created_at": "2017-08-07T17:46:58.000Z",
            "id": "894615865332817922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA OS QUE INSISTEM EM QUERER VER ESTE SENHOR ELEITO A QUALQUER COISA ALEM DE SUA PR\u00d3PRIA MEDIOCRIDADE ! https://t.co/MB3AqQnnOi"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-07T17:45:20.000Z",
            "id": "894615455670964228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/eeuzdRkh1K"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2017-08-07T17:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2374463100",
                        "start": 103,
                        "username": "JornalMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "894614783374368770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \"evolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\" https://t.co/4FVlI72l4t via @JornalMira"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2017-08-07T17:42:00.000Z",
            "id": "894614616139026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \u201cevolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\u201d https://t.co/4FVlI72l4t https://t.co/FJtkZ60AFF"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2017-08-07T17:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "894614606127214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ol\u00e1Voc\u00ea Parque Nacional da Serra Catarinense: https://t.co/NZ4SHri8BC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-08-07T17:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "894614103930613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/5TSM92sdo7 https://t.co/x3ODo5TebM"
        },
        {
            "author_id": "888498339905511424",
            "created_at": "2017-08-07T17:21:00.000Z",
            "id": "894609330573647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \"evolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\" https://t.co/Xq1xVBBGku"
        },
        {
            "author_id": "41799601",
            "created_at": "2017-08-07T17:20:18.000Z",
            "id": "894609154001825794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio - Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/7RxsUjHvVD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-07T17:03:16.000Z",
            "id": "894604868777914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado o plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 (MS) https://t.co/b2JtoLc2p9"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-07T16:58:29.000Z",
            "id": "894603665239146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/gRq679aFmz"
        },
        {
            "author_id": "1265227586",
            "created_at": "2017-08-07T16:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "109599976",
                        "start": 96,
                        "username": "TomKenny37"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "894603078502158337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @anderso11834202 @tomkenny37) https://t.co/J5CCrylVaP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-07T16:53:19.000Z",
            "id": "894602365566889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping no Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/Nl4TWBkqfU"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-08-07T16:40:35.000Z",
            "id": "894599163060645890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/5YuifAbCSq https://t.co/2LM1kCRkJy"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-08-07T16:20:12.000Z",
            "id": "894594030981574657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Independ\u00eancia. https://t.co/D1qWleXWbp"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-07T16:19:00.000Z",
            "id": "894593729952141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\ud83c\udfa5 O nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos recebeu a crian\u00e7ada para uma sess\u00e3o de cinema! https://t.co/htmonLeUa3"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-08-07T16:12:36.000Z",
            "id": "894592119893094404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udc6b O nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu a visita de 50 crian\u00e7as da III Col\u00f4nia de F\u00e9rias do MACquinho. https://t.co/bFAoMOcgrL"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T15:56:11.000Z",
            "id": "894587986980904961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/XAsYvvh3CH"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T15:55:57.000Z",
            "id": "894587926654353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/u2IyPLSysi"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-08-07T15:45:46.000Z",
            "id": "894585366711324673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 BA https://t.co/jdoNm7ODK9"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-08-07T15:40:14.000Z",
            "id": "894583972742787073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no Porto das Dunas, \u00e9 controlado: https://t.co/25lrQvhNMq https://t.co/UFdtMPqqLn"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2017-08-07T15:18:14.000Z",
            "id": "894578435887996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ouedt5BPc4"
        },
        {
            "author_id": "212293323",
            "created_at": "2017-08-07T15:16:04.000Z",
            "id": "894577891559821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/NJb6Ii3QZo"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2017-08-07T14:54:18.000Z",
            "id": "894572414595731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer a #SerradoJapi e aprender sobre esse nossa reserva biol\u00f3gica!\nhttps://t.co/bL4cLKmRT1"
        },
        {
            "author_id": "735052940608741384",
            "created_at": "2017-08-07T14:46:07.000Z",
            "id": "894570356479934466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf31 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/GhKC6rhbzp"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-08-07T14:45:50.000Z",
            "id": "894570284128382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Cordilheira Vi... https://t.co/Eb5t0IvQgs"
        },
        {
            "author_id": "41053113",
            "created_at": "2017-08-07T14:31:09.000Z",
            "id": "894566589441478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a @ Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/2HPIgJ5jtj"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2017-08-07T14:21:08.000Z",
            "id": "894564068153012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha https://t.co/9wk0Fq0N8w"
        },
        {
            "author_id": "888498339905511424",
            "created_at": "2017-08-07T14:19:21.000Z",
            "id": "894563619341553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/Xq1xVBBGku"
        },
        {
            "author_id": "3125437204",
            "created_at": "2017-08-07T14:14:38.000Z",
            "id": "894562432877723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/53fts62WfH"
        },
        {
            "author_id": "819295506941755394",
            "created_at": "2017-08-07T14:14:02.000Z",
            "id": "894562280083533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/IDvm6CR5sj"
        },
        {
            "author_id": "15896379",
            "created_at": "2017-08-07T14:09:51.000Z",
            "id": "894561227212566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/g43VB2vON9"
        },
        {
            "author_id": "25688061",
            "created_at": "2017-08-07T14:06:52.000Z",
            "id": "894560475907837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu o programa de ontem? Quer assistir de novo ou pegar mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de Chobe e... https://t.co/oRZVOn0Sc2"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2017-08-07T14:04:58.000Z",
            "id": "894559998650482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha https://t.co/XqDgeIVJNi"
        },
        {
            "author_id": "337718764",
            "created_at": "2017-08-07T14:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "894559550602448897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/78wv1tlj7I"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-08-07T13:56:48.000Z",
            "id": "894557942044909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA oportunidade de trabalho no Parque Nacional da Serra da Canastra foi incr\u00edvel, pois pude colocar em pr\u00e1tica o... https://t.co/g84MjlB0GV"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2017-08-07T13:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "208112870",
                        "start": 19,
                        "username": "turquim5"
                    }
                ]
            },
            "id": "894556229711925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Turquim (@turquim5):\n\nAlckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou... https://t.co/2fyVWKlfcl"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-08-07T13:46:40.000Z",
            "id": "894555394508500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Recifes da Foz... https://t.co/fOA1A0QwXa"
        },
        {
            "author_id": "280974733",
            "created_at": "2017-08-07T13:35:54.000Z",
            "id": "894552681951490054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota da Sardinha 2017 terminou no Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes\n https://t.co/kjJAKY871r"
        },
        {
            "author_id": "288982501",
            "created_at": "2017-08-07T13:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "14311308",
                        "start": 134,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "894548365765206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha https://t.co/DbIRKz1MAt via @iG"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-08-07T13:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "14311308",
                        "start": 134,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "894548245996871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha https://t.co/03BuAIQaqp via @iG"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-07T12:57:00.000Z",
            "id": "894542894798970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma imagem como esta do Parque Estadual da Serra do Mar (SP) deixa nossa manh\u00e3 muito melhor! Bom dia!  #wikiparques https://t.co/laLBOj9BPd"
        },
        {
            "author_id": "52794039",
            "created_at": "2017-08-07T12:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "43340387",
                        "start": 22,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "894535300952858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted DCM ONLINE (@DCM_online):\n\nGoverno Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que... https://t.co/EibP7tBZVi"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2017-08-07T12:24:12.000Z",
            "id": "894534638252720132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ShqaHWd1Ju"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2017-08-07T12:20:03.000Z",
            "id": "894533596249169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/kBPjO37IrH"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-08-07T12:18:49.000Z",
            "id": "894533287133282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibagi Turismo informa:\nO Parque Estadual do Canyon Guartel\u00e1 funciona de quarta a domingo e feriados nacionais... https://t.co/f6gEuUq2Jd"
        },
        {
            "author_id": "4040505376",
            "created_at": "2017-08-07T12:05:29.000Z",
            "id": "894529931048230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BJQYrxCdHq"
        },
        {
            "author_id": "95000203",
            "created_at": "2017-08-07T12:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13038388,
                        -29.76190038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "894529285410750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira reuni\u00e3o da semana @ Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina https://t.co/xtk0DH23XJ"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-08-07T11:59:22.000Z",
            "id": "894528389989761034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/WAHjbZ5Bmc https://t.co/cHCSmMVGwb"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-08-07T11:55:25.000Z",
            "id": "894527395428016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha https://t.co/3cbD5nJerK"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2017-08-07T11:41:28.000Z",
            "id": "894523886401970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "73000224",
            "created_at": "2017-08-07T11:41:13.000Z",
            "id": "894523823487406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/d4VF7OEaKP #G1 https://t.co/8QmRlzSUBR"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-07T11:38:15.000Z",
            "id": "894523077396189185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ugD6psUSYc #G1 https://t.co/N0RVDascs8"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-07T11:38:05.000Z",
            "id": "894523034916225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/oK8SLLtxVI #G1 https://t.co/H6GoQmwSvp"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-07T11:37:09.000Z",
            "id": "894522798282027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/GfamnZJP71 #G1 https://t.co/pQGyPGfhgK #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-07T11:36:00.000Z",
            "id": "894522511098081284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qPXuFh5UM7 #G1 https://t.co/vPeUha8uRv"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2017-08-07T11:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "43340387",
                        "start": 22,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "894521728663134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted DCM ONLINE (@DCM_online):\n\nGoverno Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que... https://t.co/U5s6BV9gcv"
        },
        {
            "author_id": "208112870",
            "created_at": "2017-08-07T11:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "43340387",
                        "start": 123,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "894520110639087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha. https://t.co/syC6SYwTql @DCM_online"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2017-08-07T10:48:09.000Z",
            "id": "894510466436911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 116
            },
            "text": "Governo Alckmin nomeia para parque estadual advogado citado na Lava Jato que hostilizou Alexandre Padilha https://t.co/Xv3HBDflxv"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T10:42:46.000Z",
            "id": "894509115187367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/bLbwhwunLh \nChamas atingem a vegeta\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-07T10:41:11.000Z",
            "id": "894508715306475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qiY2up1X6B https://t.co/UB4TOu6XYk"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-07T10:40:35.000Z",
            "id": "894508565762846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/oK8SLLtxVI #G1 https://t.co/fBQHsYUDqc"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-07T10:40:28.000Z",
            "id": "894508534116888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ugD6psUSYc #G1 https://t.co/Ei2v6UYx05"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-08-07T10:39:16.000Z",
            "id": "894508234794557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Historia, tradici\u00f3ns e lendas, III Concurso de Ralatos do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/eOTyS6UIT6"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-07T10:37:43.000Z",
            "id": "894507842341941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/GfamnZJP71 #G1 https://t.co/7s16uiSHgZ #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-07T10:36:00.000Z",
            "id": "894507410722889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qPXuFh5UM7 #G1 https://t.co/lToRC5J5L1"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-07T10:33:49.000Z",
            "id": "894506860518137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/d6n6wP48W0 #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T10:32:30.000Z",
            "id": "894506530506235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/bLbwhwunLh"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-08-07T10:25:18.000Z",
            "id": "894504715974823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/VJBsvZMhfF"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2017-08-07T10:24:02.000Z",
            "id": "894504399749492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/JlZsa2Yu43"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-07T10:20:44.000Z",
            "id": "894503567406632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/oK8SLLtxVI #G1 https://t.co/NON40KKJjk"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-07T10:18:18.000Z",
            "id": "894502954841104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ugD6psUSYc #G1 https://t.co/Nf6WkfuOol"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-07T10:17:24.000Z",
            "id": "894502731775455237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/GfamnZJP71 #G1 https://t.co/CdH6cKr0q3 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-07T10:16:26.000Z",
            "id": "894502485397831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qPXuFh5UM7 #G1 https://t.co/wxs19ziAaC"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2017-08-07T10:14:19.000Z",
            "id": "894501955111985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/FAKUUInuMj"
        },
        {
            "author_id": "772872616554205184",
            "created_at": "2017-08-07T10:03:22.000Z",
            "id": "894499198342746113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/C4EMhHkKSW"
        },
        {
            "author_id": "163784070",
            "created_at": "2017-08-07T09:25:51.000Z",
            "id": "894489755458711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Jamanxin pode ampliar desmatamento - Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo - https://t.co/0I4KoEetiD"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-08-07T06:27:04.000Z",
            "id": "894444763897884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/nq9Nr9M0gY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-07T05:16:17.000Z",
            "id": "894426952190369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-08-07T04:29:44.000Z",
            "id": "894415237511860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/ZGrshcGKi8 https://t.co/UZO4JT0Sms"
        },
        {
            "author_id": "272741381",
            "created_at": "2017-08-07T02:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "894384464226172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando no parque colocando os papos em dia!!! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ohLW9SHKKR"
        },
        {
            "author_id": "51447110",
            "created_at": "2017-08-07T02:23:19.000Z",
            "id": "894383422252224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/yvupEFKgok"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-07T02:19:08.000Z",
            "id": "894382368999571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Amor \ud83d\udc9c #MyBrother #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/fBS9llV9cN"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-08-07T02:06:16.000Z",
            "id": "894379131399528453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/bFVPdxHvWB"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-08-07T01:48:19.000Z",
            "id": "894374616571015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha que amo \u2764\ufe0f\u26fa\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/9rjjLJBwNO"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-08-07T01:48:16.000Z",
            "id": "894374603631583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio \u2013 Portal Mix Vale | 12 981430089... https://t.co/GzNJzSuRMa"
        },
        {
            "author_id": "3976390457",
            "created_at": "2017-08-07T01:03:30.000Z",
            "id": "894363334958608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo\ud83d\udc9a\ud83c\udf32\ud83d\ude0a!  #turistandocomosamigos\ud83d\ude0e @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/3UmS3EgpTF"
        },
        {
            "author_id": "183676799",
            "created_at": "2017-08-07T00:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "894355027019649027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque com meu primo Tu \u2764\u2764\u2764 #AmorQueTransborda #Riquezas @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/H26MPUUn0X"
        },
        {
            "author_id": "628758716",
            "created_at": "2017-08-07T00:20:01.000Z",
            "id": "894352392426270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\nNa madrugada deste domingo, foi registrado temperatura negativa no Parque Nacional do Itatiaia: -7,3\u00b0C"
        },
        {
            "author_id": "219665187",
            "created_at": "2017-08-07T00:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "894350429487861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAZ! \ud83c\udf0a\ud83d\ude0d\ud83d\udc9c @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/biEKbTjZBC"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-06T23:47:02.000Z",
            "id": "894344091684753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Boa Vista, Parque Municipal da Galheta, Florian\u00f3polis - SC: https://t.co/delNsTv8dk"
        },
        {
            "author_id": "4748384787",
            "created_at": "2017-08-06T23:38:08.000Z",
            "id": "894341851733516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Los Saltos de Jima, Bonao!!!"
        },
        {
            "author_id": "82196223",
            "created_at": "2017-08-06T23:07:06.000Z",
            "id": "894334041847156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/FSUGkG3ssU"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2017-08-06T22:59:31.000Z",
            "id": "894332132973301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsonaroN\u00c3O!!!\nEsse \u00e9 o cara que grande parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira quer administrando o Brasil a partir de... https://t.co/QSwjnSddod"
        },
        {
            "author_id": "3442328835",
            "created_at": "2017-08-06T22:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "894324323737010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xiI8n2j08P: PARQUE MUNICIPAL RIO DAS OSTRAS"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-08-06T22:25:03.000Z",
            "id": "894323461547593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/1W4EII6XE2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-06T22:11:26.000Z",
            "id": "894320035480690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1613982176",
            "created_at": "2017-08-06T21:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3381595,
                        -5.193255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "894313859175067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhos do cora\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/b3LqI0fl36"
        },
        {
            "author_id": "1613982176",
            "created_at": "2017-08-06T21:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3381595,
                        -5.193255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "894313241878249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde com eles... @ Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/Za1ylj8AFO"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2017-08-06T21:43:09.000Z",
            "id": "894312917801324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador cobra abertura do parque municipal de Joa\u00e7aba https://t.co/90DSZP9qh8"
        },
        {
            "author_id": "4774701995",
            "created_at": "2017-08-06T21:29:08.000Z",
            "id": "894309389825396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui com minha m\u00e3e, a feh o gabriel e o bruno ver meu pai no hospital e acabamos passando no parque municipal antes de ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2017-08-06T21:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "894309157540683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/POWxPRlF5p"
        },
        {
            "author_id": "872865532395094018",
            "created_at": "2017-08-06T21:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2790296313",
                        "start": 77,
                        "username": "andredjesilva"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "875405622027710464",
                        "start": 92,
                        "username": "karolinagusmao1"
                    }
                ]
            },
            "id": "894304707249934344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo w/ @andredjesilva @karolinagusmao1 https://t.co/f4SGv9BqJc"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2017-08-06T21:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "894304123612524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/VXTJufgI9h"
        },
        {
            "author_id": "79538042",
            "created_at": "2017-08-06T21:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "894303470588526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol da Lapa #nofilter @ Parque Estadual do Monge https://t.co/xCJ6GQOJrm"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2017-08-06T21:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "894303164446498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nasce a lua. @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/2E64jYYrrK"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2017-08-06T21:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894302738410078210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadeagosto2017 @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/JSBkF1jCUn"
        },
        {
            "author_id": "268552159",
            "created_at": "2017-08-06T21:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894302482398150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda, t\u00e3o linda \ud83d\udc93 @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/ucioP9IW6h"
        },
        {
            "author_id": "2460055086",
            "created_at": "2017-08-06T20:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894297211810480132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udc62 @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/TjiAyJBwcY"
        },
        {
            "author_id": "870984575383736320",
            "created_at": "2017-08-06T20:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72017544,
                        -23.52685033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894296378008117249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Pelezao https://t.co/f95blTYpqo"
        },
        {
            "author_id": "40222377",
            "created_at": "2017-08-06T20:24:29.000Z",
            "id": "894293119662948354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora?! https://t.co/ulXCRFQJir"
        },
        {
            "author_id": "57822609",
            "created_at": "2017-08-06T20:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894289359578570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formigas sempre trabalhando, at\u00e9 no doming\u00e3o no parque. @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/DxalmFjvtD"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-08-06T20:04:32.000Z",
            "id": "894288100821790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CER\u00c2MICA DA SERRA DA CAPIVARA\n\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara trouxe consigo toda uma gama... https://t.co/xGAjxCUzKH"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-08-06T20:03:39.000Z",
            "id": "894287875382157314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara trouxe consigo toda uma gama de... https://t.co/3sUKPTuixS"
        },
        {
            "author_id": "293733440",
            "created_at": "2017-08-06T20:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894287468220080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day \ud83c\udfa1 @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/o630bhZeuv"
        },
        {
            "author_id": "220733006",
            "created_at": "2017-08-06T19:45:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "894283419605139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @larissaserpe https://t.co/szSnkjUTz2"
        },
        {
            "author_id": "739106555539402752",
            "created_at": "2017-08-06T19:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894281102084501505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nen\u00e9m @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/rjoluMSF2B"
        },
        {
            "author_id": "1338493718",
            "created_at": "2017-08-06T19:24:07.000Z",
            "id": "894277929772908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/PXMDq386z8"
        },
        {
            "author_id": "90054860",
            "created_at": "2017-08-06T19:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "731212509089308672",
                        "start": 64,
                        "username": "duedubrandao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46774999,
                        -25.35450219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "894273924753764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias in Guarapuava, Paran\u00e1 w/ @duedubrandao https://t.co/KGVmYg0Chg"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2017-08-06T19:06:39.000Z",
            "id": "894273530866483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO\n\nAs belezas naturais por l\u00e1 s\u00e3o tantas, que motivaram a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u2026 https://t.co/j9N953dIZQ"
        },
        {
            "author_id": "74819153",
            "created_at": "2017-08-06T18:53:44.000Z",
            "id": "894270283116404737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Querida Superhist (@grasischumann):\n\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o... https://t.co/7drgZk4Ovh"
        },
        {
            "author_id": "2296273911",
            "created_at": "2017-08-06T18:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "894268423521304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/r0AhHMu7o5"
        },
        {
            "author_id": "888868156277743616",
            "created_at": "2017-08-06T18:33:25.000Z",
            "id": "894265167684354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/I1bsRqGVRG"
        },
        {
            "author_id": "555163211",
            "created_at": "2017-08-06T18:29:49.000Z",
            "id": "894264261672882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de 9\u00b0 Encontro Interclubes Beneficente 06/08 em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/G3NB0JK9Lb"
        },
        {
            "author_id": "11468012",
            "created_at": "2017-08-06T18:29:03.000Z",
            "id": "894264069124968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/0ANJp7vOej"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-08-06T18:17:20.000Z",
            "id": "894261121271648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandidos roubam ciclista no Parque Municipal de Cotia https://t.co/1tqVj77oBS https://t.co/ptyAAr9tVq"
        },
        {
            "author_id": "179282122",
            "created_at": "2017-08-06T18:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "86405557",
                        "start": 0,
                        "username": "jccristaule"
                    }
                ]
            },
            "id": "894260868208349184",
            "in_reply_to_user_id": "86405557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jccristaule vi que t\u00e1 tendo uma em barueri, perto do parque municipal dom Jos\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "4203051855",
            "created_at": "2017-08-06T18:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "116481327",
                        "start": 14,
                        "username": "diheguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "894257930928836614",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @diheguin  -  Doming\u00e3o foi dia de AEJ ao ar livre aqui no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/6eb2hlF9Lb"
        },
        {
            "author_id": "409972201",
            "created_at": "2017-08-06T18:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "894257909726629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio! (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/0ANIvtQxHW https://t.co/8AoHXsfxEm"
        },
        {
            "author_id": "14341495",
            "created_at": "2017-08-06T18:01:51.000Z",
            "id": "894257222594723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores da UTFPR de Ponta Grossa saem em defesa de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana | SINDUTFPR https://t.co/hyOZVu5pKn"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-08-06T17:43:46.000Z",
            "id": "894252673117155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande l\u00e1 em #florianopolis https://t.co/RWcwLlowrx"
        },
        {
            "author_id": "61542032",
            "created_at": "2017-08-06T17:42:14.000Z",
            "id": "894252287673159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito extreme, amo muito tudo isso! #appairj @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/j0qQBmanoJ"
        },
        {
            "author_id": "61542032",
            "created_at": "2017-08-06T17:40:29.000Z",
            "id": "894251847451635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo pra correr, sentir a energia da natureza, rever amigos # appairj @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/o6Bfd6cXKN"
        },
        {
            "author_id": "16221220",
            "created_at": "2017-08-06T17:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "894250323581087746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maniademedalha @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/xAkuRSmQQ2"
        },
        {
            "author_id": "61542032",
            "created_at": "2017-08-06T17:32:32.000Z",
            "id": "894249847171272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi Light, hoje foi mega, amo muito tudo isso # appairj @ Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/PkrkIGPipv"
        },
        {
            "author_id": "1389809054",
            "created_at": "2017-08-06T17:29:25.000Z",
            "id": "894249061410152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as \u00e1guas s\u00e3o o espelho do mundo @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Xhhs1Fcwj2"
        },
        {
            "author_id": "99791713",
            "created_at": "2017-08-06T17:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6644839,
                        -23.5952505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894248817931018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica @ Parque do Ibirapuera .com.br https://t.co/An4tYYUTYu"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-08-06T17:27:40.000Z",
            "id": "894248622119948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/DkvmhJEZCK"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-08-06T17:27:28.000Z",
            "id": "894248569720492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/ziCWHDdZIt"
        },
        {
            "author_id": "52469892",
            "created_at": "2017-08-06T17:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.65542205,
                        -20.3746493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c7281ce1cfafd6e"
            },
            "id": "894246985368309764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mastodonte do Parque Dona Ziza em Pains/MG @ Parque Municipal Dona Ziza https://t.co/vt4gYUjjH3"
        },
        {
            "author_id": "3092268845",
            "created_at": "2017-08-06T17:12:56.000Z",
            "id": "894244914577518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Tabo\u00e3o \nMesmo no inverno,  vale a pena conhecer! https://t.co/hE5He32E6B"
        },
        {
            "author_id": "16080768",
            "created_at": "2017-08-06T17:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "23007825",
                        "start": 76,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "894243374055788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela caminhada no Parque Nacional Monfrague https://t.co/RoPuwDNVAb v\u00eda @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-06T17:03:27.000Z",
            "id": "894242527783657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3082230141",
            "created_at": "2017-08-06T16:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "894241596803235840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPA #ninguemsegura @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/yWnyMPwWcK"
        },
        {
            "author_id": "3383947961",
            "created_at": "2017-08-06T16:52:32.000Z",
            "id": "894239778551582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 ca no Parque Estadual do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "2583060350",
            "created_at": "2017-08-06T16:42:46.000Z",
            "id": "894237322585276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem coisa melhor do que voc\u00ea pegar um livro e ficar lendo no parque municipal. Que ambiente gostoso e silencioso."
        },
        {
            "author_id": "16221220",
            "created_at": "2017-08-06T16:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "894229021797605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos RP's hj!!! Obrigado a todos por todas as dicas!!! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/RIkZNMy5pa"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2017-08-06T15:55:57.000Z",
            "id": "894225541452136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/4jSSkxzsVT"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2017-08-06T15:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894225496854208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/XU2p86IZ7I"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-08-06T15:51:43.000Z",
            "id": "894224475511828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/wwNEDUcSD1"
        },
        {
            "author_id": "326517230",
            "created_at": "2017-08-06T15:31:28.000Z",
            "id": "894219378035699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas: suas aves, seus bi\u00f3logos."
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-06T15:08:46.000Z",
            "id": "894213668346494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/zsKAbkOQGW #G1 https://t.co/ybrmtUkUvr"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-06T15:07:37.000Z",
            "id": "894213376234188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/MmvhWLWl7U #G1 https://t.co/IjeBxIsFja #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2017-08-06T15:05:45.000Z",
            "id": "894212905675239431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/8Q4QxqiiC1"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-06T15:05:28.000Z",
            "id": "894212834871173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/S6wMIou57z #G1 https://t.co/faAOByqv37"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-06T15:03:23.000Z",
            "id": "894212311308804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/prSluUNYUl #G1 https://t.co/t5XperOsIr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-06T14:47:28.000Z",
            "id": "894208305782018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/dk73CRQuQt"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-06T14:40:16.000Z",
            "id": "894206493205164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/4SRMOnOXyZ"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2017-08-06T14:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "894202325790838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f @ Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/whwZY0Ct4F"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2017-08-06T14:16:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08321b0711550000"
            },
            "id": "894200604381368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao parque nacional do Igua\u00e7u. Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal administrada pelo ICMBio https://t.co/f84eYbrFC3"
        },
        {
            "author_id": "1375539398",
            "created_at": "2017-08-06T14:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8833,
                        -23.5167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "894198670391820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6,730k  Uma prova deliciosa de participar!!! #OsPrimos #CircuitoNossaCidade @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/zpprTprDpP"
        },
        {
            "author_id": "3247216960",
            "created_at": "2017-08-06T13:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66370407",
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "894183035612127232",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 Tem que ir pra S\u00e3o Jorge no Parque Nacional, trilha das sete quedas e dos c\u00e2nions. Vale da lua, alm\u00e9cegas."
        },
        {
            "author_id": "2271712518",
            "created_at": "2017-08-06T13:03:49.000Z",
            "id": "894182223477342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a feira do produtor de Valinhos? \nTodos os s\u00e1bados das 6 as 10 horas eles est\u00e3o no Parque Municipal... https://t.co/Nua6BQrHLl"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-06T12:27:10.000Z",
            "id": "894173000056139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em Goi\u00e2nia https://t.co/lvs5xCLvni"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-08-06T12:20:23.000Z",
            "id": "894171292575903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em Goi\u00e2nia https://t.co/kVtvxDizkb"
        },
        {
            "author_id": "888410245508341765",
            "created_at": "2017-08-06T11:49:34.000Z",
            "id": "894163537874079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje, um encontro especial!  Leopard avistado no parque nacional, South Luangwa, Z\u00e2mbia.\u2026 https://t.co/hSHi8v8vBA"
        },
        {
            "author_id": "16916772",
            "created_at": "2017-08-06T11:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "894159848144859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/OpUkGkZ0Z0"
        },
        {
            "author_id": "210635616",
            "created_at": "2017-08-06T11:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "894157473661296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/6o100I13zS"
        },
        {
            "author_id": "550682688",
            "created_at": "2017-08-06T10:16:58.000Z",
            "id": "894140232106430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Mde2sdmiIn"
        },
        {
            "author_id": "385048981",
            "created_at": "2017-08-06T09:39:52.000Z",
            "id": "894130898383319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando aire fresco #verano #Segovia Parque Nacional #SierraGuadarrama https://t.co/Cy4M76nJHO"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2017-08-06T05:31:09.000Z",
            "id": "894068303848775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na \u00e1rea protegida Westruper Heide, quando a charneca est\u00e1 florida, Haltern am See, Ren\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia, Alemanha. https://t.co/T8JkvrfoVN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-06T04:50:20.000Z",
            "id": "894058031671123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "92856289",
            "created_at": "2017-08-06T03:43:53.000Z",
            "id": "894041309987700737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os pescadores t\u00eam associa\u00e7\u00f5es e nunca pleitearam isso\"\n\nhttps://t.co/pmGIhIspqv"
        },
        {
            "author_id": "152752741",
            "created_at": "2017-08-06T02:39:59.000Z",
            "id": "894025227302313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amizade n\u00e3o tem fronteiras. \u00c9 l\u00edngua universal. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hn3gaLhWMu"
        },
        {
            "author_id": "865022548190388224",
            "created_at": "2017-08-06T02:32:58.000Z",
            "id": "894023465363279873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades (Piau\u00ed) https://t.co/mqmGy4dPWh"
        },
        {
            "author_id": "258014267",
            "created_at": "2017-08-06T02:32:38.000Z",
            "id": "894023377656180736",
            "in_reply_to_user_id": "771887391267254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@mapa_viagens No parque estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins existe as Dunas @mapa_viagens https://t.co/gnLB5TH59I"
        },
        {
            "author_id": "865022548190388224",
            "created_at": "2017-08-06T02:30:41.000Z",
            "id": "894022887199444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed) https://t.co/gQlgPqzulq"
        },
        {
            "author_id": "56885570",
            "created_at": "2017-08-06T01:17:53.000Z",
            "id": "894004569709084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o n\u00e9... https://t.co/2vj1W6Y06w"
        },
        {
            "author_id": "73905639",
            "created_at": "2017-08-06T01:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "894000919016296449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\ud83d\udc99\ud83d\udc36 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/DWT1ZdDpbW"
        },
        {
            "author_id": "48185201",
            "created_at": "2017-08-06T01:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "894000633254203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/8aoZjN04Fh"
        },
        {
            "author_id": "194689758",
            "created_at": "2017-08-06T00:54:28.000Z",
            "id": "893998675600580609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churros nesse friozinho \u00e9 tudo de bom! \u2744\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/Dru5KP5xeu"
        },
        {
            "author_id": "122553341",
            "created_at": "2017-08-06T00:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956231,
                        -28.46365334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "893998257231118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 seu! \u2764\ufe0f #instapets #mybaby #bbdamamis @ Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/IbgcVnKVNf"
        },
        {
            "author_id": "2497791233",
            "created_at": "2017-08-06T00:50:32.000Z",
            "id": "893997686352990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal s\u00f3 da gente doida"
        },
        {
            "author_id": "3383947961",
            "created_at": "2017-08-06T00:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "743945977149726720",
                        "start": 0,
                        "username": "coelho_hemilly"
                    }
                ]
            },
            "id": "893992915185405952",
            "in_reply_to_user_id": "743945977149726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coelho_hemilly Parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2017-08-06T00:19:48.000Z",
            "id": "893989951955759105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00c9 do governo do Paran\u00e1 a iniciativa de reduzir a \u00e1rea protegida da Escarpa Devoniana: https://t.co/gkUqKTH6u4 https://t.co/M8Ct0BiMxE"
        },
        {
            "author_id": "3506754316",
            "created_at": "2017-08-06T00:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3920803935",
                        "start": 0,
                        "username": "monihyung"
                    }
                ]
            },
            "id": "893989067070767104",
            "in_reply_to_user_id": "847894783750287361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monihyung eu sei qual \u00e9 o parque municipal miga osdlkhlshfdklsdjn l\u00e1 eu j\u00e1 fui"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-05T23:20:41.000Z",
            "id": "893975072435691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Modelismo Asas do Tingu\u00e1 \u2708\ud83d\udee9\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\ude81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bJ71JttBJi"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-08-05T23:18:22.000Z",
            "id": "893974490769698817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros realiza a\u00e7\u00f5es de combate a inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/IabBdoTyLd"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-05T22:55:41.000Z",
            "id": "893968781529276417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Modelismo Asas do Tingu\u00e1 \u2708\ud83d\udee9\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\ude81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XSjUexRtsV"
        },
        {
            "author_id": "26001821",
            "created_at": "2017-08-05T22:52:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "893968067209949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra relembrar algumas das atrocidades de um deputado, chamado \ud83d\udc5cnaro...\n https://t.co/z7ykJFPvzg"
        },
        {
            "author_id": "1633692836",
            "created_at": "2017-08-05T22:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "893963037132021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83c\udf6c\u2728 @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/m7C4HOiNHP"
        },
        {
            "author_id": "2829055705",
            "created_at": "2017-08-05T22:32:27.000Z",
            "id": "893962936380780545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de s\u00e1bado...! #amigos #RN @ Parque Nacional das Dunas, Natal\u2026 https://t.co/VddDs9XAWH"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-08-05T22:18:31.000Z",
            "id": "893959428742971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/eqRL6es65t"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-08-05T22:17:09.000Z",
            "id": "893959085271334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/GtzdKGSuuS"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-08-05T22:13:32.000Z",
            "id": "893958175518597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/pki95qXRNS"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-08-05T21:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "12488442",
                        "start": 87,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "893953183344734209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional de Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/qa1eioI0cR via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-08-05T21:53:25.000Z",
            "id": "893953112100282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional de Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/aTgPgELVej"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2017-08-05T21:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "893951748120993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha migs Gaviaaaao ! \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #ESBH\ud83d\udcda\u2694\ufe0f #cabe\u00e7adealgali\ud83c\udf0a\ud83d\udc17\ud83c\udf41 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/193458fSnl"
        },
        {
            "author_id": "4896477502",
            "created_at": "2017-08-05T21:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "893951592679866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor maquiagem \u00e9 o sorriso no rosto @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/emy8hM6mPm"
        },
        {
            "author_id": "38523279",
            "created_at": "2017-08-05T21:40:00.000Z",
            "id": "893949735203221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/3iL7bRRcx2"
        },
        {
            "author_id": "79267710",
            "created_at": "2017-08-05T21:35:05.000Z",
            "id": "893948499112361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/yMGDgRw9oX"
        },
        {
            "author_id": "86849232",
            "created_at": "2017-08-05T21:07:30.000Z",
            "id": "893941555073044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/wjhmsFFcbX"
        },
        {
            "author_id": "278906217",
            "created_at": "2017-08-05T20:54:53.000Z",
            "id": "893938383432581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventurando ando https://t.co/ahH2ecPLmr"
        },
        {
            "author_id": "1389158550",
            "created_at": "2017-08-05T20:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "893938114032394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/71ionwtW4V"
        },
        {
            "author_id": "891965887225499648",
            "created_at": "2017-08-05T20:50:24.000Z",
            "id": "893937252413440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \"Am\u00e9rico Renn\u00e8 Giannetti\" / Pra\u00e7a da Amizade in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/pcBVKVycBr"
        },
        {
            "author_id": "231327098",
            "created_at": "2017-08-05T19:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "893918117981761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/6qccpAb24q"
        },
        {
            "author_id": "83611925",
            "created_at": "2017-08-05T19:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "893916354834812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Churros e Brigadeiro! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/msIYggDaRE"
        },
        {
            "author_id": "159732604",
            "created_at": "2017-08-05T19:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "893915989343129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal, o mesmo estava fechado, mais n\u00e3o perdemos a\u2026 https://t.co/9jSy9hRFqP"
        },
        {
            "author_id": "1502562456",
            "created_at": "2017-08-05T18:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "893905746697564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/KhG5QgcCIg\u00e9gasus 10 realiza salvamento de v\u00edtima no Parque Estadual do"
        },
        {
            "author_id": "271258697",
            "created_at": "2017-08-05T18:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "893904345179209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/zqMdiIRopq"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-08-05T18:33:55.000Z",
            "id": "893902905299922946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral https://t.co/UpVccqMtRR https://t.co/4Dg2BBlqXJ"
        },
        {
            "author_id": "322268152",
            "created_at": "2017-08-05T18:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "893900971713200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/eCDpd7iDxR"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-08-05T18:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "893900174392741890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/ZDHr9vsR92"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-08-05T17:49:56.000Z",
            "id": "893891836971950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Vem conhecer no blog https://t.co/IG7JyGsZ6F #parquenacionaldeitatiaia https://t.co/CIVl1Aak6X"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-08-05T17:45:39.000Z",
            "id": "893890761816780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o Recebe Volunt\u00e1rios de S\u00e3o Paulo e Outros Estados... https://t.co/I2jW2fqV7h"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2017-08-05T17:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "246453199",
                        "start": 13,
                        "username": "SDS_GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253034260",
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "893880556861218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, @SDS_GovSC e @ICMBio discutiram a execu\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, no Planalto Norte de SC. https://t.co/quaA1ecKrR"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-08-05T16:38:08.000Z",
            "id": "893873768162103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ohbpqOxdvk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-05T16:35:24.000Z",
            "id": "893873078886948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-08-05T16:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "893872288076103680",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from pablorochagram  \n\nO Cume da Branca de Neve localizada no Parque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/WiZWWhJpG6"
        },
        {
            "author_id": "58949613",
            "created_at": "2017-08-05T16:28:34.000Z",
            "id": "893871360820248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima mat\u00e9ria no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, regi\u00e3o rica e de beleza c\u00eanica que encanta, al\u00e9m... https://t.co/rqlVRKqq69"
        },
        {
            "author_id": "18089882",
            "created_at": "2017-08-05T16:01:24.000Z",
            "id": "893864522611662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria muito legal, leve e bem conduzida.\nVale assistir o v\u00eddeo! https://t.co/rWN2gs2X0q"
        },
        {
            "author_id": "1854831812",
            "created_at": "2017-08-05T15:27:49.000Z",
            "id": "893856071730778113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional  https://t.co/2uDWofJ7Rf"
        },
        {
            "author_id": "2226311944",
            "created_at": "2017-08-05T15:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.184333,
                        38.90171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "893851942354550785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vim fazer um safari meus putos! @ Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique https://t.co/OZbltwV16Y"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2017-08-05T15:06:46.000Z",
            "id": "893850776065454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0f\ud83c\udf33Situado em Derrubadas, O Parque Estadual do Turvo preserva as belezas presente na fauna e flora no Noroeste do... https://t.co/xVp3v1pI6Q"
        },
        {
            "author_id": "86174228",
            "created_at": "2017-08-05T14:48:45.000Z",
            "id": "893846243310534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons tempos de acampamento em Itatiaia https://t.co/odSvQdE0Il"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-08-05T14:30:03.000Z",
            "id": "893841535099441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito de Lazer chega amanh\u00e3 ao Parque Municipal de Itaipava https://t.co/u54StNqfXH"
        },
        {
            "author_id": "753049010689208321",
            "created_at": "2017-08-05T14:27:25.000Z",
            "id": "893840872294539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento kill yourself de hoje: esquecer a carteira de estudante pra entrar em um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2017-08-05T14:25:00.000Z",
            "id": "893840265651290115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Curtida da Semana do programa Front foi para a fanpage do Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina: https://t.co/OqFlDjW8c1 https://t.co/qL20MdagbT"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-08-05T13:29:09.000Z",
            "id": "893826207598379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/YTCilqFuZO"
        },
        {
            "author_id": "307515856",
            "created_at": "2017-08-05T13:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "893823988606095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude4f\n\n#lugarmagnifico \n#trilhandotrilhas \n#vivendo \n#positividademaxima @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/MXbyLkUW9K"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-05T13:17:13.000Z",
            "id": "893823205122736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/L5kjXRPfcY"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-05T13:04:09.000Z",
            "id": "893819918176661508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/chJKsbrPm3"
        },
        {
            "author_id": "3321645735",
            "created_at": "2017-08-05T13:00:04.000Z",
            "id": "893818888621838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m das seis trilhas dispon\u00edveis na Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi, existem estudos para a inclus\u00e3o de novos... https://t.co/IVQzxU5Rs9"
        },
        {
            "author_id": "801589234939346945",
            "created_at": "2017-08-05T12:46:16.000Z",
            "id": "893815416585433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Conserva\u00e7\u00e3o de Peixes Continentais e Manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o tema da revista cient\u00edfica BioBrasil... https://t.co/OQF5MQO5mX"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2017-08-05T11:52:49.000Z",
            "id": "893801965582462978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Bom Retiro no Parque Nacional da Tijuca, comendo lixo, uma invas\u00e3o que s\u00f3 acontece por que alumas... https://t.co/2c8Hbj0nFy"
        },
        {
            "author_id": "550682688",
            "created_at": "2017-08-05T11:43:38.000Z",
            "id": "893799656014172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/1NcGnnvEM1"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-08-05T09:34:15.000Z",
            "id": "893767093014994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/JF1WeJTsY3 https://t.co/8PMdkk0jej"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-08-05T09:29:17.000Z",
            "id": "893765846115504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias depois do fogo de final de Julho no Monumento Natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o, os animais selvagens n\u00e3o param de... https://t.co/ta6QDkNaak"
        },
        {
            "author_id": "56426664",
            "created_at": "2017-08-05T09:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2649,
                        41.8752799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "893763542091943939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#altodominho #arcosdevaldevez #portugal @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nfHku4hRzA"
        },
        {
            "author_id": "16309512",
            "created_at": "2017-08-05T08:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "893754878601830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pit\u00f5es do Ger\u00eas. #semfiltro #nofilter #sansfiltre @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jHcRVTtcO3"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-08-05T07:12:29.000Z",
            "id": "893731418987167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: nat1pons ..\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal - Belo Horizonte ..\n\ud83d\udc64\u2026 https://t.co/pSzmMhHx8y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-05T05:01:17.000Z",
            "id": "893698402214707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2017-08-05T04:19:15.000Z",
            "id": "893687822133202948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem no Parque Estadual da Serra Furada.\n.\n.\n.\n#hiking #trekking #santaebelacatarina\u2026 https://t.co/UShdOWy0GW"
        },
        {
            "author_id": "729092039225249793",
            "created_at": "2017-08-05T03:34:15.000Z",
            "id": "893676497113841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu, fumo no parque municipal mais n"
        },
        {
            "author_id": "213511204",
            "created_at": "2017-08-05T03:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.82941239,
                        19.75424866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01dc0e4321227453"
            },
            "id": "893676108708753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheers.... (@ Parque Municipal Imbert) https://t.co/60wyvUXnTb"
        },
        {
            "author_id": "239362058",
            "created_at": "2017-08-05T02:36:26.000Z",
            "id": "893661948860022788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ferrou!! Pegou j\u00e1 era. \ud83d\ude33\ud83d\ude33 @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara\u2026 https://t.co/UqlexvY9M4"
        },
        {
            "author_id": "893225978352345088",
            "created_at": "2017-08-05T02:07:04.000Z",
            "id": "893654556508176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1 Fizemos Nosso Plugin De FireBall! players n\u00e3o podem usar em \u00e1rea protegida estamos vendendo por 13 reais."
        },
        {
            "author_id": "239362058",
            "created_at": "2017-08-05T01:39:53.000Z",
            "id": "893647715040727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cas\u00f3rio rolando...\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen https://t.co/CycpHxJesO"
        },
        {
            "author_id": "593260783",
            "created_at": "2017-08-05T01:23:14.000Z",
            "id": "893643528525500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/cAuVPPZH1W"
        },
        {
            "author_id": "858884607898521601",
            "created_at": "2017-08-05T01:19:30.000Z",
            "id": "893642587210473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/3NLqyrY4DO"
        },
        {
            "author_id": "8961322",
            "created_at": "2017-08-05T00:37:10.000Z",
            "id": "893631933988487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China constr\u00f3i parque nacional para proteger pandas selvagens https://t.co/Ytojh1ADRp #blogs #feedly"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2017-08-05T00:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "143541505",
                        "start": 53,
                        "username": "xNathanyx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "893626259489644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @xnathanyx https://t.co/qxmSMDkWr9 https://t.co/mX9FgBXM4n"
        },
        {
            "author_id": "1049189899",
            "created_at": "2017-08-04T23:58:03.000Z",
            "id": "893622091018326017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E h\u00e1 quem defenda https://t.co/uXzcRKwEjv"
        },
        {
            "author_id": "108636618",
            "created_at": "2017-08-04T23:55:55.000Z",
            "id": "893621552046067717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/1nwpcAxSnT"
        },
        {
            "author_id": "2949352577",
            "created_at": "2017-08-04T23:46:57.000Z",
            "id": "893619296441683968",
            "in_reply_to_user_id": "1102251769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drxwdl Vou sair \u00e0s 18h e descer l\u00e1 no parque nacional pegar \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "858884607898521601",
            "created_at": "2017-08-04T23:44:55.000Z",
            "id": "893618783532838917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/rEU1yby3bL"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-08-04T23:35:02.000Z",
            "id": "893616298122465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice: O maior cart\u00e3o-postal da Cro\u00e1cia https://t.co/ytHn8Vuumq"
        },
        {
            "author_id": "888359232",
            "created_at": "2017-08-04T23:27:12.000Z",
            "id": "893614326132523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta:  Illas Atl\u00e1nticas convoca unha nova edici\u00f3n do concurso fotogr\u00e1fico e de relatos sobre o Parque Nacional https://t.co/Bd14PIo4CI https://t.co/JTor5em0nt"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-04T23:22:23.000Z",
            "id": "893613115186741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cururupu ganha plano de manejo e Casa do Pescador: Evento na reserva extrativista, no\u2026 https://t.co/wulNDvtQKc"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-04T23:18:11.000Z",
            "id": "893612055026061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nApreens\u00e3o ocorreu no Parque Estadual do Cant\u00e3o no munic\u00edpio de Caseara, oeste do Tocantins. Suspeitos fugiram deixando todos os materia\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2017-08-04T22:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "893607046221672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/k7Ty0HnuiP"
        },
        {
            "author_id": "37258019",
            "created_at": "2017-08-04T22:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "893604683071225858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/7PBXJ8Q7He"
        },
        {
            "author_id": "132258233",
            "created_at": "2017-08-04T22:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662368,
                        -30.34579523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "893599767590309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 se vai mais um dia!\n#sensual #nude # feminino #MarceloPacheco @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/eW0otwoW73"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-08-04T21:53:26.000Z",
            "id": "893590730375127041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/AmQhRr7NIu"
        },
        {
            "author_id": "117833930",
            "created_at": "2017-08-04T21:35:16.000Z",
            "id": "893586157061251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/3yw7QoA3Ll"
        },
        {
            "author_id": "54547924",
            "created_at": "2017-08-04T21:27:58.000Z",
            "id": "893584318525833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A outra agenda com o Julio foi no canteiro de obras da 1\u00aa etapa do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Pavilh\u00e3o de Eventos/Tatersal de Leil\u00f5es). https://t.co/BnMBjzoKGM"
        },
        {
            "author_id": "123732987",
            "created_at": "2017-08-04T21:23:30.000Z",
            "id": "893583195991662594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/qeTeSyutOX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-04T21:23:28.000Z",
            "id": "893583187108134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o co\u00edbe crimes em parque nacional e terra ind\u00edgena de Rond\u00f4nia https://t.co/Yhr4SlqKoa"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-08-04T21:10:01.000Z",
            "id": "893579801503518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#FotoDoDia Guarda-florestal armado no Parque Nacional Mago, na Eti\u00f3pia. Confira a galeria das Fotos do Dia: https://t.co/yYjAI50zMm https://t.co/efwFpui5GW"
        },
        {
            "author_id": "3233622939",
            "created_at": "2017-08-04T21:00:01.000Z",
            "id": "893577284061462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar ilumina #escola em reserva extrativista na #Amaz\u00f4nia https://t.co/UfbehnpBut"
        },
        {
            "author_id": "72033069",
            "created_at": "2017-08-04T20:21:39.000Z",
            "id": "893567631009210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EASGNzUYUA"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-04T20:17:00.000Z",
            "id": "893566461100163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que seu dia termine com a mesma tranquilidade do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). #wikiparques https://t.co/kFLiKBW5zR"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2017-08-04T20:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "893566400224264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paz\ud83d\udc9a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/5TjBp2wpfc"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-08-04T20:06:20.000Z",
            "id": "893563774879371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de adequa\u00e7\u00e3o e potencializa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jayme Ferragut mediante contrapartidas . \n== Parque... https://t.co/dcuhJTQw7d"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-08-04T20:01:00.000Z",
            "id": "893562434782470147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/of5tLMQTXP \ud83d\udd25 https://t.co/ebcW8Z5WP5"
        },
        {
            "author_id": "151941396",
            "created_at": "2017-08-04T19:44:03.000Z",
            "id": "893558168193826817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi s\u00e3o atrativo para regi\u00e3o: https://t.co/tVEkG6xfvP #trilha #serradojapi https://t.co/AMPWPvXUHd"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-08-04T19:36:13.000Z",
            "id": "893556197512560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 48 hectares no Parque Estadual da Vila Velha \u25b6 https://t.co/KgaXhXHWt4"
        },
        {
            "author_id": "554767658",
            "created_at": "2017-08-04T19:36:01.000Z",
            "id": "893556144895008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/52QLpQ9KkQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-04T19:35:25.000Z",
            "id": "893555996802641926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo ao lado de Floresta Estadual de Pederneiras mobiliza bombeiros\u00a0 https://t.co/G2Vxzf0Vnu"
        },
        {
            "author_id": "125771751",
            "created_at": "2017-08-04T19:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "893554624803852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural por natureza.\n\ud83d\udcf7\ud83d\udcf8 @mandy7rock @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uQvFkP0ASe"
        },
        {
            "author_id": "779573432",
            "created_at": "2017-08-04T19:28:57.000Z",
            "id": "893554368460472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO\nEdgar Martins, chefe do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, fala sobre inc\u00eandio florestal. https://t.co/6Qggw3guE0"
        },
        {
            "author_id": "226719953",
            "created_at": "2017-08-04T19:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "60334259",
                        "start": 53,
                        "username": "vhchamps"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "893552338606084100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @vhchamps https://t.co/dY9KafxKlX https://t.co/nvGK7Y51vZ"
        },
        {
            "author_id": "54733013",
            "created_at": "2017-08-04T19:20:37.000Z",
            "id": "893552272889847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BolsoLIXO https://t.co/8xp7QK6kXE"
        },
        {
            "author_id": "3394049232",
            "created_at": "2017-08-04T19:17:36.000Z",
            "id": "893551510373748741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Orqu\u00eddea Xylobium Leontoglossum / Bosque AltoAndino / Parque Nacional Natural Los Nevados / Colombia https://t.co/8xcIjaNNb4"
        },
        {
            "author_id": "1434420002",
            "created_at": "2017-08-04T19:16:13.000Z",
            "id": "893551165853642752",
            "in_reply_to_user_id": "135261209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fueractmare Parque municipal de barranco, al costado de R\u00fastica!"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2017-08-04T18:57:31.000Z",
            "id": "893546458498072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateando com o Prefeito deste s\u00e1bado ser\u00e1 no Parque Municipal\nhttps://t.co/FUoy5kafxX https://t.co/iWiAfjYh8T"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2017-08-04T18:51:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "893544926578974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#OpMaravalhaII: h\u00e1 ind\u00edcios que estes estabelecimentos receptavam madeira ilegal extra\u00edda de Terras Ind\u00edgenas e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2017-08-04T18:51:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "893544845272371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "... proveniente da Terra Ind\u00edgena Caru, da Terra Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia e da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi #OpMaravalhaII"
        },
        {
            "author_id": "224853206",
            "created_at": "2017-08-04T17:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "154584057",
                        "start": 0,
                        "username": "Heriom_Alves"
                    }
                ]
            },
            "id": "893531576314851329",
            "in_reply_to_user_id": "154584057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heriom_Alves Exatamente!!! Lembrei de outro lugar: Parque Nacional de JERICOACOARA... seria uma boa tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "43577947",
            "created_at": "2017-08-04T17:50:25.000Z",
            "id": "893529573417242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia destes ele acorda para a verdade. D\u00b4us \u00e9 grande. https://t.co/hLhNTBpOOB"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-04T17:39:00.000Z",
            "id": "893526699782029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 o Monumento Natural Serra das Torres, no Esp\u00edrito Santo. Veja mais em: https://t.co/LqXzA9nXiA \n\n#wikiparques https://t.co/C0OwuPtTzN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-08-04T17:35:52.000Z",
            "id": "893525908186947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o tem tempo ruim aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \"Encantadora mesmo com o tempo nublado\" disse o visitante Gustavo Cidral. https://t.co/6GRdDMrK7Z"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-08-04T17:19:41.000Z",
            "id": "893521838558629892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udc77Estar\u00e3o abertas vagas para o curso de condutores do Parque Estadual do Desengano! Confira o edital no nosso site: https://t.co/FErWZ43NMc https://t.co/r15k7Z5Xg9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-04T17:15:17.000Z",
            "id": "893520729240678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcf9\ud83c\udf0f Veja um pouco dos atrativos do nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca! Conhe\u00e7a a trilha para Enseada do Bananal! https://t.co/J6YnGwcQmV"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-08-04T17:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "893520420753752066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crescimento interior muda a nossa realidade. \ud83d\udc4a @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/m4gQic0j0t"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-08-04T16:57:50.000Z",
            "id": "893516338882334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i j\u00e1 tem quase 50% do seu territ\u00f3rio protegido como parque ou outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o, est\u00e1... https://t.co/sarAvUcVuX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-04T16:51:18.000Z",
            "id": "893514693855371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-08-04T16:40:01.000Z",
            "id": "893511853099319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fim de tarde no Lago Moraine, no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1\n\ud83d\udcf8: Paulo da Silva\nEnvie a #SuaFoto para https://t.co/lb8POIxMnO e participe. https://t.co/ZrMBGKXwk4"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-04T16:39:11.000Z",
            "id": "893511643367436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/7K77QEqgqY"
        },
        {
            "author_id": "257062861",
            "created_at": "2017-08-04T16:30:27.000Z",
            "id": "893509446034497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama a natureza pode conhecer a Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi atrav\u00e9s de visitas ... https://t.co/CHkXaAsvmE https://t.co/AAYT4yAol9"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-08-04T16:13:40.000Z",
            "id": "893505224127729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Linear Tiquatira Engenheiro Werner Eug\u00eanio Zulauf. https://t.co/eDRE3Q2gXv"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-04T15:58:35.000Z",
            "id": "893501426332090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   A primeira edi\u00e7\u00e3o da iniciativa foi no Parque Estadual Serra Verde."
        },
        {
            "author_id": "2598570864",
            "created_at": "2017-08-04T15:47:38.000Z",
            "id": "893498672889176069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5gI7AOlucc"
        },
        {
            "author_id": "2598570864",
            "created_at": "2017-08-04T15:47:37.000Z",
            "id": "893498668149481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5gI7AO3SNC"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2017-08-04T15:39:13.000Z",
            "id": "893496555587502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/xhQbMPXdNS"
        },
        {
            "author_id": "292390016",
            "created_at": "2017-08-04T14:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3677576053",
                        "start": 0,
                        "username": "vinicius_cliger"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "454061147",
                        "start": 17,
                        "username": "subeida1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3320561920",
                        "start": 27,
                        "username": "ElZorroRjo"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "952451876",
                        "start": 39,
                        "username": "cavalinhodocec"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3301926058",
                        "start": 55,
                        "username": "SacCruzeiro_"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "720799707",
                        "start": 69,
                        "username": "CruzeiroMari"
                    }
                ]
            },
            "id": "893481070015991809",
            "in_reply_to_user_id": "3677576053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinicius_cliger @subeida1 @ElZorroRjo @CavalinhoDoCEC @SacCruzeiro_ @CruzeiroMari N\u00e3o sei que tipo de benef\u00edcios tem. Vanderlei e Neco tem um carrinho no Parque Municipal. Uma pena."
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2017-08-04T14:14:08.000Z",
            "id": "893475142034112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quantos hectares de \u00e1rea protegida j\u00e1 arderam este ano? https://t.co/YexTBWBVUC https://t.co/RHBUjVaCBi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_AlexGavea_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_AlexGavea_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_AlexGavea_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MittchellV].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MittchellV",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MittchellV"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [monihyung].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "monihyung",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "monihyung"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CruzeiroMari].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CruzeiroMari",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CruzeiroMari"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Branco, Brasil",
                "id": "256503f7233794c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matur\u00e9ia, Brasil",
                "id": "848baa30b7d09a78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Uruguai",
                "id": "d0f5be1262dee9aa",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pains, Brasil",
                "id": "5c7281ce1cfafd6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u",
                "id": "08321b0711550000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Imbert, Dominican Republic",
                "id": "01dc0e4321227453",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50819258",
                "name": "Minas Faz Ci\u00eancia",
                "username": "minasfazciencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058602332",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "dlgcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44656806",
                "name": "Vin\u00edcius Caricatte",
                "username": "ColeTodoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81955325",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "Marcelotoledopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308789332",
                "name": "Gabi",
                "username": "Petkovic10e43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48458901",
                "name": "forestacademy",
                "username": "portugaltreeFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32452636",
                "name": "Lajedo",
                "username": "lajedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702210411723157504",
                "name": "Estudio Sadhana de Antar Yoga",
                "username": "SadhanaYogaHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109085799",
                "name": "Jorge Galindo",
                "username": "galindojorgeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82880482",
                "name": "Alessandra Alves",
                "username": "alvesalessandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105565698",
                "name": "Mel",
                "username": "MeeeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355601503",
                "name": "Henrique Corr\u00eaa",
                "username": "henriquexcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216156088",
                "name": "lu",
                "username": "1lualvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107990844",
                "name": "Raimundo Soares",
                "username": "SoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526596615",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc5b. \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \u2729",
                "username": "13fabixx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837742237345787908",
                "name": "LiberalNews",
                "username": "LiberalNews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24960955",
                "name": "Hudson Zanoni",
                "username": "HudsonZanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255795146",
                "name": "Prof. Carlos Barbosa",
                "username": "carlosavbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332008468",
                "name": "sabrina",
                "username": "marterizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757590919877169152",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udf7b\ud83c\udfb6\ud83d\udc96",
                "username": "alwayshappy1513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82683880",
                "name": "Regina Moreira \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginam66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220978378",
                "name": "Portal Acontece",
                "username": "portalacontece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94209256",
                "name": "Neide Carlos",
                "username": "blogneidecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347319610",
                "name": "osantarem.com.br",
                "username": "osantaremsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210635616",
                "name": "Kellen Eduarda",
                "username": "kelleneduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565044375",
                "name": "Col\u00e9gio Santo Agostinho S\u00e3o Paulo",
                "username": "colegiosasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134334453",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafa_augusto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112145288",
                "name": "Chico Lobo",
                "username": "Chico_Lobo_CHLB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250676116",
                "name": "Empregos Ambientais",
                "username": "empregosamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68291047",
                "name": "Mauro Sampaio",
                "username": "MauroASampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305211035",
                "name": "dani from the block",
                "username": "lelinhatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70961202",
                "name": "Diego - Lula 2022 \u2b50",
                "username": "diegoihs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40530854",
                "name": "smilinguido em moda amarela",
                "username": "jupiterrsound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17564677",
                "name": "ac\u00fastico em manguinhos",
                "username": "gusthavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144002823",
                "name": "Jenny Gonzales",
                "username": "jennybrfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28519044",
                "name": "Irio",
                "username": "IrioP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067997912",
                "name": "A_Gazeta",
                "username": "Gazetagz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757164690",
                "name": "WALMIR GUTUZZO\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                "username": "WGutuzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387268548",
                "name": "Machupicchu Terra",
                "username": "MachupichuTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134120734",
                "name": "Ana Luna",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864521611600384001",
                "name": "Marcelo Pereira beta",
                "username": "Marcelo77138800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705914867602071552",
                "name": "De Castro, Caio.",
                "username": "pizzadecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19073473",
                "name": "dai",
                "username": "wildedave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192356713",
                "name": "Ivana Lucena",
                "username": "prof_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264777457892298753",
                "name": "kira",
                "username": "JoeKira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63900817",
                "name": "F\u00e1bio O. In\u00e1cio",
                "username": "fabioinacio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52554297",
                "name": "Marco Esch",
                "username": "marcoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369301283",
                "name": "wuis",
                "username": "MestreMontas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154981071",
                "name": "Os Z\u00e8z",
                "username": "os_zez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20768685",
                "name": "Yeralffi Arache",
                "username": "yeralffir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861304686237896705",
                "name": "Portal Agronoticias",
                "username": "PAagronoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82203928",
                "name": "Yas",
                "username": "gaysmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39279638",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroMaffra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2871029939",
                "name": "\u2661 howedes\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "skjoldame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607838895",
                "name": "angelo.souzasilva",
                "username": "angelosambacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336809525",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "victoriaschef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726677732",
                "name": "Bolin",
                "username": "HigorO_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364805353",
                "name": "marcia marques",
                "username": "marciamarquesAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169488471",
                "name": "Geraldo Barbosa",
                "username": "Geraldo_14F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57809496",
                "name": "M\u00e1rcio Rangel",
                "username": "blogdomr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3631409602",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "Jrochaquest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719312242194432000",
                "name": "Jorge Roberto De Sou",
                "username": "jrobertow1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11460192",
                "name": "Haroldo Azevedo",
                "username": "haroldoazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59634299",
                "name": "R\u00ea Fernandes",
                "username": "natimusbeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288982501",
                "name": "#FicaEmCasa",
                "username": "joaolucioavotf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108233650",
                "name": "RominaSSBatista",
                "username": "RominaSSBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522383065",
                "name": "gabs",
                "username": "gabsfrezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273047372",
                "name": "Dinha reporterpb",
                "username": "DDDINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173622906",
                "name": "Tai Almeida",
                "username": "taialmeiida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860279295",
                "name": "PROGRAMA TEM\u00c1TICOS",
                "username": "prtematicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171770795",
                "name": "Kelbe",
                "username": "kelbee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136360045",
                "name": "Barroso EM DIA",
                "username": "barrosoemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740396641",
                "name": "Rinaldo #rinampa",
                "username": "Rinampareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135715031",
                "name": "vanessa viana cunha",
                "username": "vanessaviana44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432867514",
                "name": "Fl\u00e1via Magalh\u00e3es",
                "username": "farquitetando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68771344",
                "name": "Lulu.",
                "username": "nannribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9859172",
                "name": "Dave \u2b50\u2b50 Mason",
                "username": "dcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149313596",
                "name": "Folha de S\u00e3o Paulo",
                "username": "folhaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508398895",
                "name": "vermelho",
                "username": "vermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249145481",
                "name": "TemporadaLivre.com",
                "username": "temporadalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30893561",
                "name": "Roberto Ameriot Jr",
                "username": "Rameriot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306028851",
                "name": "Wamberto Picolli",
                "username": "VerWamberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318708181",
                "name": "Leonardo Henrique",
                "username": "LeonardoSekuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22724910",
                "name": "#Profa. DENISE DE MATTOS #FORASALLES",
                "username": "denisedemattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374463100",
                "name": "MiraOnline Jornal",
                "username": "JornalMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888498339905511424",
                "name": "Luis Amaral",
                "username": "gafanhoto2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41799601",
                "name": "Ros\u00e1rio Rocha",
                "username": "rosarinho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265227586",
                "name": "setetur transportes",
                "username": "seteturtranspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109599976",
                "name": "Adalberto Carneiro",
                "username": "TomKenny37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212293323",
                "name": "jornal",
                "username": "etcetaljorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735052940608741384",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52 \u2740",
                "username": "carollsouzaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41053113",
                "name": "Tha\u00eds Camir",
                "username": "thaiscamir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125437204",
                "name": "Jos\u00e9 Silva",
                "username": "jcfernsndes250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819295506941755394",
                "name": "Manuelmodestogranado",
                "username": "Manuelmodestog2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15896379",
                "name": "Quociente Cultural\u00ae\u26a0\ufe0f\ud83d\udd1e",
                "username": "GloriaSacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337718764",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Raupp1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280974733",
                "name": "Daniel Pina",
                "username": "selenius1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52794039",
                "name": "Guilherme Castro \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PT13.2022",
                "username": "GCastroAidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4040505376",
                "name": "flavia regina",
                "username": "flaviarmachado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95000203",
                "name": "JARI",
                "username": "jarimauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73000224",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "olgamariabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890177271776071683",
                "name": "\u00canio Silva",
                "username": "eniossilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772872616554205184",
                "name": "Andr\u00e9 Miranda #TimBe",
                "username": "AndrdeMirandac2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163784070",
                "name": "Josenilda Duarte",
                "username": "josenildaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272741381",
                "name": "Gilmara Escouto",
                "username": "gilescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51447110",
                "name": "Andr\u00e9a Maia",
                "username": "Andreacasanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598711593",
                "name": "Do Sof\u00e1",
                "username": "dosofablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3976390457",
                "name": "Aline Trancoso Viana",
                "username": "trancoso_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183676799",
                "name": "bibi",
                "username": "bimoraees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628758716",
                "name": "Bom Dia M.P.",
                "username": "BomDiaMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219665187",
                "name": "Brubs \u264a",
                "username": "Um4Bip0l4r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4748384787",
                "name": "Mi Bella Quisqueya",
                "username": "MBellaQuisqueya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82196223",
                "name": "isac alves pereira",
                "username": "GATESWAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442328835",
                "name": "deir jose de sa",
                "username": "drdjosa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613982176",
                "name": "Eulalia",
                "username": "dantas_eulalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774701995",
                "name": "\ud835\ude03 \ud835\uddf6 \ud835\ude01 \ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddff \ud835\uddf6 \ud835\uddee\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "VictoriaPiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872865532395094018",
                "name": "pilo #tim beta",
                "username": "Euclide00957789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790296313",
                "name": "Andr\u00e9 Silva",
                "username": "andredjesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875405622027710464",
                "name": "Ana#tim beta",
                "username": "karolinagusmao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79538042",
                "name": "bby gal",
                "username": "jehsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62126978",
                "name": "Rodrigo Cury",
                "username": "rodrigocury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268552159",
                "name": "valentine",
                "username": "suukitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460055086",
                "name": "Eduarda Martins",
                "username": "Eduarda_martinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870984575383736320",
                "name": "Silvia Lima",
                "username": "lima_scris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40222377",
                "name": "Sonaira Matoso",
                "username": "SoMatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57822609",
                "name": "Leandro Garcia",
                "username": "leanpgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293733440",
                "name": "vini",
                "username": "Vinicius_Ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220733006",
                "name": "Gui",
                "username": "guimartiinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739106555539402752",
                "name": "Gabi Rom\u00e3o",
                "username": "romao_gabi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338493718",
                "name": "leo conti",
                "username": "elCabrunc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90054860",
                "name": "cadelinha da gaga",
                "username": "joaobaroncelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731212509089308672",
                "name": "MB",
                "username": "duedubrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74819153",
                "name": "jairo raymundo",
                "username": "jairoraymundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296273911",
                "name": "maria",
                "username": "alIycemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888868156277743616",
                "name": "\ud83c\udf31 PortugalTree \u2666\ufe0f",
                "username": "PortugalTree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555163211",
                "name": "Alisson silveira",
                "username": "alissonmaninho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11468012",
                "name": "Querida Superhist",
                "username": "mademmoiselleSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179282122",
                "name": "sour",
                "username": "consultinpsycho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86405557",
                "name": "Blue paladin of Voltron",
                "username": "jccristaule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203051855",
                "name": "Mammutt_Assessoria",
                "username": "Assessoria_FIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116481327",
                "name": "Diego Rosa",
                "username": "diheguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409972201",
                "name": "Jhonatan Sousa (Sid)",
                "username": "jdjhonathanjd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14341495",
                "name": "Adolfo Neto",
                "username": "adolfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61542032",
                "name": "Denise Stelman",
                "username": "denisestelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16221220",
                "name": "tiagozacari",
                "username": "tiagozacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389809054",
                "name": "DOXUM \ud83e\ude9e",
                "username": "biadoxum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99791713",
                "name": "M\u0414rc\u00d8\ufbfc L\u00e9p\u00ef\u0110\u00d8",
                "username": "marcoszeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52469892",
                "name": "Mayender A. de Souza",
                "username": "Mayender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092268845",
                "name": "Joana Souza",
                "username": "restauranteseb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16080768",
                "name": "Andres Rodr\u00edguez R",
                "username": "pescuezarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082230141",
                "name": "Mari",
                "username": "Maribacelar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383947961",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94",
                "username": "lucasmoraisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583060350",
                "name": "Thales",
                "username": "soaresb93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d\ud83d\udea9",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326517230",
                "name": "i\u00e1 ferreira",
                "username": "umsatelite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375539398",
                "name": "Ka \ud83c\udf33",
                "username": "karynaSousa28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247216960",
                "name": "Carine Chamon - VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89 \ud83d\ude37",
                "username": "carinechamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2271712518",
                "name": "Henrique Conti",
                "username": "vereadorconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888410245508341765",
                "name": "Eu Vou e Pronto",
                "username": "euvouepronto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16916772",
                "name": "Victor Toledo",
                "username": "victortoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550682688",
                "name": "Salete Barcki",
                "username": "saletebarcki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385048981",
                "name": "Concha \u00c1vila",
                "username": "ConchaAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92856289",
                "name": "TR",
                "username": "thieres__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152752741",
                "name": "Terapeuta de Vidas Presentes",
                "username": "edu_redator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865022548190388224",
                "name": "Te\u00f3filo Calado",
                "username": "TeofiloCalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258014267",
                "name": "Jaime J\u00fanior/J\u00fanior do Jaime",
                "username": "jaimejunior10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56885570",
                "name": "Luana Barreto",
                "username": "lubarreto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73905639",
                "name": "Marcia",
                "username": "MarciaParioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48185201",
                "name": "Jose Antonio Sousa",
                "username": "joseasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194689758",
                "name": "Gabrielly Gomes",
                "username": "gabriellygs1710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122553341",
                "name": "camiis \u2649",
                "username": "camiissmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2497791233",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gioomlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743945977149726720",
                "name": "hemilly",
                "username": "coelho_hemilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3506754316",
                "name": "Kiih",
                "username": "wxngjckson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26001821",
                "name": "Pedro Thiago",
                "username": "pthago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633692836",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anapplacides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829055705",
                "name": "Su\u00e9len Veleda",
                "username": "suveleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896477502",
                "name": "\u00bb bibi \u00ab",
                "username": "afe_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38523279",
                "name": "edilene do pole dance",
                "username": "coroabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267710",
                "name": "jv",
                "username": "vitingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86849232",
                "name": "Talita Souza#Timbeta",
                "username": "GirlTata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278906217",
                "name": "doris cortez",
                "username": "doriscortez85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389158550",
                "name": "juni",
                "username": "Cintialps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891965887225499648",
                "name": "Carlos Tim Beta",
                "username": "CarlosF487303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231327098",
                "name": "Chino",
                "username": "ChinoGaffuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83611925",
                "name": "AfroDiva - A Godiva do Iraj\u00e1",
                "username": "afro_nte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159732604",
                "name": "Graydson Medeiros",
                "username": "graydsonmedeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502562456",
                "name": "Joaquim Carvalho Net",
                "username": "carvalhoscred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271258697",
                "name": "Claudinho Petroni",
                "username": "ClaudinhoPetron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322268152",
                "name": "Zenilton",
                "username": "zenilton9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246453199",
                "name": "SDS_SC",
                "username": "SDS_GovSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58949613",
                "name": "Rafael Barreira",
                "username": "rafaelbarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18089882",
                "name": "Mark B. R\u00f6ttenberg",
                "username": "rottenberg_mark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854831812",
                "name": "Carlos A. Pompei",
                "username": "carlos_pompei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226311944",
                "name": "Bruno Pinho",
                "username": "OcanalBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86174228",
                "name": "Laerty",
                "username": "lahyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753049010689208321",
                "name": "laralala",
                "username": "lrasct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307515856",
                "name": "drigo Freitas",
                "username": "FreitasDrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321645735",
                "name": "Jornal da Regi\u00e3o",
                "username": "jornal_regiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801589234939346945",
                "name": "MoveINMA",
                "username": "MoveInma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56426664",
                "name": "Roberto Boaes",
                "username": "RobertoBoaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16309512",
                "name": "Ana Isabel Soares",
                "username": "Rebolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729092039225249793",
                "name": "John Frusciante!",
                "username": "pedroalmeida_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213511204",
                "name": "Alejandro Paula",
                "username": "Alejandr0w_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239362058",
                "name": "Raphael Nogueira",
                "username": "raphanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893225978352345088",
                "name": "\u2726 RainbowDev\u2018s \u2726",
                "username": "RAINBOWdevs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593260783",
                "name": "Jos\u00e9 de M. Heringer",
                "username": "jmheringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858884607898521601",
                "name": "Ana#parceirosbeta",
                "username": "RoAnarooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8961322",
                "name": "M.Y.H.",
                "username": "myumih54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182318864",
                "name": "LudBlogayra \u2720",
                "username": "LudHofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143541505",
                "name": "Nathy Lima",
                "username": "xNathanyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049189899",
                "name": "luky",
                "username": "H_Groudon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108636618",
                "name": "admario chiappinotto",
                "username": "didichiapinotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949352577",
                "name": "mila",
                "username": "camisbatistta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888359232",
                "name": "Total Galicia",
                "username": "TotalGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37258019",
                "name": "leticia",
                "username": "letozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258233",
                "name": "MARCELO PACHECO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thephotografer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117833930",
                "name": "Japa Girl",
                "username": "_japagirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54547924",
                "name": "Vander Loubet",
                "username": "vanderloubet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123732987",
                "name": "Mamede Le\u00e3o",
                "username": "blogdomamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233622939",
                "name": "Casa dos Ventos",
                "username": "acasadosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72033069",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "diego1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151941396",
                "name": "TVTEC Jundia\u00ed",
                "username": "tvtecjundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554767658",
                "name": "Bruubez",
                "username": "BuhLGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125771751",
                "name": "roger\u00e3obala01",
                "username": "rogerbeats01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779573432",
                "name": "O melhor da Baixada",
                "username": "melhordabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226719953",
                "name": "Baby Boy",
                "username": "fuckinglibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60334259",
                "name": "\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd64",
                "username": "vhchamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54733013",
                "name": "JonasAraujo",
                "username": "JonasOjuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394049232",
                "name": "AndigenA / Monta\u00f1a para Todxs",
                "username": "AAndigen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434420002",
                "name": "LiriosRojos",
                "username": "liriosrojos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224853206",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd74\ud83c\udd75\ud83c\udd75\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d \ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd77\ud83c\udd7e",
                "username": "Jeff_Coelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154584057",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "Heriom_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43577947",
                "name": "Iria Barradas",
                "username": "iriabarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257062861",
                "name": "Portal A Verdade",
                "username": "jvregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598570864",
                "name": "eliane regina",
                "username": "elianereginaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62550372",
                "name": "Wilton Neto",
                "username": "wiltonneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292390016",
                "name": "Junior Brasil",
                "username": "juniorbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3677576053",
                "name": "CIiger",
                "username": "vinicius_cliger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320561920",
                "name": "M\u00e1rcio Moreira",
                "username": "ElZorroRjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952451876",
                "name": "Cavalinho do Cruzeiro",
                "username": "cavalinhodocec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301926058",
                "name": "Sac Cruzeiro",
                "username": "SacCruzeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "895297011863441408",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jozrx40av1nmbi8letdomuae9abh",
        "oldest_id": "893475142034112512",
        "result_count": 499
    }
}