{
    "data": [
        {
            "author_id": "2581238556",
            "created_at": "2017-07-06T00:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "882751501675974657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/43Zln0PFH6"
        },
        {
            "author_id": "3131335912",
            "created_at": "2017-07-05T23:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882750801004900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8qh3PvhGLG Calanque D\u00b4En Vau, no Parque Nacional das Calanques"
        },
        {
            "author_id": "143806474",
            "created_at": "2017-07-05T23:57:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "882750416496214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/4wFLXgSuhi"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-07-05T23:53:51.000Z",
            "id": "882749394625417220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece novo roteiro ciclotur\u00edstico https://t.co/qFpoVUNReg"
        },
        {
            "author_id": "30978185",
            "created_at": "2017-07-05T23:52:35.000Z",
            "id": "882749076688732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m evacua esse estado e faz um parque nacional https://t.co/4qDrSxDANT"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-07-05T23:51:13.000Z",
            "id": "882748735863889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea ambiental Berneck se torna em definitivo o maior parque municipal de VG  https://t.co/yRZC1Gwezl #noticias"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-07-05T23:49:22.000Z",
            "id": "882748266332422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea ambiental Berneck se torna em definitivo o maior parque municipal de VG https://t.co/hGndfq1W5k #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2889322499",
            "created_at": "2017-07-05T23:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 53,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "882747293430054913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitt_rosa https://t.co/eQV3humeim"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2017-07-05T23:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2388762760",
                        "start": 64,
                        "username": "GugaSantiiago"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "770794855979024384",
                        "start": 79,
                        "username": "Pv_Padela"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "722931507208314880",
                        "start": 90,
                        "username": "kaasantiagooo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "882745119572725761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho 18 n\u00e9 bb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gugasantiiago @pv_padela @kaasantiagooo) https://t.co/WaljV8jSLk"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2017-07-05T23:35:33.000Z",
            "id": "882744789216768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandono do Parque Nacional Aparados da Serra RS. N\u00e3o se cobra entrada, manuten\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria de bancos, \u00e1reas de... https://t.co/K58iUIf7Ic"
        },
        {
            "author_id": "368907910",
            "created_at": "2017-07-05T23:17:35.000Z",
            "id": "882740268625047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem parece que t\u00f4 congelando \ud83d\ude43 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/l64ZLBSLwm"
        },
        {
            "author_id": "86173710",
            "created_at": "2017-07-05T23:15:02.000Z",
            "id": "882739627291029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM PRESOS \nAgentes da 4\u00aa Unidade de Pol\u00edcia Ambiental (Upam), sediada no Parque Estadual Cunhambebe, flagraram,... https://t.co/2cGpRGq05e"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-07-05T23:03:58.000Z",
            "id": "882736843925708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa analisa vegeta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas \u00famidas do Parque Estadual do Ibitipoca | Not\u00edcias UFJF https://t.co/UvQXzMqd1V"
        },
        {
            "author_id": "516036274",
            "created_at": "2017-07-05T23:02:21.000Z",
            "id": "882736435303993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como funciona a visita no Parque Estadual Vila Velha https://t.co/wyXwj3zDoI"
        },
        {
            "author_id": "722931507208314880",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2388762760",
                        "start": 92,
                        "username": "GugaSantiiago"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "882736018360868865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu soubesse que era assim, eu nem vinha (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gugasantiiago) https://t.co/24iCdEQnd7"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:04.000Z",
            "id": "882735859602214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/Ig04mhWRsU"
        },
        {
            "author_id": "246236240",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:03.000Z",
            "id": "882735857345679362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/q2YwUavcOw"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:03.000Z",
            "id": "882735855990865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/h5EcqHpzTI"
        },
        {
            "author_id": "88993465",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:02.000Z",
            "id": "882735852698439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/NDQZGIiZVt"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-05T22:18:03.000Z",
            "id": "882725289746452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/xGtPMWgRtB"
        },
        {
            "author_id": "780211371418017792",
            "created_at": "2017-07-05T22:17:17.000Z",
            "id": "882725094447087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/emwfwtdMD5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-05T22:13:28.000Z",
            "id": "882724133703954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Laranjeiras, Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - SC: https://t.co/kBQGi6pcFY"
        },
        {
            "author_id": "2388762760",
            "created_at": "2017-07-05T22:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "882723776940695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta uma uva \ud83e\udd17 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/lnPQ4v9TA6"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2017-07-05T22:00:27.000Z",
            "id": "882720858741108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos por imensos Diabos da... https://t.co/C11aAMdrne"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2017-07-05T21:59:06.000Z",
            "id": "882720519346413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio fica a 7 km, da cidade de Quepos, na Costa Rica. O parque foi criado em 1972 e... https://t.co/YtocEXtNYb"
        },
        {
            "author_id": "165271002",
            "created_at": "2017-07-05T21:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "882719379665899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida!! #bora (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/aEjmDKh3dE"
        },
        {
            "author_id": "285865311",
            "created_at": "2017-07-05T21:36:26.000Z",
            "id": "882714815785041925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade chegando no Parque Estadual do Ibitipoca \n#IbitipocaMG #Ibitipoca #ParqueEstadualDoIbitipoca #MTur #tur\u2026 https://t.co/4KVK3foEhn https://t.co/nkNj3tHYL4"
        },
        {
            "author_id": "14297332",
            "created_at": "2017-07-05T21:25:53.000Z",
            "id": "882712158290751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 30 papagaios-de-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/zFTbUbxoDc"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-05T20:24:37.000Z",
            "id": "882696740670984193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanha da Mesa Table Mountain National Park / Tafelberg  Nasionale Park - \u00c1frica do Sul / South Africa \ud83d\udcf7tipocoisaetal https://t.co/RW7L3fSGeI"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-07-05T20:19:50.000Z",
            "id": "882695536872239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #Ibitipoca \u00e9 o parque mais visitado de #MG e est\u00e1 entre os dez mais procurados por turistas no Brasil. Saiba mais: https://t.co/7m0iUptyCd https://t.co/7xt9uRGGlO"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-07-05T20:17:01.000Z",
            "id": "882694829175656450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual do #Ibitipoca? Nesta semana, a reserva repleta de lindas grutas e cachoeiras completa 44 anos de cria\u00e7\u00e3o.\ud83d\udc4f\ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2017-07-05T20:13:33.000Z",
            "id": "882693955552411651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Parque Estadual do Ibitipoca comemora 44 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/hNbTARsRcj"
        },
        {
            "author_id": "4892665918",
            "created_at": "2017-07-05T19:52:50.000Z",
            "id": "882688740711432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "site do parque nacional n colabora, vou ficar em casa mrm"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2017-07-05T19:45:58.000Z",
            "id": "882687014809808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro, que percorre por meio de trilhas a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, \u00e9 resultado de um... https://t.co/wCS6x6jDxo"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-07-05T19:31:30.000Z",
            "id": "882683372543389698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/s8RvG2oBF3"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2017-07-05T19:29:11.000Z",
            "id": "882682790726250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pauta c/ ministro Sarney Filho, est\u00e1 a preocupa\u00e7\u00e3o c/ a proposta de concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada https://t.co/S5Le2Cnbqj"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2017-07-05T19:26:15.000Z",
            "id": "882682053589950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erika Kokay e lideran\u00e7as reunem-se c/ ministro Sarney Filho, p/ tratar da Floresta Nacional de Brasilia e Parque Nacional de Brasilia"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-05T19:15:25.000Z",
            "id": "882679326411546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "20923957",
            "created_at": "2017-07-05T18:56:17.000Z",
            "id": "882674513367924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e a justa indeniza\u00e7\u00e3o aos propriet\u00e1rios do Portal Revista Safra, confira: https://t.co/8ug5SYyqxA"
        },
        {
            "author_id": "3388393797",
            "created_at": "2017-07-05T18:47:25.000Z",
            "id": "882672279997624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Encontro dos Rios\u00a0\u00e9 o\u00a0Bar e Restaurante Flutuante,\u2026 https://t.co/JJsix8DAfo"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2017-07-05T18:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882669162421735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ovlXgD86tj"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2017-07-05T18:29:01.000Z",
            "id": "882667649301458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente \n\nParque Estadual Serrado Mar tem programa\u00e7\u00e3o especial no m\u00eas das #f\u00e9rias escolares --- https://t.co/1a4doPOYbF https://t.co/RM4IwbzECQ"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2017-07-05T18:15:14.000Z",
            "id": "882664179777380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 de Barueri \u00e9 neste fim de semana, no Parque Municipal, com \u201cRastap\u00e9\u201d e \u201cMarcos &amp; Belutti\u201d gr\u00e1tis https://t.co/uSeVGNSVpC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-05T17:55:59.000Z",
            "id": "882659335507255297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos nesta quinta https://t.co/HTQdhvdO9Z https://t.co/cZ90WMMdAw"
        },
        {
            "author_id": "2925015219",
            "created_at": "2017-07-05T17:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "882658237866225670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/LgfoARgatQ"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2017-07-05T17:35:20.000Z",
            "id": "882654138085068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: Ver o dia nascer no pico da bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3 na divisa de MG/ES"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-05T17:33:06.000Z",
            "id": "882653578090999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udc77 Equipe de guarda-parques do Parque Estadual da Serra da Tiririca realizando notifica\u00e7\u00e3o preventiva de inc\u00eandio, em Maravista. https://t.co/8uT0bh35kq"
        },
        {
            "author_id": "53050509",
            "created_at": "2017-07-05T17:02:44.000Z",
            "id": "882645934873640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um banho nesta lagoa transparente? Ela fica no bel\u00edssimo Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, destino oferecido pela #Visual. https://t.co/qbtvcMquMs"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2017-07-05T17:00:04.000Z",
            "id": "882645265655767041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9\u00ba \u201cFestival de Inverno\u201d e 5\u00ba \u201cFestival Tur\u00edstico e Gastron\u00f4mico\u201d\n ocorrem simultaneamente no Parque Municipal de... https://t.co/OvvLmZeONi"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-07-05T17:00:04.000Z",
            "id": "882645262887530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DE RUA PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\nINSCREVA-SE!... https://t.co/hgGeLznn8F"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-07-05T16:58:42.000Z",
            "id": "882644921718624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Jardim Herculano. https://t.co/SdCqebX7aR"
        },
        {
            "author_id": "874996022623313920",
            "created_at": "2017-07-05T16:43:09.000Z",
            "id": "882641007694798849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para a IV Etapa do projeto de estudo para cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Pico... https://t.co/3pIVokWnTn https://t.co/5fLR1GDyFR"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2017-07-05T16:39:47.000Z",
            "id": "882640159837179906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG JUIZ DE FORA SEGURA: Parque Estadual do Ibitipoca comemora 44 anos de c... https://t.co/FBW8NmlHMm"
        },
        {
            "author_id": "286428997",
            "created_at": "2017-07-05T16:24:31.000Z",
            "id": "882636317645000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo o pico da bandeira https://t.co/fzACrpgckO"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-07-05T16:22:09.000Z",
            "id": "882635720975765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo projeto-piloto vai criar 10 equipas de sapadores, duas por cada um dos 5 concelhos do PNPG, num total de 50... https://t.co/FUuvRl7ekG"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-07-05T16:16:21.000Z",
            "id": "882634264486883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente apresentou na Porta do Mezio projeto-piloto para o PNPG no valor de 8,4 ME\n\nParque Nacional... https://t.co/6QfRejMZ5F"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-07-05T16:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "900348469",
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "882633322668724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/20MnCFzwNN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "214256144",
            "created_at": "2017-07-05T15:58:53.000Z",
            "id": "882629866776133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DPU/CE garante acordo para manuten\u00e7\u00e3o da comunidade Casa de Farinha no Parque Estadual do Coc\u00f3:  https://t.co/rl32qTaHSm"
        },
        {
            "author_id": "2258826242",
            "created_at": "2017-07-05T15:54:33.000Z",
            "id": "882628777905467393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo registrou hoje a temperatura de -14\u00b0 C.... https://t.co/qToVzdRMHk"
        },
        {
            "author_id": "266035491",
            "created_at": "2017-07-05T15:43:07.000Z",
            "id": "882625897785905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES - Gelo tomou conta da paisagem. https://t.co/kBzAUFQ3kO"
        },
        {
            "author_id": "247954280",
            "created_at": "2017-07-05T15:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882624616946184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iG8apyREHq Rumo - Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o (Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ)"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-07-05T15:28:23.000Z",
            "id": "882622192185475076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vendo \u00e1reas de compensa\u00e7\u00e3o social de reserva legal dentro do parque estadual da serra do cabral/mg - Buen\u00f3polis/MG - https://t.co/AhMhk1nsKo"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-05T15:24:59.000Z",
            "id": "882621338141282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em #Montenegro, hoje publicamos nosso post sobre nossa #viagem para o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/m4O26MLVxu"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-05T15:24:59.000Z",
            "id": "882621337780584453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda em #Montenegro, hoje publicamos nosso post sobre nossa #viagem para o Parque Nacional de #Lovcen.\n\nAl\u00e9m do #\u2026 https://t.co/fZLVZIl187 https://t.co/sMxUPHbXEx"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-07-05T15:11:00.000Z",
            "id": "882617818793037825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Opera\u00e7\u00e3o Verde Vivo faz aceiros para previnir queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas https://t.co/MP378MRl6f https://t.co/POqBxDvkcS"
        },
        {
            "author_id": "112711047",
            "created_at": "2017-07-05T15:04:06.000Z",
            "id": "882616079239045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite sua estada no segredo mais bem guardado de Courchevel para visitar o Parque Nacional de Vanoise, no... https://t.co/EHNC4H3ooX"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2017-07-05T15:00:13.000Z",
            "id": "882615104008708097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Pol\u00edcia investiga desmatamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/honSHiaVKX #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-07-05T14:53:36.000Z",
            "id": "882613439427878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrou um papagaio-de-peito-roxo na regi\u00e3o do Parque?\n Saiba o que fazer:... https://t.co/82wzuvICTj"
        },
        {
            "author_id": "2925015219",
            "created_at": "2017-07-05T14:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "882613269734850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/6Oo7xUaCxu"
        },
        {
            "author_id": "282389595",
            "created_at": "2017-07-05T14:48:20.000Z",
            "id": "882612110756384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Panama Lager by Cervecerias Baru Panama @ Parque Municipal Summit \u2014 https://t.co/Bh8yXucHg3 #photo"
        },
        {
            "author_id": "4026638189",
            "created_at": "2017-07-05T14:41:13.000Z",
            "id": "882610322170925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "VISITA AO ESPA\u00c7O P\u00daBLICO: \nHoje estive visitando o Parque Municipal Pinto Teles em Campinho. https://t.co/3zP74LHWVB"
        },
        {
            "author_id": "441378018",
            "created_at": "2017-07-05T14:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2688505093",
                        "start": 0,
                        "username": "Anyfonseca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "882609938337542146",
            "in_reply_to_user_id": "2688505093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anyfonseca_ Kkkk a do parque municipal daqui de vinhedo \u00e9 at\u00e9 que bom! O ideal seria se fosse de assoalho, mas \u00e9 o que tem pra hoje hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2017-07-05T14:31:19.000Z",
            "id": "882607829470896131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabirito \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra do Gandarela O Mundo dos Inconfidentes https://t.co/Py1mv7RnOH"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2017-07-05T14:24:14.000Z",
            "id": "882606048569245698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ir ao Parque Nacional Noel Kempff Mercado por conta pr\u00f3pria? https://t.co/GWqRBNInrL  #dubbi #viajantesdubbi https://t.co/EaZjTc04WZ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-05T13:48:01.000Z",
            "id": "882596933390532610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: https://t.co/KaKKPa3Mip"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2017-07-05T13:47:38.000Z",
            "id": "882596838582480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Serrada e Passos Maia. https://t.co/3wa23G82nQ"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-07-05T13:42:46.000Z",
            "id": "882595614521004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os nossos t\u00e9cnicos do setor de Geoprocessamento e de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Kadja Mendon\u00e7a, Daniel da Concei\u00e7\u00e3o... https://t.co/1OerCZLaje"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-07-05T13:18:14.000Z",
            "id": "882589437582094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. https://t.co/VRDxI4iFrz \ud83d\udcf7Gabriel Jabur/Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/Ts9dzDcpQl"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-07-05T13:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "466779164",
                        "start": 94,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "882586526965792769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.dos Andradas pr\u00f3x. ao Parque Municipal c/ tr\u00e2nsito intenso em ambos os sents. \n\n#transito (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2017-07-05T13:05:15.000Z",
            "id": "882586171024519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Av. dos Andradas pr\u00f3ximo ao Parque Municipal com tr\u00e2nsito intenso em ambos os sentidos.\n\n#transito"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-07-05T13:03:20.000Z",
            "id": "882585688729935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Planaltina sofre todos os anos com inc\u00eandios florestais. Colocar fogo em faixas que... https://t.co/MQWjigoXwJ"
        },
        {
            "author_id": "2455737176",
            "created_at": "2017-07-05T12:49:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "882582234993176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu confesso que \u00e0s vezes esque\u00e7o que o nome do parque municipal \u00e9 parque municipal de tanto que eu chamo l\u00e1 de Central Park"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2017-07-05T12:45:02.000Z",
            "id": "882581081664479234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba por que voc\u00ea deve conhecer, ou voltar, ao Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/xdBo8CZXj8"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2017-07-05T12:21:53.000Z",
            "id": "882575259055996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei o Parque de Jericoacoara, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cheia de dunas, e lagoas de \u00e1gua\u2026 https://t.co/IoZ8c1iPdf"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2017-07-05T12:20:55.000Z",
            "id": "882575014213668866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nhttps://t.co/kXB7OoMhGg https://t.co/d7xDMGioOi"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:50.000Z",
            "id": "882573984583307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/g0rNCZkucM https://t.co/fM843QVKnG"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:47.000Z",
            "id": "882573973225132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/qd3PPFxWvH https://t.co/4WMLLfBNIq"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:41.000Z",
            "id": "882573948613005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/Y3XspUp9mG https://t.co/zA3W30Pdk3"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:01.000Z",
            "id": "882573782069784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/GKh5Ov0lo7 https://t.co/cVBUQpi2FV"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2017-07-05T11:58:23.000Z",
            "id": "882569344466776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o de Chapad\u00e3o do Lageado conclui pagamento de terreno que vai abrigar parque municipal de eventos\n\nAs... https://t.co/t4iQ48JtRz"
        },
        {
            "author_id": "3253656313",
            "created_at": "2017-07-05T11:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882567785431404545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venta de Comidas parque Municipal de Talanga FM Imagenes de Drom: https://t.co/41OoSH3NJF v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-07-05T11:40:05.000Z",
            "id": "882564736537243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Policiamento Ambiental Tr\u00eas Picos, que \u00e9 parceira do Linha Verde, checa as den\u00fancias chegadas da... https://t.co/5shiw3SrQg"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-05T11:01:21.000Z",
            "id": "882554989561790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem conhecer as maravilhas deste parque no\u2026 https://t.co/Xp4IcmPdb2"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-07-05T10:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "882553195049963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/awMF5CTH4m"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-07-05T10:53:07.000Z",
            "id": "882552917609152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer S\u00edtio dos Salgados como \u00e1rea protegida: O PCP-Madeira apresentou um projecto de decreto\u2026 https://t.co/ieRmOoqNVk #dnoticias https://t.co/dx7VkFrF5B"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-07-05T10:48:05.000Z",
            "id": "882551654050091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/EUeuOKQnkn"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-07-05T10:44:07.000Z",
            "id": "882550651766661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As popula\u00e7\u00f5es remanescentes da Pinus sylvestris, localizadas na serra do Ger\u00eas em pleno Parque Nacional da... https://t.co/OodCANQDh1"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-05T10:24:39.000Z",
            "id": "882545753155149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/z4YahTRBtX https://t.co/JBt5fGGWzf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-05T10:01:25.000Z",
            "id": "882539907465523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "881470143737597952",
            "created_at": "2017-07-05T09:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "882538820561973248",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ao lado de um hospital, Moacyr do Carmo"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-07-05T07:43:37.000Z",
            "id": "882505228309889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para mutir\u00e3o de limpeza nas trilhas de maior circula\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/bM4KIvZx7p"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-07-05T07:25:20.000Z",
            "id": "882500628391624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para mutir\u00e3o de limpeza nas trilhas de maior circula\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/P51EypmTok"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-07-05T07:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "831793353704480768",
                        "start": 100,
                        "username": "IEOVigo"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "4001571203",
                        "start": 122,
                        "username": "IIM_CSIC"
                    }
                ]
            },
            "id": "882498590555480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramuxos, lapas e arneir\u00f3ns colonizando unha rocha gran\u00edtica no Parque Nacional #NaturezaAtl\u00e1ntica @IEOVigo @EcimatUvigo @IIM_CSIC https://t.co/0pU35semre"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-05T07:15:21.000Z",
            "id": "882498115001090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-07-05T06:05:04.000Z",
            "id": "882480427818266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #maceio \u00e9 Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/7L0Sa2zGa1"
        },
        {
            "author_id": "66150189",
            "created_at": "2017-07-05T05:04:32.000Z",
            "id": "882465195091742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, dia 8 de Julho, no Parque Estadual do Coc\u00f3.\nGARAGE Bazar SALE no Fortaleza Motorcycle. https://t.co/92jCQ1RIB2"
        },
        {
            "author_id": "413376546",
            "created_at": "2017-07-05T03:32:05.000Z",
            "id": "882441928981319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 regista -14 graus. E a\u00ed, que tal fazer um turismo l\u00e1? Tem coragem? https://t.co/gPcXqkxGNb"
        },
        {
            "author_id": "213377794",
            "created_at": "2017-07-05T03:19:33.000Z",
            "id": "882438773472100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo fim de semana, S\u00c1BADO (8) e DOMINGO (9), acontece o Arrai\u00e1 de Barueri, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9:... https://t.co/Yx5X5SpHKf"
        },
        {
            "author_id": "59821336",
            "created_at": "2017-07-05T02:39:43.000Z",
            "id": "882428751463763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado: check"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2017-07-05T02:24:11.000Z",
            "id": "882424842431209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando numa dureza t\u00e3o grande que hoje fui obrigado a vender um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2017-07-05T02:08:32.000Z",
            "id": "882420901685415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA EM A\u00c7\u00c3O: #PCERJ - 151\u00aaDP(Nova Friburgo) investiga desmatamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no #RJ &gt; https://t.co/secihZjkqD"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-07-05T01:15:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "882407518194069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[UTILIDADE P\u00daBLICA]: Parque Estadual de Vila Velha no \"Brasil visto de cima\"."
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-07-05T01:11:24.000Z",
            "id": "882406522881495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Jorge Viana pede solu\u00e7\u00e3o para conflito em reserva extrativista no Acre https://t.co/3uphubIDoU"
        },
        {
            "author_id": "2502765254",
            "created_at": "2017-07-05T01:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882403826267029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FzmgSwjAMr PELA NEVE- Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-07-05T01:00:05.000Z",
            "id": "882403675594829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Estadual #SerradoMar ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial para as #f\u00e9rias de #julho. \nPrograme-se \ud83d\udc47\nhttps://t.co/vN8WQZ5tV3 https://t.co/Ctp1yCXhC4"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-07-05T00:48:02.000Z",
            "id": "882400644577071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga desmatamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/4sXbRDesTn"
        },
        {
            "author_id": "193725529",
            "created_at": "2017-07-05T00:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2790840355",
                        "start": 60,
                        "username": "IessGalapagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "882398546674282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aniversario 58  Parque Nacional Galapagos @jorgenoboaglpgs  @IESSGalapagos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude07 https://t.co/8fYHWJQcx8"
        },
        {
            "author_id": "203751068",
            "created_at": "2017-07-05T00:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "882398322106875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo os km @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Jjp8kqXcb9"
        },
        {
            "author_id": "133042453",
            "created_at": "2017-07-05T00:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "882396067060367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um final de semana inesquec\u00edvel \u2661 @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/KPKDvUBwYw"
        },
        {
            "author_id": "75317390",
            "created_at": "2017-07-05T00:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "882392569661063178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagabundo @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/ZeYnpheuWj"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-07-05T00:04:48.000Z",
            "id": "882389765643005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Q8n7Xeavbv"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2017-07-04T23:57:16.000Z",
            "id": "882387866764144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Dicas de Viagens Internacionais: Dicas e roteiro de viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plit\u2026 https://t.co/qSpkdnR04P https://t.co/6w7ujY0EwU"
        },
        {
            "author_id": "75317390",
            "created_at": "2017-07-04T23:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "882384553242877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phoebe vida loka @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/cBMd6wwZrE"
        },
        {
            "author_id": "574896535",
            "created_at": "2017-07-04T23:43:47.000Z",
            "id": "882384476105564164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/YmkOhoPhO6"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-07-04T23:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 79,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "id": "882382626245550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/mxCSBUcUwE"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-07-04T23:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 60,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "882382587326607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n\u3164\u3164\nA saudade de\u2026 https://t.co/tJBb7ZrzhR"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-07-04T23:18:08.000Z",
            "id": "882378021218529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Jorge Viana pede solu\u00e7\u00e3o para conflito em r\u2026 https://t.co/8467D3I4W8"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-07-04T23:15:09.000Z",
            "id": "882377268324163585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#mesorregiaoMetropolitanaDoRJ Pol\u00edcia Civil investiga desmatamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/7wt4tsMD1d\n#denuncie https://t.co/1mawb7jec3"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2017-07-04T22:56:49.000Z",
            "id": "882372655726329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Morro da Pedreira https://t.co/6Cbtrwg1Jw"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-04T22:53:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "882371907240304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fEspera. Rio Kwanza, Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Luanda, Angola, \u00c1frica.\u2026 https://t.co/PuHO3JQy08"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-07-04T22:50:58.000Z",
            "id": "882371182120415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STV-Parque Nacional da Gorongosa 2017(video) https://t.co/Lw8y1YycH0"
        },
        {
            "author_id": "398419849",
            "created_at": "2017-07-04T22:47:50.000Z",
            "id": "882370394996563972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque Chiapas\ud83c\udf34\ud83d\udc12 https://t.co/5MvwzTA9h6"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2017-07-04T22:39:35.000Z",
            "id": "882368320720207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Plauto Mir\u00f3 (DEM) \u00e9 autor do Projeto de Lei que pode diminuir em mais de 70% a \u00e1rea protegida da... https://t.co/NzIIdpxAPp"
        },
        {
            "author_id": "368907910",
            "created_at": "2017-07-04T22:34:11.000Z",
            "id": "882366960411004929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto do hipster cearense (nessa ordem de relev\u00e2ncia) \ud83c\udf31 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/82HIQnVNaS"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-07-04T22:30:07.000Z",
            "id": "882365935608356866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu caf\u00e9 e este v\u00eddeo do meu canal.  Corre l\u00e1 ! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede...\nhttps://t.co/8AZAVJtmAz"
        },
        {
            "author_id": "851733174",
            "created_at": "2017-07-04T22:27:21.000Z",
            "id": "882365241262309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 muita filha da putagem, pqp"
        },
        {
            "author_id": "45330547",
            "created_at": "2017-07-04T22:05:37.000Z",
            "id": "882359769624961027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flash House chegou para ficar\nDia 16.07 \nPoints Bar\nDia 30.07 Parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-07-04T21:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01459026,
                        -21.95213656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "882354704017047554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catando alguma coisa! @ Sede Do Parque Estadual Do Desengano https://t.co/979W3oLRtc"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-07-04T21:38:47.000Z",
            "id": "882353016443154434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou: n\u00e3o abandone seu animal de estima\u00e7\u00e3o. Mas se abandonar, pqp n\u00e3o fa\u00e7a isso em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/G9aFos2s3K"
        },
        {
            "author_id": "118398698",
            "created_at": "2017-07-04T21:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882351192612913154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vision \ud83d\uddfd @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/cwM3jqgnrZ"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2017-07-04T20:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "882339915941507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego congelado no Parque do Capara\u00f3 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/l2OofMwm3u"
        },
        {
            "author_id": "2475980078",
            "created_at": "2017-07-04T20:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 47,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "882336043835568129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/wNCR5DIVFO"
        },
        {
            "author_id": "52183541",
            "created_at": "2017-07-04T20:28:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "882335336545886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Protestos na BR-163 devem durar at\u00e9 o fim de semana. Os manifestantes s\u00e3o a favor da explora\u00e7\u00e3o de terras na Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/d2hrLiG8RR"
        },
        {
            "author_id": "2322522232",
            "created_at": "2017-07-04T20:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "386172358",
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "882330648807182336",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Boa tarde. \nComo eu fa\u00e7o para saber se uma \u00e1rea \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?Me interessei por um terreno que est\u00e1 sendo leiloado"
        },
        {
            "author_id": "2363135761",
            "created_at": "2017-07-04T20:00:20.000Z",
            "id": "882328240655872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kibira  #Burundi https://t.co/Qro9R71yk6"
        },
        {
            "author_id": "61670074",
            "created_at": "2017-07-04T19:56:42.000Z",
            "id": "882327328453513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Tpf5y5jCKm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-04T19:51:25.000Z",
            "id": "882325999383437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO guia Sairo Guedes, que trabalha no Parque Nacional do Capara\u00f3 h\u00e1 17 anos, registrou as imagens no amanhecer desta ter\u00e7a-feira (4)."
        },
        {
            "author_id": "46404268",
            "created_at": "2017-07-04T19:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34016,
                        -22.8706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882322841458356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Madureira https://t.co/tbr6HfapJ4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-04T19:32:22.000Z",
            "id": "882321205738459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga desmatamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/PLhIlDdNWA"
        },
        {
            "author_id": "66866185",
            "created_at": "2017-07-04T19:22:01.000Z",
            "id": "882318601566466049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara t\u00e1 achando que vai mergulhar no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-07-04T19:12:07.000Z",
            "id": "882316108920999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga desmatamento no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/E5cEnf6RQU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-04T19:01:20.000Z",
            "id": "882313394870767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-07-04T18:55:34.000Z",
            "id": "882311942794293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Chuvisco. https://t.co/imxX2JxQmW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-07-04T18:28:00.000Z",
            "id": "882305005444677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o decepcione a coruja-buraqueira. Acesse https://t.co/PnyZ0zz1CT, escolha o Parque Nacional mais perto de voc\u00ea e corra conhecer. \ud83d\ude09\ud83d\udc9a https://t.co/6gMkffoIJ5"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-04T18:15:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "882301889693351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fVisitas. Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Luanda, Angola.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#angola #luanda\u2026 https://t.co/p94c41T9XJ"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-07-04T18:13:39.000Z",
            "id": "882301393251467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (01/07) o Parque Municipal Ro\u00e7a Grande foi palco da grande final e da decis\u00e3o do 3\u00b0 lugar da 2\u00b0... https://t.co/e2Ert8RXE2"
        },
        {
            "author_id": "772872616554205184",
            "created_at": "2017-07-04T18:05:31.000Z",
            "id": "882299347215544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0Eu2W2aVQG"
        },
        {
            "author_id": "2348264533",
            "created_at": "2017-07-04T18:00:03.000Z",
            "id": "882297972414861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Capanema e #parque_estadual #UAMI #MinasGerais\n\npic by J. Mont'blanc Carvalho\n\n\ud83e\udd17\ud83d\ude09\n\n#Rota365\nConectando pessoas!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Explorando o mundo! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2017-07-04T17:50:12.000Z",
            "id": "882295491148615684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/zSGSS4Z2vB"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-07-04T17:30:03.000Z",
            "id": "882290421015224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO\n\nA\u00e7\u00e3o aconteceu no Centro H\u00edpico, onde s\u00e3o frequentes as pr\u00e1ticas de queimada e desmatamento.... https://t.co/bRCSBrSHkv"
        },
        {
            "author_id": "167137649",
            "created_at": "2017-07-04T17:19:18.000Z",
            "id": "882287715324231682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco conhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 perfeito para os amantes do ecoturismo. Localiza\u00e7\u00e3o em... https://t.co/NZjUXcXty4"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-07-04T17:18:06.000Z",
            "id": "882287416756895747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#congelado \u2744\nTemperaturas ficam abaixo de zero e curso d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Capara\u00f3, no munic\u00edpio... https://t.co/dyVGD8GYVU"
        },
        {
            "author_id": "49091198",
            "created_at": "2017-07-04T17:16:50.000Z",
            "id": "882287097767440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"-6\u00baC: Temperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3, na cidade de Dores do Rio Preto\" N\u00c3O FAZ FRIO NO ES N\u00c3O MAGINA"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-07-04T17:13:13.000Z",
            "id": "882286184625516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas ficam abaixo de zero e curso d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto \u2601\u2744\ufe0f\u27a1\u2026 https://t.co/xkAL5kkfHM"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-07-04T17:11:06.000Z",
            "id": "882285655300214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/UqnFEQ0unN https://t.co/kcDKYUhJCs"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2017-07-04T17:09:32.000Z",
            "id": "882285258741342209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Temperaturas ficam abaixo de zero e curso d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto \u2601\u2744\ufe0f\u27a1 https://t.co/iTGXVBPPYk https://t.co/EV1IqdHyZD"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-07-04T17:02:26.000Z",
            "id": "882283472257241089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udc9a O nosso Parque Estadual da Pedra Selada realizou um #plantio de Arauc\u00e1rias, uma esp\u00e9cie heli\u00f3fila, que produz sementes comest\u00edveis. https://t.co/jNRynCA3vp"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-04T17:01:21.000Z",
            "id": "882283200789307393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83c\udf0f\ud83d\udc6c A nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba ficou repleta de atividades ecol\u00f3gicas em unho, entre trilhas, palestras e din\u00e2micas! https://t.co/xdmkHolvb8"
        },
        {
            "author_id": "817589596557033472",
            "created_at": "2017-07-04T17:00:02.000Z",
            "id": "882282867962908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Mananciais do Rio Para\u00edba do Sul https://t.co/Ie0KMK45vn"
        },
        {
            "author_id": "3294579184",
            "created_at": "2017-07-04T16:54:32.000Z",
            "id": "882281482169004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/Q7iXw1qPHW"
        },
        {
            "author_id": "47093814",
            "created_at": "2017-07-04T16:50:58.000Z",
            "id": "882280587435810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \ud83d\udc4f @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/M9KJZhILG9"
        },
        {
            "author_id": "750388726619054080",
            "created_at": "2017-07-04T16:38:24.000Z",
            "id": "882277423701782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Folha do Litoral https://t.co/sSDQ0PvDU0"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-07-04T16:31:33.000Z",
            "id": "882275701700808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abertura do Encontro Ambiental no Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba: SEA, INEA e 12 munic\u00edpios  da regi\u00e3o. https://t.co/gi2HxHgpfS"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-07-04T16:30:55.000Z",
            "id": "882275541289545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abertura do Encontro Ambiental no Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba: SEA, INEA e 12 munic\u00edpios  da regi\u00e3o. https://t.co/lN5vWRxKcJ"
        },
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-04T16:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "882269371569238021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QvOSRqBoYj"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-07-04T15:42:19.000Z",
            "id": "882263308811816961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/rVSmhn82ob"
        },
        {
            "author_id": "554450936",
            "created_at": "2017-07-04T15:30:27.000Z",
            "id": "882260322819739650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#environment #wwf #nationalparks #cotedivoire #UNESCO \"liberta\" parque nacional de \"situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica\"! https://t.co/4gUJnTiT5o"
        },
        {
            "author_id": "33998817",
            "created_at": "2017-07-04T15:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "120626752",
                        "start": 0,
                        "username": "itsluskas"
                    }
                ]
            },
            "id": "882260216489889793",
            "in_reply_to_user_id": "120626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsluskas Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses. Muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "769771690754732032",
            "created_at": "2017-07-04T15:29:08.000Z",
            "id": "882259994321858562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no parque municipal ver oque vai dar essa apura\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-07-04T15:09:51.000Z",
            "id": "882255140392247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -- #InternationalRoute #LencoisMaranhenses https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-07-04T15:04:25.000Z",
            "id": "882253770532552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Calanque D\u00b4En Vau \u00e9 um para\u00edso que est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional das Calanques, entre as cidades de... https://t.co/8M1drfPl30"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2017-07-04T15:00:05.000Z",
            "id": "882252680764305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1981, o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, em Matinhos, \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer para moradores e turistas que... https://t.co/HUuPCdCjV2"
        },
        {
            "author_id": "764794315222687744",
            "created_at": "2017-07-04T14:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "882249488961871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13\u00b0C @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/xEXttWmMG2"
        },
        {
            "author_id": "764794315222687744",
            "created_at": "2017-07-04T14:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "882247978861436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do parque\nPor cima das \u00e1rvores \nEu vejo voc\u00ea @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/NNk0APgTyM"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2017-07-04T14:40:49.000Z",
            "id": "882247834485084161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregue a segunda etapa do Parque Municipal de Joa\u00e7aba\n\nAdministra\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o da fase de... https://t.co/RGmFGRbOIG"
        },
        {
            "author_id": "278634406",
            "created_at": "2017-07-04T14:34:40.000Z",
            "id": "882246283989331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem artigo novo no Portal Revista Safra. Confira: https://t.co/dv4GG0gESb https://t.co/BLcvTFbNtg"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-07-04T14:11:31.000Z",
            "id": "882240458117787650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o, Conselho debate o panorama atual do Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/RFJ63X17wC https://t.co/xd4LAAufBI"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2017-07-04T14:10:12.000Z",
            "id": "882240128995000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - https://t.co/HKEWQFTl9j https://t.co/l94d0kJQ6T"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2017-07-04T14:04:31.000Z",
            "id": "882238700209545217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escutar Caetano sentada no parque municipal me d\u00e1 a sensa\u00e7\u00e3o q eu t\u00f4 no fim da d\u00e9cada de 50"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2017-07-04T13:57:03.000Z",
            "id": "882236820347654145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Status: briofitando no parque municipal ao som de Phill Veras"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-07-04T13:45:20.000Z",
            "id": "882233869906452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou um crescimento de 15% na visita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano... https://t.co/5yqth0C3h4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-04T13:42:27.000Z",
            "id": "882233146393100290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra Furada, Urubici-SC, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u26f0 A Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de... https://t.co/cvQN3T3Plq"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-07-04T13:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "882229809639772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras visto do segundo ponto mais alto do Parque Nacional do Itatiaia, o Morro\u2026 https://t.co/c92R1zF96g"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-07-04T13:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "882229144070885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/nYXbpy1Wvc"
        },
        {
            "author_id": "874437997864914944",
            "created_at": "2017-07-04T13:21:17.000Z",
            "id": "882227817991340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc quer brincar na neveeeee \ud83c\udfb6?? Parque nacional do Itatiaia -3\u00b0c probabilidade de neve no pico das agulhas negras.. \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83c\udfc2\ud83c\udfbf\u2744\u26c4"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-04T13:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882225519458177025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/imjmne8lBo"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-07-04T13:07:30.000Z",
            "id": "882224349851287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telefone da sede do #PNAS Parque Nacional de Aparados da Serra fora de opera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "999397868",
            "created_at": "2017-07-04T12:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "882210507083657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/7EQQMymBCv"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2017-07-04T12:01:08.000Z",
            "id": "882207648787156994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/b9S2mjKari https://t.co/kbF6rceJ1R"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-07-04T11:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "83112415",
                        "start": 123,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "882196867492323331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenibra e parceiros promovem reintrodu\u00e7\u00e3o de aves em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/hW9SOLZiQg via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-07-04T11:05:14.000Z",
            "id": "882193580164624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/imzK85aHWS"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-04T10:46:13.000Z",
            "id": "882188795021582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem ver as maravilhas que encontrei neste parque\u2026 https://t.co/mb3tKG0wIp"
        },
        {
            "author_id": "51603206",
            "created_at": "2017-07-04T10:17:07.000Z",
            "id": "882181471083143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/P4xEkTe6aS"
        },
        {
            "author_id": "827944660920389632",
            "created_at": "2017-07-04T08:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "827944660920389632",
                        "start": 37,
                        "username": "jalabobturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "882157433975648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nFoto\ud83d\udcf7: @jalabobturismo\n\n#pordosolperfeito #jalabob #jalapaoelindo\u2026 https://t.co/aXSnG5pdma"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-07-04T08:00:03.000Z",
            "id": "882146977642934275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2744COM EXPECTATIVA DE NEVE, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA BATE RECORDE DE VISITA\u00c7\u00c3O DI\u00c1RIA \n\nQuase 1.500 turistas... https://t.co/1b8PFEAJMw"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-07-04T07:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "882145697671282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #Edurun \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\u2603\ufe0f\u2603\ufe0f (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/a3tZvtPSEa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-07-04T07:20:40.000Z",
            "id": "882137064376078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho Volunt\u00e1rio | Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) https://t.co/4QjNPr9vME"
        },
        {
            "author_id": "2309120060",
            "created_at": "2017-07-04T07:15:45.000Z",
            "id": "882135827689730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/NsEoUzoPFN"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-07-04T07:09:30.000Z",
            "id": "882134257262620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/5YuifAbCSq https://t.co/QX9wv37m3X"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-04T07:01:20.000Z",
            "id": "882132200065572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "378931655",
            "created_at": "2017-07-04T04:43:24.000Z",
            "id": "882097490421583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/3BXFJS1GY4"
        },
        {
            "author_id": "53216062",
            "created_at": "2017-07-04T04:27:05.000Z",
            "id": "882093380737486850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre: Projeto-Piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NJwwK3t7fN"
        },
        {
            "author_id": "56475538",
            "created_at": "2017-07-04T04:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "882090083972788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: te amo incondicionalmente! @ Itatiaia\u2026 https://t.co/fC6yOsjDg7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-04T03:50:05.000Z",
            "id": "882084070414573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesa para Corte \u2702\ud83c\udf3c #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eSnchFYwX3"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-07-04T03:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "882077118401835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Y2YQVxqibj"
        },
        {
            "author_id": "95948968",
            "created_at": "2017-07-04T03:10:50.000Z",
            "id": "882074191763312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas Montanhas Rochosas do Canad\u00e1, o Parque Nacional Jasper \u00e9 um cen\u00e1rio de tirar o f\u00f4lego \u2014 como mostra https://t.co/pWQCXEonmo"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2017-07-04T02:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5216817,
                        -10.5798941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "882064677165043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roadtrip #100happydays @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/s83vD9iaPS"
        },
        {
            "author_id": "816336522",
            "created_at": "2017-07-04T02:27:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "882063331686850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ainda tenho linha de semana passada e do parque municipal pra postar kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2698210903",
            "created_at": "2017-07-04T01:44:12.000Z",
            "id": "882052393113968644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima semana, 72 pe\u00e7as instaladas, 65 metros de \u00e1rea protegida e decorada.. https://t.co/4CqjaQhTcE"
        },
        {
            "author_id": "130652410",
            "created_at": "2017-07-04T01:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882049482799579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaadventure\n\n#naturelovers\n\n#goodvibes\n\n#pureenergy\n\n#instamoments @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/58emhUcQd4"
        },
        {
            "author_id": "852693013025488896",
            "created_at": "2017-07-04T01:17:27.000Z",
            "id": "882045660505276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quemmmmm quiser curti uma trilhaaa s\u00f3 dar 1 al\u00f4 \nPedra da g\u00e1vea\nFloresta da tijuca\nPedra bonita\nParque nacional da prainha \nE outras..."
        },
        {
            "author_id": "339433595",
            "created_at": "2017-07-04T01:13:26.000Z",
            "id": "882044650281938948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter show do Marcos e Bellutti no Parque Municipal, que massa"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2017-07-04T00:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "419837099",
                        "start": 51,
                        "username": "SarmentoAndrea"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2610560612",
                        "start": 97,
                        "username": "Dezinho190781"
                    }
                ]
            },
            "id": "882033071675117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @sarmentoandrea @renan_verdaoo @lucasgomes_20 @dezinho190781 https://t.co/ZevxOjNpiR"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-07-03T23:59:03.000Z",
            "id": "882025929849151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A On\u00e7a-pintada surgiu na estrada que d\u00e1 acesso ao Macuco Safari. https://t.co/EuqddxpkX1"
        },
        {
            "author_id": "726840881555378176",
            "created_at": "2017-07-03T23:49:09.000Z",
            "id": "882023439825031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero ir no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os ALGUEM ME LEVA"
        },
        {
            "author_id": "81420064",
            "created_at": "2017-07-03T23:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "882018551607021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrocha @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/5woeRdCRSl"
        },
        {
            "author_id": "1649155638",
            "created_at": "2017-07-03T22:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62672265,
                        -27.84326688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "882010221924802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que mulheres, que lugar, que viagem #pink #4/5 @ Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/tEKAVDbs5Y"
        },
        {
            "author_id": "250241775",
            "created_at": "2017-07-03T22:39:07.000Z",
            "id": "882005813107318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o por conta da neve q ia cair....E NAO TEVE NEVE KKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2017-07-03T22:38:35.000Z",
            "id": "882005678574981121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 de neve em Parque Nacional de Itatiaia-RJ \n\nCr\u00e9ditos : Compartilhado por Rony Carlos do site... https://t.co/lVymICxC4A"
        },
        {
            "author_id": "34243189",
            "created_at": "2017-07-03T22:37:49.000Z",
            "id": "882005485817401345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquidiocese de Belo Horizonte integra o Conselho Consultivo do Monumento Natural Serra da Piedade\n\nClique e... https://t.co/kHvV8SN99J"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2017-07-03T22:22:39.000Z",
            "id": "882001668816195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada por turista no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n https://t.co/hmD962ujPR https://t.co/PgLo7nYBNh"
        },
        {
            "author_id": "1382773009",
            "created_at": "2017-07-03T22:20:05.000Z",
            "id": "882001025628073985",
            "in_reply_to_user_id": "4850772610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maludeyrey MORO PERTO DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-07-03T22:03:24.000Z",
            "id": "881996823233048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias j\u00e1 est\u00e3o dispersando pela regi\u00e3o. Voc\u00ea viu ou ouviu um... https://t.co/tr6crlOAjX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-03T22:01:27.000Z",
            "id": "881996334353575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-07-03T22:00:02.000Z",
            "id": "881995978039021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO\ud83d\ude01\ud83d\ude00\ud83d\ude0d\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/oQgAD1iQux"
        },
        {
            "author_id": "2267070957",
            "created_at": "2017-07-03T21:49:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "881993402539290625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotou de gente no Parque Nacional de Itatiaia p ver a neve, doideira"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2017-07-03T21:49:27.000Z",
            "id": "881993314781859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCJureia\nAs novidades sobre Jur\u00e9ia ainda n\u00e3o acabaram!\nO domingo (2) come\u00e7ou no Parque Municipal da Restinga do... https://t.co/RC2sRUC963"
        },
        {
            "author_id": "60163791",
            "created_at": "2017-07-03T21:46:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "881992692925911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida!! At\u00e9 2018 no VIICIAA, em Madrid! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/kyUeGOJSqV"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-07-03T21:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "881992499480449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/0AUlAVeZVw"
        },
        {
            "author_id": "202978923",
            "created_at": "2017-07-03T21:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "881991819915079680",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a\u00ed Luciano, j\u00e1 ajeitou a situa\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2017-07-03T21:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881991568739241985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/UQCj3VjBn8"
        },
        {
            "author_id": "841979478679121920",
            "created_at": "2017-07-03T21:40:31.000Z",
            "id": "881991068518146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/VJO6ryeQdp"
        },
        {
            "author_id": "419484201",
            "created_at": "2017-07-03T21:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881990203228946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/1h0YBRrd1k"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-03T21:33:01.000Z",
            "id": "881989177621053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas com mais acessibilidade: Uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/8X5NwQiTjg"
        },
        {
            "author_id": "67180454",
            "created_at": "2017-07-03T21:15:04.000Z",
            "id": "881984662507278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calypso desde el Parque Nacional #FIA2017 #SJOVive https://t.co/4Rfb9rCTxs"
        },
        {
            "author_id": "2911392969",
            "created_at": "2017-07-03T21:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "881983841451343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/zL361TCQqf"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-07-03T21:03:12.000Z",
            "id": "881981677471498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/MA5dlbRISx https://t.co/EUypR8Qj9f"
        },
        {
            "author_id": "265993911",
            "created_at": "2017-07-03T21:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881981491189870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha da natureza \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/gcQJuWQdQF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-03T20:59:11.000Z",
            "id": "881980666543472642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Macuco Safari, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, acess\u00edvel https://t.co/nn706jKee9 https://t.co/DOHZen0o1R"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-07-03T20:54:02.000Z",
            "id": "881979368368746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/BYjIO6iJA8"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-03T20:45:24.000Z",
            "id": "881977197153701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis. #parquenacionaldeitatiaia #minas https://t.co/H2Xpm3CnHx via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "841979478679121920",
            "created_at": "2017-07-03T20:36:52.000Z",
            "id": "881975049397383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/vjuE4iAGmz"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-07-03T20:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881974649902559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Som que acalma\u2026 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yeSEl2pZL4"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-07-03T20:25:28.000Z",
            "id": "881972180317331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/D9iAtI7web"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-07-03T20:24:48.000Z",
            "id": "881972011689443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/FVNKbCTGe8"
        },
        {
            "author_id": "1144155439",
            "created_at": "2017-07-03T20:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "881970898156257281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpirava alegria, era dona dos seus passos \ud83c\udf3c @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/42xOLzrBNj"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-07-03T20:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "466779164",
                        "start": 110,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "881969393957294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de engarrafamento na Av.Afonso Pena da R.dos Caet\u00e9s at\u00e9 o Parque Municipal. \n\n#transitoBH #transito (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2017-07-03T20:12:48.000Z",
            "id": "881968991434149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Registro de engarrafamento na Av. Afonso Pena da Rua dos Caet\u00e9s at\u00e9 o Parque Municipal.\n\n#transitoBH #transito"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-03T20:09:42.000Z",
            "id": "881968211452985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Setor Dedo de Deus, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim/ Teres\u00f3polis - RJ, \nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01... https://t.co/dIKpn3hYg7"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2017-07-03T20:04:48.000Z",
            "id": "881966977237102593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aproveitar o frio nas montanhas?\n\nAqui vai um material legal sobre o Parque Estadual Tr\u00eas Picos:... https://t.co/0aqjS6cKee"
        },
        {
            "author_id": "53166185",
            "created_at": "2017-07-03T20:03:40.000Z",
            "id": "881966695358836738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas imagens muito lindas do Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. Toda a \u00e1rea, na verdade, \u00e9 o... https://t.co/fptQD4a6Sg"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-03T19:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1710514290",
                        "start": 77,
                        "username": "ligadoemviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "881965310378729474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/xN5JMR3ZSA via @ligadoemviagem"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2017-07-03T19:46:51.000Z",
            "id": "881962463276793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "TEMPO | Temperatura de 0\u00b0C agora em esta\u00e7\u00e3o a 2500 metros de altitude no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Gale\u00e3o com 19\u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "49165758",
            "created_at": "2017-07-03T19:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "182888063",
                        "start": 0,
                        "username": "_nelsoncezar"
                    }
                ]
            },
            "id": "881960544181374977",
            "in_reply_to_user_id": "182888063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nelsoncezar Num foi esse que mandou construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 pq era ministro?"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2017-07-03T19:24:06.000Z",
            "id": "881956735463727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On?a ? flagrada por turista no Parque Nacional do Igua?u https://t.co/aiZVNasVii"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-03T19:01:21.000Z",
            "id": "881951012109651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-07-03T18:59:06.000Z",
            "id": "881950443345260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba Por Que Voc\u00ea deve Conhecer ou Voltar a Visitar o Parque Nacional de Yellowstone  https://t.co/nt42y3TltA"
        },
        {
            "author_id": "277259494",
            "created_at": "2017-07-03T18:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "881948188956950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana da primeira de muitas aventuras. SAUDADES BH \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/rWl5WYdGfX"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-07-03T18:40:52.000Z",
            "id": "881945855657476100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia faz 80 anos, Nilo Sergio S. Gomes https://t.co/gsz1SttHmi"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2017-07-03T18:35:06.000Z",
            "id": "881944405376094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde ... - https://t.co/2zoZL453SM https://t.co/iLWLpnmJbj"
        },
        {
            "author_id": "3669237797",
            "created_at": "2017-07-03T18:29:49.000Z",
            "id": "881943075349610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos llanos, na Venezuela, a dieta \u00e9 basicamente de formigas, ao passo que no Parque Nacional das Emas, no estado de (part 164)"
        },
        {
            "author_id": "3669237797",
            "created_at": "2017-07-03T18:29:47.000Z",
            "id": "881943065681899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "animais na Argentina.[13] No Parque Nacional da Serra da Canastra, os tamandu\u00e1s se alimentam principalmente de formigas (part 161)"
        },
        {
            "author_id": "3669237797",
            "created_at": "2017-07-03T18:29:27.000Z",
            "id": "881942983368683522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, as f\u00eameas possuem um territ\u00f3rio por volta de 3,67 km\u00b2 e os machos de 2,74 km\u00b2.[37] (part 136)"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-07-03T18:14:44.000Z",
            "id": "881939281471840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque estadual de Jaragu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2514634430",
            "created_at": "2017-07-03T17:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "881933978550149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/pBWmbLOmH7"
        },
        {
            "author_id": "87052792",
            "created_at": "2017-07-03T17:45:10.000Z",
            "id": "881931838071197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Abadia de S\u00e9nanque, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Luberon, \u00e9 um s\u00edmbolo de #provence por seu extenso campo... https://t.co/ZyZMXnbORb"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2017-07-03T17:38:05.000Z",
            "id": "881930058046230528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde ... - https://t.co/nFJZFgZgAl https://t.co/W9hDwuxlFL"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-07-03T17:16:26.000Z",
            "id": "881924606373892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma panor\u00e2mica da Serra da Peneda, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/qAJvEi27yl"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-07-03T17:14:16.000Z",
            "id": "881924063110852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/kN1YbhOdOj"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2017-07-03T17:01:32.000Z",
            "id": "881920858746478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morta com o tombo | Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/RdnVFWlLMG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-03T16:41:22.000Z",
            "id": "881915784699793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Ezechias Heringer \u00e9 considerado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental . Moradores n\u00e3o querem sair das casas; nesta segunda GDF retomou deso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-07-03T16:37:58.000Z",
            "id": "881914926213857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dornas do Rio Toco-Fafi\u00e3o\u201d (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "111657852",
            "created_at": "2017-07-03T16:33:29.000Z",
            "id": "881913797912473601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/0rX5CZsor0"
        },
        {
            "author_id": "392401074",
            "created_at": "2017-07-03T16:16:19.000Z",
            "id": "881909477116715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/75KZRLjdjG"
        },
        {
            "author_id": "1526365735",
            "created_at": "2017-07-03T16:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881907681845420036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e \u2764 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/aILQY0Czi4"
        },
        {
            "author_id": "952698199",
            "created_at": "2017-07-03T15:51:04.000Z",
            "id": "881903124528730119",
            "in_reply_to_user_id": "952698199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paty vai no dia do rock no parque municipal eu tr imploro"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-07-03T15:36:13.000Z",
            "id": "881899386363629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \n Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\nAs Torres de Bonsucesso ficam localizadas no... https://t.co/qliU6u7pFf"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-07-03T15:33:44.000Z",
            "id": "881898763132043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/gerHZaudF8"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-07-03T15:31:34.000Z",
            "id": "881898217188847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/TVBZCTRv17"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-03T15:30:13.000Z",
            "id": "881897879287324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u26f0 Registro da \u00faltima aula da segunda turma do curso de #Paisagismo e #Jardinagem realizada no nosso Parque Estadual da Pedra Branca! https://t.co/JoYUM66ohu"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-07-03T15:25:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "881896613874192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/tpOUVqHMEn"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-07-03T15:23:21.000Z",
            "id": "881896148113424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83c\udfd5 CABE\u00c7A DO DRAG\u00c3O &amp; CAIXA DE F\u00d3SFORO \ud83c\udfd5 \ud83c\udf33\n- Vale dos Deuses\nData: 19 e 20 de Agosto de 2017\n\nParque Estadual... https://t.co/gRcew386NU"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-07-03T15:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "881895847264477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/zmTb4k83AM"
        },
        {
            "author_id": "290619707",
            "created_at": "2017-07-03T15:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881895326424199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloviagem em um parque Nacional na Argentina: https://t.co/BkpgcDJAuW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-07-03T15:13:46.000Z",
            "id": "881893736413876229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/47CtCDRtWt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-03T15:12:39.000Z",
            "id": "881893456704131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/IiG9u1URXm"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-03T15:04:10.000Z",
            "id": "881891323229462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/BFJZcvUSSU"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-07-03T15:03:50.000Z",
            "id": "881891237720203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/r3SuB2AZsb https://t.co/UgbfbV5Ijx"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-07-03T15:03:40.000Z",
            "id": "881891194174820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgado do TRF4 analisa o prazo prescricional do direito de indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais que sofreram\u2026 https://t.co/CViXYbCSfx https://t.co/sFWHCvALag"
        },
        {
            "author_id": "881229043739357184",
            "created_at": "2017-07-03T14:45:24.000Z",
            "id": "881886599772082182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Nacional de Vila Velha pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/OKhifMHifB https://t.co/UcFnJYGSyi"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-07-03T14:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881885333994033154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguis. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/KfxoQjfvOM"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-07-03T14:24:50.000Z",
            "id": "881881422272884738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Guar\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. As 66 fam\u00edlias que s\u00e3o alvo dessa fase da opera\u00e7\u00e3o foram... https://t.co/p0e9kvMRbe"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2017-07-03T14:21:07.000Z",
            "id": "881880489639989248",
            "in_reply_to_user_id": "754897771870744577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frooottt @VinnePotter18 KKKKKKKKKKKKKKKKKK O DOM JUAN DO PARQUE MUNICIPAL KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-07-03T14:19:20.000Z",
            "id": "881880038160912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgado do TRF4 analisa o prazo prescricional do direito de indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais que sofreram limit\u2026 https://t.co/eoOFN1CgC6"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-07-03T14:16:38.000Z",
            "id": "881879357857423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba Por Que Voc\u00ea deve Conhecer ou Voltar a Visitar o Parque Nacional de Yellowstone | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/HQJ31swjb2"
        },
        {
            "author_id": "193660257",
            "created_at": "2017-07-03T13:40:50.000Z",
            "id": "881870348551147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00e1 dif\u00edcil pra gente, que levantou cedo na segunda. Imagina pra quem foi ver a neve no Parque Nacional do Itatiaia e n\u00e3o nevou.."
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-07-03T13:10:00.000Z",
            "id": "881862592594968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serrado Mar ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial em julho https://t.co/2Wye544WDo"
        },
        {
            "author_id": "33726817",
            "created_at": "2017-07-03T13:05:42.000Z",
            "id": "881861507461632001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Montanhas Rochosas do Parque Nacional de #Banff, Canad\u00e1, s\u00e3o maravilhosas!\nVeja as nossas dicas do #Canad\u00e1:\u00a0https://t.co/zo0YUv7pqI https://t.co/4qKfH0Rwa8"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2017-07-03T13:04:40.000Z",
            "id": "881861248941527044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/GwCPuvZxWc https://t.co/89psQVn3G0"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2017-07-03T13:01:53.000Z",
            "id": "881860549817974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Montanhas Rochosas do Parque Nacional de #Banff, Canad\u00e1, s\u00e3o maravilhosas!\nVeja as nossas dicas do #Canad\u00e1:\u00a0https://t.co/LTrFmxVlYw https://t.co/Au03mpsK23"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-03T12:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "162874375",
                        "start": 73,
                        "username": "las10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881859807216640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @las10 https://t.co/ETMZm3ThWm https://t.co/SN43k3w22h"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2017-07-03T12:53:20.000Z",
            "id": "881858397871779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, um para\u00edso em Goi\u00e1s que voc\u00ea precisa conhecer\n\nOp\u00e7\u00f5es em trilhas, saf\u00e1ris, passeio de... https://t.co/Zs45cfrEHz"
        },
        {
            "author_id": "713745062916726784",
            "created_at": "2017-07-03T12:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9028,
                        -23.5278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "881857353339023361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraia de barueri no parque municipal entrada franca dias 8 e 9 de julho!\ndia 8 arrasta p\u00e9\nDia 9\u2026 https://t.co/ZnTn9wJA5a"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-07-03T12:30:23.000Z",
            "id": "881852619739811842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Q3UH673ucz"
        },
        {
            "author_id": "999397868",
            "created_at": "2017-07-03T12:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "881852077261168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/5tPrDk07Ig"
        },
        {
            "author_id": "10242272",
            "created_at": "2017-07-03T12:24:34.000Z",
            "id": "881851155457875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto-Piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/161mgAj5q2 https://t.co/3IrY17sYXt"
        },
        {
            "author_id": "282465817",
            "created_at": "2017-07-03T12:24:33.000Z",
            "id": "881851154635907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Abana Viana no Parque Municipal Quinta da Joana https://t.co/ptlnXBXTZ8"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2017-07-03T11:21:56.000Z",
            "id": "881835393070583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos est\u00fadios da R\u00e1dio Antares AM 800 para falar sobre as a\u00e7\u00f5es do Governo do Estado pelo Parque Nacional Serra da Capivara. Sintonize! https://t.co/XLpWbs8PGT"
        },
        {
            "author_id": "4197095860",
            "created_at": "2017-07-03T10:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "4128085293",
                        "start": 72,
                        "username": "ed_surf13"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2883393989",
                        "start": 83,
                        "username": "geisalee"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "324171263",
                        "start": 93,
                        "username": "netoete"
                    }
                ]
            },
            "id": "881827439118348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada in Nova Lima, Minas Gerais w/ @ed_surf13 @geisalee @netoete https://t.co/enJ3db716P"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-03T10:42:53.000Z",
            "id": "881825567393370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria Parque Nacional de Itatiaia. Tem post novo no blog, vem ver as novidades!!!\u2026 https://t.co/2HVcnGD7vb"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-07-03T10:00:03.000Z",
            "id": "881814789399379970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/bnAbqFBjad"
        },
        {
            "author_id": "1205693509",
            "created_at": "2017-07-03T09:16:47.000Z",
            "id": "881803899149189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, un caso \u00fanico. https://t.co/bvR5ngeGeH"
        },
        {
            "author_id": "434613702",
            "created_at": "2017-07-03T09:06:03.000Z",
            "id": "881801197761515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Joshua Tree https://t.co/rNFPWQZep9"
        },
        {
            "author_id": "354065859",
            "created_at": "2017-07-03T07:48:47.000Z",
            "id": "881781754218004482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necesito volver a Morelia, regresar al parque Nacional\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2017-07-03T07:05:08.000Z",
            "id": "881770769138810881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G+: Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem debilitados no RJ https://t.co/qu3PcaXT1D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-03T06:50:28.000Z",
            "id": "881767080122609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "862518502867038209",
            "created_at": "2017-07-03T04:20:20.000Z",
            "id": "881729295294636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trombeta Serrana: Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio ... https://t.co/aYEZapHiLE"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-07-03T03:52:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "881722197852794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/GIZPbKsQ9W"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-03T03:13:33.000Z",
            "id": "881712490656256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "00h12 - Temperatura no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, \u00e9 de 2\u00baC com 99% de umidade relativa. A... https://t.co/tOZetiUsKo"
        },
        {
            "author_id": "885644922",
            "created_at": "2017-07-03T02:46:17.000Z",
            "id": "881705628623884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkk...\n\n Temperatura positiva n\u00e3o deixa neve se formar na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/akmVIPnuRc"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2017-07-03T02:40:21.000Z",
            "id": "881704133786578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed \u2013 2011 https://t.co/bl85yCZbAy"
        },
        {
            "author_id": "67224235",
            "created_at": "2017-07-03T02:37:26.000Z",
            "id": "881703398936113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais de Deus me encantam. @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/KXS04tmmqP"
        },
        {
            "author_id": "67224235",
            "created_at": "2017-07-03T02:34:19.000Z",
            "id": "881702614689239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00ea tudo fica divertido &lt;3 #LucaSteici @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/Qr7ZMyGZVW"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-07-03T02:32:52.000Z",
            "id": "881702250254565378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS DA SERRA DA CAPIVARA\n\nFalar do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 falar de s\u00edtios... https://t.co/g5gbzO8vBG"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-07-03T02:31:20.000Z",
            "id": "881701866245173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nFalar do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 falar de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, trata-se da... https://t.co/ZGCZDBMbUj"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2017-07-03T02:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "419837099",
                        "start": 51,
                        "username": "SarmentoAndrea"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2911190826",
                        "start": 67,
                        "username": "MarcioBispo11"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2707292593",
                        "start": 82,
                        "username": "KadsonSantana"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2610560612",
                        "start": 97,
                        "username": "Dezinho190781"
                    }
                ]
            },
            "id": "881701404699762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @sarmentoandrea @marciobispo11 @kadsonsantana @dezinho190781 https://t.co/yWugzaLKeR"
        },
        {
            "author_id": "28491132",
            "created_at": "2017-07-03T01:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881693397924401154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/euGVn9CvRe"
        },
        {
            "author_id": "515967010",
            "created_at": "2017-07-03T01:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881690087838187521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udda4\u270c\ud83c\udffb @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/W8Q9xrgWps"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-07-03T01:33:49.000Z",
            "id": "881687391098089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de nossos aventureiros trilharem a parte alta do Parque Nacional de Itatiaia, com um frio de 3... https://t.co/L44BXpcVz4"
        },
        {
            "author_id": "718219068239650817",
            "created_at": "2017-07-03T00:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "22776989",
                        "start": 0,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "881677898113052672",
            "in_reply_to_user_id": "22776989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@climatempo Pq \u00f1 h\u00e1 possibilidade d nevar no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis pq neste momento t\u00e1 2\u00b0C chuva leve com umidade em 100%?"
        },
        {
            "author_id": "1306188578",
            "created_at": "2017-07-03T00:51:54.000Z",
            "id": "881676841714671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/ZXLG4U22QQ"
        },
        {
            "author_id": "1306188578",
            "created_at": "2017-07-03T00:51:51.000Z",
            "id": "881676827693125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/qlp9KwgFlw"
        },
        {
            "author_id": "333086364",
            "created_at": "2017-07-03T00:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44594955,
                        -22.89880992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881676749288988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/rrRvKgt3R5"
        },
        {
            "author_id": "3161368821",
            "created_at": "2017-07-03T00:51:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "881676681018318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Man qq aconteceu com o parque Municipal? Pqp"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-07-03T00:32:10.000Z",
            "id": "881671877759913985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem passando por um para\u00edso chamado Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #maranhao\u2026 https://t.co/YwaBYHyBIO"
        },
        {
            "author_id": "128678135",
            "created_at": "2017-07-03T00:00:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "881664016980074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades \u2764 \ud83c\udf31\ud83c\udf43 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Chapada Diamantina - Bahia. https://t.co/quJAOPCHlt"
        },
        {
            "author_id": "221852095",
            "created_at": "2017-07-02T23:42:49.000Z",
            "id": "881659457821921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. \n\nN\u00e3o vou l\u00e1 nem pagando! https://t.co/1pQOGGrDZx"
        },
        {
            "author_id": "701586265695715328",
            "created_at": "2017-07-02T23:39:56.000Z",
            "id": "881658732563767300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa1\ud83d\udc99 @ Parque Municipal https://t.co/uh8uYkYsIz"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-07-02T23:24:03.000Z",
            "id": "881654733303402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/GLD0soZSse"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-07-02T23:22:03.000Z",
            "id": "881654230205030401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque. https://t.co/6P5Rtc1w5y"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-02T23:18:20.000Z",
            "id": "881653296511016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis #parquenacionaldeitatiaia #natureza https://t.co/H2Xpm3CnHx  @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2017-07-02T23:12:44.000Z",
            "id": "881651886117486596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando todos fazem com vontade de dar certo, D\u00c1 CERTO!\nFoi show esse cicloturismo no Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/KhVNxe0ZOO"
        },
        {
            "author_id": "293603699",
            "created_at": "2017-07-02T23:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0833,
                        4.6
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "881650911302610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga canina pro-LGBT \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #PrideColombia2017 #Pride2017 @ Parque Nacional https://t.co/sPoyTDwWDQ"
        },
        {
            "author_id": "867913540513878017",
            "created_at": "2017-07-02T23:00:51.000Z",
            "id": "881648896308629508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Municipal Dr. Lu\u00eds Carlos Raya pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/O5EOTRuImq https://t.co/ZpfuuDukNg"
        },
        {
            "author_id": "460633184",
            "created_at": "2017-07-02T23:00:29.000Z",
            "id": "881648800959475713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 graus l\u00e1 no parque nacional hj https://t.co/fpTfEiji5y"
        },
        {
            "author_id": "1666188158",
            "created_at": "2017-07-02T22:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.71132074,
                        -34.2739459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "881647662302339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Municipal De Rufino https://t.co/5s3W0ppLhr"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T22:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881646351750180865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - 1988: https://t.co/zvox2mSTju via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T22:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881646332288565249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xBffjQD3xi no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - 1988"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-02T22:31:32.000Z",
            "id": "881641516598525953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2490617100",
            "created_at": "2017-07-02T22:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3381595,
                        -5.193255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "881636464773271554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havia uma \u00e1rvore no meio do caminho. @ Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/nek9lRMYqy"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T21:59:16.000Z",
            "id": "881633397684260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tempo nesse momento totalmente nublado no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro.\n\nCr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/kZzNJOQ1Mz"
        },
        {
            "author_id": "37150024",
            "created_at": "2017-07-02T21:58:23.000Z",
            "id": "881633175612665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HEHEHE...\nTemperatura positiva n\u00e3o deixa neve se\n formar no RJ e frustra quem acampou. https://t.co/Oc3QWCpqw0"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-07-02T21:54:35.000Z",
            "id": "881632219441369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/yiY4g4IsYF"
        },
        {
            "author_id": "2355548667",
            "created_at": "2017-07-02T21:43:25.000Z",
            "id": "881629409425317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2640\u2661 \u2665\ufe0e  #grevegeral #foratemer @ Parque Municipal https://t.co/wpdDBHB3FY"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-07-02T21:43:00.000Z",
            "id": "881629305616433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Alisson Vinicius Pereira aproveitou a nossa campanha #naturezapresente pra visitar o Parque Estadual da Serra de Caldas \ud83d\ude2e\ud83d\ude0d https://t.co/UVG1IitXAE"
        },
        {
            "author_id": "66110353",
            "created_at": "2017-07-02T21:42:23.000Z",
            "id": "881629146723491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed https://t.co/H6rJikk0dP"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-07-02T21:40:00.000Z",
            "id": "881628550272606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Temperatura positiva n\u00e3o deixa neve se formar no RJ e frustra quem acampou https://t.co/N51sfxtC13 #G1 #G1RJ https://t.co/ljxnkcMv8U"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-07-02T21:30:29.000Z",
            "id": "881626153236221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem sinal de neve, n\u00e9 Michele? \u2744 Mas a #TVRioSul segue monitorando essa previs\u00e3o pro #ParqueNacionalDoItatiaia! \ud83d\udc49 https://t.co/Lg4lrjEpam https://t.co/CuHbbxo1f2"
        },
        {
            "author_id": "34517433",
            "created_at": "2017-07-02T21:26:28.000Z",
            "id": "881625141159047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83d\ude09 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/h67SMKZvpl"
        },
        {
            "author_id": "34517433",
            "created_at": "2017-07-02T21:21:10.000Z",
            "id": "881623807433338881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do tubar\u00e3o! @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/b75wMDpb7N"
        },
        {
            "author_id": "54698283",
            "created_at": "2017-07-02T21:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662368,
                        -30.34579523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "881620763840794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pq sim \u2764\u2600 @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/h1RwLBR3yv"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-07-02T21:07:21.000Z",
            "id": "881620330569228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz \ud83d\udcf8: Dois recantos no Parque Nacional de #Bras\u00edlia https://t.co/2zsZdgU0ib"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2017-07-02T21:04:05.000Z",
            "id": "881619511480385537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Serra da Capivara  circulam pela Europa e chegam na nossa cidade para encantar a todos no Piau\u00ed. https://t.co/E0uQSxqvnb"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-07-02T21:01:35.000Z",
            "id": "881618881802010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/HgZg5e3Vc5"
        },
        {
            "author_id": "512531048",
            "created_at": "2017-07-02T20:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "881616599375065090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas Dan\u00e7antes in Canoas, RS https://t.co/copYrTo2Lz"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T20:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881607961482850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/yWiQuTZfjb de Neve atrai milhares de Pessoas no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T20:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881607921435586562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chance de Neve atrai milhares de Pessoas no Parque Nacional Itatiaia (RJ): https://t.co/5b4RhBiqF9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2017-07-02T20:15:49.000Z",
            "id": "881607362280292353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a EXPO GATOS VINHEDO 2017\nDias 29 e 30 de julho\nNo Parque Municipal Jayme Ferragut (Gin\u00e1sio Poliesportivo)... https://t.co/4jJjjQddoC"
        },
        {
            "author_id": "249780478",
            "created_at": "2017-07-02T20:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "881605204310929411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role em Nova Petr\u00f3polis @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/7v2Pl2srsb"
        },
        {
            "author_id": "4065855694",
            "created_at": "2017-07-02T20:06:15.000Z",
            "id": "881604955144155138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que parnaso significava parque nacional nao"
        },
        {
            "author_id": "81420064",
            "created_at": "2017-07-02T19:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881601742974201857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano fazendo amizades em Foz @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/eUTRXDusRd"
        },
        {
            "author_id": "368679668",
            "created_at": "2017-07-02T19:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.42080593,
                        -27.3652883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "881596859923521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83d\udc95 (@ Parque Natural Municipal da Vila Faguense) https://t.co/6jASMT8kdH"
        },
        {
            "author_id": "60136905",
            "created_at": "2017-07-02T19:29:28.000Z",
            "id": "881595697279242241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/cNru1dzSHR"
        },
        {
            "author_id": "189728414",
            "created_at": "2017-07-02T19:20:01.000Z",
            "id": "881593318882332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque #Fam\u00edliaAmo @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/tbfZtpgGiM"
        },
        {
            "author_id": "4017008206",
            "created_at": "2017-07-02T19:17:23.000Z",
            "id": "881592655913906177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai curtir o por do Sol do parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "250399149",
            "created_at": "2017-07-02T18:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "881587376497340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/y0hX3jRIlu"
        },
        {
            "author_id": "252392820",
            "created_at": "2017-07-02T18:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "881587016361705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingou (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/BrYmykfXmD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-02T18:36:24.000Z",
            "id": "881582343105937409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T18:30:24.000Z",
            "id": "881580834523840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rias pessoas j\u00e1 est\u00e3o acampando no Parque Nacional do Itatiaia - PNI. Previs\u00e3o \u00e9 de possibilidade pra neve... https://t.co/zkuS9goA9x"
        },
        {
            "author_id": "128164521",
            "created_at": "2017-07-02T18:21:16.000Z",
            "id": "881578536376692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no Rio de Janeiro... https://t.co/VTP9bW7rry"
        },
        {
            "author_id": "2579405773",
            "created_at": "2017-07-02T18:17:25.000Z",
            "id": "881577564950712321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o vai rolar parque nacional hoje, vamos pegar aquele cineminha"
        },
        {
            "author_id": "2884694842",
            "created_at": "2017-07-02T18:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "881575779733254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Domingo tranquilo pois eu mere\u00e7o \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/oZv5fiNUCg"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-02T18:04:19.000Z",
            "id": "881574269859377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/GkQSwqr9XW"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T18:02:20.000Z",
            "id": "881573772620431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de amigos subiu direto pro Parque Nacional de Itatiaia aguardando a poss\u00edvel neve que pode acontecer... https://t.co/VtLx5o7xDn"
        },
        {
            "author_id": "81420064",
            "created_at": "2017-07-02T17:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881572307696836613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transbordando felicidade \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/jg2J5LWQI1"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-02T17:52:10.000Z",
            "id": "881571212895408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/dl1V7Yec7W"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T17:41:44.000Z",
            "id": "881568587969855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas pessoas est\u00e3o indo pro Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro, pra observar a neve que vendo sendo... https://t.co/zOmkt0Vj4w"
        },
        {
            "author_id": "539451771",
            "created_at": "2017-07-02T17:36:30.000Z",
            "id": "881567268815216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu morava F\u00c1CIL F\u00c1CIL naquela casa que tem na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e1guas emendadas!!!! Que lugar AMOR..."
        },
        {
            "author_id": "117075968",
            "created_at": "2017-07-02T16:59:45.000Z",
            "id": "881558021154914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com gorros, cachec\u00f3is, botas e muitas blusas, ca\u00e7adores de frio chegam de todos os lugares ao Parque Nacional de... https://t.co/LRUua6DxnZ"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-07-02T16:56:09.000Z",
            "id": "881557117198630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/EqeqqstN7M"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2017-07-02T15:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "881541279108263944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA Bike Park. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Rt0kgPjgjB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-02T15:49:18.000Z",
            "id": "881540290577879042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5Koh23ICiu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:16.000Z",
            "id": "881537514657517571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rSqIUSPwe2"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:09.000Z",
            "id": "881537487402921985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/r12hc25zko"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:08.000Z",
            "id": "881537483820937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lxfnep4GQj"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:06.000Z",
            "id": "881537474937442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/A69ZaYIizv"
        },
        {
            "author_id": "2444159395",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:03.000Z",
            "id": "881537462450835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem precisa de legenda! \ud83d\udc36\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764aurora_the_frenchie @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/C7DerWLa87"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-07-02T15:10:03.000Z",
            "id": "881530415420284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#SuaFoto Le\u00e3o no Parque Nacional do Serengenti, Tanz\u00e2nia. Foto de Tom\u00e1s Suzuki de Carvalho \u00e9 a escolhida. Participe: https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/3S4xRzmAWW"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2017-07-02T15:04:17.000Z",
            "id": "881528961603424259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei as 3 pra ir pra parte alta do parque nacional do itatiaia, cheguei as 5 no posto , 50 carros na minha frente"
        },
        {
            "author_id": "304021634",
            "created_at": "2017-07-02T15:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "881528859614744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00f3s ecologicamente correto\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/3c2Q64dIae"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-07-02T15:01:43.000Z",
            "id": "881528319187005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1T5kuzlfua"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-07-02T14:53:50.000Z",
            "id": "881526334333366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "94616988",
            "created_at": "2017-07-02T14:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "881525321605857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo Macei\u00f3! Juntos mudaremos pra melhor. \u2764 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/uKpIswcw3x"
        },
        {
            "author_id": "159874983",
            "created_at": "2017-07-02T14:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "881523688301936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia nesse para\u00edso..... @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/F3ih6VFgHN"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2017-07-02T14:35:31.000Z",
            "id": "881521725703323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve... Parque Nacional do Capara\u00f3. \n\nLindo demais!!! https://t.co/mmUBX6ARjI"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2017-07-02T14:23:00.000Z",
            "id": "881518574170501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1 https://t.co/MiGQtu6Shr"
        },
        {
            "author_id": "118707288",
            "created_at": "2017-07-02T14:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "881514508589694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um modelo Plus size passando pelo seu feed @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/T0Zs4mdqMs"
        },
        {
            "author_id": "2508440857",
            "created_at": "2017-07-02T14:05:11.000Z",
            "id": "881514090698604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama no role #ibitipoca #janeladoceu @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/a5d104B0N2"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-07-02T14:04:41.000Z",
            "id": "881513963929907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e Palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1T5kuzlfua"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-07-02T13:55:02.000Z",
            "id": "881511536098893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telefone da Sede do Parque Nacional de Aparados da Serra #PNAS fora de opera\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-07-02T13:54:48.000Z",
            "id": "881511478855180290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no Parque nacional de Itatiaia, Escolas: Professor Souza Nilo e Col\u00e9gio S\u00e3o Miguel, professores, Mauri... https://t.co/hHiPMK6aM8"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-07-02T13:53:45.000Z",
            "id": "881511214542663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "1007704796",
            "created_at": "2017-07-02T13:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881511169252610050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a geografia que me faz feliz. E tem como n\u00e3o fazer? \nCampo! \n\n#pucrio @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sav59RYDEk"
        },
        {
            "author_id": "90733267",
            "created_at": "2017-07-02T13:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "881510416618311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/QubnJIcYsb"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2017-07-02T13:41:53.000Z",
            "id": "881508227762049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Facebook me lembra que h\u00e1 5 anos eu compartilhava esta sabedoria das ruas - mais especificamente Al.Ezequiel Dias, perto do Parque Municipal https://t.co/DWTfl0g5iW"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-07-02T13:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "881506336122556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MShW5P9QOA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-02T13:32:29.000Z",
            "id": "881505861591605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia -\u00a0RJ: https://t.co/rrMvseWaGe"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2017-07-02T13:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5419,
                        -22.9186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "881504432847896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de treino em um local novo,  descoberto hoje! Aberto recentemente, o Parque Municipal Lago\u2026 https://t.co/eKBjhNe29L"
        },
        {
            "author_id": "65308388",
            "created_at": "2017-07-02T13:15:12.000Z",
            "id": "881501513142685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVERSA COM A COMUNIDADE DA RESEX CHICO MENDES\n\nEstivemos neste s\u00e1bado na Reserva Extrativista Chico Mendes, em... https://t.co/ilWyywlaxC"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-02T13:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881500020486393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KO4Iif7SrG https://t.co/oJMpdNfBjq"
        },
        {
            "author_id": "376789931",
            "created_at": "2017-07-02T12:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881493279275180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/imgVAFMcsr Venenoso no Parque Estadual Carlos Botelho"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2017-07-02T11:07:34.000Z",
            "id": "881469392621625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa do MT tentou cortar 100 mil hectares de uma reserva extrativista. Justi\u00e7a disse n\u00e3o  https://t.co/yNX9sSHEaC https://t.co/a9wkWtNnRl"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-07-02T10:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "881459807668109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udf39\ud83c\udf35\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf38\ud83c\udf37\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\u2744\u26c4\u2764\ud83d\udc4c\ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83d\ude09 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/YIDQghyDHD"
        },
        {
            "author_id": "3248766007",
            "created_at": "2017-07-02T09:40:53.000Z",
            "id": "881447578218483714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/X5kVIfOm55"
        },
        {
            "author_id": "772872616554205184",
            "created_at": "2017-07-02T09:38:13.000Z",
            "id": "881446903900246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/tiGVP3VEpW"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-07-02T08:55:02.000Z",
            "id": "881436039663030273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? Fica na #Irlanda, e \u00e9 bem interessante e diferente! https://t.co/2Zrmd7Y3Kn https://t.co/9fKof3rJeC"
        },
        {
            "author_id": "47890779",
            "created_at": "2017-07-02T08:40:06.000Z",
            "id": "881432280157360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desta volta o noso #Rviaxeiro vai nos Estados Unidos e aqu\u00ed o tedes no parque nacional de Yosemite https://t.co/fQ8LRO9Asi"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-02T08:00:20.000Z",
            "id": "881422271780458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/ZGrshcGKi8 https://t.co/9vq46TnmN0"
        },
        {
            "author_id": "59542264",
            "created_at": "2017-07-02T07:02:11.000Z",
            "id": "881407637979574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o conhe\u00e7o toda a hist\u00f3ria, mas a pergunta que fica \u00e9: Onde estava o dono esse tempo todo??... https://t.co/kDUb1CH6qM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-02T06:15:21.000Z",
            "id": "881395852232843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "842123798694531077",
            "created_at": "2017-07-02T03:58:54.000Z",
            "id": "881361513415618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UPVb4gzaW6"
        },
        {
            "author_id": "842123798694531077",
            "created_at": "2017-07-02T03:57:34.000Z",
            "id": "881361177653252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Dbx40CYyO3"
        },
        {
            "author_id": "2545026708",
            "created_at": "2017-07-02T02:54:35.000Z",
            "id": "881345326933696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa linda mans\u00e3o foi constru\u00edda dentro de um parque nacional e seu interior \u00e9 incr\u00edvel https://t.co/LigSdMc3A7 https://t.co/YTIVZPZ4Nm"
        },
        {
            "author_id": "2236828766",
            "created_at": "2017-07-02T01:25:42.000Z",
            "id": "881322960384122881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conceito de hj era \"essa garota vai come\u00e7ar a cantar fall out boy a qqr momento\" mas eu acabei navegando numa canoa no parque municipal??? https://t.co/WVcnPk59fv"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2017-07-02T00:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "881308377208553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/SfYfX9z5LY"
        },
        {
            "author_id": "113214662",
            "created_at": "2017-07-01T23:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "881296770503933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre as f\u00e9rias!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/frymBD2D5j"
        },
        {
            "author_id": "780211371418017792",
            "created_at": "2017-07-01T23:28:37.000Z",
            "id": "881293494089908226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/hvNyyzD1rW"
        },
        {
            "author_id": "2787894889",
            "created_at": "2017-07-01T23:16:44.000Z",
            "id": "881290504612315141",
            "in_reply_to_user_id": "332525893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moriquenosa quem precisa da torre eiffel quando se tem o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "81733484",
            "created_at": "2017-07-01T22:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "881277599963422721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83c\udf3f\ud83c\udf35 produ\u00e7\u00e3o! #producao #filmaker #canon #phantom #dji #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/QSumPF3Cay"
        },
        {
            "author_id": "62559519",
            "created_at": "2017-07-01T21:40:06.000Z",
            "id": "881266187891601410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A long way home. .... @ Parque Estadual do Prosa https://t.co/QNIIzhlj9z"
        },
        {
            "author_id": "2992146215",
            "created_at": "2017-07-01T21:11:41.000Z",
            "id": "881259034808025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digam uma legenda para essa foto..... \ud83d\ude02 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/zO7gDuufSH"
        },
        {
            "author_id": "175921758",
            "created_at": "2017-07-01T21:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "881258055089913857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia com ela \ud83c\udf1e\ud83d\udc8f\u2764 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/NtFp6fCF4c"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-07-01T21:07:46.000Z",
            "id": "881258047397535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino com a Lumbriga!!! #pegan\u00f3is @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/dG4XImvgob"
        },
        {
            "author_id": "68464670",
            "created_at": "2017-07-01T21:07:15.000Z",
            "id": "881257919110664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Trilhas Bar (Em frente ao Parque Municipal) @ Trilha's Bar https://t.co/lYJW9gwaK9"
        },
        {
            "author_id": "797262073",
            "created_at": "2017-07-01T20:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "47622979",
                        "start": 0,
                        "username": "kamponez"
                    }
                ]
            },
            "id": "881255752748412929",
            "in_reply_to_user_id": "47622979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamponez seja... mas... y se voltarmos \u00e0 area protegida do estuario Tejo.... (\u00d1 t\u00e1 no processo mas a pessoa \u00e9 a mesma)"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2017-07-01T20:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "881250235166732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deus das pequenas coisas\n#intamission338 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/rUvs78YADa"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-07-01T20:25:55.000Z",
            "id": "881247518461370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frescobol de anivers\u00e1rioooooo...... #pegan\u00f3is @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/T1bxWh41zo"
        },
        {
            "author_id": "870080830693158913",
            "created_at": "2017-07-01T20:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2416580034",
                        "start": 0,
                        "username": "GaloNews_"
                    }
                ]
            },
            "id": "881247328505655297",
            "in_reply_to_user_id": "2416580034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloNews_ Do parque municipal para o mundo! 100% Belo Horizonte!"
        },
        {
            "author_id": "108816568",
            "created_at": "2017-07-01T20:20:33.000Z",
            "id": "881246165609664513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aben\u00e7oada em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/PVOUbWl9d3"
        },
        {
            "author_id": "198361860",
            "created_at": "2017-07-01T20:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881243537592827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero estar contigo e sentir, ser seu e s\u00f3...\" #gratid\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/58nHVqIONb"
        },
        {
            "author_id": "206357123",
            "created_at": "2017-07-01T20:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1698080185",
                        "start": 0,
                        "username": "removingduke0"
                    }
                ]
            },
            "id": "881241853361827840",
            "in_reply_to_user_id": "1698080185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@removingduke0 No Parque Nacional de Itatiaia, Lel\u00e9o! A papo de uns 3000 metros de altitude. K"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-07-01T20:01:01.000Z",
            "id": "881241251172859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Travessia das 7 Quedas: Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cLQP6QRCvJ https://t.co/H5yftIhaIe"
        },
        {
            "author_id": "837125549050966021",
            "created_at": "2017-07-01T19:59:57.000Z",
            "id": "881240982108483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui p parque nacional hj c lucas"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-01T19:48:40.000Z",
            "id": "881238142245900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCombina\u00e7\u00e3o de frente fria com umidade na Serra da Mantiqueira pode causar fen\u00f4meno no Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2017-07-01T19:47:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e27abac85001"
            },
            "id": "881237725055266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InternationalRoute Dedo de Deus. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, RJ. Veja mais fotos Instagram: @internationalroute https://t.co/oqCwEZvb0Q"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2017-07-01T19:41:45.000Z",
            "id": "881236400942845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/zANrtE471z"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-07-01T19:41:24.000Z",
            "id": "881236312749219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, RJ. \n#InternationalRoute #rj \n#Dedodedeus #teresopolis https://t.co/XQCABGUKzG"
        },
        {
            "author_id": "94379481",
            "created_at": "2017-07-01T19:19:46.000Z",
            "id": "881230871889661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso primeiro destino de hoje era o Parque Nacional Durmitor.\n\nTinha algumas refer\u00eancias sobre o parque mas... https://t.co/r8gSqwoIRc"
        },
        {
            "author_id": "231957047",
            "created_at": "2017-07-01T19:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "881229226560675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/PYYbDskQaQ"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2017-07-01T18:56:59.000Z",
            "id": "881225134761062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer uma nova trilha a famosa Pedra do Osso no Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/5jmHMKXVU9"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2017-07-01T18:56:47.000Z",
            "id": "881225084261871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demora! Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de quando a obra ser\u00e1 entregue e a comunidade posa utilizar. https://t.co/bGanfQKPOD"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-07-01T18:36:36.000Z",
            "id": "881220006423404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente fria traz possibilidade de neve para o Parque Nacional do Itatiaia, no\u00a0RJ https://t.co/Wyy1tZc9Ou https://t.co/CW8oPrJsAJ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-07-01T18:36:25.000Z",
            "id": "881219962400108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber a #Previs\u00e3oDoTempo para o Sul do Estado do Rio?! \ud83d\ude09 Olha s\u00f3 \ud83d\udc49 https://t.co/VSw9HvfR0i #RJTV1 #TVRioSul"
        },
        {
            "author_id": "259492093",
            "created_at": "2017-07-01T18:34:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "881219412887556100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui pro parque Municipal \ud83d\ude03\ud83c\udf38\ud83c\udf43\ud83c\udf31\ud83c\udf32"
        },
        {
            "author_id": "80775212",
            "created_at": "2017-07-01T18:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "10228272",
                        "start": 12,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881214788428320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ich mag das @YouTube-Video: https://t.co/Y7aEl6Qrxj PERD - Parque Estadual do Rio Doce - Lagoa Dom Elv\u00e9cio - Imagens In\u00e9ditas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-01T18:01:21.000Z",
            "id": "881211137391562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1583861360",
            "created_at": "2017-07-01T18:01:00.000Z",
            "id": "881211047876734977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do pr\u00f3ximo domingo (2), o Parque Municipal da Lagoa das Bateias passar\u00e1 a ser inclu\u00eddo no mesmo tipo de... https://t.co/VtgP1K6JbK"
        },
        {
            "author_id": "45245904",
            "created_at": "2017-07-01T17:43:00.000Z",
            "id": "881206519467036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje iam levar a galera no parque nacional pra aula de fotografia\n\nme sinto feliz e triste pois acordei 11 horas"
        },
        {
            "author_id": "860083923417739264",
            "created_at": "2017-07-01T17:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "48813690",
                        "start": 26,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "881203476428079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai ai ai \nque saudades do @rodrigobocardi aqui em Santos\n#voltaRodrigo @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/8OkxQ0OkyA"
        },
        {
            "author_id": "849265753513750529",
            "created_at": "2017-07-01T17:10:49.000Z",
            "id": "881198420148596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\"Monumento natural \nSensacional \nEstou subindo de bondinho\"\ud83c\udfb6\n#odan\u00e7arinodorio #theriodancer\u2026 https://t.co/cba4eZEP3f"
        },
        {
            "author_id": "2952342243",
            "created_at": "2017-07-01T17:08:34.000Z",
            "id": "881197851879014401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar no parque estadual do Ibitipoca \ud83c\udf04"
        },
        {
            "author_id": "112850567",
            "created_at": "2017-07-01T16:48:57.000Z",
            "id": "881192914826797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal hoje e Jornal Nacional falando do parque nacional de Itatiaia todo dia, s\u00f3 pqe vai nevar aqui... E no... https://t.co/6J8y3eyUXR"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-07-01T16:48:51.000Z",
            "id": "881192889354792961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem de 28 anos ficou com ferimentos ligeiros ap\u00f3s uma queda no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, concelho de... https://t.co/ShKxoxgLxo"
        },
        {
            "author_id": "4401424282",
            "created_at": "2017-07-01T16:33:11.000Z",
            "id": "881188949187858435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas est\u00e3o na \u00e1rea  as Jubartes, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos!! https://t.co/BRqLDvew9a"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-07-01T16:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "881180618725437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Er5Ikb6uZs"
        },
        {
            "author_id": "19374818",
            "created_at": "2017-07-01T15:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881178987015417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZyMkklDJQ7"
        },
        {
            "author_id": "746204713",
            "created_at": "2017-07-01T15:46:17.000Z",
            "id": "881177146961440770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu boletim t\u00e1 com tanta nota verde que vai ser declarado como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "843628291152121856",
            "created_at": "2017-07-01T15:42:11.000Z",
            "id": "881176113011183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piquenique @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/DUK0JrpX5Y"
        },
        {
            "author_id": "222140507",
            "created_at": "2017-07-01T15:29:38.000Z",
            "id": "881172956751298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh meu. Para !!! Desce todo mundo!!! \nDa s\u00e9rie: que bosta! https://t.co/JGoYBYDCAU"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2017-07-01T15:20:39.000Z",
            "id": "881170692510822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do risco de extin\u00e7\u00e3o\u2026 Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas em parque nacional aumenta cerca de 40% em 2 anos https://t.co/4Ob1nx6AZB"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-07-01T15:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63772583,
                        -38.65012584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "881169946998448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let it go\u2744\ufe0fLet it goooo\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 ! No congelante Parque Nacional de Conguillio, que est\u00e1 no novo post\u2026 https://t.co/Yfda01MmHK"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2017-07-01T15:15:35.000Z",
            "id": "881169419224920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manoooo vai nevar no Parque Nacional do Itatiaia mano, vai nevar, eu quero ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2562424537",
            "created_at": "2017-07-01T15:07:28.000Z",
            "id": "881167376640876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adoraria estar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, pena que n\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "16333144",
            "created_at": "2017-07-01T15:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93686276,
                        -19.92224058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "881166474232156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, o Central Park de BH!\n\n#BH #belohorizonte #mg\u2026 https://t.co/KxgJ5R6te8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muzambinho, Brasil",
                "id": "3088d7a669ff34e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frederico Westphalen, Brasil",
                "id": "dc428d0ddc74651b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dedo De Deus",
                "id": "07d9e27abac85001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2581238556",
                "name": "Ray",
                "username": "jhfron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131335912",
                "name": "Turistando com a Lu",
                "username": "Turistando_Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143806474",
                "name": "Jackson Rodrigues",
                "username": "jackson_rfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30978185",
                "name": "Celle qu'on ne voit pas",
                "username": "Thayane_1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889322499",
                "name": "Drielle Moreira",
                "username": "_drimore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388762760",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GugaSantiiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770794855979024384",
                "name": "Pv \u262d",
                "username": "Pv_Padela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722931507208314880",
                "name": "\ud835\udcc0\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc1",
                "username": "kaasantiagooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368907910",
                "name": "prestes",
                "username": "belaprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86173710",
                "name": "Jornal Atual",
                "username": "jornalatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516036274",
                "name": "Maria Reis",
                "username": "amomuitomeuspai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246236240",
                "name": "Anglo S\u00e3o Francisco",
                "username": "anglosfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993465",
                "name": "Anglo Alphaville",
                "username": "angloalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780211371418017792",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGAssmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165271002",
                "name": "Celso neto",
                "username": "celso_BJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285865311",
                "name": "UmHomemPrecisaViajar",
                "username": "PrecisaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14297332",
                "name": "City Parrots",
                "username": "cityparrots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892665918",
                "name": "Dimy",
                "username": "adm_orl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20923957",
                "name": "Jo\u00e3o Camargo Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaocamargoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388393797",
                "name": "Baianinha do Cear\u00e1",
                "username": "IndiualleSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925015219",
                "name": "Pedro Fernandes",
                "username": "fernandespedr0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050509",
                "name": "Visual Turismo",
                "username": "visualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874996022623313920",
                "name": "Prefeitura Mairipor\u00e3",
                "username": "PrefMairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286428997",
                "name": "Quel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Queltuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214256144",
                "name": "DPU/CE",
                "username": "DPUCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258826242",
                "name": "A ULTIMA TROMBETA",
                "username": "ultima_trombeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266035491",
                "name": "Vereador Navar Boeno",
                "username": "navarboeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247954280",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Gui_Gui_lherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112711047",
                "name": "Carla Moura Pinheiro",
                "username": "LATSClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282389595",
                "name": "JuanCa Cedeno",
                "username": "Juan_Cede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4026638189",
                "name": "Felipe Michel",
                "username": "FelipeMichelRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441378018",
                "name": "Lucas",
                "username": "luscaspls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688505093",
                "name": "Anybeatriz",
                "username": "Anyfonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455737176",
                "name": "i.",
                "username": "isadoraint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253656313",
                "name": "Canal 7 TalangaVision",
                "username": "TalangaVision7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881470143737597952",
                "name": "E C P",
                "username": "ErnestoCPina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831793353704480768",
                "name": "IEO Vigo",
                "username": "IEOVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4001571203",
                "name": "Instituto de Investigaci\u00f3ns Mari\u00f1as - CSIC",
                "username": "IIM_CSIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66150189",
                "name": "Max Pinheiro - InforMax 2000",
                "username": "max_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413376546",
                "name": "Paulo RobertoBoechat",
                "username": "PRboechat17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213377794",
                "name": "val",
                "username": "vdcval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59821336",
                "name": "Jorge Munoz",
                "username": "jomugil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502765254",
                "name": "Anna Julia Costa",
                "username": "Annajucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193725529",
                "name": "Javier Escarabay",
                "username": "janoGps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790840355",
                "name": "IESS Gal\u00e1pagos",
                "username": "IessGalapagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203751068",
                "name": "marcelo carmona",
                "username": "timaocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133042453",
                "name": "s i b \u272f",
                "username": "sibsart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75317390",
                "name": "\u6c34Razz\u00e9 \ud83c\udf65",
                "username": "razzebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845376402107043840",
                "name": "VeVeViagens",
                "username": "VeVeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574896535",
                "name": "\u00abSofia\u00bb",
                "username": "EinhornSofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398419849",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielQuint_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851733174",
                "name": "aria \ud83d\udc1d",
                "username": "arianeprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45330547",
                "name": "Dj Valdir Santos",
                "username": "djvaldir2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118398698",
                "name": "Matheus Baumgarten",
                "username": "matbaumgarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475980078",
                "name": "carol a.",
                "username": "carolizaaando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322522232",
                "name": "Noslen Benatti",
                "username": "noslenbenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363135761",
                "name": "Albatros Viajes",
                "username": "AlbatrosViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670074",
                "name": "Stewart Felizardo",
                "username": "Stewartwff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46404268",
                "name": "pollys",
                "username": "pxllys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66866185",
                "name": "Bruno Quirino",
                "username": "sacripantas09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772872616554205184",
                "name": "Andr\u00e9 Miranda #TimBe",
                "username": "AndrdeMirandac2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348264533",
                "name": "Rota365",
                "username": "rota0365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167137649",
                "name": "Magic Way Tours",
                "username": "magicwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091198",
                "name": "Joci com C",
                "username": "Jociimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236365089",
                "name": "Thialle C\u00f4co Souza",
                "username": "thiallec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817589596557033472",
                "name": "Ambientabilidade",
                "username": "ambientabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294579184",
                "name": "leth",
                "username": "lethiciast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47093814",
                "name": "Brenda diabas caldas",
                "username": "brendacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750388726619054080",
                "name": "Folha do Litoral",
                "username": "_folhadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147749825",
                "name": "Bruna Ermida \u2605",
                "username": "gritosdebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554450936",
                "name": "Eug\u00e9nio C. Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "elcalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33998817",
                "name": "Teddy Picker",
                "username": "arthodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120626752",
                "name": "Pisciana Estressada",
                "username": "itsluskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769771690754732032",
                "name": "Abreu",
                "username": "JuanAbreeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764794315222687744",
                "name": "Laura",
                "username": "laurajedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278634406",
                "name": "Revista Safra",
                "username": "revistasafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742551",
                "name": "cacetinha",
                "username": "soutroste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874437997864914944",
                "name": "Larissa Rodrigues",
                "username": "Ralissinhardp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999397868",
                "name": "Rodrigo Viana Prado",
                "username": "RodrigoPrado800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51603206",
                "name": "Artur Saldanha",
                "username": "Artur_Saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827944660920389632",
                "name": "Jalabob Turismo",
                "username": "jalabobturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309120060",
                "name": "N\u00f4mades Digitais",
                "username": "NomadesDigitais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378931655",
                "name": "F Chagas R Reis",
                "username": "efychagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53216062",
                "name": "Dona Sebenta",
                "username": "donasebenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56475538",
                "name": "Laura Cristina \ud83c\udf35",
                "username": "_laacristina92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95948968",
                "name": "Rodrigo Barbaresco",
                "username": "rodbarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816336522",
                "name": "\u2694desgra\u00e7ade adirada aracu\ud83d\udc93",
                "username": "sethcohemr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698210903",
                "name": "Arte Carlos Vidal",
                "username": "artecarlosvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130652410",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Vulcanoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852693013025488896",
                "name": "NATHANA\u00c9L /LUCCAS",
                "username": "Eduardo84716303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339433595",
                "name": "#12SetForaBolsonaro",
                "username": "crvgnatan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419837099",
                "name": "andrea sarmento",
                "username": "SarmentoAndrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610560612",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz ",
                "username": "Dezinho190781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726840881555378176",
                "name": "a",
                "username": "analonelyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81420064",
                "name": "(M)ariana\u2648",
                "username": "Marii_Molinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649155638",
                "name": "Bia",
                "username": "beachiari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250241775",
                "name": "raulzito",
                "username": "raulmoschen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34243189",
                "name": "Portal VcNaNeT",
                "username": "vcnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382773009",
                "name": "Mulher finger food",
                "username": "campral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267070957",
                "name": "VIANNA",
                "username": "Ygor_vianna2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60163791",
                "name": "Est\u00e9lio H. M. Dantas",
                "username": "EstelioDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202978923",
                "name": "William Paulo",
                "username": "willpaulo07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841979478679121920",
                "name": "Paula Mil\u00e3o Freires",
                "username": "PaulaMilao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419484201",
                "name": "beatriz",
                "username": "bppinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67180454",
                "name": "Gilberto Luna",
                "username": "glunaprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911392969",
                "name": "luiz seabra",
                "username": "luizseabra39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265993911",
                "name": "Aldo Ufo",
                "username": "aldoo_ufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144155439",
                "name": "muri",
                "username": "stobimuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53166185",
                "name": "Luis Pellegrini",
                "username": "luispellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49165758",
                "name": "Carrie Bradshaw",
                "username": "igrobvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182888063",
                "name": "Defi\u00e7a & Viado \ud83c\udf08\u267f\ufe0f",
                "username": "_nelsoncezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277259494",
                "name": "Bruna Heloise",
                "username": "BrunaHelloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669237797",
                "name": "AnaPaula#BetaQuerLab",
                "username": "anasilva9230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514634430",
                "name": "Miguel",
                "username": "Miguel_Rixer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87052792",
                "name": "Selene Soares",
                "username": "Selene_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111657852",
                "name": "Angelo dos Santos",
                "username": "aveangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392401074",
                "name": "ELIS  \ud83d\udc83 \ud83c\udf39\u200f",
                "username": "ElismgS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526365735",
                "name": "flav",
                "username": "flaivv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952698199",
                "name": "mariana",
                "username": "maribertozzii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290619707",
                "name": "Caio Dance",
                "username": "caio_jgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881229043739357184",
                "name": "Leonardo Silva1",
                "username": "Leonard09039546",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193660257",
                "name": "Marcelo Magalh\u00e3es",
                "username": "MarceloMgalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162874375",
                "name": "Lana",
                "username": "las10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713745062916726784",
                "name": "R\u00e1dio Astral 87.5",
                "username": "Radioastral875",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282465817",
                "name": "R\u00e1dio Nova Antena",
                "username": "Radionovantena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4197095860",
                "name": "Lauriano  #TimBeta",
                "username": "Laurianomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4128085293",
                "name": "SIGOdVOLTA EDSON TIM",
                "username": "ed_surf13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883393989",
                "name": "#TimBeta #SDV",
                "username": "geisalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324171263",
                "name": "Jose Neto",
                "username": "netoete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205693509",
                "name": "NoEsUtopia",
                "username": "NoEsUtopia_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434613702",
                "name": "Fidel M Soto",
                "username": "FMS53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354065859",
                "name": "Lizbeth \ud83d\udc96",
                "username": "lizavglez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862518502867038209",
                "name": "VALDIR VITORIANO",
                "username": "trombetaserrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885644922",
                "name": "gabriel",
                "username": "drgabrielr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67224235",
                "name": "Steici Fernanda",
                "username": "steicifernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911190826",
                "name": "BC Marcio Bispo BETA",
                "username": "MarcioBispo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707292593",
                "name": "KadsonSantana",
                "username": "KadsonSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28491132",
                "name": "Vin\u00edcius Vieira",
                "username": "viniciusprv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515967010",
                "name": "Adria Waylla",
                "username": "AWaylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718219068239650817",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "Luan95Mont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306188578",
                "name": "Sergio Moreno",
                "username": "ampmagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333086364",
                "name": "Renata Val\u00e9zia",
                "username": "Valeziax1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161368821",
                "name": "Gabyzinha",
                "username": "GCBM__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128678135",
                "name": "Dayra 90,15 %\ud83c\udf35",
                "username": "DayraMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221852095",
                "name": "n me empurra q eu j\u00e1 t\u00f4 na beira",
                "username": "Kaity_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701586265695715328",
                "name": "Emilly",
                "username": "mllida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293603699",
                "name": "Maldiva Ayarribayarriba",
                "username": "CariManoleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867913540513878017",
                "name": "julio barboza",
                "username": "Crb2Julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460633184",
                "name": "Vinicius Vasconcelos",
                "username": "Vinikill13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666188158",
                "name": "nahuelpVEGA\ud83c\udf4b",
                "username": "nahuelpanero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295757802",
                "name": "CANAL NET TV",
                "username": "canalnettv811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490617100",
                "name": "paola banks",
                "username": "paulo_banks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37150024",
                "name": "\ud83d\udc36\ud83d\udc31\u210d\ud835\udd56\u212c \ud835\udd44\ud835\udd52\u2102\ud835\udd52\u2145\ud835\udd60\u15ef (Eles Querem isso \ud83e\udd10\ud83d\ude36de N\u00f3s)",
                "username": "hebmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355548667",
                "name": "TeKdeKbeK",
                "username": "tetecabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66110353",
                "name": "Jonny Gitti",
                "username": "jonnygitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34517433",
                "name": "Rubens Hideo",
                "username": "rubios89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54698283",
                "name": "Laura Ribas",
                "username": "mlauraribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512531048",
                "name": "j\u00falia s berwanger",
                "username": "Julia_berwange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249780478",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfoonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065855694",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "ferguariento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368679668",
                "name": "Vanessa",
                "username": "nessaaritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60136905",
                "name": "DVOTIO",
                "username": "DVOTIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189728414",
                "name": "CIDAO MG",
                "username": "CiDAO_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4017008206",
                "name": "C\u0332\u0332Z\ud83d\udd38",
                "username": "GugaAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250399149",
                "name": "Eduarda Andrade",
                "username": "ddudab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252392820",
                "name": "ver\u00f4nica p.",
                "username": "ve_pohren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128164521",
                "name": "Gerd Klotz",
                "username": "Gerd_Klotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579405773",
                "name": "bru",
                "username": "bruraquell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884694842",
                "name": "L\u00fa\u00fah Grey Dornan",
                "username": "LuuhDornan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539451771",
                "name": "Ana Tosca Teresa",
                "username": "anaatmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117075968",
                "name": "DrMTSE",
                "username": "tmtse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444159395",
                "name": "Rog\u00e9ria Vieira",
                "username": "rogeriavieira28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304021634",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fdelino \ud83c\udd70\ufe0frc\ud83c\udd70\ufe0fnjo",
                "username": "Delo_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94616988",
                "name": "ChrMuller",
                "username": "chrmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159874983",
                "name": "Rafael Macedo",
                "username": "fael_trindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118707288",
                "name": "Juliano \ud83d\udef8",
                "username": "JVilaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508440857",
                "name": "SNAP:wellingtonpaula",
                "username": "W_paulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007704796",
                "name": "Bruno Alves",
                "username": "GansoArabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90733267",
                "name": "Alessandro Ren",
                "username": "dirty_ren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889147113",
                "name": "Karine Parussolo",
                "username": "KParussolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65308388",
                "name": "Alan Rick",
                "username": "Alan_Rick",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376789931",
                "name": "Jony Venenoso",
                "username": "Jony_Venenoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593848140",
                "name": "@geminiana_frem",
                "username": "ThayanaFrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248766007",
                "name": "Latinos en Bak\u00fa Az",
                "username": "BakuLatinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47890779",
                "name": "R",
                "username": "os_de_R",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59542264",
                "name": "mauricio jose dvorak",
                "username": "mauriciodvorak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842123798694531077",
                "name": "Gloria Espirito santo santo",
                "username": "glorinhasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545026708",
                "name": "Sarah Cardoso",
                "username": "SarahCardosoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236828766",
                "name": "thank your clerics \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e",
                "username": "zamakos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113214662",
                "name": "Diego Paes",
                "username": "diego_paes25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787894889",
                "name": "Henrique Gon\u00e7alves",
                "username": "henriquegds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81733484",
                "name": "Aliens Exist",
                "username": "willdebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62559519",
                "name": "Pellagio",
                "username": "serginhorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992146215",
                "name": "Coisas de J\u00e9ssica",
                "username": "coisasdeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175921758",
                "name": "Caio Rangel",
                "username": "CaiioRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464670",
                "name": "Ingrid Morhy",
                "username": "IngridMorhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797262073",
                "name": "JP\ud83d\udc27\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "JP_127_0_0_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47622979",
                "name": "k\u0101mp\u00f8n\u0113z (b\u00e1cinado e certificado)",
                "username": "kamponez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870080830693158913",
                "name": "Falc\u00e3o_Bless",
                "username": "FalcaoRoots13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416580034",
                "name": "galonews.com.br",
                "username": "GaloNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108816568",
                "name": "Bianca Villarinho",
                "username": "byanka_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198361860",
                "name": "Mariana Restum",
                "username": "MarianaRestum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206357123",
                "name": "a let\u00edcia no caso",
                "username": "le_tsg0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698080185",
                "name": "terencio",
                "username": "removingduke0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837125549050966021",
                "name": "Nalua",
                "username": "teteliminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94379481",
                "name": "Eduardo Pinto",
                "username": "eramospinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231957047",
                "name": "Mirella",
                "username": "cavalieremi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259492093",
                "name": "Jacke \u26aa\u26ab",
                "username": "Jacke_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80775212",
                "name": "SabineBine \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "sabinebine_bine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583861360",
                "name": "Mega R\u00e1dio VCA",
                "username": "MegaRadioVCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45245904",
                "name": "Tiago Manin",
                "username": "tiagomanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860083923417739264",
                "name": "Rodrigo Bocardi Web F\u00e3 Clube",
                "username": "somosrodriguets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849265753513750529",
                "name": "Joe Ferreira",
                "username": "JoeFerreiraReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952342243",
                "name": "luc",
                "username": "caslucaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112850567",
                "name": "Menina Tata",
                "username": "mynickispoosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4401424282",
                "name": "Charles Fontes",
                "username": "charlesluanpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19374818",
                "name": "Mauro Siqueira",
                "username": "maurovss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746204713",
                "name": "Nithack \u2728PRINTS \u00c0 VENDA\u2728",
                "username": "phnithack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843628291152121856",
                "name": "Iany Cancado#timbeta",
                "username": "iany_cancado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222140507",
                "name": "Raul Buchi",
                "username": "raulbuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562424537",
                "name": "theus \ud83d\udc3a\u2663\ufe0f",
                "username": "theusfrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16333144",
                "name": "Rapha Garcia",
                "username": "RaphaGarcia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "882751501675974657",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jlz5jgg7n7yfbqhicgg5i8hi8ebh",
        "oldest_id": "881166474232156160",
        "result_count": 494
    }
}