{
    "data": [
        {
            "author_id": "30221762",
            "created_at": "2017-06-21T13:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "877512298994290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pinheirosdobrejo @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/SMyZEU7qzO"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-06-21T13:00:04.000Z",
            "id": "877511434749476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este passeio inicia partindo com as bikes no carro at\u00e9 o PIC Gralha Azul, no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/EdIhEvFWW0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-21T12:58:26.000Z",
            "id": "877511025301622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGeopark (antiga Ilha do Padre) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual enquadrada na categoria de monumento natural. Funciona com balne\u00e1r\u2026"
        },
        {
            "author_id": "19718510",
            "created_at": "2017-06-21T12:55:04.000Z",
            "id": "877510176902967297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas das quatro equipas de sapadores florestais do Minho, entre elas uma do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, t\u00eam... https://t.co/aBCFnFmY7u"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-21T12:53:22.000Z",
            "id": "877509749192962049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural que funciona como balne\u00e1rio ganha plano de manejo em Bonito, MS https://t.co/MgrextIWcY"
        },
        {
            "author_id": "67747157",
            "created_at": "2017-06-21T12:49:22.000Z",
            "id": "877508742992076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/d1YBphngVr"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-06-21T12:46:18.000Z",
            "id": "877507970933960706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural que funciona como balne\u00e1rio ganha plano de manejo em Bonito, MS https://t.co/jcoA6HuTj9"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-06-21T12:46:16.000Z",
            "id": "877507963463884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural que funciona como balne\u00e1rio ganha plano de manejo em Bonito, MS https://t.co/HEWRckAdTL"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2017-06-21T12:35:10.000Z",
            "id": "877505168656527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo decidiu vetar nesta segunda-feira (19) a medida provis\u00f3ria n\u00ba 756, que recorta a Floresta Nacional... https://t.co/pgqy4IMzt0"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-21T12:19:24.000Z",
            "id": "877501200643624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/2SRKp4OGWz"
        },
        {
            "author_id": "98959837",
            "created_at": "2017-06-21T12:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "877500788536475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, MG @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/LRP22Qssiy"
        },
        {
            "author_id": "99953582",
            "created_at": "2017-06-21T12:03:45.000Z",
            "id": "877497263463038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de preservar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do APA do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho foi realizada a elei\u00e7\u00e3o... https://t.co/cWwqUYtvHm"
        },
        {
            "author_id": "127043987",
            "created_at": "2017-06-21T11:53:00.000Z",
            "id": "877494557730115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens -\nAproximadamente 2600 metros de altitude @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/xDv8Pl4ndX"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2017-06-21T11:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "877491645259829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo Nublado Muito Frio.. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/02TGKlbzqa"
        },
        {
            "author_id": "308197987",
            "created_at": "2017-06-21T11:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "17366959",
                        "start": 104,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "877486748414210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto : a  \"Gasoline Tree\"Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/MBQ0uRw5c4 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-06-21T11:08:15.000Z",
            "id": "877483296548159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guandu.\n\n(Pe\u00e7o licen\u00e7a pra chamar de O Pantanal de Nova Igua\u00e7u) \n\nT\u00e3o bonito que... https://t.co/i1x7TmMdnU"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-21T11:01:02.000Z",
            "id": "877481479617511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/T0f0VpfzOk"
        },
        {
            "author_id": "36893793",
            "created_at": "2017-06-21T10:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "877466928029290498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Criolo batendo tambor no Parque Municipal. #ArraialIncr\u00edvel\nNas\u2026 https://t.co/YJKDneyDoo"
        },
        {
            "author_id": "381564934",
            "created_at": "2017-06-21T06:20:13.000Z",
            "id": "877410810166996995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vida Selvagem no Parque Nacional da Gorongosa serviu de inspira\u00e7\u00e3o para o tema de hoje no Di\u00e1rio de Bordo.... https://t.co/YbdsshvNvH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-21T05:16:24.000Z",
            "id": "877394752169287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "169967390",
            "created_at": "2017-06-21T05:11:08.000Z",
            "id": "877393426056187904",
            "in_reply_to_user_id": "783496304395685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maluximes Prateleiras la no parque nacional amore"
        },
        {
            "author_id": "314995606",
            "created_at": "2017-06-21T05:02:51.000Z",
            "id": "877391339729571841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste \u00faltimo domingo visitei o N\u00facleo Curucutu, uma parte do Parque Estadual ... https://t.co/AcQCL4xS8x"
        },
        {
            "author_id": "726152548143534080",
            "created_at": "2017-06-21T04:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877377185241329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Po\u00e7o Verde: https://t.co/Jy1mh9BoAM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-06-21T03:29:43.000Z",
            "id": "877367903049453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que seria um voo sonoro?\" Clique no link e descubra  #BHnaRede https://t.co/jr1txXcarc"
        },
        {
            "author_id": "490618950",
            "created_at": "2017-06-21T03:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "877362245386350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/1m0YCU1cQA via @visao"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-21T02:44:21.000Z",
            "id": "877356486292197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Tel\u00e9grafo, Parque Estadual da Pedra Branca - RJ: https://t.co/QouC1IFMjA"
        },
        {
            "author_id": "2952626890",
            "created_at": "2017-06-21T02:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "636955791",
                        "start": 106,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "877355428874604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Firma la petizione! https://t.co/RVttyOKlon via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-21T01:41:10.000Z",
            "id": "877340585685864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #eucalipto \u00e9 altamente inflam\u00e1vel! https://t.co/sTlaeqDsZy"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2017-06-21T01:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2837267646",
                        "start": 0,
                        "username": "FRED102013"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1689683190",
                        "start": 12,
                        "username": "rmorimr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "877339498417340416",
            "in_reply_to_user_id": "2837267646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FRED102013 @rmorimr Tenho d\u00favidas se juridicamente pode por ser \u00e1rea no parque estadual do delta. E h\u00e1 o risco alto de enchentes."
        },
        {
            "author_id": "2774633219",
            "created_at": "2017-06-21T01:14:50.000Z",
            "id": "877333959910211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 precisando muito ir no parque municipal qualquer dia, ficar l\u00e1 um bom tempo e desestressar um pouco, mas n\u00e3o quero ir sozinha \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2017-06-21T00:30:04.000Z",
            "id": "877322694777225220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faixa de praia da Sabiaguaba (Fortaleza/CE) em \u00e1rea protegida \u00e9 alvo de ocupa\u00e7\u00f5es. Agefis vai desocupar https://t.co/HGODkVJuUI."
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2017-06-21T00:23:17.000Z",
            "id": "877320987527610369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual do Forno Grande! https://t.co/qC0K8Wj0Gh https://t.co/wvaatCZ7ov"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2017-06-21T00:22:26.000Z",
            "id": "877320771156140037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual do Forno Grande! https://t.co/VMHe6Gl0SL #viajantesdubbi"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2017-06-21T00:06:11.000Z",
            "id": "877316683546939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco https://t.co/Z16ALvjx0f"
        },
        {
            "author_id": "726152548143534080",
            "created_at": "2017-06-20T23:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877307867652599809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis: https://t.co/CAyz40mmfR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "726152548143534080",
            "created_at": "2017-06-20T23:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877306081017556996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis - Centro de Visitantes: https://t.co/64dVVbRFj2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68797563",
            "created_at": "2017-06-20T23:14:27.000Z",
            "id": "877303665157189635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o veto do presidente Michel Temer ao projeto de lei que reduz a \u00e1rea da floresta nacional... https://t.co/X9vgi8dHHE"
        },
        {
            "author_id": "726152548143534080",
            "created_at": "2017-06-20T23:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877303636862357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis: https://t.co/jneBNETeKx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "726152548143534080",
            "created_at": "2017-06-20T23:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877300508289007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim: https://t.co/XEAQrmIDBt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-20T22:40:43.000Z",
            "id": "877295172882767873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-20T22:29:43.000Z",
            "id": "877292404805701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra do Elefante, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ: https://t.co/zTReTjggiJ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-20T22:11:52.000Z",
            "id": "877287913410658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por 7 X 1 vereadores apoiam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Veredas de Taquarussu https://t.co/MPatk0tSAm"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2017-06-20T22:00:03.000Z",
            "id": "877284940622290948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio por dois atrativos do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/p7ezgl9C6F"
        },
        {
            "author_id": "69962408",
            "created_at": "2017-06-20T21:58:13.000Z",
            "id": "877284479387217921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0800: Lucas Santtana convida BH a voar pelo Parque Municipal https://t.co/cNvwm2ueKd"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-06-20T21:56:34.000Z",
            "id": "877284062444097538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decretos do Governo do Paran\u00e1 criam o Parque Estadual do Palmito e ampliam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Guaragua\u00e7u: https://t.co/e976UHBx5e"
        },
        {
            "author_id": "48993195",
            "created_at": "2017-06-20T21:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "877283163474710530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estou a 2 passos do para\u00edso, talvez eu fique por la...\" @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/TQ2Xsrfxs2"
        },
        {
            "author_id": "876134843809189889",
            "created_at": "2017-06-20T21:29:18.000Z",
            "id": "877277201393168385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins \ud83d\ude0d \nOFERTAS INCR\u00cdVEIS PARA ESSE PARA\u00cdSO #jalapao #tocantins https://t.co/y1IBMKLWj5"
        },
        {
            "author_id": "166345468",
            "created_at": "2017-06-20T21:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "877270645440204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/zE3XJx3OyN via @visao"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-20T20:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "62601015",
                        "start": 89,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "877269788095119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da #floresta nacional de #Portugal  https://t.co/nwrqCXJLng via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-06-20T20:48:46.000Z",
            "id": "877267002213244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rriKbdBv8E https://t.co/M70Kj3PyS2"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2017-06-20T20:40:28.000Z",
            "id": "877264912019599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase tr\u00eas mil fam\u00edlias da Reserva Extrativista Marinha Delta do Parna\u00edba, localizada entre os estados do... https://t.co/aWChYIltJy"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2017-06-20T20:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "52416605",
                        "start": 75,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "877263577043931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamanxim salva pela Noruega?\nhttps://t.co/I37aPBS2sY (@TelmaMonteiro)\nFoto: Ag\u00eancia Brasil https://t.co/LKneuGnXXJ"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-06-20T20:32:15.000Z",
            "id": "877262842323513345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim \u00e9 vetada https://t.co/d5TUFx518L https://t.co/QBW4KVHP5b"
        },
        {
            "author_id": "15675921",
            "created_at": "2017-06-20T20:30:02.000Z",
            "id": "877262285852606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar lindo \u00e9 o  Parque Nacional de Banff no Canad\u00e1 mas o que queremos saber \u00e9 quem tem coragem de fazer... https://t.co/64EOkXCOP0"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-20T20:28:51.000Z",
            "id": "877261989663444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta\u00a0nacional https://t.co/nwrqCXJLng https://t.co/m7PDMklD1B"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2017-06-20T20:28:37.000Z",
            "id": "877261930804719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre a Floresta Nacional do Jamanxim e a MP 756 https://t.co/oXdLA9HqSO"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2017-06-20T20:28:00.000Z",
            "id": "877261775292448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim \u00e9 vetada https://t.co/1cJ9Gbwrpr https://t.co/T1BOM2DFpu"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2017-06-20T20:22:24.000Z",
            "id": "877260366304206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num dos pontos mais altos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, quem conhece? https://t.co/sSXqzdb571"
        },
        {
            "author_id": "3174478624",
            "created_at": "2017-06-20T20:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "10228272",
                        "start": 127,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877259387026518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bosta!! Quanto sonegou? E a casa na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Marinho anuncia o fim da Globo https://t.co/nXLLIFynJ9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-06-20T20:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "877259097724395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ser hoje, mas t\u00e1 uma friaca puxada! @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/XxozsuD2rA"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-06-20T20:15:02.000Z",
            "id": "877258512820252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff\nO primeiro parque nacional do Canad\u00e1, hoje \u00e9 um dos principais centros tur\u00edsticos do pa\u00eds, atraindo milh\u00f5es... https://t.co/LBhxfkMSEY"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-06-20T19:57:07.000Z",
            "id": "877254001078784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33 \ud83d\udc99 Aberta a temporada das baleias jubartes no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Bahia). Como ocorre ao longo... https://t.co/sDVMtdvxMQ"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-06-20T19:44:10.000Z",
            "id": "877250742192680963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Nascentes do Mindu https://t.co/obpWSl5BUj"
        },
        {
            "author_id": "59915160",
            "created_at": "2017-06-20T19:43:26.000Z",
            "id": "877250560986161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 ganha mais prote\u00e7\u00e3o\n\nO decreto de cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, assinado pelo... https://t.co/FBmidIa8XV"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-20T19:35:16.000Z",
            "id": "877248504325976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/mzvOM6gOGv"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-20T19:30:35.000Z",
            "id": "877247326636650497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zig Koch encerrou o trabalho no Parque Nacional do Itaimbezinho. De repente, pelo retrovisor, uma grata surpresa: https://t.co/UnnScqYcSJ https://t.co/9UN9G8JRzr"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-20T19:02:23.000Z",
            "id": "877240230067093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CatracaBH 0800: Lucas Santtana convida BH a voar pelo Parque Municipal https://t.co/0pIJIkmFxL https://t.co/O3CP4fozM4"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2017-06-20T19:00:06.000Z",
            "id": "877239655254642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um lago de cores surreais!!! Fiz aqui um mini guia pra ajudar quem est\u00e1 planejando a visita: https://t.co/iyQZNtD4fP https://t.co/DvZQisLjwF"
        },
        {
            "author_id": "102656604",
            "created_at": "2017-06-20T18:32:31.000Z",
            "id": "877232711211077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O casal paulista Alexandrina e Carlos aproveitaram o feriad\u00e3o em Curitiba. Aqui est\u00e3o no Parque Estadual de Vila... https://t.co/MVGfOK9O2u"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2017-06-20T18:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "877232130643943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ga\u00fachos que visitam o Rio com camiseta de Tokyo\nLeg\u00edtima globaliza\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ao2s9CxS2s"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2017-06-20T18:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98194444,
                        -22.53694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "877231873310810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Po\u00e7o Verde \u00e9 uma grande piscina natural localizada no Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/yqv85iha5Q"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-20T18:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "106837463",
                        "start": 28,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "877230526607884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Viajante M\u00f3vel on @Pinterest: O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem tr\u00eas sedes Petr\u00f3polis, Teres\u00f3polis \u2026 https://t.co/wOWtpyVyr1"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-06-20T18:23:28.000Z",
            "id": "877230434517745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Vila do Rodeio. https://t.co/cZOK6qEcCU"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-06-20T18:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "877228464436391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XQMfhr3tfP"
        },
        {
            "author_id": "84932427",
            "created_at": "2017-06-20T18:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39591928",
                        "start": 14,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "877226056993955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9 senhor @MichelTemer fez algo bom, vetou a redu\u00e7\u00e3o dec \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "24949532",
            "created_at": "2017-06-20T18:00:43.000Z",
            "id": "877224709477347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre trilhas e ru\u00ednas, alunos exploram Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/wI2ERnTB5V"
        },
        {
            "author_id": "27080699",
            "created_at": "2017-06-20T17:57:48.000Z",
            "id": "877223976149413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/nmI9IdsBW5"
        },
        {
            "author_id": "66789166",
            "created_at": "2017-06-20T17:44:18.000Z",
            "id": "877220578553454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine, no Parque Nacional de Banff, em Alberta, no Canad\u00e1! &lt;3\n\nCVC Dona Benta - Doce Lar (11) 4752-8686... https://t.co/Pajakcuvvl"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-06-20T17:29:53.000Z",
            "id": "877216950941888514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amea\u00e7a continua: https://t.co/FNxYCq3xJB https://t.co/rgJXOVM3Kn"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-06-20T17:25:48.000Z",
            "id": "877215922276020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto 30 Roxinhos est\u00e3o no viveiro de ambientacao para soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, 27 come\u00e7aram... https://t.co/8NRSqiht8W"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-06-20T17:22:18.000Z",
            "id": "877215041006784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6c\ud83c\udf0e\ud83d\udc6d Na #SemanadoMeioAmbiente, o Parque Estadual Cunhambebe recebeu cerca de 100 visitantes! Educa\u00e7\u00e3o e pr\u00e1tica ambiental! https://t.co/tfshxioK7b"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-06-20T17:14:13.000Z",
            "id": "877213007545335810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veto para Noruegu\u00eas ver! Michel temer vetou ontem o projeto que reduz uma \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ALBXColAO1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-20T17:02:17.000Z",
            "id": "877210004004249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-20T17:00:05.000Z",
            "id": "877209452688158721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nROTEIRO:\n1\u00ba DIA, 29/05... https://t.co/2T31Ivc7O0"
        },
        {
            "author_id": "31101388",
            "created_at": "2017-06-20T16:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "17366959",
                        "start": 123,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "877204092954841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A destrui\u00e7\u00e3o da natureza por tr\u00e1s das trag\u00e9dias. Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/d7vdPSLL0S via @visao"
        },
        {
            "author_id": "105555041",
            "created_at": "2017-06-20T16:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "826430432900169728",
                        "start": 79,
                        "username": "oliveir_edna"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2534640575",
                        "start": 93,
                        "username": "Rubens_Oak"
                    }
                ]
            },
            "id": "877203741467963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @oliveir_edna @rubens_oak https://t.co/wZWVmvaGSp"
        },
        {
            "author_id": "795471930933518337",
            "created_at": "2017-06-20T16:27:46.000Z",
            "id": "877201318821199876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Itaja\u00ed (FAMAI) realiza nessa ter\u00e7a-feira (20) uma Audi\u00eancia P\u00fablica para... https://t.co/Zf29VKQ56M"
        },
        {
            "author_id": "772811505104461824",
            "created_at": "2017-06-20T16:20:22.000Z",
            "id": "877199456952864769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FozdoIgua\u00e7u: viagem boa e barata para todas as idades. Confira as dicas: https://t.co/RXg9LY23wl https://t.co/hAhH9RwC12"
        },
        {
            "author_id": "105555041",
            "created_at": "2017-06-20T16:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "826430432900169728",
                        "start": 79,
                        "username": "oliveir_edna"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "842467864862969857",
                        "start": 93,
                        "username": "FabiOLiv3r4"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "53556331",
                        "start": 106,
                        "username": "zevives"
                    }
                ]
            },
            "id": "877199200806735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @oliveir_edna @fabioliv3r4 @zevives https://t.co/5ph87JHBku"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-06-20T16:18:38.000Z",
            "id": "877199020829159425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"A Dra. Ni\u00e8de j\u00e1 havia me ensinado que o discurso de ca\u00e7a fam\u00e9lica tinha muito de mentira, ao menos por ali...\" https://t.co/jvNZ9KurDW https://t.co/VeFTQWeZw7"
        },
        {
            "author_id": "189251282",
            "created_at": "2017-06-20T16:17:18.000Z",
            "id": "877198683959328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf34A atividade que aconteceu no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos, reuniu cerca de 450 pessoas entre... https://t.co/okbTrhWFmB"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-20T16:03:27.000Z",
            "id": "877195197947498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/noUcUA3M1W"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-06-20T16:00:42.000Z",
            "id": "877194507921633282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 ganha mais prote\u00e7\u00e3o: Decreto cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/NfuwlLUjqv"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2017-06-20T16:00:01.000Z",
            "id": "877194333589573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada com novo filhote em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/FWQFYPptNr #Sustentabilidade #On\u00e7a #Amaz\u00f4nia https://t.co/ECjare0Nup"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-06-20T15:57:24.000Z",
            "id": "877193675964547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83c\udf0e Muitas atividades na #SemanadoMeioAmbiente na Reserva Biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis! Educa\u00e7\u00e3o ambiental e contato com a natureza! https://t.co/wIasTIe3HM"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-06-20T15:55:07.000Z",
            "id": "877193099763736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf33 Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, teve muitas atividades na #SemanadoMeioAmbiente, como plantios, exposi\u00e7\u00f5es e passeios. https://t.co/yjqP3BXvFx"
        },
        {
            "author_id": "803110423",
            "created_at": "2017-06-20T15:29:14.000Z",
            "id": "877186586294849538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8pQSM7p3wN"
        },
        {
            "author_id": "803110423",
            "created_at": "2017-06-20T15:28:59.000Z",
            "id": "877186524466610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/gduVitDdkV"
        },
        {
            "author_id": "109434076",
            "created_at": "2017-06-20T15:25:37.000Z",
            "id": "877185679087857666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fazer uma crian\u00e7a feliz \ud83e\udd8b\ud83d\udda4 @ Parque Nacional Das Cataratas -\u2026 https://t.co/K6bTFBvh3s"
        },
        {
            "author_id": "57961512",
            "created_at": "2017-06-20T15:17:30.000Z",
            "id": "877183634217861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim \u00e9 vetada: O presidente Michel Temer vetou\u2026 https://t.co/xcZmlZmnNd"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-06-20T15:15:20.000Z",
            "id": "877183089843240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jam\u2026 https://t.co/Y9QnjjMBWr"
        },
        {
            "author_id": "2363108653",
            "created_at": "2017-06-20T15:14:13.000Z",
            "id": "877182810674606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz por ter cronistas bi\u00f3logos como Isaac Sim\u00e3o. https://t.co/Zzqr0dqpWU"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2017-06-20T15:04:47.000Z",
            "id": "877180433179574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Temer veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/tHgtHpAC4d https://t.co/uXZewLUf8W"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-06-20T15:00:56.000Z",
            "id": "877179467214581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Kinigssee ou Lago do Rei, contornado pelo Parque Nacional dos Alpes, na Baviera, Alemanha. Ligue para (21)2569-9000 / (21)2597-5458. https://t.co/E3Rn9UGoMw"
        },
        {
            "author_id": "4886146479",
            "created_at": "2017-06-20T14:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "567194453",
                        "start": 109,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "877178043680399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePor uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira!\u201d -Jetzt unterschreiben! https://t.co/Ug4xQ6aKk4 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "4886146479",
            "created_at": "2017-06-20T14:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "567194453",
                        "start": 110,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "877177990391660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePor uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira!\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/Ug4xQ6aKk4 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-06-20T14:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "877176963902976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vizinha \u00e9 linda, n\u00e3o \u00e9 mesmo? @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/xPAesrjYCh"
        },
        {
            "author_id": "771127196924731392",
            "created_at": "2017-06-20T14:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "219453005",
                        "start": 0,
                        "username": "jhohu"
                    }
                ]
            },
            "id": "877174197415489536",
            "in_reply_to_user_id": "219453005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jhohu Basicamente o nosso amado presidente est\u00e1 permitindo o desmatamento diminuindo a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "2151341486",
            "created_at": "2017-06-20T14:33:00.000Z",
            "id": "877172436692746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP de Temer prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de 37% da Floresta Nacional do Jamanxim e beneficiar\u00e1 latifundi\u00e1rios e prefeito.\nhttps://t.co/TlRDkxoqrV https://t.co/5IlGryUVun"
        },
        {
            "author_id": "337404913",
            "created_at": "2017-06-20T14:32:58.000Z",
            "id": "877172427838672897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquarussu ter\u00e1 maior receita em 2018 com cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/hXBZnEF62b"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2017-06-20T14:32:43.000Z",
            "id": "877172364198502402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquarussu ter\u00e1 maior receita em 2018 com cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/YCcKJrVZnD"
        },
        {
            "author_id": "225251792",
            "created_at": "2017-06-20T14:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "21866581",
                        "start": 128,
                        "username": "kikacastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "877169882638540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"a felicidade sempre estar\u00e1 onde a colocamos\"\nComo \u00e9 bom passear com o filhote no Parque Municipal! https://t.co/lAvHa6ovb8 via @kikacastro"
        },
        {
            "author_id": "225251792",
            "created_at": "2017-06-20T14:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "21866581",
                        "start": 82,
                        "username": "kikacastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "877168843570991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom passear com o filhote no Parque Municipal! https://t.co/lAvHa6ovb8 via @kikacastro"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2017-06-20T14:16:27.000Z",
            "id": "877168272487190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A implanta\u00e7\u00e3o da Biblioteca da Reserva Extrativista do Tau\u00e1-Mirim, com Marilande Martins Abreu.\nhttps://t.co/ARJsydsCxo"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2017-06-20T14:11:54.000Z",
            "id": "877167127500906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interpreta\u00e7\u00e3o Ambiental na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da... https://t.co/ChHZO48SIN"
        },
        {
            "author_id": "159533191",
            "created_at": "2017-06-20T14:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "877165038863364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/q0F75blGao"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2017-06-20T14:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "937727358",
                        "start": 5,
                        "username": "phnadiceo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "877165037084975105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83d\ude18 @phnadiceo \n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/0kdOOa0WFE"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2017-06-20T14:01:50.000Z",
            "id": "877164593826627586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33 \ud83d\udc99 Aberta a temporada das baleias jubartes no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Bahia).\u2026 https://t.co/PHxRRxBpWN"
        },
        {
            "author_id": "3328267694",
            "created_at": "2017-06-20T13:59:20.000Z",
            "id": "877163964924350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chi Chi Chi! Le Le Le! Viva Chile e suas belas paisagens, como esta do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4n\u2026 https://t.co/tuJVLNQwjo https://t.co/Mv7cVwRsym"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2017-06-20T13:38:12.000Z",
            "id": "877158645255073793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o art\u00edstica de grafite no Parque\u00a0Municipal https://t.co/BdbSFffhUp https://t.co/Nu6jtU3AtZ"
        },
        {
            "author_id": "30889598",
            "created_at": "2017-06-20T13:38:08.000Z",
            "id": "877158630243663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o art\u00edstica de grafite no Parque\u00a0Municipal https://t.co/zTJrSQiSyw https://t.co/pzWzBs7UPl"
        },
        {
            "author_id": "3893624621",
            "created_at": "2017-06-20T13:27:24.000Z",
            "id": "877155927631118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planalto veta MP da redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/XkqKwCrJOl  #T\u00e1NoLeiaJ\u00e1 https://t.co/pvaoCvZJlh"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-06-20T13:22:46.000Z",
            "id": "877154761455394817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Parque Estadual do Lajeado realizam queima controlada no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Leia... https://t.co/s8qvxkMnCL"
        },
        {
            "author_id": "76323417",
            "created_at": "2017-06-20T13:20:40.000Z",
            "id": "877154231698018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada com novo filhote em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia | Amaz\u00f4nia https://t.co/1IKOHo9fNZ"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2017-06-20T13:14:06.000Z",
            "id": "877152580018765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental reduzida #G1 https://t.co/IppuH3biWg"
        },
        {
            "author_id": "794152915",
            "created_at": "2017-06-20T12:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "877148139790237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/kwcr7L5zc8"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2017-06-20T12:51:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "877146775471128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DOU de hoje: Sancionada, com vetos, lei que altera \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA) https://t.co/RmBIU0LDiY https://t.co/viiXIMIqpU"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-06-20T12:40:47.000Z",
            "id": "877144196041371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/AlnlDlTHqG"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2017-06-20T12:29:42.000Z",
            "id": "877141407345119233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/cTenKBfWE8"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-06-20T12:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "83112415",
                        "start": 91,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "877139234431303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/t2zxRTbVRh via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "168504384",
            "created_at": "2017-06-20T12:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877138858344931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/RkoGnakO9r. Thiago - Cria\u00e7\u00e3o de uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-06-20T12:00:00.000Z",
            "id": "877133933074202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Infrator que construiu casa em parque nacional pagar\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Saiba mais: https://t.co/pvrMPcCqFi https://t.co/MghdWKdpma"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-20T11:52:36.000Z",
            "id": "877132069129814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 garantiu seu passeio com o Lobi no Parque Estadual de Vila Velha em 2 de julho? #50MilAmigos #Lobi... https://t.co/aHl5Gsu0eH"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-06-20T11:44:44.000Z",
            "id": "877130092459290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um acidente envolvendo um carro e uma moto na Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Itaipava,... https://t.co/7SOU45aUiF"
        },
        {
            "author_id": "126671044",
            "created_at": "2017-06-20T11:28:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "877125884762869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 sobre reflexos! \u26c5\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso\u2026 https://t.co/of3pUyOZYR"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2017-06-20T11:27:49.000Z",
            "id": "877125832719904768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta Lamosa e o Parque Nacional Peneda Geres Lamosa, s\u00e3o sin\u00f3nimos de ferias, alegria e divertimento. Tudo a 50 minutos da cidade do Porto https://t.co/k88I1d0Igu"
        },
        {
            "author_id": "28149608",
            "created_at": "2017-06-20T11:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "877122918001528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/coy97WPiby"
        },
        {
            "author_id": "82058724",
            "created_at": "2017-06-20T11:03:29.000Z",
            "id": "877119708243382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco https://t.co/Y80HkUfEsX"
        },
        {
            "author_id": "849475194666323968",
            "created_at": "2017-06-20T10:57:45.000Z",
            "id": "877118266396860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o ter vontade de se jogar nesse marz\u00e3o do Parque Nacional de Cinque Terre? \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Praias\u2026 https://t.co/4OjuCH0G3I"
        },
        {
            "author_id": "117388007",
            "created_at": "2017-06-20T10:56:48.000Z",
            "id": "877118026440519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso ainda vai dar muito o que falar.\nTemer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/VO0VrLY4aY"
        },
        {
            "author_id": "86564158",
            "created_at": "2017-06-20T10:47:57.000Z",
            "id": "877115799810568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/y00OGDsWUv"
        },
        {
            "author_id": "2897766830",
            "created_at": "2017-06-20T10:26:23.000Z",
            "id": "877110372146302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Eucalipto, o suic\u00eddio colectivo de um pa\u00eds. Temos a maior mancha de eucaliptos do mundo (em propor\u00e7\u00e3o \u00e0 dimens\u00e3o\u2026 https://t.co/dVMEFLxWgj"
        },
        {
            "author_id": "362506197",
            "created_at": "2017-06-20T09:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2504570929",
                        "start": 0,
                        "username": "barba__rija"
                    }
                ]
            },
            "id": "877090456492023808",
            "in_reply_to_user_id": "2504570929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barba__rija hehehehehe, antes fosse. sabes que o estado so tem 2% da floresta nacional?"
        },
        {
            "author_id": "173591677",
            "created_at": "2017-06-20T07:58:15.000Z",
            "id": "877073096053837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o | Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/W7RPI8Gltq"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-06-20T06:08:03.000Z",
            "id": "877045361931628546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas das quatro equipas de sapadores florestais do Minho, entre elas uma do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, t\u00eam... https://t.co/f312rb5dP1"
        },
        {
            "author_id": "1013785754",
            "created_at": "2017-06-20T06:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "82337181",
                        "start": 61,
                        "username": "AsiliaAfrica"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "608826775",
                        "start": 75,
                        "username": "tzparks"
                    }
                ]
            },
            "id": "877044294519066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de Tanzania Ruaha #safari #wildlife #untamed @AsiliaAfrica @tzparks https://t.co/r2DAXjdg55"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-20T04:50:24.000Z",
            "id": "877025818274398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "119416561",
            "created_at": "2017-06-20T03:50:07.000Z",
            "id": "877010649586552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Michel Temer veta duas medidas provis\u00f3rias que reduziam \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia: https://t.co/lzz7QWKQyA"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2017-06-20T03:21:09.000Z",
            "id": "877003357424111617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 #G1 https://t.co/wXDUNRRuZL"
        },
        {
            "author_id": "284102588",
            "created_at": "2017-06-20T03:11:43.000Z",
            "id": "877000983523590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nLos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses son sin dudas conmovedores. Paisajes de... https://t.co/LSQjjK9GTE"
        },
        {
            "author_id": "811848398",
            "created_at": "2017-06-20T03:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2175763916",
                        "start": 26,
                        "username": "GeovannyMuniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "876998489753911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Geovanny Muniz (@GeovannyMuniz):\n\nLoma miranda parque nacional https://t.co/AwmzV8OKj2 https://t.co/6YsaHvLxVS"
        },
        {
            "author_id": "59928646",
            "created_at": "2017-06-20T03:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98189802,
                        -3.03496508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "876998142595649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual sumauma \ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/WtUYP29w89"
        },
        {
            "author_id": "138618220",
            "created_at": "2017-06-20T02:57:07.000Z",
            "id": "876997311657910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/KFniRF3mUB"
        },
        {
            "author_id": "138618220",
            "created_at": "2017-06-20T02:55:57.000Z",
            "id": "876997016701763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 #G1 https://t.co/6TrjDH9OGK"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-06-20T02:23:47.000Z",
            "id": "876988922869534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/1ARmC9aaK0"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-06-20T02:21:14.000Z",
            "id": "876988280545435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/legZlm7D4d"
        },
        {
            "author_id": "64170243",
            "created_at": "2017-06-20T02:17:07.000Z",
            "id": "876987244103512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia em Mo\u00e7ambique... tivemos a chance de conhecer o Parque Nacional Gorongoza... uma\u2026 https://t.co/8yGsvOAULu"
        },
        {
            "author_id": "3438156059",
            "created_at": "2017-06-20T02:11:22.000Z",
            "id": "876985796003319810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso estar na academia as 6h, no parque Municipal pra minha corrida as 8h e to sem sono nenhum."
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2017-06-20T02:08:43.000Z",
            "id": "876985131067748354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Rio de Janeiro \u2013 2010 https://t.co/25VuwLlD5l"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-06-20T02:00:50.000Z",
            "id": "876983147350634501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/jogHUB32AN"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-20T01:47:48.000Z",
            "id": "876979866360590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3, ES/MG: https://t.co/kKNWqRgKxp"
        },
        {
            "author_id": "19320609",
            "created_at": "2017-06-20T01:46:00.000Z",
            "id": "876979415275712513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enviar\u00e3o ao Congresso projeto de lei, em regime de urg\u00eancia,que rep\u00f5e a desprote\u00e7\u00e3o de + d 480 mil hectares da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/77yBANvv4P"
        },
        {
            "author_id": "421871703",
            "created_at": "2017-06-20T01:41:12.000Z",
            "id": "876978206368202753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/SqLfreKqDY #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-20T01:33:18.000Z",
            "id": "876976216741486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Floresta Nacional do Jamanxim teria apenas 37% de \u00e1rea protegida.\nGisele B\u00fcndchen havia apelado a Temer, e ele respondeu em rede socia\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-20T01:29:19.000Z",
            "id": "876975216488062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/yjdK2EoyFF"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2017-06-20T01:28:29.000Z",
            "id": "876975005741043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Presidente Michel Temer veta duas medidas provis\u00f3rias que reduziam \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia: https://t.co/7qRX7egTAV https://t.co/YoOqh68feN"
        },
        {
            "author_id": "8961322",
            "created_at": "2017-06-20T00:37:35.000Z",
            "id": "876962198274408450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 70% https://t.co/CI5mfpg3Kg #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "301151102",
            "created_at": "2017-06-20T00:35:02.000Z",
            "id": "876961556059303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/MCL2lB8zvH"
        },
        {
            "author_id": "821915249548869636",
            "created_at": "2017-06-20T00:31:14.000Z",
            "id": "876960600613683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Compartilhe #MeioAmbiente #Praias #APA #Itaja\u00ed\n\nAUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA SOBRE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nAudi\u00eancia... https://t.co/zd3ACfGNVv"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-06-20T00:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "876957284836024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1e @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6AZUbxBYTZ"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-06-19T23:51:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "876950677360177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Vit\u00f3ria parcial: depois de forte press\u00e3o ambientalista Temer veta as MPs que suprimiam 400 mil ha da Floresta Nacional de Jamanxim- Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2017-06-19T23:32:26.000Z",
            "id": "876945799883747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos, voltei!: Texto do Reitor da UFRRJ sobre a Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/wOD79X4KaG"
        },
        {
            "author_id": "3406370224",
            "created_at": "2017-06-19T23:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "876945780711489536",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandregarcia precisa conhecer Casa Branca, no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Brumadinho MG. Vai amar!"
        },
        {
            "author_id": "4010398210",
            "created_at": "2017-06-19T23:24:15.000Z",
            "id": "876943742183370753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAMADA P\u00daBLICA - PROPOSTA DE CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL NO DISTRITO DE CARABU\u00c7U https://t.co/AkqeNlA2cq"
        },
        {
            "author_id": "2795106109",
            "created_at": "2017-06-19T23:18:16.000Z",
            "id": "876942236579225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dos pa\u00edses com mais inc\u00eandios + uma \u00e1rea absurda de eucaliptos que s\u00e3o altamente inflam\u00e1veis d\u00e1 no que d\u00e1   https://t.co/t0cTycP4qF"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-06-19T22:30:03.000Z",
            "id": "876930100792524808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar cobre uma extens\u00e3o de 340 hectares, al\u00e9m de apresentar a cadeia de montanhas tropicais mais altas do mundo https://t.co/ZwqVUN8OjI"
        },
        {
            "author_id": "714934095546023938",
            "created_at": "2017-06-19T22:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "876926167781134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/Jc4FUKRylF Percorrendo as Trilhas do Parque Nacional de"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-06-19T22:09:03.000Z",
            "id": "876924817483616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Em 2008 o territ\u00f3rio portugu\u00eas era j\u00e1 o maior produtor mundial de Eucalyptus globulus, \u00e0 frente de Espanha e da... https://t.co/8ngnIuKMXA"
        },
        {
            "author_id": "4807037656",
            "created_at": "2017-06-19T22:06:50.000Z",
            "id": "876924260924522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Quem visitou o Parque Municipal do Itiquira esse fim de semana encontrou um local limpo, com pintura e sinaliza\u00e7\u00e3o novas!"
        },
        {
            "author_id": "36668475",
            "created_at": "2017-06-19T22:00:27.000Z",
            "id": "876922653860401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas que conhecem e denunciam a verdadeira raiz do mal s\u00e3o escassas, mas existem. https://t.co/fFDmKdKJ9r"
        },
        {
            "author_id": "87756910",
            "created_at": "2017-06-19T21:58:45.000Z",
            "id": "876922225210871810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ser\u00e1 o parque Nacional da Serra do cip\u00f3? Minas Gerais e suas cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1849375182",
            "created_at": "2017-06-19T21:55:52.000Z",
            "id": "876921498979753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 25.639 visitantes durante o feriad\u00e3o de Corpus Christi.\n\nE voc\u00ea? J\u00e1 programou... https://t.co/kU9x1DG14P"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-06-19T21:51:11.000Z",
            "id": "876920319612669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJMOnoi #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "48522147",
            "created_at": "2017-06-19T21:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "876915351203729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/Y0bti0LPJG"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-19T21:20:09.000Z",
            "id": "876912511911510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 70% https://t.co/lNNN13albU"
        },
        {
            "author_id": "144010410",
            "created_at": "2017-06-19T21:18:19.000Z",
            "id": "876912050215288833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso quando \u00e9 \"parque nacional\" mesmo, n\u00e3o aqueles cercadinhos-cercad\u00f5es de mato proibidos a trouxas (de Hogwarts)."
        },
        {
            "author_id": "491153676",
            "created_at": "2017-06-19T21:17:49.000Z",
            "id": "876911923102498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/vCNOjIIwuU"
        },
        {
            "author_id": "144010410",
            "created_at": "2017-06-19T21:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "253034260",
                        "start": 5,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "876911756106276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo @ICMBio, parque nacional n\u00e3o merece receber as pegadas do homem branco opressor."
        },
        {
            "author_id": "3439087781",
            "created_at": "2017-06-19T21:16:14.000Z",
            "id": "876911525793017858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma mat\u00e9ria sobre nosso trabalho para o livro fotogr\u00e1fico Biodiversidade Capixaba - Uma incurs\u00e3o ao Esp\u00edrito... https://t.co/ISPVys3DbO"
        },
        {
            "author_id": "3347319610",
            "created_at": "2017-06-19T21:12:43.000Z",
            "id": "876910638907490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma emenda parlamentar diminuiu a \u00e1rea da floresta nacional em territ\u00f3rio paraense de 1,3 milh\u00e3o para 561 mil... https://t.co/h1zugzXzbI"
        },
        {
            "author_id": "33657349",
            "created_at": "2017-06-19T21:12:04.000Z",
            "id": "876910477338529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de Pedras! @ Parque Estadual Serra Dourada - Goias Velho https://t.co/NNE0rJnj08"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-06-19T21:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1219698395301974016",
                        "start": 66,
                        "username": "PerfxctWorld"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2238334208",
                        "start": 93,
                        "username": "ConexaoGeoClima"
                    }
                ]
            },
            "id": "876907474963632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva de Denali, Alasca.\n\n Cr\u00e9dito da imagem: @perfxctworld\n\ud83d\udc49 Instagram: @conexaogeoclima \u270c\ud83d\ude09... https://t.co/jrkRPRYqGE"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-06-19T20:52:57.000Z",
            "id": "876905666341941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o me canso da beleza desse lugar! \ud83d\udc9a\nE voc\u00ea?\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccd Parque Nacional dos Lagos Plitvice - Cro\u00e1cia\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800... https://t.co/w9TIrWT0XI"
        },
        {
            "author_id": "232686802",
            "created_at": "2017-06-19T20:34:39.000Z",
            "id": "876901062342574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terapia ocupacional. Relaxe depois de uma hora e 15 de corrida. Parque Municipal. Sapezal/MT. https://t.co/CEqDcdvtjt"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-06-19T20:32:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "876900492684795908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta trechos de medida que reduzia \u00e1rea protegida no Par\u00e1\nhttps://t.co/jOFVgxmB5q"
        },
        {
            "author_id": "232686802",
            "created_at": "2017-06-19T20:31:29.000Z",
            "id": "876900265328353281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Tempo de terapia ocupacional. #sapezal #matogrosso #relaxe #depoisdeumaboacorrida https://t.co/vpzO4pZXLC"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-06-19T20:30:07.000Z",
            "id": "876899920074207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impressionantes no Parque Nacional Thingvellir na Isl\u00e2ndia. \nCom a \u00e1gua mais clara do mundo.\n\nCr\u00e9ditos:... https://t.co/na4xH5uYWe"
        },
        {
            "author_id": "2715981367",
            "created_at": "2017-06-19T20:25:42.000Z",
            "id": "876898806985613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A instala\u00e7\u00e3o de uma academia da sa\u00fade no Parque Municipal da Lagoa Comprida foi solicitada pelo vereador... https://t.co/jhXSOa503n"
        },
        {
            "author_id": "44612445",
            "created_at": "2017-06-19T20:24:32.000Z",
            "id": "876898515116478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta trechos de medida que reduzia \u00e1rea protegida no Par\u00e1 https://t.co/2TDlrExG12"
        },
        {
            "author_id": "246546705",
            "created_at": "2017-06-19T20:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "876898392168857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde. (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/X6YE0KGZtF https://t.co/DCOp7c7y9x"
        },
        {
            "author_id": "44612445",
            "created_at": "2017-06-19T20:23:49.000Z",
            "id": "876898333268291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta trechos de medida que reduzia \u00e1rea protegida no Par\u00e1 https://t.co/2TDlrEg59u"
        },
        {
            "author_id": "63337421",
            "created_at": "2017-06-19T20:23:37.000Z",
            "id": "876898285436506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram iniciados os trabalhos de capinagem do estacionamento do Parque Estadual da Serra do Mar onde no... https://t.co/y0ZWRMD9Sw"
        },
        {
            "author_id": "74746573",
            "created_at": "2017-06-19T20:20:17.000Z",
            "id": "876897446265225220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram iniciados os trabalhos de capinagem do estacionamento do Parque Estadual da Serra do Mar onde no... https://t.co/wNArwzz4Pk"
        },
        {
            "author_id": "58578276",
            "created_at": "2017-06-19T20:09:59.000Z",
            "id": "876894852981698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Jamanxim, que o bom senso prevale\u00e7a.\n\nV\u00eddeo: https://t.co/HD4AEzLyo0\n\n#JaderTrabalho"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2017-06-19T20:04:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "876893448342822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios t\u00eam aulas pr\u00e1ticas no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/iweYUFIaPv"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-06-19T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "193003734",
                        "start": 120,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "876892350487830529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o programa #BolsaVerde? Veja como \u00e9 o apoio para conservar reservas extrativistas. https://t.co/dwq1K3Df0Q @mmeioambiente https://t.co/QUaMwp2oZE"
        },
        {
            "author_id": "1283224464",
            "created_at": "2017-06-19T19:58:07.000Z",
            "id": "876891865303449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional https://t.co/Lbt4B4Ulfj"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-06-19T19:50:01.000Z",
            "id": "876889827710513157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Michel Temer veta integralmente MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/nlFhyKmBEk https://t.co/QWRvpNG30H"
        },
        {
            "author_id": "201492337",
            "created_at": "2017-06-19T19:48:38.000Z",
            "id": "876889480203915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura combate invas\u00f5es no Parque Estadual da Ponta da Tulha https://t.co/GqkqF3e6VF"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-19T19:37:23.000Z",
            "id": "876886649552199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Vale dos Deuses, Salinas, Nova Friburgo-RJ, Brasil - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/eCyYdOfVnH"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2017-06-19T19:32:34.000Z",
            "id": "876885438031470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URIErechim Atividade de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas marca os 70 anos da Floresta Nacional de Passo Fundo https://t.co/66YdvFOeIH https://t.co/RqL9zOmASU"
        },
        {
            "author_id": "63223005",
            "created_at": "2017-06-19T19:30:18.000Z",
            "id": "876884866016718857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia que deve ser compartilhada!  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xrHK0zMj26"
        },
        {
            "author_id": "1300749301",
            "created_at": "2017-06-19T19:30:12.000Z",
            "id": "876884839223492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 pode virar lei https://t.co/RIMvFMPU4R #Podcast"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2017-06-19T19:30:03.000Z",
            "id": "876884802011623428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer veta integralmente MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \n\nVeja mais detalhes... https://t.co/ILxGX8nd9p"
        },
        {
            "author_id": "552938856",
            "created_at": "2017-06-19T19:22:23.000Z",
            "id": "876882873353162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s press\u00e3o at\u00e9 de Gisele Bundchen, Temer veta MP que reduziria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 \u2794 https://t.co/jRwtY6Rev1"
        },
        {
            "author_id": "743632274567073792",
            "created_at": "2017-06-19T19:19:36.000Z",
            "id": "876882172719882241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de informar a todos que o parque Municipal n\u00e3o abre de segunda, n\u00e3o se enganem como eu\nDnd"
        },
        {
            "author_id": "50619902",
            "created_at": "2017-06-19T19:16:51.000Z",
            "id": "876881482782035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/9uMpE5m82P"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2017-06-19T19:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "876880500874514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro pr\u00f3ximo \u00e0 praia das Elfas... nesse caso, o lado oposto, \u00e9 claro! \ud83d\ude02 @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/CooEVGe2md"
        },
        {
            "author_id": "808459779186233344",
            "created_at": "2017-06-19T19:01:25.000Z",
            "id": "876877595891175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o do Slenderman\ud83d\udda4\nTem todas as creppy pastas\ud83d\udda4\nParque nacional Nicolet\ud83d\udda4"
        },
        {
            "author_id": "1300749301",
            "created_at": "2017-06-19T19:00:21.000Z",
            "id": "876877330312028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 pode virar lei https://t.co/1jp3l22eYj #Podcast"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2017-06-19T18:55:40.000Z",
            "id": "876876151649685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Foz do Igua\u00e7u e viva essa emo\u00e7\u00e3o!\n\nDentro do Parque Nacional fica as famosas Cataratas do Igua\u00e7u, s\u00e3o... https://t.co/UPX3TtmreZ"
        },
        {
            "author_id": "846450389511745537",
            "created_at": "2017-06-19T18:31:42.000Z",
            "id": "876870120806776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui fica o Parque Nacional da Chapada Diamantina. Venha conhecer e curtir este lugar lindo, de belezas \u00fanicas e deslumbrantes. https://t.co/qXIIHAOJ1C"
        },
        {
            "author_id": "89013286",
            "created_at": "2017-06-19T18:29:17.000Z",
            "id": "876869511395364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSA VERDE ESTIMULA REFLORESTAMENTO\nNa Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba, 22% das fam\u00edlias recebem o... https://t.co/hPCI3FA3qr"
        },
        {
            "author_id": "55292320",
            "created_at": "2017-06-19T17:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "15682959",
                        "start": 54,
                        "username": "cyraxx"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1250810559899074560",
                        "start": 62,
                        "username": "auriana_pereira"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "842542355571982336",
                        "start": 79,
                        "username": "aldeir_morais"
                    }
                ]
            },
            "id": "876859958318465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT w/ @cyraxx @auriana_pereira @aldeir_morais https://t.co/yedElHwvnI https://t.co/Y5Dbh1Nk4J"
        },
        {
            "author_id": "367215635",
            "created_at": "2017-06-19T17:44:06.000Z",
            "id": "876858141224435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ocupa 6.069 hectares que se estendem pelos munic\u00edpios de Porto... https://t.co/fZI71ZocAb"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2017-06-19T17:33:39.000Z",
            "id": "876855511651680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara por por Isaac Sim\u00e3o... https://t.co/ZUdarIZtDM"
        },
        {
            "author_id": "409889337",
            "created_at": "2017-06-19T17:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876854696983638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/T0RwkM4XNx v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-06-19T17:27:55.000Z",
            "id": "876854066630078465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer veta integralmente MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 https://t.co/E4AKW74Dzz"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-06-19T17:27:06.000Z",
            "id": "876853862581366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao que tudo indica esse projeto de lei tamb\u00e9m ir\u00e1 oficializar a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas no Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/f56Hh5CDaM"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2017-06-19T17:21:58.000Z",
            "id": "876852569221599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro no Parque Nacional Saint-Hilaire, em Guaratuba, est\u00e1 uma das cachoeiras mais bonitas do Brasil,... https://t.co/QdZDz7DIXz"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-06-19T17:15:48.000Z",
            "id": "876851017777790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer veta integralmente MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 https://t.co/xd1kcaIdOI #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "201492337",
            "created_at": "2017-06-19T16:56:32.000Z",
            "id": "876846168852094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORS\u00c1RIO NEWS : Prefeitura combate invas\u00f5es no Parque Estadual da ... https://t.co/rcW08VVHar"
        },
        {
            "author_id": "3395950427",
            "created_at": "2017-06-19T16:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "21866581",
                        "start": 87,
                        "username": "kikacastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "876845835102932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 bom passear com o filhote no Parque Municipal! https://t.co/s0fr1HoYH9 #blog da @kikacastro #CanguruOnline https://t.co/Ukd1wwsbxz"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-06-19T16:36:36.000Z",
            "id": "876841154800607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trinta roxinhos j\u00e1 est\u00e3o no viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Em breve, a lateral do... https://t.co/As5nQz6wjj"
        },
        {
            "author_id": "193945877",
            "created_at": "2017-06-19T16:36:32.000Z",
            "id": "876841136534454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jura a la Bandera Parque Municipal #SecretariadeGestionDescentralizada \n#DirecciondeGestionDescentralizada https://t.co/23wVfw5hl9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-19T16:35:26.000Z",
            "id": "876840859974717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3934915582",
            "created_at": "2017-06-19T16:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876838423931355138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/rNmqSjwQtY via @visao"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-06-19T16:20:00.000Z",
            "id": "876836974275022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83c\udf0d\ud83d\udc6c Divers\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o! Gincana ambiental no nosso Parque Estadual da Ilha Grande! #SemanadoMeioAmbiente https://t.co/QFYSslQ667"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-06-19T16:17:56.000Z",
            "id": "876836456395939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udeb6\ud83c\udfc3 Na #SemanadoMeioAmbiente, o Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu a visita de crian\u00e7as para caminhada ecol\u00f3gica, no N\u00facleo Darwin https://t.co/gFo78KTOPe"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-06-19T16:09:59.000Z",
            "id": "876834455578652673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Linear Tiquatira. https://t.co/NDxQvuz8L0"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2017-06-19T16:05:08.000Z",
            "id": "876833233446555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo relato de Isaac Sim\u00e3o! https://t.co/kHlmAV5e06"
        },
        {
            "author_id": "248832100",
            "created_at": "2017-06-19T16:04:04.000Z",
            "id": "876832966747586561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/6Fn9qSrbn4"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2017-06-19T16:04:00.000Z",
            "id": "876832950100180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Fray Jorge, a primeira reserva sul-americana com certificado Starlight https://t.co/y8h3o1B4vW https://t.co/CtIzvDrRZp"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2017-06-19T16:03:18.000Z",
            "id": "876832772949774338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional, por Jo\u00e3o Camargo in Vis\u00e3o 10ag2016  https://t.co/qQ1SETBqmx"
        },
        {
            "author_id": "2899780294",
            "created_at": "2017-06-19T15:56:15.000Z",
            "id": "876830996930408454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/IkYxvsTEb0"
        },
        {
            "author_id": "468026636",
            "created_at": "2017-06-19T15:55:19.000Z",
            "id": "876830763269971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/LHvngE71oN"
        },
        {
            "author_id": "2899780294",
            "created_at": "2017-06-19T15:55:05.000Z",
            "id": "876830705468231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/eIMMjT4V87"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-19T15:51:41.000Z",
            "id": "876829851558309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional Assungui (PR) promove curso de condutores de trilhas https://t.co/CFvt0xlE0I"
        },
        {
            "author_id": "485534319",
            "created_at": "2017-06-19T15:48:24.000Z",
            "id": "876829023459999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/F6QLrJwsKz"
        },
        {
            "author_id": "1081289082",
            "created_at": "2017-06-19T15:15:14.000Z",
            "id": "876820676543475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/jvPdlaojQr"
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2017-06-19T15:11:54.000Z",
            "id": "876819836424380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temer vetar\u00e1 MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional de Jamanxim, mas vai apresentar lei parecida ainda nesta semana https://t.co/Ik7Bjpxkgo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-19T15:07:22.000Z",
            "id": "876818697507282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Canion 2, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s: https://t.co/AfmT8geVLw"
        },
        {
            "author_id": "249616905",
            "created_at": "2017-06-19T15:00:43.000Z",
            "id": "876817025456381956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qtZ8WYxv45"
        },
        {
            "author_id": "173603628",
            "created_at": "2017-06-19T14:55:49.000Z",
            "id": "876815789357248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeituras da APA e Governo Estadual e Federal: PRESERVA\u00c7\u00c3O DA \n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DAS \u00c1GUAS VERTENTES -... https://t.co/zsawgMtFZI"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-19T14:55:43.000Z",
            "id": "876815766124978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3, MG/ES: https://t.co/zR1JVV7jAJ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-06-19T14:46:57.000Z",
            "id": "876813557484195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral do Brasil, faz 80 anos! https://t.co/mpAhBKjxll https://t.co/oDrsFvhXN4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-19T14:46:51.000Z",
            "id": "876813533002039300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via K2, Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/M3T3yBcNpu"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-19T14:30:04.000Z",
            "id": "876809309933285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#SuaFoto Passeio no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto de Bruna Trautwein \u00e9 a escolhida hoje. Participe: https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/RRohqAA8UQ"
        },
        {
            "author_id": "45715530",
            "created_at": "2017-06-19T14:15:46.000Z",
            "id": "876805711900143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SC, Sarney Filho garante Projeto de Lei que regulamentar\u00e1 o Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/SYgPlWGCjX"
        },
        {
            "author_id": "144377046",
            "created_at": "2017-06-19T14:09:47.000Z",
            "id": "876804204203044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMER TEM QUE TER VERGONHA NA CARA E VETAR! -- MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 pode virar lei https://t.co/Yk0gJE5ta6"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T13:46:49.000Z",
            "id": "876798423978192898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/XIkd50RLn3"
        },
        {
            "author_id": "42954238",
            "created_at": "2017-06-19T13:41:27.000Z",
            "id": "876797073684877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo me contrata... Direto do Parque Estadual da Serra do Mar. #caminhadaecol\u00f3gica @ Caminhos\u2026 https://t.co/T7QO77R2Jl"
        },
        {
            "author_id": "874827489247469568",
            "created_at": "2017-06-19T13:41:18.000Z",
            "id": "876797038691831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que ir no parque municipal \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-06-19T13:22:33.000Z",
            "id": "876792319051280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Av\u00f3 do Souto da Retorta\u27a1\ufe0f Viveiro \ud83d\udc99\ud83d\ude0d\n\u00c1rbore Senlleira e Monumento Natural \ud83c\udf32\n#amari\u00f1alucense \u00e9 natureza\n#galiciaslow #galicia #galicianorte https://t.co/6kxam1YWOx"
        },
        {
            "author_id": "2963036883",
            "created_at": "2017-06-19T13:20:02.000Z",
            "id": "876791683899420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cal\u00e7a rasgada all star velho camisa de banda bem russa, pegar o fone e ir pro parque municipal ver crian\u00e7as alimentando peixes /sdd ser atoa"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-06-19T13:16:46.000Z",
            "id": "876790865456496646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsa Verde apoia conserva\u00e7\u00e3o em reserva extrativista - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/W6qeVaPAhK"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-06-19T13:15:20.000Z",
            "id": "876790503701979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado por decreto de Temer https://t.co/ewCUT5Petd"
        },
        {
            "author_id": "260831945",
            "created_at": "2017-06-19T13:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876789511245746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/FErlza1uED via @visao Isto \u00e9 de 2013, mas..."
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-06-19T13:03:15.000Z",
            "id": "876787461959163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[POST NOVO] Uma das primeiras d\u00favidas que tive ao planejar a viagem ao Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na... https://t.co/pIwcAj3SBd"
        },
        {
            "author_id": "24949532",
            "created_at": "2017-06-19T13:00:21.000Z",
            "id": "876786734050275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre trilhas e ru\u00ednas, alunos exploram Parque Estadual da Serra do Mar: https://t.co/wI2ERnTB5V"
        },
        {
            "author_id": "70800117",
            "created_at": "2017-06-19T13:00:02.000Z",
            "id": "876786651242147841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Gomera \u00e9 uma das ilhas do arquip\u00e9lago das Can\u00e1rias. No centro da ilha \u00e9 o Parque Nacional de Garajonay, um... https://t.co/lI7wvwMr3Z"
        },
        {
            "author_id": "334669361",
            "created_at": "2017-06-19T12:52:26.000Z",
            "id": "876784740900233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 pode virar lei. Ou\u00e7a coment\u00e1rio e alerta Marcelo Tas, colunista da... https://t.co/pZYSfWpheI"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2017-06-19T12:36:24.000Z",
            "id": "876780704503181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana vamos desvendar e descobrir as florestas tropicais em todo o mundo! Esse \u00e9 o Parque Nacional Laguna... https://t.co/zP9ochu0cD"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2017-06-19T12:33:49.000Z",
            "id": "876780053371133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigado no Parque Municipal \"Max Feffer\", evento vai abarcar diversas atividades voltadas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de... https://t.co/7LE5fkzreE"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2017-06-19T12:33:13.000Z",
            "id": "876779905312096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana vamos desvendar e descobrir as florestas tropicais em todo o mundo! Esse \u00e9 o Parque Nacional Laguna... https://t.co/eZUq6uanQb"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T12:32:55.000Z",
            "id": "876779829550383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/5TE0SPLAl5"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-06-19T12:28:46.000Z",
            "id": "876778783285673985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/UvaGAfULev"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-06-19T12:28:18.000Z",
            "id": "876778664469377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da CBN/ MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 pode virar lei/ https://t.co/pYnl6lCw8i"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-06-19T11:43:48.000Z",
            "id": "876767468798304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana, o Ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, esteve em SC tratando da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-06-19T11:27:04.000Z",
            "id": "876763257079570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/SILe005LEX"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T11:26:34.000Z",
            "id": "876763132189954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/IsvODjMUeY"
        },
        {
            "author_id": "1921809450",
            "created_at": "2017-06-19T11:15:43.000Z",
            "id": "876760400880128001",
            "in_reply_to_user_id": "336187107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giuliayx Prateleiras uai kkkkkkk coloquei na localiza\u00e7\u00e3o l\u00e1, \u00e9 no parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "34222365",
            "created_at": "2017-06-19T10:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876755457326673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/GINA7MUzfK via @visao"
        },
        {
            "author_id": "3587587761",
            "created_at": "2017-06-19T10:28:44.000Z",
            "id": "876748578601021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "H\u00e1 anos que escrevi este texto que vejo por a\u00ed partilhado. Uma sucess\u00e3o de anos e os problemas s\u00e3o os mesmos, mas \u2026 https://t.co/eCkXUsfbPX"
        },
        {
            "author_id": "1109540323",
            "created_at": "2017-06-19T10:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876747910813233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/IanALs3s30 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "1727655781",
            "created_at": "2017-06-19T10:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1366781013762871298",
                        "start": 0,
                        "username": "nsascp"
                    }
                ]
            },
            "id": "876745978400968704",
            "in_reply_to_user_id": "2159166002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nsascp O mesmo que n\u00e3o \u00e9 o mesmo e como comparar com coisa nenhuma. \nhttps://t.co/xBepCLj42h"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T10:13:08.000Z",
            "id": "876744652057194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/lxoroEA4MR"
        },
        {
            "author_id": "365989665",
            "created_at": "2017-06-19T10:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876742437057814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/nczffxwFao v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2017-06-19T10:01:03.000Z",
            "id": "876741609634836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Nova Parnamirim acusam imunizadora de contaminar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Entenda o caso no #Not\u00edciasDaManh\u00e3RN"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T09:12:23.000Z",
            "id": "876729361780572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/FieaxheNAe"
        },
        {
            "author_id": "551331186",
            "created_at": "2017-06-19T09:09:23.000Z",
            "id": "876728606604611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#6Xullo #VIGO Se queredes inscrirbirvos na xornada Observer. Science Tourism do 6 de xullo no Parque Nacional, s\u00f3... https://t.co/XmwwKMJEdT"
        },
        {
            "author_id": "36182696",
            "created_at": "2017-06-19T08:41:29.000Z",
            "id": "876721586279264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois.... :( https://t.co/61yL1wnR0p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-19T08:35:25.000Z",
            "id": "876720060991234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T08:10:36.000Z",
            "id": "876713815450292226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/KGBQGBM3gf"
        },
        {
            "author_id": "831272923256258568",
            "created_at": "2017-06-19T07:38:49.000Z",
            "id": "876705814412615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem conhecemos o parque nacional da Irlanda em Killarney,que lugar lindo \ud83d\ude0d #killarney\u2026 https://t.co/1MjoGMfvL1"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-06-19T07:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "876704106462797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/XyfKtSOm8A"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T07:03:20.000Z",
            "id": "876696887415459842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/oqooYcde1j"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-06-19T06:34:12.000Z",
            "id": "876689554476060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/MlRH5Gs6SJ https://t.co/gIFH4iCNi1"
        },
        {
            "author_id": "16127941",
            "created_at": "2017-06-19T06:17:50.000Z",
            "id": "876685437083029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eucaliptos plantados: Portugal fica apenas atr\u00e1s da \u00cdndia, do Brasil, da China. Viva a ind\u00fastria do papel! https://t.co/qq3Q5oeopj"
        },
        {
            "author_id": "112106458",
            "created_at": "2017-06-19T06:08:39.000Z",
            "id": "876683123358150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/hbJuphlbn7"
        },
        {
            "author_id": "599324128",
            "created_at": "2017-06-19T05:50:58.000Z",
            "id": "876678672324972546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #eucaliptizaci\u00f3n mata \nhttps://t.co/Znf1zacl2x"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T05:49:16.000Z",
            "id": "876678245051232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/06ocsJmpFA"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-19T05:06:32.000Z",
            "id": "876667490545405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cancela jogos universit\u00e1rios no Parque Municipal de\u00a0Valinhos https://t.co/BJyXEdsopu"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-06-19T04:53:39.000Z",
            "id": "876664248813989889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #maceio \u00e9 Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/xE1RTuP36e"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T04:40:14.000Z",
            "id": "876660872952893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/7eLwIcpvXR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-19T04:35:24.000Z",
            "id": "876659655807823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2017-06-19T04:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2277613496",
                        "start": 63,
                        "username": "BoralaBlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "876658513187045377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Sumidouro \u2013 MG https://t.co/7NcQefduhO via @BoralaBlog"
        },
        {
            "author_id": "347361464",
            "created_at": "2017-06-19T04:30:05.000Z",
            "id": "876658317543788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sujeira e vandalismo com a natureza no Parque Nacional de Jericoacoara Cear\u00e1 Brasil."
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2017-06-19T04:06:12.000Z",
            "id": "876652309039763456",
            "in_reply_to_user_id": "204734545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para priorizar uma \u00e1rea ou outra para a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, precisamos de ocorr\u00eancia de esp\u00e9cies antes de mais nada."
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T03:28:33.000Z",
            "id": "876642832836169732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/U7QafYTgeB"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-19T03:27:08.000Z",
            "id": "876642477523910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cancela jogos universit\u00e1rios no Parque Municipal de\u00a0Valinhos https://t.co/BJyXEdJZh2"
        },
        {
            "author_id": "379139010",
            "created_at": "2017-06-19T03:21:26.000Z",
            "id": "876641042078064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; LAZER - Festival de Food Trucks no Parque Municipal | Barueri na Rede | Jornal Online https://t.co/SeowhVWDnT"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2017-06-19T02:57:05.000Z",
            "id": "876634916011757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QuantoCustaViajar Tudo o que voc\u00ea precisa saber para ir ao belo Parque Nacional Yosemite, ... Read Blog: https://t.co/GZFLwr1sLD"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T02:20:21.000Z",
            "id": "876625670524334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/zUnbm3xQHs"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-06-19T02:05:15.000Z",
            "id": "876621869629263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 \ud83c\udf33 PEDRA DO QUILOMBO \ud83d\udca6 \ud83c\udf33\nParque Estadual da Pedra Branca\n\u25ba Cachoeira no final da Trilha.\n\nData: 24 de Junho -... https://t.co/zz94cxkyFV"
        },
        {
            "author_id": "23012253",
            "created_at": "2017-06-19T01:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "876614445979643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de pedra. @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/l7p2KKl5W3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-06-19T01:31:42.000Z",
            "id": "876613428097544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/jvNZ9KurDW https://t.co/2avmLisWv1"
        },
        {
            "author_id": "23012253",
            "created_at": "2017-06-19T01:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "876612869093306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado maravilhoso com elas \ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/UZbMl6enq4"
        },
        {
            "author_id": "1473407755",
            "created_at": "2017-06-19T01:16:35.000Z",
            "id": "876609623729598466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/3e0BXqvOTO"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-06-19T01:11:52.000Z",
            "id": "876608436447981569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios se articulam por terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5vbVU3RTx3 #Amplia\u00e7\u00e3o #Goi\u00e1s #Justi\u00e7a https://t.co/zfy0WUad13"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2017-06-19T01:11:51.000Z",
            "id": "876608431477723141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana de muitas aventuras no Parque Nacional de Aparados da Serra.\n#TrihadoRioDoBoi... https://t.co/CMJexepmxq"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-19T01:09:26.000Z",
            "id": "876607822364016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/9qiNFM8MqM"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-06-19T01:07:02.000Z",
            "id": "876607222108827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Temer vetar\u00e1 MP pol\u00eamica que recorta \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. Mas n\u00e3o comemore ainda. https://t.co/L72IQ7uADY #vetatudotemer https://t.co/Sc2vjCVyMF"
        },
        {
            "author_id": "60958103",
            "created_at": "2017-06-19T00:49:39.000Z",
            "id": "876602844505399297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural, Deportivo Cali."
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-06-19T00:47:25.000Z",
            "id": "876602283907325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA - ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS\n\nA mat\u00e9rias extras do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed - O Sol... https://t.co/dKrBahkIxe"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-06-19T00:46:13.000Z",
            "id": "876601983393812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA mat\u00e9rias extras do projeto Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed - O Sol do Equador continuam. Confira a... https://t.co/OtWpEbKX1I"
        },
        {
            "author_id": "465245152",
            "created_at": "2017-06-19T00:28:16.000Z",
            "id": "876597464463282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AW3hjnjiY0\nQuem tem coragem de acabar com este lobby que \u00e9 um verdadeiro cancro no nosso pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "26894422",
            "created_at": "2017-06-19T00:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "876596121090498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre estrelas cadentes, sweet dreams e o melhor campo: picinguaba 2017.1 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/eMoFBlpYuA"
        },
        {
            "author_id": "81955325",
            "created_at": "2017-06-19T00:14:06.000Z",
            "id": "876593898616999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bel\u00edssimos saltos de 80 e 120 metros do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/UZW7kJvEYT"
        },
        {
            "author_id": "2438738715",
            "created_at": "2017-06-19T00:05:49.000Z",
            "id": "876591814593060866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No clima do Itacoatiara pro, a melhor vista de itacoa poss\u00edvel.. @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional\u2026 https://t.co/rZ3SLlariy"
        },
        {
            "author_id": "4913978615",
            "created_at": "2017-06-18T23:55:27.000Z",
            "id": "876589204129689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus pais pensaram q eu tava no parque municipal kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2017-06-18T23:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76093496",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadepalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "876586735349755905",
            "in_reply_to_user_id": "76093496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadepalmas Parab\u00e9ns!Pol\u00edtica P\u00fablica de Esporte e Lazer para Pessoa Idosa palmense, no parque municipal da Pessoa Idosa:Francisco Xavier de Oliveira."
        },
        {
            "author_id": "328046345",
            "created_at": "2017-06-18T23:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "876586702059569154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/Jy7mn9r07h"
        },
        {
            "author_id": "273445465",
            "created_at": "2017-06-18T23:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "876585268744257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/E9lgbTrMT7"
        },
        {
            "author_id": "788414333587976192",
            "created_at": "2017-06-18T23:38:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "876584881853214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos domingos os trailers sanit\u00e1rios da feira hippie da av.Af. Pena ficam sobrecarregados por falta do WC fechado no parque municipal. https://t.co/qiiXuto0Tu"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-06-18T22:45:34.000Z",
            "id": "876571616947445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 considerou incluir o Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia, na sua Eurotrip?\nS\u00f3 digo uma coisa: as... https://t.co/03AZ5IQMbY"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2017-06-18T22:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "876563784273408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os amigos. Hora do lanche! #piquenique #aventura #trespicos @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/9ozmdkJ1mj"
        },
        {
            "author_id": "1420742460",
            "created_at": "2017-06-18T22:11:18.000Z",
            "id": "876562993961684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/3SlqqK9Gz3"
        },
        {
            "author_id": "45552794",
            "created_at": "2017-06-18T22:00:24.000Z",
            "id": "876560253357355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o | Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta\u00a0nacional https://t.co/zX30vHmFW1"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2017-06-18T22:00:07.000Z",
            "id": "876560181152370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, a Pedra do Tel\u00e9grafo se encontra a 354 metros de\u2026 https://t.co/9XLb7cazJt"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2017-06-18T21:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "876559904156286978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Nova Friburgo - RJ #semfiltro #trespicos #novafriburgo @ Parque\u2026 https://t.co/cqJjvHD6Qt"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-06-18T21:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "876555373578256389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/4ZejBnSgD5"
        },
        {
            "author_id": "123601616",
            "created_at": "2017-06-18T21:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "876551931912650753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/UFjtdDyH5K https://t.co/UajqzHVNcp"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2017-06-18T21:22:25.000Z",
            "id": "876550693695373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show!! Parque Nacional do Itatiaia \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a vale a pena. \ud83d\udeb2\u2744\ud83d\udca8\ud83d\udeb2\ud83d\udca8 @ Itatiaia National Park https://t.co/uVQ1Yol0tQ"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-06-18T21:16:01.000Z",
            "id": "876549081778331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil\nhttps://t.co/2ruoMFFhcx \nstest"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-06-18T21:05:05.000Z",
            "id": "876546330558156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/pNomQbk1GL"
        },
        {
            "author_id": "25603611",
            "created_at": "2017-06-18T21:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "876545782400380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas coisas novas @ Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/AqsRs1tTpY"
        },
        {
            "author_id": "25603611",
            "created_at": "2017-06-18T21:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "876545373355081729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gata muse\u00f3loga #instacat #catsofinstagram #cats #pet @ Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/3P96y0w7XY"
        },
        {
            "author_id": "99283822",
            "created_at": "2017-06-18T21:00:02.000Z",
            "id": "876545062162792449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi assinado um decreto para a expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ele ir\u00e1 passar de 65 mil... https://t.co/0uQH87RNcf"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-06-18T20:46:56.000Z",
            "id": "876541764127031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do ... - Ag\u00eancia de Not\u00edcias\u2026 https://t.co/6CzUz0FfNo"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2017-06-18T20:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "876541154426269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/IXXTPiyTTi"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-18T20:35:43.000Z",
            "id": "876538939921879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do Parque\u2026 https://t.co/ApoU4xJ5a3 Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "2201695446",
            "created_at": "2017-06-18T20:25:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "876536392473620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas sexta quando estava l\u00e1 no parque municipal, eu meditei com os olhos abertos"
        },
        {
            "author_id": "549644831",
            "created_at": "2017-06-18T20:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "876536265977540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/4Ybo1VTILH"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-06-18T20:05:57.000Z",
            "id": "876531448160940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando no Parque Nacional do Itatiaia ... momentos de inspira\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o!!! https://t.co/ySLKvxZcdx"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-18T20:02:20.000Z",
            "id": "876530539146215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os limites do Parque Nacional da Serra Catarinense entraram novamente em pauta na manh\u00e3 deste s\u00e1bado na... https://t.co/VW59ZH55VB"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-18T20:02:20.000Z",
            "id": "876530537732681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho debate com a Bancada Catarinense limites do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/HZtMwIOElZ https://t.co/CBTyI9NUfh"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-06-18T20:02:12.000Z",
            "id": "876530505642110978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando no Parque Nacional do Itatiaia ... momentos de inspira\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o!!! https://t.co/VhGHeYOg6u"
        },
        {
            "author_id": "72945151",
            "created_at": "2017-06-18T19:43:24.000Z",
            "id": "876525776006516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia.. (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Flw0w0xbEw https://t.co/YlrAGEuR9S"
        },
        {
            "author_id": "2534593912",
            "created_at": "2017-06-18T19:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98749,
                        -22.37951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "876525611900186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/riBnimZnu4"
        },
        {
            "author_id": "2773186267",
            "created_at": "2017-06-18T19:40:20.000Z",
            "id": "876525004581744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a pagar pela nossa intelig\u00eancia e vontade de trabalhar para o bem comum, fogo a fogo...... https://t.co/KTab0fCduz"
        },
        {
            "author_id": "132586611",
            "created_at": "2017-06-18T19:22:27.000Z",
            "id": "876520502977847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea in Uberaba, MG https://t.co/LaUW3hjxFu"
        },
        {
            "author_id": "716336701111709696",
            "created_at": "2017-06-18T19:04:25.000Z",
            "id": "876515965583994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Escada para o c\u00e9u\" - \nParque Nacional de Yushan, Taiwan \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc https://t.co/VFGqKSpEg9"
        },
        {
            "author_id": "119204593",
            "created_at": "2017-06-18T18:55:59.000Z",
            "id": "876513841194061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A localiza\u00e7\u00e3o j\u00e1 vale como legenda; aguardo os coment\u00e1rios @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD\u2026 https://t.co/ruAQoBkU88"
        },
        {
            "author_id": "232686802",
            "created_at": "2017-06-18T18:52:31.000Z",
            "id": "876512970443980827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Sapezal/MT. #domingo #180617 #01h10 #13km #amocorrer #atletismo https://t.co/5FeohjBz0t"
        },
        {
            "author_id": "230974838",
            "created_at": "2017-06-18T18:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1197953868417699846",
                        "start": 82,
                        "username": "andyagui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "876511348296785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com as crian\u00e7as. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @andyagui) https://t.co/A20pEd1x63"
        },
        {
            "author_id": "383321930",
            "created_at": "2017-06-18T18:43:35.000Z",
            "id": "876510720271273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional\n\nPortugal \u00e9 hoje provavelmente o pa\u00eds com maior \u00e1rea de eucaliptal... https://t.co/N3kizTaqFX"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-06-18T18:41:45.000Z",
            "id": "876510261410222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. Parque Nacional Itatiaia. https://t.co/IG7JyGbof7 #cachoeira #blogdecaprala @\u2026 https://t.co/VTTOSV2Z8i"
        },
        {
            "author_id": "2933908060",
            "created_at": "2017-06-18T18:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876510151125217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/PqMdMHvR42 v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "236583676",
            "created_at": "2017-06-18T18:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556343,
                        -23.41141463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "876508938770030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/pEOZTjywYJ"
        },
        {
            "author_id": "772271970356457472",
            "created_at": "2017-06-18T18:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "876505514510761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83e\udd17 @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/nCDk6PEgSI"
        },
        {
            "author_id": "453958857",
            "created_at": "2017-06-18T18:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876503424459833345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/Se43uApUhg via @visao"
        },
        {
            "author_id": "50310238",
            "created_at": "2017-06-18T17:52:48.000Z",
            "id": "876497941887942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro!!! \u2014 participando de XXII Encontro Paulista de Autos Antigos em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/xej8zawiiv"
        },
        {
            "author_id": "543439396",
            "created_at": "2017-06-18T17:32:35.000Z",
            "id": "876492853748391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal Cabe\u00e7o de Montachique...\n#1estrelaparaotiago\nhttps://t.co/akCkI7iGka https://t.co/egruHTTrPC"
        },
        {
            "author_id": "836227969",
            "created_at": "2017-06-18T17:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "876486772607389699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/uQPkhkayHN via @visao"
        },
        {
            "author_id": "53282139",
            "created_at": "2017-06-18T17:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "876486281219518465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imposs\u00edvel n\u00e3o sorrir \ud83d\ude03 #gordini #v8nfun #simpatico #renault #dauphine @ Parque Municipal Jaime\u2026 https://t.co/QWCUZpxN4d"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-18T16:44:07.000Z",
            "id": "876480654921400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cancela jogos universit\u00e1rios no Parque Municipal de\u00a0Valinhos https://t.co/BJyXEdsopu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-18T16:15:24.000Z",
            "id": "876473430039777281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "73764600",
            "created_at": "2017-06-18T16:13:57.000Z",
            "id": "876473066699849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de trilha no Parque nacional de Itatiaia/RJ! \nTentando ser fitness rs....\n\n#sabadao\u2026 https://t.co/9OuubqZJ7r"
        },
        {
            "author_id": "20686765",
            "created_at": "2017-06-18T16:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "876471420364234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/FQPqlktRa8"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2017-06-18T16:00:59.000Z",
            "id": "876469803455795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DC MAIS | Parque Nacional de Itatiaia, o mais antigo do Brasil, faz 80 anos: https://t.co/KSJ6kJG1dV https://t.co/VEZcTIVg3i"
        },
        {
            "author_id": "178936072",
            "created_at": "2017-06-18T15:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "876458005923065857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/WSnVZ1mQZj"
        },
        {
            "author_id": "250850852",
            "created_at": "2017-06-18T14:51:25.000Z",
            "id": "876452295118028807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de se divertir no parque Municipal e levar um amigo pra casa.  Venham para feira de ado\u00e7\u00e3o da Sopravi! https://t.co/y5JkejsIxs"
        },
        {
            "author_id": "328527707",
            "created_at": "2017-06-18T14:44:19.000Z",
            "id": "876450509015719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/tXww4eReqc"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2017-06-18T14:36:55.000Z",
            "id": "876448645998157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Baixada do Maciambu, onde est\u00e1 inserida o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a (SC),... https://t.co/3agsbow3aM"
        },
        {
            "author_id": "863730566201450496",
            "created_at": "2017-06-18T14:34:16.000Z",
            "id": "876447979426766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon: a montanha mais alta da Tail\u00e2ndia https://t.co/y5WYdekry9"
        },
        {
            "author_id": "863730566201450496",
            "created_at": "2017-06-18T14:34:15.000Z",
            "id": "876447976692043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon: a montanha mais alta da Tail\u00e2ndia https://t.co/O03xbbKIa4"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2017-06-18T14:27:07.000Z",
            "id": "876446178237267969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon: a montanha mais alta da Tail\u00e2ndia https://t.co/eObt4LIhOA https://t.co/tyhn46pRrK"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-06-18T14:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "876445262822158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/tfGmrCClI0"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-06-18T14:01:22.000Z",
            "id": "876439699254120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da semana \u00e9 a Serra da Canastra, um parque nacional que abrange seis munic\u00edpios do estado de Minas... https://t.co/Ysj4S8MWbZ"
        },
        {
            "author_id": "576476178",
            "created_at": "2017-06-18T13:55:27.000Z",
            "id": "876438211215708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#18Jun #FelizDiaDelPadre Decretado Monumento Natural La #LagunaDeUrao #Laginillas #M\u00e9rida  (1979) https://t.co/cydDC8IoxA"
        },
        {
            "author_id": "706944656605638656",
            "created_at": "2017-06-18T13:39:31.000Z",
            "id": "876434200559308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai me acorda pra me chamar pra ir no parque municipal kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2017-06-18T13:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "876430911428075521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/uAdSgGMYBu"
        },
        {
            "author_id": "15672647",
            "created_at": "2017-06-18T13:20:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68841003,
                        -23.58857228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "876429467077328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de sol @ Parque Municipal Mario Pimenta https://t.co/fhyvLpMx5z"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-06-18T13:00:04.000Z",
            "id": "876424272167784449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Los Glaciares, ao sul da Argentina, a geleira Perito Moreno encanta os turistas e \u00e9... https://t.co/TxXMiCEGn7"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-06-18T12:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8167,
                        -15.7542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "876410372240048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Pirineus est\u00e1 localizado entre os munic\u00edpios de Piren\u00f3polis, Cocalzinho e\u2026 https://t.co/jMsu1Vsa6P"
        },
        {
            "author_id": "629773983",
            "created_at": "2017-06-18T11:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1653915870",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoMina24"
                    }
                ]
            },
            "id": "876406188103147520",
            "in_reply_to_user_id": "1653915870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoMina24 3 - Falta de planeamento estrat\u00e9gico para a floresta nacional; 4 - Falta de vis\u00e3o do ordenamento territorial; 5 - Abandono do interior."
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2017-06-18T11:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "937727358",
                        "start": 15,
                        "username": "phnadiceo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "876404672344580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Sombra \ud83d\ude2c\n@phnadiceo \n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 @ Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/YeqKM6GpgO"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2017-06-18T11:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "876404268777050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Ficou S\u00e9rio \ud83d\ude03\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/SK2LtHEF5A"
        },
        {
            "author_id": "250850852",
            "created_at": "2017-06-18T11:25:17.000Z",
            "id": "876400418733117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas fofuras estar\u00e3o daqui a pouco na feirinha de ado\u00e7\u00e3o,  no parque Municipal....ajudem a Compartilhar por favor. https://t.co/rIzbl4mbqw"
        },
        {
            "author_id": "2775879215",
            "created_at": "2017-06-18T11:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "900348469",
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "876399055374602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/oZbvxdsIT3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "326849708",
            "created_at": "2017-06-18T11:15:03.000Z",
            "id": "876397844214820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO| Estudiantes crean dos rutas tur\u00edsticas para recorrer el Parque Nacional Coiba https://t.co/dVOl7DCwcw #Panam\u00e1 https://t.co/qlplzu0RxP"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-18T11:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0982037,
                        -29.1672919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "876396582387593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi fechada. Aproveite e venha  a para oCanyon Itaimbezinho no Parque Nacional\u2026 https://t.co/Z0KQoEl0q6"
        },
        {
            "author_id": "198100699",
            "created_at": "2017-06-18T10:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "876392805244993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/E6ktmsvavy"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2017-06-18T10:05:06.000Z",
            "id": "876380240230182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ArLivre Do Pico do Jaragu\u00e1, ponto mais alto da Capital, \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista privilegiada da cidade. Conhe\u00e7a: https://t.co/FD9RlZVPil"
        },
        {
            "author_id": "167510011",
            "created_at": "2017-06-18T05:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01800983,
                        -3.0983047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "876317702293508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores da mam\u00e3e \ud83d\ude0d @ Parque Municipal do Idoso https://t.co/bsmDvk8GI4"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-06-18T04:41:37.000Z",
            "id": "876298835122950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/oyu31YzdxU"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-06-18T04:27:05.000Z",
            "id": "876295176641183745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/wBKM3BPj2L https://t.co/6trg82Z0DO"
        },
        {
            "author_id": "40022841",
            "created_at": "2017-06-18T04:17:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "876292821988278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 partiu Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-18T04:01:22.000Z",
            "id": "876288705681666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3095638499",
            "created_at": "2017-06-18T03:51:29.000Z",
            "id": "876286215347163138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00e1tica, trata-se de um ato que retira prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim. As terras podem ser... https://t.co/dlfmLOd9qh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-18T02:38:16.000Z",
            "id": "876267791179026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-18T02:16:40.000Z",
            "id": "876262357026078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cancela jogos universit\u00e1rios no Parque Municipal de\u00a0Valinhos https://t.co/BJyXEdsopu"
        },
        {
            "author_id": "2786536468",
            "created_at": "2017-06-18T02:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "174835239",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroRefoscoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "876260716449320960",
            "in_reply_to_user_id": "174835239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroRefoscoo caverna na minha propriedade fi ahuehaifojsidkks isso \u00e9 la perto do parque estadual do pico do itambe"
        },
        {
            "author_id": "856555947321413637",
            "created_at": "2017-06-18T02:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156665,
                        -25.142574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "876260400928407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo em Vila Velha.\n#comela #mylove #mywife \n#camposgerais #semfiltro @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/vHkWpP74LE"
        },
        {
            "author_id": "834158841193496576",
            "created_at": "2017-06-18T02:04:35.000Z",
            "id": "876259313983074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom dos meus av\u00f3s terem casa perto do parque municipal \u00e9 poder estar escutando legi\u00e3o urbana daqui"
        },
        {
            "author_id": "870423875699568641",
            "created_at": "2017-06-18T00:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "876242981883400195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca/ How can I go to the Tijuca National Park?: https://t.co/lc6WzKXtLr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "625121861",
            "created_at": "2017-06-18T00:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "876239547750903809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No necesito m\u00e1s nada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udffc @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/tmfkzxOI8a"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-17T23:48:19.000Z",
            "id": "876225023794655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Bispo fez a celebra\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal. Missa tamb\u00e9m homenageou entidades que participaram da quermesse da Festa do Divino."
        },
        {
            "author_id": "123737519",
            "created_at": "2017-06-17T23:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "876221184710504450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh, que lindo! \ud83d\ude3b @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/viREFwwpcy"
        },
        {
            "author_id": "2564480846",
            "created_at": "2017-06-17T23:00:02.000Z",
            "id": "876212871281217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica abriga algumas das paisagens mais lindas da Alemanha. O Parque, que \u00e9 cortado... https://t.co/ULQDNMdi6E"
        },
        {
            "author_id": "633439903",
            "created_at": "2017-06-17T22:45:11.000Z",
            "id": "876209134663864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SC, Sarney Filho garante Projeto de Lei que regulamentar\u00e1 o Parque Nacional da Serra Catarinense https://t.co/VfxAmyqstF"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-06-17T22:44:55.000Z",
            "id": "876209068947451907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[POST NOVO] Parque Nacional dos Lagos Plitvice: F.A.Q.\n\n(Quase) todas as respostas a (quase) todas as perguntas... https://t.co/6PNrjSKofc"
        },
        {
            "author_id": "316742714",
            "created_at": "2017-06-17T22:35:05.000Z",
            "id": "876206594551422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro \ud83c\udf32\u2764\ufe0f #life #fashion #three #gay #men# @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/Vzr9KPcdnV"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-17T21:55:14.000Z",
            "id": "876196563663470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cancela jogos universit\u00e1rios no Parque Municipal de\u00a0Valinhos https://t.co/BJyXEdJZh2"
        },
        {
            "author_id": "35467058",
            "created_at": "2017-06-17T21:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876191927049232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortoflorestal #camposdojordao @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/0CvGtoGVBa"
        },
        {
            "author_id": "35467058",
            "created_at": "2017-06-17T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876191130433474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortoflorestal #camposdojordao @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/hZuk3jw2U8"
        },
        {
            "author_id": "2447671298",
            "created_at": "2017-06-17T21:27:25.000Z",
            "id": "876189562325938180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas pedras no horizonte #pontagrossa #parana #vilavelha #a6000 @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/bntVCniR0R"
        },
        {
            "author_id": "75680892",
            "created_at": "2017-06-17T21:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "876189486446780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/WX8Fy5O4bB"
        },
        {
            "author_id": "553846862",
            "created_at": "2017-06-17T21:21:55.000Z",
            "id": "876188181237911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa junina da Malu e do Vitinho :D #Cesp #Manaus #festababy @ Parque Municipal do Idoso https://t.co/3cUnzf0KYq"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-17T21:18:08.000Z",
            "id": "876187227285540865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBarragem foi constru\u00edda em ch\u00e1cara no Park Way; regi\u00e3o \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e c\u00f3rrego abastece Lago Parano\u00e1. Propriet\u00e1rio desvi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2017-06-17T21:09:18.000Z",
            "id": "876185003952152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA 80 ANOS - Parabenizamos aos cidad\u00e3os da nossa regi\u00e3o pelo grande patrim\u00f4nio que temos... https://t.co/A5ldD22HXB"
        },
        {
            "author_id": "706041278",
            "created_at": "2017-06-17T21:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "876184870787182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/R6aig6Pc4C"
        },
        {
            "author_id": "23807240",
            "created_at": "2017-06-17T21:00:45.000Z",
            "id": "876182851590520834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de carros antigos Vinhedo @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/iNWg6HOR3P"
        },
        {
            "author_id": "160195758",
            "created_at": "2017-06-17T20:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "876182189007876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisa linda \ud83d\udc95 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/iJhyzOscb0"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2017-06-17T20:51:10.000Z",
            "id": "876180440490659842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Carmo\nEntre os meses de julho e agosto, acontece a florada das 4.000 cerejeiras do parque. O... https://t.co/wBZ2jwas3R"
        },
        {
            "author_id": "344278092",
            "created_at": "2017-06-17T20:43:10.000Z",
            "id": "876178427237339138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo https://t.co/f0RrcDgpBL"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-06-17T20:30:03.000Z",
            "id": "876175125254725634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma \u00e1rea de beleza natural extraordin\u00e1ria no centro da Calif\u00f3rnia! https://t.co/VuHyE6mJjw"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-06-17T20:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "876170156166176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o favoreceu pra n\u00f3is! #GreatSaturday @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/D0yUxsXTEg"
        },
        {
            "author_id": "2869627521",
            "created_at": "2017-06-17T20:07:05.000Z",
            "id": "876169346892038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desse jeito!...\nhttps://t.co/GTlXTwx0Y8"
        },
        {
            "author_id": "217944108",
            "created_at": "2017-06-17T20:06:09.000Z",
            "id": "876169112963215363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/M5PK65QeNa"
        },
        {
            "author_id": "98959837",
            "created_at": "2017-06-17T20:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "876168445821198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xubirubas \ud83d\udc9d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/gsAqE91SYA"
        },
        {
            "author_id": "11206542",
            "created_at": "2017-06-17T19:54:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ababd6f282787a7"
            },
            "id": "876166213436665858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loucas aventuras na floresta. \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Lago Azul https://t.co/GGlUBFVvDB"
        },
        {
            "author_id": "216440092",
            "created_at": "2017-06-17T19:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.533846,
                        -22.704697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876166169496924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#capelinha #hortoflorestal #camposdojord\u00e3o @ Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o https://t.co/yoLRePbAab"
        },
        {
            "author_id": "216440092",
            "created_at": "2017-06-17T19:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876163699173507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortoflorestal #camposdojord\u00e3o @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/Rqe78bsVOJ"
        },
        {
            "author_id": "1006972040",
            "created_at": "2017-06-17T19:26:03.000Z",
            "id": "876159022281486336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MISSA CAMPAL - JUNHO VERDE\n\nMissa no Parque Natural Municipal Francisco Afonso de Melo (Chiquinho Ver\u00edssimo), na... https://t.co/20loLu032V"
        },
        {
            "author_id": "277205366",
            "created_at": "2017-06-17T19:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "876158653295874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje 25km no pedal @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6f9youbxUf"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-06-17T19:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "704326567",
                        "start": 28,
                        "username": "laila_kk"
                    }
                ]
            },
            "id": "876154181878468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1\ufe0fDestaque do dia\u26a1\ufe0f\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcf7@laila_kk\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Lagos Plitvice - Cro\u00e1cia\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nA Laila usou as... https://t.co/Hx00dkjFpY"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2017-06-17T18:44:52.000Z",
            "id": "876148654997983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Olavoc\u00ea\n\n\u00d3tima not\u00edcia para os munic\u00edpios envolvidos no Parque Nacional da Serra Catarinense! \n\nNeste s\u00e1bado, em... https://t.co/RxPDuqpMPn"
        },
        {
            "author_id": "793999948777922560",
            "created_at": "2017-06-17T18:43:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "876148204777111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vcs tem que vir p itatiaia e ir no parque nacional \u00c9 MT LINDO"
        },
        {
            "author_id": "80414015",
            "created_at": "2017-06-17T18:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "876146895286149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo! #cerrado #altopara\u00edsoGO #natureza #MaravilhadeDeus @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/uw9OLaglZa"
        },
        {
            "author_id": "15672647",
            "created_at": "2017-06-17T18:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68841003,
                        -23.58857228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "876146738700009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de s\u00e1bado @ Parque Municipal Mario Pimenta https://t.co/bvthi32rJ7"
        },
        {
            "author_id": "794152915",
            "created_at": "2017-06-17T18:36:18.000Z",
            "id": "876146499809398785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/JWAJNiHvT4"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-06-17T18:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "876142933250105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pehyDHRrUg"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-06-17T17:50:03.000Z",
            "id": "876134861567918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantamento realizado pelo Projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u mostra aumento do animal no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc2f https://t.co/pvtSBoZzx3"
        },
        {
            "author_id": "529443336",
            "created_at": "2017-06-17T17:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "876134316262264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maisumanomaisumasardinhada (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique in Loures, Portugal) https://t.co/ZNmSQTbtcI https://t.co/zNYozpfuPv"
        },
        {
            "author_id": "75603361",
            "created_at": "2017-06-17T17:45:31.000Z",
            "id": "876133722206199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas fotos: Parque Nacional de Bras\u00edlia (\"Parque da \u00c1gua Mineral\") https://t.co/RKdQ9TVC4d"
        },
        {
            "author_id": "1734761",
            "created_at": "2017-06-17T17:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "876132591769763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa com cara de filme \ud83c\udfa5\ud83c\udfda\ufe0f\n\u2022\u2022\u2022\n#casa #house #canela #parque #tree #arvore @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/5D2AsAVTKn"
        },
        {
            "author_id": "2447671298",
            "created_at": "2017-06-17T17:21:31.000Z",
            "id": "876127680470687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/mRqtS9QDiI https://t.co/BJYD8jIqVH"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-06-17T17:13:19.000Z",
            "id": "876125618148179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inverno chegou primeiro no #Revista! \u2744 Hoje tem um passeio congelante pelo Parque Nacional do Itatiaia! \u26c4\ud83c\udf43 Liga a\u00ed, j\u00e1 come\u00e7ou! #TVRioSul https://t.co/gbfdOfKPVy"
        },
        {
            "author_id": "216440092",
            "created_at": "2017-06-17T17:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876124556376776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortoflorestal #camposdojord\u00e3o @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/4TETvZlbBY"
        },
        {
            "author_id": "211599074",
            "created_at": "2017-06-17T17:00:03.000Z",
            "id": "876122277552762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a a trilha no Parque Nacional de Tongariro e encontre os Emerald Lakes. A cor \u00e9 impressionante! A caminhada... https://t.co/cojolXa1r4"
        },
        {
            "author_id": "216440092",
            "created_at": "2017-06-17T16:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876121498829733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortoflorestal #camposdojord\u00e3o @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/AdE4NJEpaY"
        },
        {
            "author_id": "364513456",
            "created_at": "2017-06-17T16:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "876120317915279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/0AvLvg5Qbx"
        },
        {
            "author_id": "816289203533316097",
            "created_at": "2017-06-17T16:47:58.000Z",
            "id": "876119237823266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu https://t.co/Cn8q79jtDV"
        },
        {
            "author_id": "378276085",
            "created_at": "2017-06-17T16:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "876113806648385537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/Jup7AwWah0"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2017-06-17T16:22:22.000Z",
            "id": "876112795267457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mapas dos limites atuais e propostos do Parque Nac. de S\u00e3o Joaquim https://t.co/5FagRuypad #noticiascartograficas https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-06-17T16:15:01.000Z",
            "id": "876110945428398081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi tem seu plano de manejo estabelecido https://t.co/pqpsPJTXc5"
        },
        {
            "author_id": "60334259",
            "created_at": "2017-06-17T16:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "876109998790774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XZhunuAi9Y https://t.co/yqQUn3lHyK"
        },
        {
            "author_id": "183886603",
            "created_at": "2017-06-17T16:00:34.000Z",
            "id": "876107311227523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropa Escoteira Curumins em atividade no Parque Estadual da Cantareira."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2017-06-17T15:57:01.000Z",
            "id": "876106417425584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descubra a Cueva del Milod\u00f3n, uma pregui\u00e7a gigante que vivia na Patag\u00f4nia chilena h\u00e1 10 mil anos https://t.co/57gKObE0Uf https://t.co/uNHEjBROee"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-06-17T15:55:28.000Z",
            "id": "876106024553508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo \u2022 Parque Nacional do Itatiaia | O primeiro parque do Brasil https://t.co/rGPMLXe2Tg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-17T15:50:19.000Z",
            "id": "876104728970752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "216440092",
            "created_at": "2017-06-17T15:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "876103852822454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hortoflorestal #camposdojord\u00e3o @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/GOHOJ6EuSB"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-06-17T15:44:24.000Z",
            "id": "876103241930616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, completa 80 anos com atrativos para todos os p\u00fablicos https://t.co/q5IUHJjNSY"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-06-17T15:43:47.000Z",
            "id": "876103085822808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, completa 80 anos com atrativos para todos os p\u00fablicos https://t.co/gDx1imYKNC"
        },
        {
            "author_id": "57653473",
            "created_at": "2017-06-17T15:40:41.000Z",
            "id": "876102304310677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMEA\u00c7A\nO trenzinho do Corcovado, assim como todo o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 sendo atacado e degradado pela... https://t.co/47JQLgDj1y"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-17T15:19:38.000Z",
            "id": "876097006682460162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica de Castro Laboreiro, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n#castrolaboreiro #peneda #ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "127671827",
            "created_at": "2017-06-17T15:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "876094313788321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia \u00fanica s2 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/jftURxnjJq"
        },
        {
            "author_id": "842130384",
            "created_at": "2017-06-17T15:08:39.000Z",
            "id": "876094245760847873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00c9M DE PRESTAREM ATEN\u00c7\u00c3O NAS ESP\u00c9CIES, PROTEGERAM &gt;&gt;UMA \u00c1REA&lt;&lt; S\u00d3 POR ELAS\n\ne isso implica na caatinga ter \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "842130384",
            "created_at": "2017-06-17T15:07:49.000Z",
            "id": "876094033583591424",
            "in_reply_to_user_id": "842130384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da\u00ed\n''mas agora elas t\u00eam uma \u00e1rea protegida na caatinga''\n\nfui pra cozinha chorar escondida de tanta felicidade"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2017-06-17T14:50:03.000Z",
            "id": "876089564716310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos que voc\u00ea n\u00e3o pode perder \u00e9 o Parque Das Aves. O local fica ao lado do Parque Nacional do... https://t.co/dwJUfNSuCn"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2017-06-17T14:19:03.000Z",
            "id": "876081762341965830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Terra Ronca, criado em julho de 1989, est\u00e1 localizado nos munic\u00edpios de S\u00e3o Domingos/GO e... https://t.co/lgD1eLpdne"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2017-06-17T14:09:31.000Z",
            "id": "876079361799188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois suspeitos de desmatamento s\u00e3o detidos ap\u00f3s corte de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de Laje\u2026 https://t.co/tNxv3Kd8I4 https://t.co/hIHOLiGo06"
        },
        {
            "author_id": "213355305",
            "created_at": "2017-06-17T14:09:28.000Z",
            "id": "876079350499741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois suspeitos de desmatamento s\u00e3o detidos ap\u00f3s corte de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de Laje\u2026 https://t.co/J8pTxRTgvQ https://t.co/9wSFAspLCW"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-17T14:07:09.000Z",
            "id": "876078768607158275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cancela jogos universit\u00e1rios no Parque Municipal de\u00a0Valinhos https://t.co/BJyXEdsopu"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-17T14:00:33.000Z",
            "id": "876077105028747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem a semana: n\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 70% em apenas seis anos https://t.co/b9dg3AD8Pf https://t.co/ToVhA72tsQ"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-06-17T13:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95343924,
                        -29.1971265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "876075145063837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra. \n#CidadeDosCanyons #AparadosDaSerra #Canyons #TerraDosCanions\u2026 https://t.co/QU9QLrnWXE"
        },
        {
            "author_id": "1635637412",
            "created_at": "2017-06-17T13:47:51.000Z",
            "id": "876073910747492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/JONgGVEQ7c https://t.co/yqSrL6qBX6"
        },
        {
            "author_id": "868040499483095040",
            "created_at": "2017-06-17T13:46:20.000Z",
            "id": "876073529367822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Elche. https://t.co/6PDm0bTcU1"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-06-17T13:46:12.000Z",
            "id": "876073493506478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-06-17T13:43:27.000Z",
            "id": "876072802264260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-06-17T13:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "876071024315551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/w49puk1Mp7"
        },
        {
            "author_id": "62265251",
            "created_at": "2017-06-17T13:30:28.000Z",
            "id": "876069534611918849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de XXII Encontro Paulista de Autos Antigos em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/4UVoKQNkpX"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-06-17T13:30:18.000Z",
            "id": "876069492610277376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque pelas lentes de Wirley Almeida Santos. &lt;3 https://t.co/zb6LpqK3wJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-17T13:30:03.000Z",
            "id": "876069430265913346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#SuaFoto Ac\u00e1cias no Parque Nacional Namib-Naukluft, Nam\u00edbia. Foto de Adriano Gannam \u00e9 a escolhida de hoje. Participe https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/ZPUnsEqtDf"
        },
        {
            "author_id": "48112295",
            "created_at": "2017-06-17T13:28:45.000Z",
            "id": "876069104624574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo aguarda projeto de concess\u00e3o\n\nO PEMD (Parque Estadual Morro do Diabo) aguarda resultado de... https://t.co/30TEtZH9hD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jhohu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jhohu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jhohu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil",
                "id": "0ababd6f282787a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "30221762",
                "name": "Ormuzd Alves",
                "username": "OrmuzdAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19718510",
                "name": "Francisco Coelho",
                "username": "franlapin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67747157",
                "name": "Agente 14",
                "username": "litfard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98959837",
                "name": "Mari",
                "username": "maarianexavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99953582",
                "name": "Semarh - Alagoas",
                "username": "semarh_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127043987",
                "name": "ALAOR SOARES",
                "username": "tubarao_shadows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308197987",
                "name": "Pedro Granadeiro",
                "username": "pedrogranadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36893793",
                "name": "Breno de Ara\u00fajo",
                "username": "Baraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381564934",
                "name": "Solf\u00e9rias",
                "username": "solferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169967390",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "pedronogueirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314995606",
                "name": "Mylene Pereira Ramos Seidl",
                "username": "Mylenebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726152548143534080",
                "name": "Jamile Marques Consultoria",
                "username": "jamilemarques14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490618950",
                "name": "Mri",
                "username": "mixtape20s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952626890",
                "name": "Mauro Torelli",
                "username": "MaverToro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2837267646",
                "name": "Fred Machado",
                "username": "FRED102013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689683190",
                "name": "Rogerio Morim",
                "username": "rmorimr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774633219",
                "name": "Divania \ud83c\udf43",
                "username": "Do_contr4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68797563",
                "name": "Canal Terraviva",
                "username": "canalterraviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69962408",
                "name": "garcoPatr\u00edcia",
                "username": "Tititadornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48993195",
                "name": "\u00cdtalo Andrade",
                "username": "andradeitalo80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876134843809189889",
                "name": "se jogue no mundo",
                "username": "exploreomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166345468",
                "name": "odila fonseca",
                "username": "odila68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675921",
                "name": "haute",
                "username": "agenciahaute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174478624",
                "name": "Rinaldo LULA Ferraz",
                "username": "rinaldo_ferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915160",
                "name": "Amigos do Mar",
                "username": "amigosdomartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "Scherbatsky",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84932427",
                "name": "Bas\u00edlio Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BasilioSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24949532",
                "name": "Senac S\u00e3o Paulo",
                "username": "senacsaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27080699",
                "name": "Rosilmo Silva",
                "username": "rosilmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66789166",
                "name": "CVC Suzano",
                "username": "cvcsuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31101388",
                "name": "l\u00facia carolina",
                "username": "luciacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105555041",
                "name": "TimBeta Leonardo",
                "username": "zerolcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826430432900169728",
                "name": "Edna #SDV#RETWEET",
                "username": "oliveir_edna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534640575",
                "name": "Rubens Oak",
                "username": "Rubens_Oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795471930933518337",
                "name": "Visse?",
                "username": "portalvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772811505104461824",
                "name": "De boa na trip",
                "username": "deboa_natrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842467864862969857",
                "name": "Fabio OLIVEIRA",
                "username": "FabiOLiv3r4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556331",
                "name": "Cunha",
                "username": "zevives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189251282",
                "name": "Lance Not\u00edcias",
                "username": "lancenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803110423",
                "name": "Ana Paula Neves",
                "username": "ana_neves67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109434076",
                "name": "ilarilari\u00ea",
                "username": "laricascaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57961512",
                "name": "Renato Amorim SIECA.NET \ud83d\udc27",
                "username": "renato71amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363108653",
                "name": "Frank Alarcon",
                "username": "FrankAlarcon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886146479",
                "name": "cornelia abedini",
                "username": "connyabedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771127196924731392",
                "name": "aiai",
                "username": "tainasimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151341486",
                "name": "FTIEMG",
                "username": "FTIEMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337404913",
                "name": "Terer\u00e9 MS",
                "username": "AcacioGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173304537",
                "name": "NovaNews",
                "username": "NovaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225251792",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira",
                "username": "jjoaortt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21866581",
                "name": "Cristina Moreno de Castro",
                "username": "kikacastro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159533191",
                "name": "C\u00e2ndido",
                "username": "FiCandiido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328267694",
                "name": "Capital Viagens",
                "username": "capitalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78898957",
                "name": "Prefeitura de Rio do Sul",
                "username": "PrefRiodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30889598",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural",
                "username": "fcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3893624621",
                "name": "LeiaJ\u00e1 Par\u00e1",
                "username": "LeiaJaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76323417",
                "name": "francisco alves",
                "username": "shykoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794152915",
                "name": "wilderson",
                "username": "wiljcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168504384",
                "name": "Dr. Thiago Duarte",
                "username": "drthiagoduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126671044",
                "name": "\ud835\ude59\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude6a \ud83c\udf34",
                "username": "dubouvier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82058724",
                "name": "Gilson Manfio",
                "username": "gilsonmanfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849475194666323968",
                "name": "Viaje Por Conta",
                "username": "viaje_por_conta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117388007",
                "name": "Fernando R\u00eago Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FernandoRegoBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564158",
                "name": "AnaB\u00e1rbaraStoAnt\u00f4nio",
                "username": "BarbaraMusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897766830",
                "name": "Tiago Lucena",
                "username": "TiagoAppleton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362506197",
                "name": "Rowtag",
                "username": "tchapatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504570929",
                "name": "Barba_Rija",
                "username": "barba__rija",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173591677",
                "name": "Francisco Ribeiro",
                "username": "fraveris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013785754",
                "name": "Javier Remon Safaris",
                "username": "jjremon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82337181",
                "name": "Asilia Africa",
                "username": "AsiliaAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608826775",
                "name": "Tanzania National Parks",
                "username": "tzparks",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119416561",
                "name": "Capit\u00e3o Samuel",
                "username": "capsamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284102588",
                "name": "Espacio Fotogr\u00e1fico Marcelo Gurruchaga",
                "username": "mgurruchaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811848398",
                "name": "Dios, Patria y Libertad",
                "username": "Rafabp2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175763916",
                "name": "Geovanny Muniz",
                "username": "GeovannyMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59928646",
                "name": "Rafaely Costa",
                "username": "priirafaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138618220",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabriciolp15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170243",
                "name": "Pastor Eneas",
                "username": "PastorEneas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438156059",
                "name": "Gabi F",
                "username": "GabF5h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19320609",
                "name": "teresa benassi",
                "username": "tebenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421871703",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8961322",
                "name": "M.Y.H.",
                "username": "myumih54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301151102",
                "name": "Instituto Tr.i",
                "username": "Instituto_Tri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821915249548869636",
                "name": "ItajaiNet",
                "username": "itajainetsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406370224",
                "name": "Neli Isabel Silveira",
                "username": "neliisabeladv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4010398210",
                "name": "ALEXANTHER SWLYWAND",
                "username": "ASwlywand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795106109",
                "name": "Rita",
                "username": "RhitlerPan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714934095546023938",
                "name": "Francisco Helio",
                "username": "HelioAragao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4807037656",
                "name": "Governo de Formosa",
                "username": "govdeformosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36668475",
                "name": "Francisco Santos",
                "username": "fmpsinogau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87756910",
                "name": "Clara Sol",
                "username": "mariaclarasol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849375182",
                "name": "Iguassu Rent a Car",
                "username": "Iguassurentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48522147",
                "name": "Camis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "mihendii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144010410",
                "name": "PAULO FRANCIS",
                "username": "PauloFrancis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491153676",
                "name": "PILAR SAMPIL",
                "username": "PILARSAMPIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439087781",
                "name": "Expedicion\u00e1rios",
                "username": "expedicionario5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347319610",
                "name": "osantarem.com.br",
                "username": "osantaremsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33657349",
                "name": "Adriano Souza",
                "username": "drianoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219698395301974016",
                "name": "Baptiste",
                "username": "PerfxctWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232686802",
                "name": "Ivonildo Teixeira",
                "username": "Ivonildo_teix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715981367",
                "name": "C\u00e2mara de Aquidauana",
                "username": "CMAquidauana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44612445",
                "name": "Marcelo David Barudi",
                "username": "mdbarudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246546705",
                "name": "Wal\u00e9ria Neves",
                "username": "neveswaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63337421",
                "name": "CIESP-SBC",
                "username": "ciespsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746573",
                "name": "Mauro Miaguti",
                "username": "mauromiaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58578276",
                "name": "Jader Barbalho",
                "username": "jader_barbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860249525805613056",
                "name": "Agora Cidadania",
                "username": "AgoraCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283224464",
                "name": "Luis Beato Nunes",
                "username": "Beatonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201492337",
                "name": "Roberto Cors\u00e1rio",
                "username": "robertocorsario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63223005",
                "name": "ecooar",
                "username": "ecooar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300749301",
                "name": "Podflix Podcasts \u25b6\ufe0f",
                "username": "PodflixBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552938856",
                "name": "Arena do Pavini",
                "username": "ArenadoPavini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743632274567073792",
                "name": "belgah",
                "username": "SahraDierckx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50619902",
                "name": "Nelson Soares",
                "username": "ngmsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808459779186233344",
                "name": "\ud83d\udcb1Betch\ud83d\udcb1",
                "username": "opsdeszsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846450389511745537",
                "name": "Corona de Pedra",
                "username": "CoronadePedraCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89013286",
                "name": "Pr. Jer\u00f4nimo",
                "username": "Prjeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55292320",
                "name": "Makeiby",
                "username": "makeibyfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15682959",
                "name": "Cyr@xx",
                "username": "cyraxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250810559899074560",
                "name": "Auriana Pereira de Souza auriana",
                "username": "auriana_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842542355571982336",
                "name": "Aldeir",
                "username": "aldeir_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367215635",
                "name": "zio praia grill",
                "username": "ZioPraiaGrill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409889337",
                "name": "alvaro x. lopez mira",
                "username": "lopez_mira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395950427",
                "name": "Canguru News",
                "username": "cangurunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193945877",
                "name": "Javier Ferretti",
                "username": "JAVIERFERRETTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3934915582",
                "name": "\u00c1lvaro Rodrigues",
                "username": "S2Yb6u4ZHaoaBdJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248832100",
                "name": "Camila",
                "username": "CamilaQuintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899780294",
                "name": "Anon Port Internac",
                "username": "Anonymous_API",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468026636",
                "name": "Anonymous Legion PT",
                "username": "AnonLegionPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485534319",
                "name": "januario esteves",
                "username": "januesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081289082",
                "name": "Tonho Randeeira",
                "username": "Tonho_Randeeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249616905",
                "name": "Alexandra Fern\u00e1ndez",
                "username": "aKollontai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173603628",
                "name": "Nuno Arcanjo",
                "username": "nuno_arcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45715530",
                "name": "RCN - Rede Catarinense de Not\u00edcias",
                "username": "rcnonline_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144377046",
                "name": "PAULO V. BONILHA",
                "username": "paulovbonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954238",
                "name": "Drika Franco \ud83d\ude0a",
                "username": "DrikaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874827489247469568",
                "name": "Rei do Gado",
                "username": "ibe_mael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963036883",
                "name": "stecaroa 50% sono&lenta",
                "username": "Stellobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260831945",
                "name": "Sandra, Campe\u00e3 Nacional",
                "username": "_s_an_dr_a_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70800117",
                "name": "Melbourne Tour",
                "username": "melbournetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334669361",
                "name": "CDP Latin America",
                "username": "CDPLatinAmerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921809450",
                "name": "Flavinha",
                "username": "flaviasiqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34222365",
                "name": "Altermundo. Manoel Santos",
                "username": "altermundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587587761",
                "name": "Jo\u00e3o Camargo \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\u26c8\ud83c\udf0a\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "JoCamargo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109540323",
                "name": "Henrique Gon\u00e7alves Rodrigues",
                "username": "hrodrigues716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1727655781",
                "name": "Jorge C.",
                "username": "jcangaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366781013762871298",
                "name": "Nsascp",
                "username": "nsascp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365989665",
                "name": "#Refer\u00e9ndumYa",
                "username": "EmiliadeCarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "551331186",
                "name": "Faz Consultora",
                "username": "FazConsultora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36182696",
                "name": "paulo c\u00e9sar",
                "username": "paulocesarphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831272923256258568",
                "name": "Alexia And bruno",
                "username": "AlexiaAndbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16127941",
                "name": "Paulo Alves",
                "username": "pauloalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112106458",
                "name": "Zopton",
                "username": "Zopton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599324128",
                "name": "V\u00edtor Nieves",
                "username": "VitorNieves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347361464",
                "name": "Keyla Marques",
                "username": "keylamarques2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379139010",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fndfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23012253",
                "name": "Rafael",
                "username": "FaelBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473407755",
                "name": "Maria Sameiro",
                "username": "same1r0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60958103",
                "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "lacura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465245152",
                "name": "Pedro Silva",
                "username": "psi_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26894422",
                "name": "naya",
                "username": "ncordeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81955325",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "Marcelotoledopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438738715",
                "name": "Sullivan",
                "username": "BrennoSullivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4913978615",
                "name": "lali",
                "username": "tricampbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328046345",
                "name": "R\u03b1y \ud83e\udd84",
                "username": "macedoray_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273445465",
                "name": "Wesley Brito",
                "username": "wesleydbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788414333587976192",
                "name": "Nelson Gibson Lessa",
                "username": "GibsonLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420742460",
                "name": "Ana L\u00facia Ara\u00fajo",
                "username": "analuar_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45552794",
                "name": "chrys chrystello",
                "username": "chryschrystello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123601616",
                "name": "Antonio Jr \u24df",
                "username": "antonio_jr8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25603611",
                "name": "Lucy \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "lusemacento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99283822",
                "name": "Polo Im\u00f3veis",
                "username": "PoloImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201695446",
                "name": "\u25ab\ufe0f \ud835\udc45\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc56 \u25ab\ufe0f",
                "username": "canabicaruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549644831",
                "name": "John #Imunizadoh",
                "username": "JoohnAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72945151",
                "name": "Bruno Gomes",
                "username": "bfreitas86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534593912",
                "name": "Lara \ud83c\udf19",
                "username": "LaraSeixas_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773186267",
                "name": "Filipe Gomes",
                "username": "Rendanet4you",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586611",
                "name": "ana raio",
                "username": "Intense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716336701111709696",
                "name": "Via Milhas",
                "username": "viamilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119204593",
                "name": "cadelinhadaqn",
                "username": "marcosalcapone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230974838",
                "name": "Michael Rocha",
                "username": "MichaelMorenno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197953868417699846",
                "name": "A N D Y \u26a1",
                "username": "andyagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383321930",
                "name": "J\u00falio Vaz d Carvalho",
                "username": "Coisascoisas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933908060",
                "name": "Armando Nevado Loro",
                "username": "gripero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236583676",
                "name": "Ma\u00edra Duarte",
                "username": "mairabduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772271970356457472",
                "name": "Eraldo Martins",
                "username": "eraldo_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453958857",
                "name": "Maur\u00edcio H #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "mauhashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50310238",
                "name": "Teka",
                "username": "Tekapasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543439396",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "tiagoreiscsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836227969",
                "name": "Rui Landim",
                "username": "12Landim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53282139",
                "name": "Gianfranco Cinelli",
                "username": "giantv8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73764600",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "DebBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20686765",
                "name": "Chic\u00f3",
                "username": "chicoh1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178936072",
                "name": "REJANE",
                "username": "REJANEC174",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250850852",
                "name": "Rosana",
                "username": "Rosana__Messias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328527707",
                "name": "Lisete Larsen",
                "username": "LiseteLarsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863730566201450496",
                "name": "Zara Liebe",
                "username": "ZaraLiebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576476178",
                "name": "Esio G. Moreno R.",
                "username": "EGMorenoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706944656605638656",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalita_macieel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15672647",
                "name": "Thomaz Molina",
                "username": "thomazmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629773983",
                "name": "Mike",
                "username": "miguellangelloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653915870",
                "name": "J\u00e3Mina",
                "username": "JoaoMina24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775879215",
                "name": "Adriane Ferreira",
                "username": "DRIKKA1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198100699",
                "name": "Douglas Cola\u00e7o",
                "username": "dougcolaco7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167510011",
                "name": "Kethlem Reis",
                "username": "kethlembatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40022841",
                "name": "Bruno Laia",
                "username": "BrunoLaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095638499",
                "name": "Carlinhos  Carvalho",
                "username": "carlinhos_de13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786536468",
                "name": "dre",
                "username": "drezinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174835239",
                "name": "p\u00ea de perfeito",
                "username": "PedroRefoscoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856555947321413637",
                "name": "S.",
                "username": "sabramerchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834158841193496576",
                "name": "ella \u2076ix\ud80c\udd53",
                "username": "gabiihcapovilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870423875699568641",
                "name": "Mahdi Moradi",
                "username": "4dlifem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625121861",
                "name": "Guido sobrado",
                "username": "guidosobrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123737519",
                "name": "Lays Alves",
                "username": "LaysAFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2564480846",
                "name": "iDeal Canc\u00fan",
                "username": "iDealCancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633439903",
                "name": "O TEMPO jornal de fato.",
                "username": "JornalOTempo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316742714",
                "name": "Yan Nunes",
                "username": "YanNunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35467058",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "dooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447671298",
                "name": "Kaue",
                "username": "kauelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75680892",
                "name": "Morningstar",
                "username": "LSR_2292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553846862",
                "name": "Marcia Azevedo",
                "username": "marciamazev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52554297",
                "name": "Marco Esch",
                "username": "marcoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706041278",
                "name": "lucax",
                "username": "lcxwo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23807240",
                "name": "andr\u00e9a pereira sim\u00f5es pelogi",
                "username": "apelogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160195758",
                "name": "Mayara Barros",
                "username": "mayarabarrosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344278092",
                "name": "MARCELO OLIVEIRA",
                "username": "MARCELOOLIVEI51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869627521",
                "name": "Gisele Saraiva",
                "username": "Saraivagisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217944108",
                "name": "Carlos Vieira",
                "username": "antonycriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11206542",
                "name": "Leca",
                "username": "lecamarriot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216440092",
                "name": "Heitor",
                "username": "heitor_comh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006972040",
                "name": "Diocese de Mogi",
                "username": "DiocesedeMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277205366",
                "name": "Luciano Azevedo",
                "username": "lucianovsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704326567",
                "name": "Kk laila",
                "username": "laila_kk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793999948777922560",
                "name": "juliana",
                "username": "jumarchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80414015",
                "name": "Lua Fonseca",
                "username": "luana_fonsecarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529443336",
                "name": "Sofia Bernardo",
                "username": "Talk_on_Corners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75603361",
                "name": "Pavel Dodonov",
                "username": "pdodonov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1734761",
                "name": "\u2724Denver\u2724 \ud83e\udd95",
                "username": "denver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211599074",
                "name": "Conex\u00e3o NovaZel\u00e2ndia",
                "username": "Conexao_NZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364513456",
                "name": "f\u0336e\u0336l\u0336i\u0336p\u0336e\u0336",
                "username": "felipezando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816289203533316097",
                "name": "Manaus \u00c1gil",
                "username": "manausagil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378276085",
                "name": "Tarciso Nunes",
                "username": "TarcisoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60334259",
                "name": "\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd64",
                "username": "vhchamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183886603",
                "name": "chefe vicente",
                "username": "chefevicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57653473",
                "name": "M\u00e1rioNegr\u00e3oBorgonovi",
                "username": "MarioNegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127671827",
                "name": "Prazer, RAPAriga! \ud83e\uddd7\ud83c\udccf",
                "username": "juliurasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842130384",
                "name": "Fanti \u2604",
                "username": "saalmhofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213355305",
                "name": "Clayton  Rocha",
                "username": "Claytonrocha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635637412",
                "name": "Denis Pereira",
                "username": "PereiraDenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868040499483095040",
                "name": "Juan Ram\u00f3n Vicente",
                "username": "JuanRamnVicent2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62265251",
                "name": "Eduardo Edu Casotti",
                "username": "eddu68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112295",
                "name": "JORNAL O IMPARCIAL",
                "username": "OIMPARCIALSP",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "877512298994290688",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jj1hdc8pwn7l5tg3bbebojy4kol9",
        "oldest_id": "876069104624574465",
        "result_count": 497
    }
}