{
    "data": [
        {
            "author_id": "69298911",
            "created_at": "2017-06-12T17:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874310624154718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/4EJl3kBvcI"
        },
        {
            "author_id": "816283075130884097",
            "created_at": "2017-06-12T16:39:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874305277864161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Ciep 180 participaram de atividades no Parque Natural Municipal Jardim Jurema. Saiba mais: https://t.co/GFe7U7io1X #Prefeitura https://t.co/WQ7lTaLZzz"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-06-12T16:37:29.000Z",
            "id": "874304658734538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Jjp71ygNHF"
        },
        {
            "author_id": "874293740499853313",
            "created_at": "2017-06-12T16:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874301529712414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Morro do Ba\u00fa: https://t.co/qH8YZ34tA4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-06-12T16:24:08.000Z",
            "id": "874301302112743428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do parque municipal Jardim Sapopemba. https://t.co/RepfhXTuq6"
        },
        {
            "author_id": "3229420803",
            "created_at": "2017-06-12T16:22:03.000Z",
            "id": "874300777887674370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo - RJ \ud83d\udcf7\ud83d\ude31 https://t.co/9iOWqxMK9i"
        },
        {
            "author_id": "39149054",
            "created_at": "2017-06-12T16:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4487739,
                        -22.9012027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874295490971566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Challenge, conquest and overcoming! \ud83d\ude4c\n.\n.\n.\n\ud83c\udf0fParque estadual da Pedra Branca - Realengo - RJ\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/zX9xl3ylau"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2017-06-12T15:53:53.000Z",
            "id": "874293687219564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SerraDaCapivara Tesouros arqueol\u00f3gicos, pinturas rupestres, e ainda fauna e a flora caracter\u00edsticas da Caatinga: https://t.co/nc8DtK0QDb https://t.co/9MEqUlZaxv"
        },
        {
            "author_id": "2541879043",
            "created_at": "2017-06-12T15:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874292498998452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional el Cimatario\" con Pamela Siurob: https://t.co/AVs3dCuTLW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "250600998",
            "created_at": "2017-06-12T15:43:36.000Z",
            "id": "874291101322051586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja aqui algumas imagens do Piquenique que decorreu no dia 10 junho, no Parque Municipal. \nParab\u00e9ns \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o... https://t.co/EvecRzQxFn"
        },
        {
            "author_id": "861558539587907584",
            "created_at": "2017-06-12T15:35:22.000Z",
            "id": "874289026882318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Dia dos Namorados\u2763 .\n\ud83c\udff9 \ud83d\udc9a\n\u300aF\u00e1bio e Cacal enla\u00e7ados no N\u00facleo Engordador,  Parque Estadual da Cantareira\u300b... https://t.co/zUOGlWGZru"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2017-06-12T15:25:07.000Z",
            "id": "874286448001785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer est\u00e1 entregando 37% de uma floresta nacional para desmatadores https://t.co/evnQQfsvyM"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-06-12T15:00:30.000Z",
            "id": "874280253518172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/2o9RoU7UfU"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-06-12T14:59:41.000Z",
            "id": "874280047540133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83d\udc6b A\u00e7\u00e3o de dia de a\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o social com jovens do projeto do Morro do Pal\u00e1cio, em Niter\u00f3i, no Parque Estadual da Serra da Tiririca! https://t.co/vrnODRz5bg"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-06-12T14:58:29.000Z",
            "id": "874279746267435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83d\udc6b Atividades do Dia da Mata Atl\u00e2ntica no nosso Parque Estadual da Pedra Branca, em parceria com volunt\u00e1rios e condutores de visitantes! https://t.co/RSVBnoPksn"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2017-06-12T14:53:06.000Z",
            "id": "874278393088323585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer est\u00e1 entregando 37% de uma floresta nacional para desmatadores https://t.co/BSAR2vX81E"
        },
        {
            "author_id": "251790168",
            "created_at": "2017-06-12T14:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "874277216133271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "161::365 - \ud83c\udf42 @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/6ZK6kMQpq8"
        },
        {
            "author_id": "821341134194622464",
            "created_at": "2017-06-12T14:41:59.000Z",
            "id": "874275595466797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o \u00e9\u00a0ampliada https://t.co/OMb3rvJ7rl https://t.co/7gUU0UT8eB"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2017-06-12T14:26:10.000Z",
            "id": "874271611964272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber para ir ao belo Parque Nacional Yosemite, na\u00a0Calif\u00f3rnia https://t.co/DyAs77YEZZ https://t.co/P1fib1Byqx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-12T14:15:18.000Z",
            "id": "874268880532905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "214729005",
            "created_at": "2017-06-12T14:05:27.000Z",
            "id": "874266399933218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo essa pintura rupestre do parque nacional da serra da\u2026 https://t.co/feIGaChJoT"
        },
        {
            "author_id": "3051510941",
            "created_at": "2017-06-12T14:01:09.000Z",
            "id": "874265318440534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau do Sul|RN \u2013 IDEMA inicia cercamento do Parque Estadual Mata da Pipa\u00a0(PEMP) https://t.co/VXHy8ay6d3 https://t.co/Hs2vpaznRx"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-12T14:00:23.000Z",
            "id": "874265126207148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem a semana: n\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 70% em apenas seis anos https://t.co/b9dg3AD8Pf https://t.co/wLOhO3QCgD"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2017-06-12T14:00:19.000Z",
            "id": "874265107928420353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Passeio ao Parque Estadual da Serra do Mar - 10/06.  https://t.co/FY3C1YBcKk"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-12T13:27:03.000Z",
            "id": "874256736114364417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia! https://t.co/ESjTmsPfUt https://t.co/rAW68GvPyK"
        },
        {
            "author_id": "328536172",
            "created_at": "2017-06-12T13:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.8378,
                        9.16361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "874255827359723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Barro Colorado #excelente #amistad #ciencia\u2026 https://t.co/k1ukDi4GfL"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-06-12T13:20:57.000Z",
            "id": "874255203008040961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alana Gandra - Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil A ONU Meio Ambiente, ag\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas que promove a... https://t.co/TJF8bR4uH7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-06-12T13:00:04.000Z",
            "id": "874249944969990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aplicativo Ferramenta de Manejo est\u00e1 contribuindo para uma melhor gest\u00e3o e supervis\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/2iePhY03n8"
        },
        {
            "author_id": "821341134194622464",
            "created_at": "2017-06-12T12:30:33.000Z",
            "id": "874242516803080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimados ganha seu primeiro Monumento Natural\u00a0Municipal https://t.co/O1QGIr5MNt https://t.co/g6U4DyUrQo"
        },
        {
            "author_id": "964328041",
            "created_at": "2017-06-12T12:16:30.000Z",
            "id": "874238983781462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/C3HBsvqSIQ https://t.co/WEg2yrMLQb"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-06-12T11:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1585955604",
                        "start": 73,
                        "username": "IrysBermudez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874232335297806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @irysbermudez https://t.co/knsrexq6Y7 https://t.co/zHP0hGDkjX"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-06-12T11:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874230099146670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UhRRF5zan4\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-06-12T11:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874230025465286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil: https://t.co/UhRRF5zan4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "874066624248197120",
            "created_at": "2017-06-12T11:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "874226354211958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00e3o ao sol \ud83d\udc99\ud83c\udf0e #gear360 #fant360 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/1OoK7Z2nFP"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2017-06-12T11:18:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "874224498274336768",
            "in_reply_to_user_id": "570169681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior crime ambiental registrado na Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim (PA). Quase sete mil hectares reivindicados por uma s\u00f3 fam\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-06-12T11:17:46.000Z",
            "id": "874224203045625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastramento para um dos 900 apartamentos come\u00e7a logo mais \u00e0s 9 horas no Parque Municipal Monsenhor Bruno... https://t.co/eQKR998ATw"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2017-06-12T11:17:17.000Z",
            "id": "874224080442019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o acredito que amanh\u00e3 vou ter que vir pra o parque nacional do Igua\u00e7u fazer um passeio de bicicleta"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-06-12T11:06:59.000Z",
            "id": "874221487032594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastramento para um dos 900 apartamentos come\u00e7a logo mais \u00e0s 9 horas no Parque Municipal Monsenhor Bruno... https://t.co/3IhoC96gK8"
        },
        {
            "author_id": "390974480",
            "created_at": "2017-06-12T10:55:42.000Z",
            "id": "874218648252145666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando tocou sticky fingers s\u00e1bado no parque municipal eu dei um griberro"
        },
        {
            "author_id": "874066624248197120",
            "created_at": "2017-06-12T10:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "874210791465025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medita\u00e7\u00e3o \ud83d\udc99\ud83c\udf0e #gear360 #fant360 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/2raW9V2iEf"
        },
        {
            "author_id": "874066624248197120",
            "created_at": "2017-06-12T10:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "874210465953579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00e3o ao sol em 360 \ud83c\udf0e\ud83d\udc99 #gear360 #FANT360 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/EnOLizsPhG"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-06-12T10:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "874205564695437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/bcsqamZo0u"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-12T05:32:16.000Z",
            "id": "874137253492080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RapFgnqmg6"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-12T03:32:30.000Z",
            "id": "874107111357243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ar7olJQvE0"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-06-12T03:27:40.000Z",
            "id": "874105896695148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca  https://t.co/uePUgwJtvs #noticias"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-06-12T03:27:21.000Z",
            "id": "874105817154322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iOKSvGQ48w #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-12T02:19:19.000Z",
            "id": "874088694306803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o \u00e9 ampliada2017-... https://t.co/8Ea46bchzl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-12T02:02:32.000Z",
            "id": "874084470441332741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "62893062",
            "created_at": "2017-06-12T01:54:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "874082415358115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM ME AJUDA falando vantagens de privatizar um parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2017-06-12T01:51:22.000Z",
            "id": "874081662010871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos PB - A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional: https://t.co/Uilc26H6Fu"
        },
        {
            "author_id": "216887901",
            "created_at": "2017-06-12T01:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98191736,
                        -22.43277172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "874078505331511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E estava eu l\u00e1 no topo de Ventania \u2601 @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, Rio De\u2026 https://t.co/cC6rm5P005"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-06-12T01:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "874077168325857282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/wiwX80LQoq"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-12T01:27:01.000Z",
            "id": "874075535999025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - Jornal do Brasil https://t.co/zCBcUl7XhM"
        },
        {
            "author_id": "234343902",
            "created_at": "2017-06-12T01:23:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "874074524198850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingo \ud83c\udfa7 \ud83d\ude0e \ud83c\udf7a @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/8W3utRu75y"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2017-06-12T01:07:12.000Z",
            "id": "874070548745043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XY35rm0NO3 https://t.co/bgdjVa2hB7"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2017-06-12T01:07:07.000Z",
            "id": "874070525621841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wQC307w89q https://t.co/W7OyYF6oFo"
        },
        {
            "author_id": "22004657",
            "created_at": "2017-06-12T00:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15179384",
                        "start": 0,
                        "username": "Teilor"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "16988096",
                        "start": 8,
                        "username": "GusMoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "874068212060741632",
            "in_reply_to_user_id": "15179384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Teilor @GusMoreira t\u00f4 pesquisando aqui e t\u00f4 doido pra ir j\u00e1! Meio longe de Santiago, olhei esse lugar - Parque Nacional Torres del Paine. Que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-06-12T00:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "874067150419505153",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida No Parque Nacional do Itatiaia, em esta\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Resende, fez -4,9\u00b0C hoje. https://t.co/n6fw0Emo8B"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2017-06-12T00:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268785,
                        -20.3940753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "874067145134571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior frio capixaba que voc\u00ea respeita! Final de semana sencional no Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/PJGINsgPM4"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2017-06-12T00:06:29.000Z",
            "id": "874055268165976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pela primeira vez no Parque Estadual da Pedra Azul e fiquei admirado pelo clima, que frio maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2017-06-12T00:00:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "874053789149540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri \u00e9 Lindo e Ideal para\ud83d\udeb2\ud83d\udef6\ud83c\udf05\ud83d\udcf8\ud83c\udf2d\ud83c\udf55\u26bd\u26f9\ud83d\udc8f\ud83d\udc6b\ud83c\udfa7Foto de Jr. Holanda https://t.co/dIXfBatZGW"
        },
        {
            "author_id": "1120459002",
            "created_at": "2017-06-11T23:49:30.000Z",
            "id": "874050993704620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A&amp;#2013265927;&amp;#2013265923;o estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LbzFZQSmtG entornoi https://t.co/D2LrJUPD2W"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2017-06-11T23:46:38.000Z",
            "id": "874050270174613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Ta\u00e7as - Chile https://t.co/aisYcID0CF"
        },
        {
            "author_id": "222260892",
            "created_at": "2017-06-11T23:34:37.000Z",
            "id": "874047247914323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Agora No Planalto (@AgoraNoPlanalto):\n\nAmplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1... https://t.co/zeOXRHYUq9"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2017-06-11T23:27:29.000Z",
            "id": "874045452089524226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia https://t.co/277KfaPy1Q"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-06-11T23:18:04.000Z",
            "id": "874043083976921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Paran\u00e1 cria Parque do Palmito e amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u https://t.co/xMexpztpbp"
        },
        {
            "author_id": "60109846",
            "created_at": "2017-06-11T23:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26745661,
                        -22.92383151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874042090380038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de domingo @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/etbCqwJpfF"
        },
        {
            "author_id": "851725452423122946",
            "created_at": "2017-06-11T23:04:43.000Z",
            "id": "874039723894943748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e nova cachoeira descoberta no interior do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/2wpW7hfP0u"
        },
        {
            "author_id": "333499359",
            "created_at": "2017-06-11T22:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "874037519805018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapados mas de amor, gosto muito dessa coisinha!!!!! \ud83d\udc98 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/sadHgXNfS7"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2017-06-11T22:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "874026512529281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pele que habito @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/34LJfCL03Q"
        },
        {
            "author_id": "321936874",
            "created_at": "2017-06-11T22:10:51.000Z",
            "id": "874026165387841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em familia!!!! FAMILIA SEMPRE @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/wmJJH5inWP"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-11T22:04:22.000Z",
            "id": "874024534562623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/yVGLd7kQl2 https://t.co/b4PFBUflZ3"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-06-11T22:00:01.000Z",
            "id": "874023440130334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/NYHaYbgOEn https://t.co/D8OkyPfgyp"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-06-11T21:59:05.000Z",
            "id": "874023207560511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca  https://t.co/Q0o08lZ1OO #noticias"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-11T21:52:24.000Z",
            "id": "874021525304856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cEsT15pgqy"
        },
        {
            "author_id": "66184504",
            "created_at": "2017-06-11T21:49:11.000Z",
            "id": "874020714747179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf31 PARQUE AMPLIADO! Localizado em Goi\u00e1s, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado em quase quatro... https://t.co/L1izDFAKcY"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-11T21:44:33.000Z",
            "id": "874019546620846082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - Jornal do Brasil https://t.co/dMYrHXE2ks"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-06-11T21:44:31.000Z",
            "id": "874019539998167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KARVGGR4eZ #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "64796523",
            "created_at": "2017-06-11T21:21:40.000Z",
            "id": "874013789468884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de almas \ud83d\udc9d\u2728 @ Parque Municipal https://t.co/wcOw0px5bU"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-06-11T21:10:03.000Z",
            "id": "874010867628638211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Prosa \u00e9 poss\u00edvel adentrar a mata e chegar ao C\u00f3rrego Desbarrancado, al\u00e9m de visitar animais... https://t.co/ipM4HLqdQy"
        },
        {
            "author_id": "554450936",
            "created_at": "2017-06-11T21:04:48.000Z",
            "id": "874009546313924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Angola #nationalparks Parque Nacional do Bicuar trava abate ilegal de \u00e1rvores\nhttps://t.co/GfNXtPuJiT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-11T21:00:00.000Z",
            "id": "874008337481842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf42 Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros \u00e9 AMPLIADO. Agora s\u00e3o 240 mil hectares de \u00e1reas protegidas e ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas. https://t.co/OdKKqnyzng"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-06-11T20:58:04.000Z",
            "id": "874007848539144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CkibFAYS3r"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-06-11T20:41:20.000Z",
            "id": "874003637567148036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/czl8XIqEVz (\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u2026 https://t.co/m3zlUxcgdt"
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2017-06-11T20:40:26.000Z",
            "id": "874003414174359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca | Pernambuco Not\u00edcias https://t.co/Zy5aP5XAdI"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-11T20:40:08.000Z",
            "id": "874003337158434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - EBC https://t.co/qnC0V2viKv https://t.co/BBf0ZvhOlm"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2017-06-11T20:39:55.000Z",
            "id": "874003284524191747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/wMVhNQJRTk https://t.co/f6Ipa8IfQ9"
        },
        {
            "author_id": "93919503",
            "created_at": "2017-06-11T20:36:40.000Z",
            "id": "874002462943969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica : Parque Nacional\u00a0Corcovado https://t.co/0jqDqQdOa1 https://t.co/O8scrLVMsn"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-06-11T20:36:33.000Z",
            "id": "874002433713811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - https://t.co/I7OvoVLVGK https://t.co/Po1aHXBoIN"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-06-11T20:36:13.000Z",
            "id": "874002353770332161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/LE0HH9l9qm"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-06-11T20:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "874002070491119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6u9eN65t9t https://t.co/c9C3CcaH9N"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:20.000Z",
            "id": "874001879520489473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/cj79viFWcL (\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/sHQQfKVCXg"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:09.000Z",
            "id": "874001829692145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/5TKnGm4Ppi https://t.co/H1pjqBdfbb"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:06.000Z",
            "id": "874001819885871107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/ba9A5BiSvc https://t.co/aGgnjkSY5N"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:01.000Z",
            "id": "874001799769935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/JYhdYWQL73 https://t.co/mfoJ4R8tvp"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-11T20:33:30.000Z",
            "id": "874001666500120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/DboXlXdgA8 https://t.co/mTZKg2Vfic"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-06-11T20:31:08.000Z",
            "id": "874001070829195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/x0sEYzbxmc"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-06-11T20:23:54.000Z",
            "id": "873999253202497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/7sMIkZa8Ra https://t.co/ay3dBkv28z"
        },
        {
            "author_id": "3131505556",
            "created_at": "2017-06-11T20:06:27.000Z",
            "id": "873994860029775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/hn5xmCcejF"
        },
        {
            "author_id": "488852244",
            "created_at": "2017-06-11T19:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1324593824753164288",
                        "start": 0,
                        "username": "AfeMari"
                    }
                ]
            },
            "id": "873981319809830914",
            "in_reply_to_user_id": "128023451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afemari minha amiga voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o maravilhosa, de rosto tamb\u00e9m sabe mas acho que quintal nenhum merece voc\u00ea \nvoc\u00ea \u00e9 tipo um parque municipal inteiro"
        },
        {
            "author_id": "263040683",
            "created_at": "2017-06-11T19:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "380875994",
                        "start": 0,
                        "username": "0xtf"
                    }
                ]
            },
            "id": "873979047394635776",
            "in_reply_to_user_id": "380875994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0xtf No parque nacional? Tenho que la ir um dia ;)"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-06-11T18:28:01.000Z",
            "id": "873970089690837001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "verde, entre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, fica protegido: n\u00e3o podem construir nada, nem retirar"
        },
        {
            "author_id": "77717976",
            "created_at": "2017-06-11T18:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "873968595969224705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolez\u00e3o Monstro \ud83d\udd25 #skateboard #skate #portodavida @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/4uYNnDP3Js"
        },
        {
            "author_id": "20686765",
            "created_at": "2017-06-11T18:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "873965081989611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/fRuzUVCDsk"
        },
        {
            "author_id": "2196966577",
            "created_at": "2017-06-11T18:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "873964681697914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 aqui no Parque Flamboyant. .... \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Flamboyant) https://t.co/46RTEi5x5b https://t.co/TJVMNFhU7k"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2017-06-11T18:05:08.000Z",
            "id": "873964331146334212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia pode ganhar mais um parque \n\nSecima Goi\u00e1s trabalha na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, o qual... https://t.co/tuhH7V1A13"
        },
        {
            "author_id": "48692667",
            "created_at": "2017-06-11T18:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "873963694572679170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol com a fam\u00edlia!! \u2764\ufe0f\n\n#santos #zerotreze #emissariosubmarino @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Tfn0iJ6b17"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-06-11T18:00:04.000Z",
            "id": "873963055935311874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os turistas apaixonados por aventura, o Pico do Papagaio, fica localizado na parte oeste do Parque Nacional... https://t.co/i2pRjJ0QWW"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-06-11T17:45:11.000Z",
            "id": "873959307758497794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Combine a capital dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com pelo menos um dos vilarejos localizados dentro do parque nacional: https://t.co/4B3CDX49jf https://t.co/ueJRWEp3BP"
        },
        {
            "author_id": "80419795",
            "created_at": "2017-06-11T17:40:34.000Z",
            "id": "873958146628341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao sair n\u00e3o diga tchau; Deixe brinquedos e petiscos pela casa; Deixe uma camiseta sua; Se ele for um filhote, deixe-o em uma \u00e1rea protegida. https://t.co/luGzqhNVWi"
        },
        {
            "author_id": "67006750",
            "created_at": "2017-06-11T17:20:03.000Z",
            "id": "873952986644590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o dia de, Floresta Nacional do Araripe. #bikecariri #pedallivre #moutainbikebr https://t.co/iItwgXPw6N"
        },
        {
            "author_id": "143848788",
            "created_at": "2017-06-11T17:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.91837364,
                        -31.44737009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "873952670754766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser Feliz! Te amo! @ Parque Nacional de la Agricultura https://t.co/6jpwjng2hb"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-06-11T17:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "193003734",
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "873948415540985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Meio Ambiente (@mmeioambiente):\n\n\ud83c\udf43 MAIS 22 MIL HECTARES DE \u00c1REA PROTEGIDA na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do #Taim... https://t.co/Idwk8oPTLY"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-11T17:00:02.000Z",
            "id": "873947946462720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017 \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc63\n\nEste roteiro \u00e9... https://t.co/82TYzJuNgx"
        },
        {
            "author_id": "71682456",
            "created_at": "2017-06-11T16:58:35.000Z",
            "id": "873947581541384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autos&amp;M\u00e1quinas - Roberto Costa: MAN Latin America comemora o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia\n\nhttps://t.co/u5j7B1j1ol"
        },
        {
            "author_id": "35071010",
            "created_at": "2017-06-11T16:20:58.000Z",
            "id": "873938115798421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/szw96j9zEj"
        },
        {
            "author_id": "51597730",
            "created_at": "2017-06-11T16:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99666011,
                        -19.88572364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "873937066278752257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/02UtM4B7AX"
        },
        {
            "author_id": "251790168",
            "created_at": "2017-06-11T16:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "873933603092221954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "160::365 - \ud83c\udf3f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/sVOzsmPKrB"
        },
        {
            "author_id": "333752067",
            "created_at": "2017-06-11T16:02:08.000Z",
            "id": "873933377732268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/vht5XQlkmx"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-06-11T16:00:06.000Z",
            "id": "873932863489683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/PsPU1xbdwS"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2017-06-11T15:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873930695806242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/HqRKhzd6OF"
        },
        {
            "author_id": "2425586772",
            "created_at": "2017-06-11T15:43:13.000Z",
            "id": "873928614810710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, completa 56 anos e presenteia a natureza https://t.co/VK7MVxJJ7S"
        },
        {
            "author_id": "345722828",
            "created_at": "2017-06-11T15:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "771475485708738560",
                        "start": 73,
                        "username": "Matheus_migoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "873926052304875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @matheus_migoo https://t.co/ZJlrZV62zX"
        },
        {
            "author_id": "820600477893165056",
            "created_at": "2017-06-11T15:21:17.000Z",
            "id": "873923095580508161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/xv5ldIu2J9"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-06-11T15:13:00.000Z",
            "id": "873921011556769793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Robson Rodrigues, gestor da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | WikiParques https://t.co/bVEweeBWOu"
        },
        {
            "author_id": "13282762",
            "created_at": "2017-06-11T15:07:46.000Z",
            "id": "873919696306921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/uZsbSIkP6R"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2017-06-11T15:07:12.000Z",
            "id": "873919551351795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de lazer do Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-06-11T15:00:02.000Z",
            "id": "873917749885628418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a amplia\u00e7\u00e3o, segundo divulgou o Instituto Chico Mendes ,o munic\u00edpio de Casimiro de Abreu passa a ter 63,77%... https://t.co/JvIQ8L0VtW"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2017-06-11T14:55:19.000Z",
            "id": "873916560406196227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo agora nas casas do Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa https://t.co/P8vSgouhY0"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2017-06-11T14:42:39.000Z",
            "id": "873913373850783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo nas trilhas do Parque Estadual ch\u00e1cara da Baronesa. Venham visitar. https://t.co/Axt2MMLTzr"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-06-11T14:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95343924,
                        -29.1971265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "873911408064208897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza das Nuvens. \nParque Nacional da Serra Geral, Canyon Fortaleza. \n#CidadeDosCanyons\u2026 https://t.co/DkY6QFJunY"
        },
        {
            "author_id": "186094340",
            "created_at": "2017-06-11T14:27:58.000Z",
            "id": "873909678580879363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/EH7DFt9iH0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-11T14:02:37.000Z",
            "id": "873903299833077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "37922406",
            "created_at": "2017-06-11T13:58:14.000Z",
            "id": "873902194898202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/cTM0zpqexQ"
        },
        {
            "author_id": "219177889",
            "created_at": "2017-06-11T13:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19790227,
                        -22.94649402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873900687016460290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alouu... Parque Nacional da Tijuca. Que lugar Magn\u00edfico. \u2665 Recomendo muito! @ Mirante Dona Marta\u2026 https://t.co/3ERnA7dQ5j"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-11T13:50:30.000Z",
            "id": "873900249697353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "36540864",
            "created_at": "2017-06-11T13:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "873897148580061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pedalar! (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/I3aRsmyliL"
        },
        {
            "author_id": "837013990626709507",
            "created_at": "2017-06-11T13:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "873894409066119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 no #parque municipal de BH :) (gabidilly)\n.\n.\n#nofilter #semfiltro #park #bh\u2026 https://t.co/sdQnHsKC1m"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2017-06-11T13:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "873894200781266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/H8zSK9l0ty"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-11T13:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "62601015",
                        "start": 69,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "873892559004762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gROtAvF65c via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "45831606",
            "created_at": "2017-06-11T13:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873891148665950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Mendes... Correria... @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/Qx0Q17rMBP"
        },
        {
            "author_id": "223998203",
            "created_at": "2017-06-11T13:10:00.000Z",
            "id": "873890059035885570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerramento do projeto Sport 4 Rio aconteceu no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nhttps://t.co/SUtRoE5hAm"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-06-11T13:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "873889393328746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/BfepS0oNxq"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2017-06-11T13:05:03.000Z",
            "id": "873888812904173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra passear com a fam\u00edlia! Entre maio e setembro, mais de 400.000 pessoas visitam o Parque Nacional do Denali.... https://t.co/yeMPyftn5j"
        },
        {
            "author_id": "42891176",
            "created_at": "2017-06-11T13:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "873888390973988866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criol\u00eas #respeito\u00e9praquemtem @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/90NSTCBqVG"
        },
        {
            "author_id": "872888177983401985",
            "created_at": "2017-06-11T12:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "189319280",
                        "start": 71,
                        "username": "mel_debortoli"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "86515699",
                        "start": 86,
                        "username": "capixabadagema"
                    }
                ]
            },
            "id": "873886384016289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer \u2744\ufe0f\ud83c\udf05 Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \nPhoto @mel_debortoli\n@capixabadagema https://t.co/474sgFODaT"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-11T11:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "308737081",
                        "start": 91,
                        "username": "Marcella"
                    }
                ]
            },
            "id": "873872163530575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoerinha, Parque Estadual de Ibitipoca, Minas Gerais, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udd01Compartilhado via  @marcella.r_peixoto  -... https://t.co/WPF8HiDHZp"
        },
        {
            "author_id": "56006551",
            "created_at": "2017-06-11T11:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873871817286574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel! #cataratas #fozdoigua\u00e7u #travel @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/acOZEk5Czk"
        },
        {
            "author_id": "2863389542",
            "created_at": "2017-06-11T11:48:18.000Z",
            "id": "873869496393637888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar do mundo!!! @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/vVZKPBeR84"
        },
        {
            "author_id": "4287374968",
            "created_at": "2017-06-11T11:35:50.000Z",
            "id": "873866361683853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impressionantes no Parque Nacional Thingvellir na Isl\u00e2ndia. \nCom a \u00e1gua mais clara do\u2026 https://t.co/viw7HFdPqu"
        },
        {
            "author_id": "732316645327273984",
            "created_at": "2017-06-11T09:55:19.000Z",
            "id": "873841063349374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se vou pro parque municipal e depois pro rap oooou se vou no cinema"
        },
        {
            "author_id": "198100699",
            "created_at": "2017-06-11T09:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "873838223524548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/h4CSV1Ws9B"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-06-11T09:00:08.000Z",
            "id": "873827176164020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 EUA: Parque Nacional dos Glaciares pode ficar\u2026 sem glaciares https://t.co/a6w8IAiqHE"
        },
        {
            "author_id": "2593876042",
            "created_at": "2017-06-11T05:41:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "873777227552493569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mente \u00e9 m\u00f3 confus\u00e3o @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/QyLsE0aqnq"
        },
        {
            "author_id": "1931562055",
            "created_at": "2017-06-11T05:29:01.000Z",
            "id": "873774046344880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal Aldo Cassetari, em Urussanga, com os formando das duas cidades e anima\u00e7\u00e3o... https://t.co/9xqZWWJRq6"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-06-11T04:08:07.000Z",
            "id": "873753688212418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-06-11T04:06:38.000Z",
            "id": "873753313170382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:55:24.000Z",
            "id": "873735388791263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/xLWXe8qgdh"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:55:02.000Z",
            "id": "873735297024098306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/hmKsYhLnfM"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:52:16.000Z",
            "id": "873734600442474497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/NiwGMjgFDa"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:51:55.000Z",
            "id": "873734512827609090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Sw6psp22N3"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:51:20.000Z",
            "id": "873734365041262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morena\u00e7o #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/qMV5nkMJ60"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:50:35.000Z",
            "id": "873734178323521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poico #viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Ks5mtqOr0u"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:50:03.000Z",
            "id": "873734041270452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poico #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/FzcFBrXPBQ"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:49:24.000Z",
            "id": "873733880431468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das fal\u00e9sias #viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/vOFIMkXhFM"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:49:01.000Z",
            "id": "873733780665708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das fal\u00e9sias #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/tyyTiZJWSr"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:48:24.000Z",
            "id": "873733627548495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/BsSjDUjgt1"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:47:55.000Z",
            "id": "873733507146817545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/A1vF8ru4qd"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:47:15.000Z",
            "id": "873733338896510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/u8LMVf0vS2"
        },
        {
            "author_id": "310846207",
            "created_at": "2017-06-11T02:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "539161898",
                        "start": 87,
                        "username": "fael_98"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "205842790",
                        "start": 96,
                        "username": "raay_06"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "873732401721200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Legal que ate a Gina dos palito de dente est\u00e1 aqui no arrai\u00e1 do parque municipal! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @fael_98 @raay_06"
        },
        {
            "author_id": "133744167",
            "created_at": "2017-06-11T01:56:06.000Z",
            "id": "873720463800795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Bazooka II by Cervejaria Ddiva @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya \u2014 https://t.co/NvCzJ87Rmr #photo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-11T01:50:23.000Z",
            "id": "873719025943158785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-06-11T01:45:20.000Z",
            "id": "873717755522023426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa ERA a temperatura agora pouco no Parque Nacional de Itatiaia! \n\nCr\u00e9dito da imagem: C\u00e9sar Caffe https://t.co/tflM6AxgJL"
        },
        {
            "author_id": "790329257700552706",
            "created_at": "2017-06-11T01:35:41.000Z",
            "id": "873715325732360195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagum no palco do Arrai\u00e1 no Parque Municipal. Hj ainda tem Criolo #arraia #festivalsarava https://t.co/ldymKadHUy"
        },
        {
            "author_id": "69445631",
            "created_at": "2017-06-11T01:06:42.000Z",
            "id": "873708033335070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejinha no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os 10\u00bac superem esse s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "1931562055",
            "created_at": "2017-06-11T01:04:55.000Z",
            "id": "873707586188709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal Aldo Cassetari, em Urussanga, com os formando das duas cidades e anima\u00e7\u00e3o... https://t.co/0oiypgVhJD"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-06-11T00:55:20.000Z",
            "id": "873705172664496130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN Latin America comemora o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia - Com acesso no sul-fluminense, primeir... https://t.co/e1HkrOJdTk"
        },
        {
            "author_id": "245059552",
            "created_at": "2017-06-11T00:46:29.000Z",
            "id": "873702945229070340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das coisas que foram abandonadas pelo Governo do Estado por causa da crise, a que eu sinto mais falta \u00e9 a Biblioteca Parque Estadual. \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "367973350",
            "created_at": "2017-06-11T00:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.81346458,
                        -27.91364063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a21c9607d888809b"
            },
            "id": "873696813697691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Passagem pro para\u00edso\ud83c\udf43Quem vem ? \ud83d\udc9a\ud83c\udf44\u2601\ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Papagaio Char\u00e3o https://t.co/ZMCubbhPpd"
        },
        {
            "author_id": "221009031",
            "created_at": "2017-06-10T23:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873691120571604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P a r a d i s e \ud83d\udcac @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xZIJuws7Xn"
        },
        {
            "author_id": "97620244",
            "created_at": "2017-06-10T23:57:06.000Z",
            "id": "873690516298354689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00e9pocas de radicalismo, Trump e o Golpista se lixam para o nosso meio ambiente.\n\nhttps://t.co/YpndK1WaGS"
        },
        {
            "author_id": "34137374",
            "created_at": "2017-06-10T23:56:14.000Z",
            "id": "873690301319307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que for visitar o Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico poder\u00e1 desfrutar de um delicioso... https://t.co/tk697M6uJD"
        },
        {
            "author_id": "59217765",
            "created_at": "2017-06-10T23:14:54.000Z",
            "id": "873679899315367941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/NXTVygElLP"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-06-10T22:37:13.000Z",
            "id": "873670415385849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganha maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/8kCT9oK8Jz"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-06-10T22:14:47.000Z",
            "id": "873664767000489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/2CQ3ZhTsqi https://t.co/ps9ESZ8aKY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-10T22:08:52.000Z",
            "id": "873663282091089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da Reserva Extrativista do Riozinho do Anfr\u00edsio, em Altamira-PA. Cestaria e \u00f3leo de andiroba/mamona/oxi #ICMBio https://t.co/xwe3nEfYvc"
        },
        {
            "author_id": "831601322",
            "created_at": "2017-06-10T22:03:23.000Z",
            "id": "873661900982243332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatubela @ Parque Municipal De Rufino https://t.co/QD6HZswv3o"
        },
        {
            "author_id": "19736171",
            "created_at": "2017-06-10T21:48:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.56559583,
                        40.75370029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "57d3f18314b6381d"
            },
            "id": "873658063722487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro abrunhosa.. Estarreja @ Parque Municipal Do Antu\u00e3 https://t.co/HY69rWmUxn"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2017-06-10T21:36:00.000Z",
            "id": "873655008235069444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6e\ud83d\udea8\ud83d\ude94PMs da #6UPAM auxiliam agentes do #INEA na a\u00e7\u00e3o de coibir motos de trilha no interior do Parque Estadual da Serra do Tiririca. #PMERJ\ud83d\ude94\ud83d\udea8\ud83d\udc6e https://t.co/gwP58PL2Fx"
        },
        {
            "author_id": "68045825",
            "created_at": "2017-06-10T21:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "873652984768540674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/J8fx1ggvc0 de motos em parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "68045825",
            "created_at": "2017-06-10T21:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "873650045597491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulhamento de motos em parque Municipal!: https://t.co/gpIFwKxhwd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "858333493109149696",
            "created_at": "2017-06-10T21:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "873648756197085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/Z5lHqVKpDi Parque Nacional Iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2017-06-10T21:01:09.000Z",
            "id": "873646238415151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU Meio Ambiente lan\u00e7a campanha global no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/328FvQTkuK"
        },
        {
            "author_id": "3746036543",
            "created_at": "2017-06-10T20:36:02.000Z",
            "id": "873639918823714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimados ganha seu primeiro Monumento Natural Municipal\n\nSaiba mais:... https://t.co/WiPKt6AobG"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-06-10T20:35:40.000Z",
            "id": "873639825353711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/gGrmRjZwDk"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-06-10T20:31:06.000Z",
            "id": "873638676298780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/Z1ul64xapS"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-06-10T20:31:03.000Z",
            "id": "873638662495387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/ZTMcOIlj6H"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-10T20:28:28.000Z",
            "id": "873638014249033729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/KdIc5QBYk5"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-06-10T20:27:11.000Z",
            "id": "873637692306739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/MDBJq8xWN1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-06-10T20:24:45.000Z",
            "id": "873637077279232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/1dIOhJgKYr"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-06-10T20:04:19.000Z",
            "id": "873631935347687427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/AEVhReu6Mb"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-06-10T20:04:17.000Z",
            "id": "873631928095735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/dCljfNlDJm"
        },
        {
            "author_id": "13526232",
            "created_at": "2017-06-10T19:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3630714,
                        -23.7988262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "873630678750855172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantando um Guapuruv\u00fa no Parque Estadual de Ilhabela... Depois de anos em que uma praga dizimou\u2026 https://t.co/SXIQW5toSV"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-10T19:50:00.000Z",
            "id": "873628333593903106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf43 MAIS 22 MIL HECTARES DE \u00c1REA PROTEGIDA na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do #Taim (RS) e foi reconhecida como novo #S\u00edtioRamsar no Brasil. https://t.co/6as8b6ZCXi"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2017-06-10T19:49:10.000Z",
            "id": "873628123098734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual sofre com o abandono | Woo! Magazine https://t.co/DeqpK38GKJ"
        },
        {
            "author_id": "193727198",
            "created_at": "2017-06-10T19:33:31.000Z",
            "id": "873624184378851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu elemento \ud83d\udeb5\ud83c\udffb @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/K875EYf8Do"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-06-10T19:30:08.000Z",
            "id": "873623335497859079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I-N-C-R-I-V-E-L! Esse destino guarda belas paisagens de cavernas e grutas emolduradas pela arte rupestre... https://t.co/A51DBU1bpg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-10T19:26:56.000Z",
            "id": "873622526181691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Alto Capara\u00f3: https://t.co/jc3cFupVKi"
        },
        {
            "author_id": "139445800",
            "created_at": "2017-06-10T19:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "873620484751069189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente \ud83d\udc99 @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/YDonBtdoRN"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-06-10T19:00:00.000Z",
            "id": "873615751080325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Projetos do governo federal estimulam aumento de on\u00e7as-pintadas em 70% no Parque do Igua\u00e7u. Confira: https://t.co/Sgro5Ykpdc https://t.co/g8EIQ5zcS7"
        },
        {
            "author_id": "151734559",
            "created_at": "2017-06-10T18:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "331857080",
                        "start": 73,
                        "username": "lovessly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "873615042138308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @lovessly https://t.co/PEyqrXc3Cr"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2017-06-10T18:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "873614512657756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/IaVKh30MFz"
        },
        {
            "author_id": "2941145753",
            "created_at": "2017-06-10T18:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "873613973186256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar lindo.. Mas tamb\u00e9m pensa no frio que \u00e9 aqui na volta! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/yNHY26BCbu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-10T18:50:19.000Z",
            "id": "873613315238490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chic\u00e3o, da Reserva Extrativista do Rio Iriri,  veio para a II Feira dos Povos do M\u00e9dio Xingu e tem uma mensagem para voc\u00ea \ud83d\ude09 #Resex #ICMBio https://t.co/5yWMm12MPe"
        },
        {
            "author_id": "250399149",
            "created_at": "2017-06-10T18:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "873609313931210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/kQoYsYAOWY"
        },
        {
            "author_id": "362101381",
            "created_at": "2017-06-10T18:17:23.000Z",
            "id": "873605024382955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir hoje no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1721006371",
            "created_at": "2017-06-10T18:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93450169,
                        -19.91967801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "873602166539247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de festa junina \"Arraial de Belo Horizonte 2017\", saindo do parque Municipal pela\u2026 https://t.co/7AAoGWaJqj"
        },
        {
            "author_id": "852263177047986176",
            "created_at": "2017-06-10T18:02:41.000Z",
            "id": "873601324574810114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Agora no Parque Nacional Puyehue aqui no Sul do Chile no nosso #Tour das Aguas Termais. #Brasil #S\u00e3oPaulo #RioDeJaneiro #Bauru #Portugal https://t.co/uJUmoZFTzL"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-10T17:44:14.000Z",
            "id": "873596684747632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ou reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ,continua a pol\u00eamica ,veja o artigo do blog do Luiz Cl\u00e1udio Almeida ! https://t.co/p05YAYfCUL"
        },
        {
            "author_id": "54635753",
            "created_at": "2017-06-10T17:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "873594597313839105",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer Kkkk... Prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente... Piada... Kkkk...fale da \u00e1rea protegida q o congresso liberou para desmatamento??? Da vaquejada??"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-10T17:23:11.000Z",
            "id": "873591384619593732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Local fica no entorno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "96123949",
            "created_at": "2017-06-10T17:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "30956305",
                        "start": 40,
                        "username": "veraloca"
                    }
                ]
            },
            "id": "873588055864737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baita dia pra pr\u00e1tica do Rock. Hoje tem @veraloca em Canoas as 19h no Parque Municipal Get\u00falio Vargas com entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-10T17:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "253034260",
                        "start": 130,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "873585667195928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha novo parque nacional no Par\u00e1 e amplia\u00e7\u00e3o de outros tr\u00eas, entre eles, a Chapada dos Veadeiros https://t.co/cDMwUXUJu9 @ICMBio https://t.co/RR88ZhkSae"
        },
        {
            "author_id": "3239210374",
            "created_at": "2017-06-10T16:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "873584425199702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/zBnRVlc4Ug via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "540232017",
            "created_at": "2017-06-10T16:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "873584271679774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar, uma honey apa de mel da Blauth bier @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/pYhgN9Us0W"
        },
        {
            "author_id": "4242993792",
            "created_at": "2017-06-10T16:20:44.000Z",
            "id": "873575670332502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo no Parque Estadual Charles Darwing, vegeta\u00e7\u00e3o nativa de mata Atl\u00e2ntica. A RIBEIRO BRASIL deseja a todos... https://t.co/Bwz1rarp9c"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-06-10T16:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "9317652",
                        "start": 123,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "873570458712526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares #ciencia #tecnologia https://t.co/7xa7bymwSv via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2017-06-10T15:52:01.000Z",
            "id": "873568441940234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Presidente Michel Temer por ter ampliado na \u00faltima segunda feira, a reserva biol\u00f3gica uni\u00e3o, no estado do rio de janeiro,"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-06-10T15:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "232815668",
                        "start": 117,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "873562583349039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Coronel Fabriciano se encantam com belezas do Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/valU8mGARA via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "251790168",
            "created_at": "2017-06-10T15:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "873560978713137154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "159::365 - \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/DUPLD6o9ms"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-06-10T14:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "873551891157987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Fg98gl2cx2"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-06-10T14:44:52.000Z",
            "id": "873551542166708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zumba no Parque Municipal Ponte dos Bilhares.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4b Todas as (seg/quart/sext). #PrefeituradeManaus \n#SemmasManaus... https://t.co/qkMu4TMinK"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-06-10T14:39:45.000Z",
            "id": "873550254200827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #guapimirim #serradosorgaos\u2026 https://t.co/kV6oOLmS01"
        },
        {
            "author_id": "2375565643",
            "created_at": "2017-06-10T14:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "461226763",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroASsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "873550238748901376",
            "in_reply_to_user_id": "461226763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroASsilva caro amigo est\u00e1s a falhar. Presumo que esteja a decorrer um piquenique no Parque Municipal da Escola Peixinho dos antigos"
        },
        {
            "author_id": "66781615",
            "created_at": "2017-06-10T14:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "873545015141728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda \u00c1guia - Festa Junina Santana @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/SkKxflWDIL"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-10T14:10:04.000Z",
            "id": "873542787047628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "#SuaFoto Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, RJ. Foto de Claudney Neves \u00e9 a escolhida de hoje. Participe: https://t.co/W38rnMH6MW https://t.co/t2qQ1b0czw"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2017-06-10T14:00:26.000Z",
            "id": "873540363738390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/OBobUldggC"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2017-06-10T13:57:54.000Z",
            "id": "873539722966159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00f3tima not\u00edcia! Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares!!... https://t.co/ILbuQ7lLGB"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2017-06-10T13:56:00.000Z",
            "id": "873539246853832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional #Tongariro em #NewZealand \ud83d\udc4f https://t.co/lVZ9tVkAas"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-06-10T13:55:18.000Z",
            "id": "873539069472526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganha maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/CpqzmtgqkF  por #godiniux https://t.co/LissFMQbKg"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-06-10T13:55:08.000Z",
            "id": "873539027525181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganha maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/isY7BLbLFh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-10T13:50:17.000Z",
            "id": "873537809436606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2017-06-10T13:46:18.000Z",
            "id": "873536806704349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Minas - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u pode virar patrim\u00f4nio da Unesco - https://t.co/wwEbkU5woK https://t.co/cINzaUIEGx"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-06-10T13:33:40.000Z",
            "id": "873533625983270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual de Pedra da Boca https://t.co/KApxaksuXD"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2017-06-10T13:32:32.000Z",
            "id": "873533338828623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/8NEwoauuxf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-10T13:28:23.000Z",
            "id": "873532297059991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTrilha foi aberta neste s\u00e1bado e fica dentro da Floresta Nacional. S\u00e3o 44 quil\u00f4metros em meio ao cerrado; ciclista pode optar por traje\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-10T13:28:22.000Z",
            "id": "873532293515706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 inaugurada no DF  https://t.co/idkZZtid54"
        },
        {
            "author_id": "194675312",
            "created_at": "2017-06-10T13:27:05.000Z",
            "id": "873531968662720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Criolo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "170099397",
            "created_at": "2017-06-10T13:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "923128849008914432",
                        "start": 0,
                        "username": "nanda_limad"
                    }
                ]
            },
            "id": "873531538373312512",
            "in_reply_to_user_id": "737396278666113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanda_limad N\u00e3o, hoje vou no show do Criolo no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-06-10T13:18:12.000Z",
            "id": "873529732268216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 inaugurada no DF https://t.co/DhCv9GyrwX"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2017-06-10T12:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42194405,
                        -23.00974612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873514810226466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "__A\u00a0Pedra Bonita\u00a0\u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio\u2026 https://t.co/tussGAfmkN"
        },
        {
            "author_id": "2264059104",
            "created_at": "2017-06-10T12:00:31.000Z",
            "id": "873510185788203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/EKXY1RjCMK"
        },
        {
            "author_id": "16527754",
            "created_at": "2017-06-10T11:14:10.000Z",
            "id": "873498517892980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Google anunciou esta semana que j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel visitar o Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, Patrim\u00f3nio Mundial da... https://t.co/aBqYU6GhYt"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2017-06-10T10:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873490349762768897",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Bom dia! Parque Estadual da Pedra Branca, visto de Curicica. https://t.co/d7icK8Lg8X"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2017-06-10T10:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873490066575953922",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio Bom dia! Parque Nacional da Tijuca, visto de Curicica. https://t.co/OwkvPAPkA9"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2017-06-10T10:29:33.000Z",
            "id": "873487289661485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma verdade inconveniente! E irrepar\u00e1vel... https://t.co/rGmCVqExWf"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2017-06-10T10:27:58.000Z",
            "id": "873486891433250820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional dos Glaciares pode ficar\u2026 sem glaciares https://t.co/6AGffLVWKs"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-10T10:18:49.000Z",
            "id": "873484589645344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o \u00e9 ampliada2017-... https://t.co/x3nUYhTwrr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-10T09:55:33.000Z",
            "id": "873478735806246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso-GO, Brasil \n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/o8Amf4sY3f"
        },
        {
            "author_id": "60077889",
            "created_at": "2017-06-10T07:45:00.000Z",
            "id": "873445881420402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio que eles adoraram. Meus anjinhos do 3\u00b0 Ano no Parque Municipal. https://t.co/f01qTb7aNu"
        },
        {
            "author_id": "344784860",
            "created_at": "2017-06-10T05:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "873410823846334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/za50BHzS0p"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-06-10T05:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62127664,
                        -24.58424537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "873406470972485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/Fcqpbzlljf"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-06-10T03:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27418411",
                        "start": 0,
                        "username": "danielcajal"
                    }
                ]
            },
            "id": "873375350109085697",
            "in_reply_to_user_id": "27418411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielcajal A parte alta do Parque nacional do Itatiaia ja est\u00e1 com temperaturas negativas... Kkkkk... Aqui em Resende a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica \u00e9 de 15\u00b0..."
        },
        {
            "author_id": "67654599",
            "created_at": "2017-06-10T02:51:41.000Z",
            "id": "873372066233364484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AlAire | #Ci\u00e9nagaDeYond\u00f3: \u00e1rea protegida #Se\u00f1alEnVivo &gt;&gt; https://t.co/CzfRAM3cZA #Emisi\u00f3nCentralCMI"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-06-10T02:18:06.000Z",
            "id": "873363615889403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 te trilha em Niter\u00f3i, vamos? \n\n&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;TRILHA CONFIRMADA &lt;&lt;&lt;&lt;&lt;\n\n\ud83c\udf33 TRAVESSIA: TUPINAMB\u00c1 \ud83c\udf33\nParque Municipal... https://t.co/N0jjMJsNZW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-10T01:35:24.000Z",
            "id": "873352868165804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4915641767",
            "created_at": "2017-06-10T01:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "873351805153030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/LVl1gn7i3v"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2017-06-10T01:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "873350580978286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serrapilheira @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XdK2KUej4Z"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-10T01:09:07.000Z",
            "id": "873346255644241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional dos Glaciares pode ficar\u2026 sem glaciares https://t.co/9a75f4r8uv"
        },
        {
            "author_id": "758663249340628992",
            "created_at": "2017-06-09T23:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "873322529900945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/4HHeRskiev via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-06-09T23:22:45.000Z",
            "id": "873319487466070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ibura - Os caminhantes https://t.co/nXb07m0Rth, see more https://t.co/OhAlZ99jxX"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2017-06-09T23:15:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "873317740236460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Faltam poucas assinaturas pra impedirem que os gatinhos do parque sejam retirados, ajuda a\u00ed gente! https://t.co/IkmxdKXhFA"
        },
        {
            "author_id": "1255624422",
            "created_at": "2017-06-09T23:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1135974906343112704",
                        "start": 0,
                        "username": "icgo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "873314640717107201",
            "in_reply_to_user_id": "1490700038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICGO13 \u00c9, tem uns lugares bem legais tipo a Pra\u00e7a da Liberdade, o Parque Municipal, a Pampulha, etc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T22:50:49.000Z",
            "id": "873311448423952386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "223190096",
            "created_at": "2017-06-09T22:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f74c41487000"
            },
            "id": "873306383424380932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ric Not\u00edcias revela aumento na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Iguacu https://t.co/8JhWYtvFeI"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2017-06-09T22:30:04.000Z",
            "id": "873306227702366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede p\u00fablica participaram hoje do lan\u00e7amento do primeiro Monumento Natural de Queimados: o MoNa Bico... https://t.co/sMfd1mAHcZ"
        },
        {
            "author_id": "132683837",
            "created_at": "2017-06-09T22:22:55.000Z",
            "id": "873304427905548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter lagum na fj do parque municipal \u2665\u2665\u2665"
        },
        {
            "author_id": "94413795",
            "created_at": "2017-06-09T22:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873300056450809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No horizonte o c\u00e9u faz um show de cores para n\u00f3s dois \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/ABkwaVK7JR"
        },
        {
            "author_id": "216448075",
            "created_at": "2017-06-09T21:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873298207815741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FOLScxwHKg"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-06-09T21:17:11.000Z",
            "id": "873287884752728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/qTfhd5QaQU"
        },
        {
            "author_id": "862043668387155968",
            "created_at": "2017-06-09T21:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "873284570237612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/WbpTSbBbtS"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2017-06-09T20:45:27.000Z",
            "id": "873279901255819269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contamos aqui um pouquinho sobre a desconhecida Floresta Nacional de Ibura, em Sergipe. Uma triste realidade de... https://t.co/vS7ZFWDHRX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-09T20:33:11.000Z",
            "id": "873276814252232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o Cant\u00e3o quer preservar as esp\u00e9cies presentes no parque estadual. Tamb\u00e9m foi apreendida uma arma e redes de pesca."
        },
        {
            "author_id": "20690039",
            "created_at": "2017-06-09T20:32:50.000Z",
            "id": "873276724477386753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual sofre com o abandono | Woo! Magazine https://t.co/TA9vj6ygY8"
        },
        {
            "author_id": "2395219022",
            "created_at": "2017-06-09T20:29:07.000Z",
            "id": "873275790175154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Municipal De Loul\u00e9 https://t.co/Xx69ri7ACk"
        },
        {
            "author_id": "1389949208",
            "created_at": "2017-06-09T20:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "873274256318246916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de aula significativa no morro da pescaria @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/SeohfwGqiy"
        },
        {
            "author_id": "1389949208",
            "created_at": "2017-06-09T20:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "873272031814369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula perfeita \n#queromais @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/dFWCDIsoEN"
        },
        {
            "author_id": "121283339",
            "created_at": "2017-06-09T20:05:04.000Z",
            "id": "873269735521218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/k4yS5K5XJR"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2017-06-09T20:05:00.000Z",
            "id": "873269719045996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/pwlqXedO1M"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2017-06-09T20:04:22.000Z",
            "id": "873269561684111363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental revolta moradores do S\u00e3o Bento... https://t.co/PnvmpKhsmi"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2017-06-09T20:00:02.000Z",
            "id": "873268472280731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre trilhas e escaladas na regi\u00e3o serrana do Rio! Hoje tem post sobre o lindo Dedo de Deus e o Parque Nacional... https://t.co/LGeduJkTKW"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-06-09T19:45:23.000Z",
            "id": "873264782916366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea expandida do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem 180 fam\u00edlias\nhttps://t.co/1m9Xu9juE4"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-06-09T19:38:32.000Z",
            "id": "873263059434962945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IEMA | Catarina Dalvi Boina do IEMA, explica os passos a serem seguidos para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/17b2IKTv9c"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-06-09T19:30:04.000Z",
            "id": "873260927830904833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque Nacional da Uva?\n\nO local recebe a maior festa da nossa cidade: a Festa da Uva. O espa\u00e7o... https://t.co/0rt0kkWQBu"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-06-09T19:00:39.000Z",
            "id": "873253526805377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/S3txKMEkex https://t.co/1LaBlPONRU"
        },
        {
            "author_id": "256256652",
            "created_at": "2017-06-09T19:00:14.000Z",
            "id": "873253420425256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo lan\u00e7a livro sobre Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/0bKDcACvXM"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-09T18:38:03.000Z",
            "id": "873247837475266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/Ynu1byk1nG"
        },
        {
            "author_id": "36668475",
            "created_at": "2017-06-09T18:27:54.000Z",
            "id": "873245283651637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique \u201cSomos Peixinho\u201d promove Montijo no Parque Municipal https://t.co/0nJpU98m6Y"
        },
        {
            "author_id": "236780423",
            "created_at": "2017-06-09T18:27:30.000Z",
            "id": "873245181591654402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CONQUISTA \ud83c\udf3f O estado do Par\u00e1 ganhou mais um parque. Com \u00e1rea de 79.029 hectares, o Parque Nacional dos Campos... https://t.co/ch7rm7DrFA"
        },
        {
            "author_id": "767192707211091969",
            "created_at": "2017-06-09T18:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 53,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1240354135599349761",
                        "start": 68,
                        "username": "_porragabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "873241860113915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabizete_bibi @_porragabi https://t.co/iHbyDb6E0q"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2017-06-09T18:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1240354135599349761",
                        "start": 53,
                        "username": "_porragabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "873241416922791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_porragabi https://t.co/YOfnwt7XTT"
        },
        {
            "author_id": "117882195",
            "created_at": "2017-06-09T18:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "144539180",
                        "start": 11,
                        "username": "rodycissa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.68272222,
                        22.38277778
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "873241008007520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c misil320 @rodycissa  jcgamboar #Alacranes @ Parque nacional Arrecife Alacranes https://t.co/jFAuA4tarc"
        },
        {
            "author_id": "1101366144",
            "created_at": "2017-06-09T18:09:37.000Z",
            "id": "873240681954889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tanto ir no show do criolo no parque municipal amanh\u00e3 :("
        },
        {
            "author_id": "709462287602610176",
            "created_at": "2017-06-09T18:05:34.000Z",
            "id": "873239665335291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \ud83d\udd25\nE a \u00faltima \ud83d\ude02\u2764 @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/v35n8s7rPL"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-06-09T18:00:22.000Z",
            "id": "873238353692565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Afluente do Complexo do Seringal Jurupari \u00e9 entre as cidades de Feij\u00f3 e Manoel Urbano;... https://t.co/JeLd5k5Wcx"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-06-09T17:53:16.000Z",
            "id": "873236570186371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Ambientalistas, gestores municipais, vereadores e outras autoridades do setor, estiveram... https://t.co/S7pGXJeeDG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-06-09T17:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "873228034345750532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do vale durante a descida da Ruy Braga @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Vdwnk1qtq3"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-09T17:08:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "873225299823034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#CONQUISTA \ud83c\udf3fO #Par\u00e1 ganhou + um #parque. \u00c9 o Parque Nacional dos #CamposFerruginosos, com \u00e1rea de 79.029 hectares. https://t.co/G8ON38btQS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-09T16:48:15.000Z",
            "id": "873220206138732549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/tuASvQSpjk"
        },
        {
            "author_id": "786693551421808640",
            "created_at": "2017-06-09T16:41:17.000Z",
            "id": "873218451665539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Foto enviada por Alexandre Dias #portugal #geres #penedageres #otugapic https://t.co/X76z85AKys"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:17.000Z",
            "id": "873218199424303108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/H6zQuQcuQS"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:10.000Z",
            "id": "873218170831679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/Nm15f7Oybd"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:09.000Z",
            "id": "873218167224623105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/Us28E5CEbl"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:06.000Z",
            "id": "873218157363777539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/U6ZJX7h5Za"
        },
        {
            "author_id": "54646453",
            "created_at": "2017-06-09T16:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "190153275",
                        "start": 0,
                        "username": "CORPONOR"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "131273553",
                        "start": 118,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "873212076088537088",
            "in_reply_to_user_id": "190153275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CORPONOR \u00e1rea protegida estrat\u00e9gica de Palogordo explotada x particulares. Uds no han hecho nada frente a este abuso @MinAmbienteCo"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-09T16:13:16.000Z",
            "id": "873211401946398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca tem programa\u00e7\u00e3o especial para a Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/ZMrwHFFANK"
        },
        {
            "author_id": "868086194156052480",
            "created_at": "2017-06-09T16:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "67433",
                        "start": 89,
                        "username": "Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "873210379995840514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia chega aos 80 anos de sua cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ZFwbW8hZly via @Rio de Janeiro Di\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "3547181295",
            "created_at": "2017-06-09T15:55:40.000Z",
            "id": "873206974384680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia chega aos 80 anos de sua\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/wxIHkJ4Uhd https://t.co/4KAbIq91d1"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2017-06-09T15:39:04.000Z",
            "id": "873202797021450241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Valinhos recebe entre hoje (9) e domingo (11) uma exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas. A entrada \u00e9... https://t.co/YxpWTcV8n4"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-06-09T15:31:52.000Z",
            "id": "873200984591400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udfa8\ud83d\udc6b Pinturas realizadas pelas crian\u00e7as, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, destacando a import\u00e2ncia das unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/XZDVxMIlDm"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-06-09T15:29:04.000Z",
            "id": "873200277331095553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31Aula pr\u00e1tica do curso de jardinagem no nosso Parque Estadual da Pedra Branca! #SemanadoMeioAmbiente https://t.co/4GZwla6r9U"
        },
        {
            "author_id": "795471930933518337",
            "created_at": "2017-06-09T15:19:48.000Z",
            "id": "873197947852337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Semana do Meio Ambiente, o Parque Natural Municipal do Atalaia, administrado pela FAMAI, recebeu a instala\u00e7\u00e3o... https://t.co/KluDVHERC1"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-06-09T15:07:57.000Z",
            "id": "873194963022090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u \u00e9 indicado a Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade https://t.co/kQxJYrkWBb"
        },
        {
            "author_id": "550474395",
            "created_at": "2017-06-09T14:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1284536347",
                        "start": 2,
                        "username": "PP_Pontevedra"
                    }
                ]
            },
            "id": "873186172205494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @PP_Pontevedra esixe melloras no parque municipal de maquinarias https://t.co/DldDLXUxck"
        },
        {
            "author_id": "175044293",
            "created_at": "2017-06-09T14:29:24.000Z",
            "id": "873185264646184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN LATIN AMERICA COMEMORA O ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA.\nhttps://t.co/c2kZjTc5dP https://t.co/KnaVGLgNIX"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-06-09T14:01:12.000Z",
            "id": "873178167846088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Natural Municipal em Tamandar\u00e9 (PE) tem seu Forte revitalizado: https://t.co/df7h2vkhOa https://t.co/zEH8hAi7Pl"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2017-06-09T13:58:07.000Z",
            "id": "873177391811538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 https://t.co/hkMiGgPeh9 #news #info"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-06-09T13:57:44.000Z",
            "id": "873177295720243201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah esse P\u00e3ozinho da Mam\u00e3e  \ud83c\udf5e\ud83d\udc36 #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/j01T1yNtPp"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-09T13:50:12.000Z",
            "id": "873175397126594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lobi conhece e realiza muitos passeios cicl\u00edsticos nesse parque. Conte com ele para mais passeios nesse local.... https://t.co/T6SGZCs8Lv"
        },
        {
            "author_id": "251790168",
            "created_at": "2017-06-09T13:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "873173981552979970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "158::365 - Dora Aventureira @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/0D4L2XGWgF"
        },
        {
            "author_id": "858172564887261184",
            "created_at": "2017-06-09T13:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2715981367",
                        "start": 104,
                        "username": "CMAquidauana"
                    }
                ]
            },
            "id": "873173744352735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Aquidauana - Edinho: pede estudo sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/m1goiueWOx via @CMAquidauana"
        },
        {
            "author_id": "4853932577",
            "created_at": "2017-06-09T13:36:30.000Z",
            "id": "873171951329705984",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programacentral avisa o vereador que o parque municipal esta infestado de gatos perambulandos por aquela area"
        },
        {
            "author_id": "833756790319960067",
            "created_at": "2017-06-09T13:30:17.000Z",
            "id": "873170385067528193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 https://t.co/a2lunL5JLD"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-09T13:28:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "873169839216623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udf43 A #Floresta Nacional de #Bras\u00edlia inaugura dia 10/6 a maior #trilha de mountain #bike dentro de uma UC =&gt; https://t.co/bKySxopXqz https://t.co/bUJm9JAR3f"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2017-06-09T13:21:33.000Z",
            "id": "873168188569202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura maior trilha de mountain bike em UC do pa\u00eds https://t.co/MSIDt6OsKT"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-06-09T13:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "873167427470843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T13:15:20.000Z",
            "id": "873166625972867073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2017-06-09T13:01:18.000Z",
            "id": "873163091172831233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 https://t.co/UqK52hhy43 #GAZETADODIA"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-06-09T12:44:00.000Z",
            "id": "873158739334799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem projeto #VemPassarinhar, no Parque Estadual da Costa do Sol, este final de semana! \ud83d\udc26\ud83d\udcf7 \nhttps://t.co/Rw8IIe9ldb https://t.co/7qD7QhhqOT"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-09T12:37:51.000Z",
            "id": "873157189917188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Volta da Ilha Grande - \nPraia do Aventureiro e seu famoso Coqueiro - PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE, Angra dos... https://t.co/gbYJyehUNI"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-06-09T12:33:58.000Z",
            "id": "873156212971405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Serra do Lajeado reuniu-se com administra\u00e7\u00e3o municipal - Saiba mais em:... https://t.co/AND6GJLFVI"
        },
        {
            "author_id": "204162812",
            "created_at": "2017-06-09T12:27:18.000Z",
            "id": "873154538232057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 correndo um s\u00e9rio risco https://t.co/HVeitVuAHG"
        },
        {
            "author_id": "3150393066",
            "created_at": "2017-06-09T12:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "873153947183312898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/N3ooFADMjj"
        },
        {
            "author_id": "3150393066",
            "created_at": "2017-06-09T12:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "873153896570654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/SG7DPhArQp"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-06-09T12:10:33.000Z",
            "id": "873150319567540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/p9w0lLoOca"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2017-06-09T12:00:27.000Z",
            "id": "873147780625256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/OBobUldggC"
        },
        {
            "author_id": "1515627672",
            "created_at": "2017-06-09T12:00:09.000Z",
            "id": "873147705035558913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SORTEO DOS POSTOS DE BARES E PULPO NO PARQUE MUNICIPAL PARA A FESTA DOS MAIORES DO 1 DE XULLO CELEBRARASE O... https://t.co/WfkTv2IUmy"
        },
        {
            "author_id": "2787099893",
            "created_at": "2017-06-09T11:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204797850",
                        "start": 0,
                        "username": "tainamuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "873145073717960704",
            "in_reply_to_user_id": "204797850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainamuller Nenhuma \u00e9 mt raro!\nRecebemos escolas particulares a maioria de sp o ano todo aqui parque estadual onde moro e nunhuma negra!"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2017-06-09T11:43:51.000Z",
            "id": "873143603606024196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas apontando, nosso guia Orango Park Hotel, Teofilo da Silva, \u00e9 melhor do que qualquer guia Parque Nacional... https://t.co/cjyQxfsEF6"
        },
        {
            "author_id": "33197347",
            "created_at": "2017-06-09T11:32:30.000Z",
            "id": "873140746588749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha participa\u00e7\u00e3o na exposi\u00e7\u00e3o coletiva Ser Carioca da Rua, na Biblioteca Parque Estadual. H\u00e1 2 anos, direto do... https://t.co/u9rblcCgBx"
        },
        {
            "author_id": "3744902417",
            "created_at": "2017-06-09T11:31:05.000Z",
            "id": "873140388776693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos com esta foto inspiradora de Wilson Baptista. Sombra no Parque Municipal/BH.\u2026 https://t.co/AjcnSWxuWL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-06-09T11:19:52.000Z",
            "id": "873137566660341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA... https://t.co/egv0VNTwpt"
        },
        {
            "author_id": "799645013340782592",
            "created_at": "2017-06-09T11:00:22.000Z",
            "id": "873132659974733826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/hbQFDPtOWB"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2017-06-09T10:49:11.000Z",
            "id": "873129843746930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/XUsIvp267k"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-06-09T10:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "873121891799539715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/2zClYHbTMq https://t.co/xaqGNfny5I"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2017-06-09T10:03:51.000Z",
            "id": "873118434522939393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As trilhas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos s\u00e3o bem sinalizadas, mas ainda \u00e9 poss\u00edvel encontrar\u2026 https://t.co/HuoVmp0M31"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-09T09:41:08.000Z",
            "id": "873112719318163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 \u2014 Portal Brasil https://t.co/kzbrN3uYzt https://t.co/uIveLY961x"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-09T09:38:06.000Z",
            "id": "873111955711578115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 \u2014 Portal Brasil https://t.co/IszmxYR86V https://t.co/kNqQAct7Ok"
        },
        {
            "author_id": "809770657013764096",
            "created_at": "2017-06-09T08:46:30.000Z",
            "id": "873098970863501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique \u201cSomos Peixinho\u201d promove Montijo no Parque\u00a0Municipal https://t.co/Ryv0huDnEC https://t.co/ccN17OZLbq"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-06-09T06:38:48.000Z",
            "id": "873066834915803137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura maior trilha de mountain bike em UC do pa\u00eds https://t.co/iDNAW1kyQ4"
        },
        {
            "author_id": "344784860",
            "created_at": "2017-06-09T04:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "873037429820710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/6UTRGKFwhS"
        },
        {
            "author_id": "870423875699568641",
            "created_at": "2017-06-09T04:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "873034119839596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedra branca state park/Parque Estadual da Pedra Branca, How can I go?: https://t.co/3vuxU0mEQL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-06-09T04:08:39.000Z",
            "id": "873029046791057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, promove caminhadas noturnas nesta sexta-feira e domingo (9 e 11) https://t.co/fH6GyK3tat https://t.co/Gy9irZZjMN"
        },
        {
            "author_id": "414475693",
            "created_at": "2017-06-09T03:38:58.000Z",
            "id": "873021578258284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal is the new rua fechada"
        },
        {
            "author_id": "414475693",
            "created_at": "2017-06-09T03:38:15.000Z",
            "id": "873021396254957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho vai tomar no cu parque municipal \u00e9 minha rola"
        },
        {
            "author_id": "33732949",
            "created_at": "2017-06-09T03:34:02.000Z",
            "id": "873020333980356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/sa7SqeY2NO"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2017-06-09T02:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "873011102828957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/cBsDO2fnM7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2017-06-09T02:36:30.000Z",
            "id": "873005857881157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ator e cantor, Jared Leto, revelou que quase morreu ao escalar montanha no Parque Nacional de Yosemite, na... https://t.co/WOr9Z5VNNd"
        },
        {
            "author_id": "76827793",
            "created_at": "2017-06-09T02:17:14.000Z",
            "id": "873001007592087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Henrique! Comemora seus dois aninhos em alto estilo no Parque Estadual Dunas de Natal (Bosque) Ladeado por... https://t.co/NytgT4GhQi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T02:15:58.000Z",
            "id": "873000690657964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-06-09T02:00:05.000Z",
            "id": "872996693364449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3timo programa para o #fds! Parque em #Salto, oferece passeios educativos sobre #geologia. A entrada \u00e9 gratuita! https://t.co/WundAyK2Uy https://t.co/Q4hJsmmvio"
        },
        {
            "author_id": "3044275012",
            "created_at": "2017-06-09T01:40:15.000Z",
            "id": "872991701962559489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "glr essa \u00e9 a lissa, ta desaparecida desde as 16h de hoje, ela sumiu aqui na vila porto proximo ao parque municipal de barueri pf ajudem https://t.co/EfJUjvJGwD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T01:15:14.000Z",
            "id": "872985405653692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-06-09T00:16:30.000Z",
            "id": "872970626155380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pescadores Artesanais,Rio Itapetininga, Comunidade de Paricatiua(Bequim\u00e3o/MA). \u00c1rea proposta p/ UC Reserva Extrativista de Itapetininga. https://t.co/T6UbSNmqlx"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-06-09T00:07:58.000Z",
            "id": "872968478105501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual de Pedra da Boca https://t.co/KApxaksuXD"
        },
        {
            "author_id": "2350767066",
            "created_at": "2017-06-08T23:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "872965620530282500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/6aXVs5GLeY via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "1395638040",
            "created_at": "2017-06-08T22:38:06.000Z",
            "id": "872945859528445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara \u2013 Portal Vale do Acara\u00fa https://t.co/aWEbCc7WbL"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2017-06-08T22:28:05.000Z",
            "id": "872943340525940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secima avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, em Goi\u00e2nia https://t.co/LoEz0Hgn8R https://t.co/ckayrKsp9Q"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2017-06-08T22:28:03.000Z",
            "id": "872943333332705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secima avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, em Goi\u00e2nia https://t.co/pMXwxLhGvZ https://t.co/nupD4kyImb"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:09:58.000Z",
            "id": "872938781472632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ... https://t.co/fYMKihhBWN"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872938609313230852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ... https://t.co/ZXkbOPPesl via @YouTube #chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872936438643425283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/BhPVNlkX16\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872936305168179202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi expandido!: https://t.co/BhPVNlkX16 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "859522517077295105",
            "created_at": "2017-06-08T21:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "872932098792882178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/X1xA0Xl8Fl"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-08T21:01:47.000Z",
            "id": "872921622264545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "discuss\u00e3o de transformar a reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1  em Parque Municipal ,est\u00e1 rendendo ! https://t.co/WFpUcCHVqQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-08T20:52:58.000Z",
            "id": "872919404757037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura #trilha de #bike sinalizada com 46km nesse s\u00e1bado. Participe! https://t.co/TPmjAlNg2S"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2017-06-08T20:50:09.000Z",
            "id": "872918696582418433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca realiza mutir\u00e3o para plantio de esp\u00e9cies nativas https://t.co/OqcZJiybjK"
        },
        {
            "author_id": "76827793",
            "created_at": "2017-06-08T20:31:47.000Z",
            "id": "872914072693374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Henrique! Comemora seus dois aninhos no Parque estadual dunas de Natal, ladeado por sua av\u00f4 Berna Miranda e... https://t.co/krSnLaYkxg"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-08T20:12:09.000Z",
            "id": "872909129911857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia  !https://t.co/ESjTmsPfUt https://t.co/a4hL9KNUbf"
        },
        {
            "author_id": "238250750",
            "created_at": "2017-06-08T20:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872907378697621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/rl62uv7kys Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - 1"
        },
        {
            "author_id": "251748591",
            "created_at": "2017-06-08T20:00:05.000Z",
            "id": "872906093009268740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional recebe cadeira de rodas adaptada para trilhas, que permitir\u00e1 aos visitantes com dificuldade de... https://t.co/9AzkzGSj76"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2017-06-08T19:41:37.000Z",
            "id": "872901447599443969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/jEpJ5W2Anf #artigos #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "2854105907",
            "created_at": "2017-06-08T19:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "3554721",
                        "start": 0,
                        "username": "NWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "872896695918612481",
            "in_reply_to_user_id": "3554721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NWF Lindo , um monumento natural \u2764"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2017-06-08T19:13:40.000Z",
            "id": "872894413864923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Op\u00e7\u00e3o destaca audi\u00eancia p\u00fablica para implanta\u00e7\u00e3o do Parque da Serrinha.... https://t.co/Ah47r598bX"
        },
        {
            "author_id": "207303388",
            "created_at": "2017-06-08T19:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "245894432",
                        "start": 74,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "872893863442231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secima avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, em Goi\u00e2nia - @aredacao https://t.co/sADMqc5T6Z"
        },
        {
            "author_id": "207303388",
            "created_at": "2017-06-08T19:09:34.000Z",
            "id": "872893383450165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha - Jornal Op\u00e7\u00e3o https://t.co/30qFQdrtsZ"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2017-06-08T18:42:48.000Z",
            "id": "872886644638142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/icAMJBm4Tl"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2017-06-08T18:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "872886572919771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/r402EC3cfD"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-06-08T18:41:16.000Z",
            "id": "872886261471727619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, promove caminhadas noturnas nesta sexta-feira e domingo (9 e 11). https://t.co/6bulxlotPA https://t.co/068loj7auo"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-06-08T18:40:31.000Z",
            "id": "872886071171964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o para o Conselho Consultivo do Parque Nacional do Alto Cariri acontece nesta sexta (09) em Monte Alegre https://t.co/iTTQONxaOY"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2017-06-08T18:30:02.000Z",
            "id": "872883434921881602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto a Pavani Adventure segue para o Parque Nacional da Serra da Bocaina, hospedagem dentro do Parque... https://t.co/uC89mMZzKl"
        },
        {
            "author_id": "1467809664",
            "created_at": "2017-06-08T18:04:53.000Z",
            "id": "872877103364100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na semana do meio ambiente da Eletronuclear - https://t.co/pQcnir34op https://t.co/Yfe3ocYd3q"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-06-08T17:58:24.000Z",
            "id": "872875471922499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 - Primeira Hora  https://t.co/DCiFASE1Az"
        },
        {
            "author_id": "76827793",
            "created_at": "2017-06-08T17:50:38.000Z",
            "id": "872873517804437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Henrique! curtindo o seu natal\u00edcio de dois aninhos no Parque Estadual Dunas de Natal (Bosque), ladeado por... https://t.co/9etbMsuNO4"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2017-06-08T17:39:15.000Z",
            "id": "872870654546243588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secima avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, em Goi\u00e2nia. Vilmar Rocha coordenou reuni\u00e3o https://t.co/JrQaFtwLPM https://t.co/We5X0a21Db"
        },
        {
            "author_id": "721717076294037505",
            "created_at": "2017-06-08T17:34:41.000Z",
            "id": "872869502110879745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada do Araripe \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o do relevo e s\u00edtio arqueol\u00f3gico. A chapada abriga uma floresta nacional, uma... https://t.co/rGdq948AeP"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2017-06-08T17:26:06.000Z",
            "id": "872867343113879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secima avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha, em Goi\u00e2nia. Vilmar Rocha coordenou reuni\u00e3o https://t.co/xCioZKlkP8 https://t.co/noN2EsFCet"
        },
        {
            "author_id": "16587010",
            "created_at": "2017-06-08T17:21:09.000Z",
            "id": "872866099326595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\n#amazonrainforest #amazon #tapajos #river #igarap\u00e9 #brazil #eliseucavalc\u2026 https://t.co/mrvWi5gGF3 https://t.co/WZYJpAiKpc"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-06-08T17:11:22.000Z",
            "id": "872863636070555649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio foi feito nesta quarta (7) pelo ministro do Meio Ambiente durante visita ao parque. https://t.co/nrj8oq7nca"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-06-08T17:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "872863373771321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.PROFESSOR M\u00c1RIO WERNECK | Transito est\u00e1 retido at\u00e9 o Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho, sent  https://t.co/0pZV3Pc8No (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-06-08T17:08:31.000Z",
            "id": "872862920534872065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h08 AV. PROFESSOR M\u00c1RIO WERNECK | Transito est\u00e1 retido at\u00e9 o Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho, sentido centro. https://t.co/5BnyGWKeKz"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-06-08T16:52:51.000Z",
            "id": "872858976634982401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf8a Um pouco da comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 15 anos do nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! #SemanadoMeioAmbiente https://t.co/fAAfpC5oFv"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2017-06-08T16:23:44.000Z",
            "id": "872851647428427777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o \u00e9 ampliada #JornalFolhaDeBuzios https://t.co/Iqsq4UjPez"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2017-06-08T16:00:08.000Z",
            "id": "872845708176523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00e7a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serrinha - https://t.co/Gf7kounA0N"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-06-08T15:59:21.000Z",
            "id": "872845511883182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos \u00e9 criado em Parauapebas e Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s \u2013 Z\u00c9 DUDU https://t.co/d9HEfTVjVK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-08T15:37:02.000Z",
            "id": "872839894753783809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/o5Zdv5xU5U"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2017-06-08T15:06:40.000Z",
            "id": "872832253029740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute sobre implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2014 Universidade Federal de Alagoas... https://t.co/br3sZ7ichs"
        },
        {
            "author_id": "3303206674",
            "created_at": "2017-06-08T15:00:35.000Z",
            "id": "872830723358699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque est\u00e1 fechada h\u00e1 seis meses e n\u00f3s ainda sentimos muito a sua\u2026 https://t.co/5gpBKl9Mo1 https://t.co/glUfjN8ZBh"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-06-08T14:55:08.000Z",
            "id": "872829350403596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 #VemPassarinhar em nosso Parque Estadual da Costa do Sol, nesse final de semana! https://t.co/hlkDGg5v32"
        },
        {
            "author_id": "611260372",
            "created_at": "2017-06-08T14:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "872828990448422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar essa selva de pedra?? #SP @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/awMmZg6I0F"
        },
        {
            "author_id": "837840228605898752",
            "created_at": "2017-06-08T14:47:48.000Z",
            "id": "872827505530589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde\u00a02010 https://t.co/qRdUEjf222 https://t.co/dh6g6kDIge"
        },
        {
            "author_id": "125448932",
            "created_at": "2017-06-08T14:41:32.000Z",
            "id": "872825927771844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de conjuntos v\u00e3o cuidar da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do\u00a0Tarum\u00e3 https://t.co/JbAZodyD9y https://t.co/LbajSyMtIz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-08T14:30:04.000Z",
            "id": "872823042677911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es recebe doa\u00e7\u00e3o de cadeira de rodas adaptada, a Julietti. #MontanhaparaTodos https://t.co/x2zuXtOleQ https://t.co/Tmdd3KJIFr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-08T14:15:57.000Z",
            "id": "872819492887425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83d\udc06Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas cresce no Parque Nacional do #Igua\u00e7u https://t.co/QG7MaX3fxg https://t.co/KzjVs0Nryf"
        },
        {
            "author_id": "793086592374206464",
            "created_at": "2017-06-08T14:15:25.000Z",
            "id": "872819354945163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBOT doa cadeira de rodas adaptada para o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Confira: https://t.co/6AZHmOa0F4 https://t.co/EPq0M0cQQ1"
        },
        {
            "author_id": "2881699013",
            "created_at": "2017-06-08T14:09:57.000Z",
            "id": "872817980622688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei perto do parque municipal e a \u00fanica coisa que me veio na cabe\u00e7a foi 15 de julho de 2015, nu"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2017-06-08T14:00:12.000Z",
            "id": "872815526300577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 https://t.co/XNueQIdaX8"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2017-06-08T13:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "62703362",
                        "start": 36,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "40095953",
                        "start": 126,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "872815049898938370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabei de defender p Embaixadora na @UNESCOBrasil q Parque Nacional Serra Divisor seja reconhecido como Patrim\u00f4nio Humanidade @SenadoFederal https://t.co/oeCvgNJ1Pg"
        },
        {
            "author_id": "68139772",
            "created_at": "2017-06-08T13:25:02.000Z",
            "id": "872806676612513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 #tbt\ud83d\udd19 @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/SArgeBUVl0"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-06-08T13:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9528,
                        -29.19745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "872805725390618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral. \n#CidadeDosCanyons #AparadosDaSerra #Canyons\u2026 https://t.co/MSaSOg6R4V"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-06-08T13:19:25.000Z",
            "id": "872805265585909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa quinta-feira inicia com imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1. https://t.co/4dfy1SjhBJ"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2017-06-08T13:12:56.000Z",
            "id": "872803631820615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n#Eccaplan\n#EventoNeutro https://t.co/qMGhs5UNwo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-08T13:01:26.000Z",
            "id": "872800737222430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-08T13:00:09.000Z",
            "id": "872800413505998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 conhecido pelas suas lagoas paradis\u00edacas. Existem muitas lagoas para visitar... https://t.co/7pk86Fo4Uk"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-06-08T12:59:01.000Z",
            "id": "872800130487001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/0NH55SlZCI"
        },
        {
            "author_id": "803579856156061696",
            "created_at": "2017-06-08T12:35:50.000Z",
            "id": "872794297711697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Personal no parque! Agende seu hor\u00e1rio, 011957430837 \u2014 se sentindo agradecido em Parque Municipal Mario Pimenta https://t.co/cgK4i4aieC"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-06-08T12:15:00.000Z",
            "id": "872789054261149697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da #Unesco\nhttps://t.co/EtuquKJq4y https://t.co/3R77PwAL2B"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-08T12:04:44.000Z",
            "id": "872786468837707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o as trilhas ecol\u00f3gicas. Uma delas \u00e9 a estrada com 6,5 quil\u00f4metros, que passa no interior... https://t.co/pQfYTrhary"
        },
        {
            "author_id": "778150645",
            "created_at": "2017-06-08T12:01:33.000Z",
            "id": "872785666890846209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View em visita interactiva ao Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta https://t.co/TkooOtSB9N"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-06-08T11:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "183398510",
                        "start": 27,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "872781357923086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Estado de Minas (@em_com):\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da #Unesco... https://t.co/Jm8SWfTikJ"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-06-08T11:44:03.000Z",
            "id": "872781265199656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da #Unesco\nhttps://t.co/rbpbIx5mW2 https://t.co/04YyihGvMZ"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-06-08T11:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "867966189875548160",
                        "start": 19,
                        "username": "fenixaventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "872779303121014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotosdabaixada RT @fenixaventura Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n https://t.co/4JzYghNx9Q"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2017-06-08T11:36:05.000Z",
            "id": "872779258476855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da Unesco. https://t.co/qsyQQhtBXZ"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2017-06-08T11:33:24.000Z",
            "id": "872778582942248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ACidade\nCavernas do Parque Nacional de Furna Feia est\u00e3o entre os atrativos potiguares. https://t.co/d3gDfOcGhw"
        },
        {
            "author_id": "856947669201244161",
            "created_at": "2017-06-08T11:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249582158",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIRAVLEMOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "872777539709808644",
            "in_reply_to_user_id": "249582158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAIRAVLEMOS Eeee vida boa hem Ma\u00edra. Passeando no parque municipal...Bom dia pra vc,te vejo no globo esporte.!!"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-06-08T11:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "872776662106157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Espelho \nParna Serra do Cip\u00f3\nSantana do Riacho MG @ Parque nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ZaoKko4AoN"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-08T11:18:17.000Z",
            "id": "872774781225062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ou #PARNASO, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, \u00e9 o terceiro parque mais antigo do Br\u2026 https://t.co/TxMgjrLPDR https://t.co/vfRbPKBSae"
        },
        {
            "author_id": "236842369",
            "created_at": "2017-06-08T10:00:03.000Z",
            "id": "872755091639595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Ita\u00fanas\nO Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, totalmente inserido dentro do... https://t.co/PXE16p1AOX"
        },
        {
            "author_id": "844709527807242240",
            "created_at": "2017-06-08T09:50:09.000Z",
            "id": "872752601049288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/bIqkw58pKv"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2017-06-08T09:36:13.000Z",
            "id": "872749094858616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA VIT\u00d3RIA DO PALMAR - DECRETO DO GOVERNO FEDERAL PREV\u00ca AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM (https://t.co/I30ZUACBW8) https://t.co/27lWzWpaQ1"
        },
        {
            "author_id": "49161438",
            "created_at": "2017-06-08T08:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.13707,
                        -14.49183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "872737428804517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommm diaaaa! @ Parque Estadual Serra do Conduru https://t.co/S0BWvpRjUh"
        },
        {
            "author_id": "4886146479",
            "created_at": "2017-06-08T08:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "567194453",
                        "start": 129,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "872735792111681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH\u201d ...https://t.co/jX9qNpqSx2 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "4886146479",
            "created_at": "2017-06-08T08:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "872735746729422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH\u201d ... https://t.co/jX9qNpqSx2 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-08T07:35:24.000Z",
            "id": "872718688511827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo tijucano lan\u00e7a livro sobre Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/MoxrT0K3MU"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2017-06-08T04:30:28.000Z",
            "id": "872672147503816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri https://t.co/c6BdBJWAjd"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-06-08T04:15:10.000Z",
            "id": "872668298349096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/wBKM3BPj2L https://t.co/njjvEclkHc"
        },
        {
            "author_id": "1528397983",
            "created_at": "2017-06-08T03:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "872661632593297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#autumn #ceudeoutono #azul #life #013 #santoscity #santos #beach @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/tEqQULQMGK"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2017-06-08T02:44:39.000Z",
            "id": "872645517804785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Parque Nacional das Flores (\u00cdndia) https://t.co/zwORyFTt72"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-06-08T02:30:00.000Z",
            "id": "872641833503006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galho de \u00e1rvore centen\u00e1ria cai e interdita \u00e1rea no Parque Municipal\nhttps://t.co/sE3IhDk9Rr"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-06-08T02:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "183398510",
                        "start": 27,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "872641659321942024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Estado de Minas (@em_com):\n\nGalho de \u00e1rvore centen\u00e1ria cai e interdita \u00e1rea no Parque Municipal... https://t.co/kyjYxquzr2"
        },
        {
            "author_id": "75317390",
            "created_at": "2017-06-08T02:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "872639644273442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Money que \u00e9 Good nois num have @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/UI4rBSxW3u"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-06-08T02:15:00.000Z",
            "id": "872638058662838273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galho de \u00e1rvore centen\u00e1ria cai e interdita \u00e1rea no Parque Municipal\nhttps://t.co/rksV95y8Mx"
        },
        {
            "author_id": "172947202",
            "created_at": "2017-06-08T01:52:47.000Z",
            "id": "872632468230348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed est\u00e1 animado para ir ao parque nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "867966189875548160",
            "created_at": "2017-06-08T01:16:17.000Z",
            "id": "872623281613963266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n\nO importante \u00e9 ser turista e querer conhecer tudo. https://t.co/CImqlLTEBt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-08T01:13:15.000Z",
            "id": "872622518456156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFloresta Estadual do Afluente do Complexo do Seringal Jurupari \u00e9 dividade entre as cidades de Feij\u00f3 e Manoel Urbano. Decreto foi public\u2026"
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-08T01:07:50.000Z",
            "id": "872621154279751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esses s\u00e3o alguns dos encantos que levam mais de 60 mil pessoas todos os anos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,no cerrado goiano\""
        },
        {
            "author_id": "199367319",
            "created_at": "2017-06-08T01:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "872619346488578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I feel so good today \ud83c\udf43 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0qTfVvAEkL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-08T00:50:17.000Z",
            "id": "872616739481300993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2607972409",
            "created_at": "2017-06-08T00:41:48.000Z",
            "id": "872614603200630785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque municipal e ficar l\u00e1 cv atoa"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-08T00:26:53.000Z",
            "id": "872610849189486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede veto presidencial a medidas provis\u00f3rias que reduz os limites\u2026 https://t.co/HL9gk1xcHd Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-07T23:54:35.000Z",
            "id": "872602721567875075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede veto presidencial a medidas provis\u00f3rias que reduz os limites do Parque\u2026 https://t.co/S93iOGkyWR https://t.co/kTlfou5gBI"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-07T23:54:34.000Z",
            "id": "872602718623326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em discurso nesta quarta-feira (7), o senador Jorge Viana (PT-AC) disse ter esperan\u00e7a de que o presidente Michel... https://t.co/DdULtDYhwt"
        },
        {
            "author_id": "213849780",
            "created_at": "2017-06-07T23:53:59.000Z",
            "id": "872602571785084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do mirante, no Parque Nacional de Itatiaia, l\u00e1 embaixo, vemos furnas, aquela represa azul. https://t.co/deMHzHI3WK"
        },
        {
            "author_id": "1856374267",
            "created_at": "2017-06-07T23:44:09.000Z",
            "id": "872600093727313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha orientadora me mandou e-mail confirmando a saida de campo pra amanh\u00e3, vou passar 3 dias no meio do mato em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/tlGYkfgVO3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-06-07T23:40:08.000Z",
            "id": "872599086377168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal uma aventura pela exuberante natureza canadense? Confira esse roteiro pelo Parque Nacional de Banff! https://t.co/AbIxAVFTXM \ud83d\ude2e \ud83c\udf32 https://t.co/zv58M5ZuTT"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-07T23:33:27.000Z",
            "id": "872597403131621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom Artigo do Bruno Firme Dos Santos em seu Blog , A QUEM INTERESSA TRANSFORMAR  RESERVA BIOL\u00d3GICA DE... https://t.co/vmRjY712MB"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-06-07T23:28:40.000Z",
            "id": "872596197726445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia do famigerado Golden Circle. Come\u00e7ando pelo Parque Nacional de Pingvellir. #islandia #iceland #ping\u2026 https://t.co/rT93bvUou1 https://t.co/5zTT6Ycf5k"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2017-06-07T23:06:06.000Z",
            "id": "872590520891064321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada - https://t.co/qS3wndLwQF https://t.co/RaXeEIHfrQ https://t.co/DwpOehW1Yb"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T23:00:20.000Z",
            "id": "872589068953169921",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u2013 SC. https://t.co/xbORiGLFfm"
        },
        {
            "author_id": "342303306",
            "created_at": "2017-06-07T22:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.46832478,
                        -3.82844129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "872587125543157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1pido registro da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Floresta do Curi\u00f3, no bairro da\u2026 https://t.co/TYoYQn4lSs"
        },
        {
            "author_id": "206916831",
            "created_at": "2017-06-07T22:38:47.000Z",
            "id": "872583646322020355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grata por conhecer esses lugares incr\u00edveis \ud83d\ude0d #Ornitologia #restinga #ICMbio @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/NaZgxz1Ffm"
        },
        {
            "author_id": "144689689",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:32.000Z",
            "id": "872582324227108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro (via Guia Viajar... https://t.co/5Hf2zeHlrv"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:17.000Z",
            "id": "872582261702619140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPiscina natural no Canion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em MG... https://t.co/xVxc0Fdtza"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:11.000Z",
            "id": "872582237543436292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPiscina natural no Canion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em\u2026 https://t.co/1usvzw8d9s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-07T22:08:22.000Z",
            "id": "872575991532711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc0b\ud83d\udc0bAs primeiras baleias jubarte da temporada foram avistadas no Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos https://t.co/a2wiq3vyby"
        },
        {
            "author_id": "42432792",
            "created_at": "2017-06-07T22:00:03.000Z",
            "id": "872573896037457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO VIV\u00caNCIA\n\nAula de Campo: Parque Nacional de Sete CIdades-PI\n\n\u2022 10/Junho (S\u00e1bado);\n\u2022 P\u00fablico-alvo: 8\u00ba e 9\u00ba... https://t.co/j1AzcJAFrY"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-06-07T21:50:47.000Z",
            "id": "872571567687045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no Esporte Espetacular o Torneio de Canoagem Tradicional do Parque Estadual do Cant\u00e3o com o campe\u00e3o... https://t.co/BN3DfdiEll"
        },
        {
            "author_id": "154574601",
            "created_at": "2017-06-07T21:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "718576294573838336",
                        "start": 6,
                        "username": "joaco_128"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "872571340452110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So vo @joaco_128 #place #trip #kiteboarding #kitetrip @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lNNO8oYaoa"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2017-06-07T21:38:49.000Z",
            "id": "872568552523526145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Queimados inaugurou hoje a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal das Fontes, no bairro Jardim da... https://t.co/3sSCbntBNd"
        },
        {
            "author_id": "747069228583387136",
            "created_at": "2017-06-07T21:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2826917805",
                        "start": 0,
                        "username": "hashtagestela"
                    }
                ]
            },
            "id": "872568079099858944",
            "in_reply_to_user_id": "2826917805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hashtagestela Ele saiu do parque municipal com o primo dele e o melhor amigo dele. Faltou um guarda-roupa mesmo cara \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-07T21:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5833,
                        -26.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "872567698261131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa-se e venha para o Parque Nacional da Serra Geral. \ud83d\udd1d\ud83c\udfd4\ud83c\udf04 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Whatsapp (48)\u2026 https://t.co/zQ3g9QSdYL"
        },
        {
            "author_id": "80883659",
            "created_at": "2017-06-07T21:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872565841723875329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda Gigante do Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti: https://t.co/iyn4UYg2ZZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-07T21:17:19.000Z",
            "id": "872563143997767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma escapadinha \u00e0 natureza?\nTemos as melhores propostas no melhor destino de natureza, Parque Nacional da... https://t.co/tN9eTbbtgr"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-07T21:09:55.000Z",
            "id": "872561280489582596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nNa semana que precedeu a assinatura do decreto da amplia\u00e7\u00e3o do... https://t.co/OaPeH16Q3c"
        },
        {
            "author_id": "41126714",
            "created_at": "2017-06-07T21:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "43783692",
                        "start": 0,
                        "username": "dudunaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "872559465438076928",
            "in_reply_to_user_id": "43783692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudunaweb ainda privatizam o parque nacional. Eles t\u00e3o confiando demais que ter colocado o aeroporto vai manter o fluxo de turistas sem afetar"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-07T20:58:27.000Z",
            "id": "872558397350137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o abrange as cidades de Casimiro de Abreu, Maca\u00e9 e Rio das Ostras."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-07T20:51:10.000Z",
            "id": "872556560882556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/p6gUow0iyz"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:45:37.000Z",
            "id": "872555167685672961",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 MT. https://t.co/U2ikaO5LN0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [capixabadagema].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "capixabadagema",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "capixabadagema"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [icgo13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "icgo13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "icgo13"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sarandi, Brasil",
                "id": "a21c9607d888809b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Estarreja, Portugal",
                "id": "57d3f18314b6381d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "RICTV",
                "id": "07d9f74c41487000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uru\u00e7uca, Brasil",
                "id": "f985135b0b9fc7a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "69298911",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "sandrarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816283075130884097",
                "name": "Prefeitura SJM",
                "username": "SJMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874293740499853313",
                "name": "Prefeitura Ilhota",
                "username": "CidadeIlhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229420803",
                "name": "Padre Miguel News",
                "username": "PadreMiguelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39149054",
                "name": "Leilane",
                "username": "LeilaneAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541879043",
                "name": "Tv UAQ",
                "username": "TvUAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250600998",
                "name": "C\u00e2mara Montijo",
                "username": "camaramontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861558539587907584",
                "name": "Serra da Cantareira",
                "username": "sercantareiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66426567",
                "name": "Carlos A. Sampaio",
                "username": "Oexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251790168",
                "name": "marceli",
                "username": "marcesgram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821341134194622464",
                "name": "Di\u00e1rio Democr\u00e1tico",
                "username": "ddrj21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214729005",
                "name": "FABRICIO C BRANCO",
                "username": "fabricio_______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051510941",
                "name": "Fiscal Ambiental",
                "username": "FiscalAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328536172",
                "name": "@HidalgoLes",
                "username": "0_lesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964328041",
                "name": "Vale Agora Web",
                "username": "valeagoraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585955604",
                "name": "Iris Bermudez",
                "username": "IrysBermudez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874066624248197120",
                "name": "Tassio Ricardo",
                "username": "taaassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390974480",
                "name": "ram\u00f8n",
                "username": "ramonhribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62893062",
                "name": "combo porreio",
                "username": "thvynv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216887901",
                "name": "::: ^-^",
                "username": "whymarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234343902",
                "name": "\ud83d\udc26 Am\u00e9rico J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmericooJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22004657",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "RenatoGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15179384",
                "name": "Teilor",
                "username": "Teilor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16988096",
                "name": "Gus Moreira",
                "username": "GusMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47181943",
                "name": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
                "username": "ArielGracelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120459002",
                "name": "Yolimar Scarpita",
                "username": "alexascarpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222260892",
                "name": "luciano almeida",
                "username": "luciano_lao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60109846",
                "name": "Anderson Ramos",
                "username": "andersonramos1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851725452423122946",
                "name": "Fofura Dan\u00e7ante \u2728\ud83c\udf1f",
                "username": "fofuradancante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333499359",
                "name": "-e-",
                "username": "emerxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321936874",
                "name": "enilton silva soares",
                "username": "EniltonSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66184504",
                "name": "EduFrasedodia",
                "username": "EduFrasedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64796523",
                "name": "Camilla",
                "username": "c_vitoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554450936",
                "name": "Eug\u00e9nio C. Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "elcalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93919503",
                "name": "dardarel",
                "username": "dardarel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131505556",
                "name": "Norma M. Louvison",
                "username": "NMLouvison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488852244",
                "name": "ser\u00e1 se",
                "username": "apimentafalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324593824753164288",
                "name": "AfeMari",
                "username": "AfeMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263040683",
                "name": "Guillaume Lopes",
                "username": "Guillaume_Lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380875994",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "0xtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77717976",
                "name": "Pai de Fam\u00edlia",
                "username": "CaioFerreira_Up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20686765",
                "name": "Chic\u00f3",
                "username": "chicoh1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196966577",
                "name": "\u00b0 \u0158\u2206\u0158\u00a5\u015e\u015e\u00d8\u0147 \u0141\u20ac\u2206\u0141\u2122 \ud83c\udde7",
                "username": "rarisson_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48692667",
                "name": "Alessandro Zuffo",
                "username": "alessandrozuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80419795",
                "name": "CV Jer\u00f4nimo Ribeiro",
                "username": "JeronimoRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67006750",
                "name": "Cristiano Alan",
                "username": "CristianoAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143848788",
                "name": "Pablo Goddio",
                "username": "pablito786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71682456",
                "name": "Roberto Costa",
                "username": "autosemaquinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071010",
                "name": "Helen Queiroz",
                "username": "Helenhq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51597730",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds",
                "username": "Andre__Luis__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333752067",
                "name": "Guilherme - Resist\u00eancia e Resili\u00eancia \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "guimosapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425586772",
                "name": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "ULTIMAS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345722828",
                "name": "Math\ud83e\udd8b",
                "username": "mathpolydoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771475485708738560",
                "name": "Matheus Castilhos - #ForaBolsonaro",
                "username": "Matheus_migoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820600477893165056",
                "name": "Aleeessandra \ud83c\udf3a",
                "username": "Alessans23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13282762",
                "name": "paulista",
                "username": "paulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186094340",
                "name": "Rebeca Paula \u10e6",
                "username": "rebecapaula_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37922406",
                "name": "Leonardo P. de Moura",
                "username": "leonnardogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219177889",
                "name": "Sanches",
                "username": "jeniisanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36540864",
                "name": "Melissa G.",
                "username": "melzinha_amg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837013990626709507",
                "name": "Musica Viajante",
                "username": "musica_viajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45831606",
                "name": "Bruno Mancini",
                "username": "bmmancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223998203",
                "name": "Luta pela Paz",
                "username": "lutapelapaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891176",
                "name": "Pablo Emilio",
                "username": "pabloemiliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872888177983401985",
                "name": "Blog do Capixaba",
                "username": "blogdocapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189319280",
                "name": "melissadebortoli",
                "username": "mel_debortoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308737081",
                "name": "Marcella White Campbell",
                "username": "Marcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56006551",
                "name": "Caah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "CarolAlcerito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863389542",
                "name": "Mariano Nader",
                "username": "NaderMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4287374968",
                "name": "Gostei de ver",
                "username": "GosteiDeVer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732316645327273984",
                "name": "Samarinha.",
                "username": "sats_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198100699",
                "name": "Douglas Cola\u00e7o",
                "username": "dougcolaco7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593876042",
                "name": "loira",
                "username": "galofonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931562055",
                "name": "Portal DNSul.com",
                "username": "_JornalDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803991588288524292",
                "name": "Viajante Ninja",
                "username": "ViajanteNinja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42094940",
                "name": "LUCIANO",
                "username": "lucianocorcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310846207",
                "name": "Filho de Ex\u00fa",
                "username": "o_tal_do_duh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539161898",
                "name": "Fael",
                "username": "fael_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205842790",
                "name": "Rayane - pessoa f\u00edsica",
                "username": "raay_06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133744167",
                "name": "FullPintBR",
                "username": "FullPintBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790329257700552706",
                "name": "Culturadoria",
                "username": "culturadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69445631",
                "name": "zozo",
                "username": "1bolinhoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245059552",
                "name": "Gabriel Ferreira",
                "username": "gabrierreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367973350",
                "name": "Taci",
                "username": "ReisTaciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009031",
                "name": "Josaf\u00e1 Lisboa Reis",
                "username": "josalisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97620244",
                "name": "haste fina #cpidocovid #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "diief",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34137374",
                "name": "Jacqueline Gon\u00e7alves",
                "username": "sovip_estanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217765",
                "name": "lucia zanelli",
                "username": "lucia_zanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831601322",
                "name": "Franco",
                "username": "FrancoDoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19736171",
                "name": "Jorge Martins",
                "username": "jmpub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68045825",
                "name": "CANAL AZUL MARINHO",
                "username": "Canal_A_Marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858333493109149696",
                "name": "a3bytes",
                "username": "a3bytes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3746036543",
                "name": "Jornal Destaque Baixada",
                "username": "jornaldestaqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13526232",
                "name": "Ricardo Ander\u00e1os",
                "username": "anderaos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193727198",
                "name": "Sebasti\u00e3o Silveira",
                "username": "sebastiaofbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139445800",
                "name": "senhora 5\u00aanilha est\u00e1 cansada",
                "username": "larissamoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860249525805613056",
                "name": "Agora Cidadania",
                "username": "AgoraCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151734559",
                "name": "Louiz \ud83d\ude43",
                "username": "juizlansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331857080",
                "name": "Giulia Antonietti",
                "username": "lovessly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941145753",
                "name": "Andr\u00e9 Harryti",
                "username": "AndreHarryti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250399149",
                "name": "Eduarda Andrade",
                "username": "ddudab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362101381",
                "name": "norvana das gostosas",
                "username": "stlaurao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721006371",
                "name": "Christian Wolanik",
                "username": "cwolanik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852263177047986176",
                "name": "CondorAndino\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "condorandinosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273254793",
                "name": "henrique santos",
                "username": "henriquehsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54635753",
                "name": "RLcp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf77",
                "username": "Rlucianabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96123949",
                "name": "@diegodiasmusic",
                "username": "DiegoDiasMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30956305",
                "name": "Vera Loca",
                "username": "veraloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239210374",
                "name": "Rosemary Santos\ud83c\udf39",
                "username": "rosemaryrose89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540232017",
                "name": "Jeferson Costa",
                "username": "losferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4242993792",
                "name": "Ribeiro Jiu-Jitsu",
                "username": "RJJ_Official",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375565643",
                "name": "Binas",
                "username": "Binass98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461226763",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroASsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66781615",
                "name": "Samuel Zechin",
                "username": "samuelzechin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962033655",
                "name": "Ciclo News Brasil",
                "username": "ciclonewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194675312",
                "name": "Ulalau \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hud_nicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170099397",
                "name": "My Life as Belli",
                "username": "Belli_Burton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923128849008914432",
                "name": "nanda\ud83d\udd3a",
                "username": "nanda_limad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264059104",
                "name": "Ciclismo Brasil",
                "username": "brasil_ciclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16527754",
                "name": "Wintech",
                "username": "wintech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60077889",
                "name": "vilde.vieira",
                "username": "vildevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344784860",
                "name": "Mateus Rastelli",
                "username": "MateusRastelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766373016930488321",
                "name": "Thiene Gon\u00e7alves Jr",
                "username": "ThieneAIRTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27418411",
                "name": "Cajal",
                "username": "danielcajal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67654599",
                "name": "Noticentro 1 CM&",
                "username": "CMILANOTICIA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915641767",
                "name": "Suellen Nogueira",
                "username": "suuhnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758663249340628992",
                "name": "gato makonha comiss\u00f5es abertas",
                "username": "pirigoticaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255624422",
                "name": "marcella",
                "username": "wedicaprio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223190096",
                "name": "JOS\u00c9 NASCIMENTO                      Top de Gest\u00e3o",
                "username": "NASCIMENTO_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48459641",
                "name": "Dine Estela",
                "username": "DineEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132683837",
                "name": "hott",
                "username": "juhott_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94413795",
                "name": "Fito \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "rafaelfito87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216448075",
                "name": "jenifer",
                "username": "jenifreiberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862043668387155968",
                "name": "carolina ramos",
                "username": "carolramosarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20690039",
                "name": "Marcos Neves Junior",
                "username": "nevesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395219022",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o \ud83d\udc51",
                "username": "alexconceicao__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389949208",
                "name": "eledir rodrigues",
                "username": "EledirRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121283339",
                "name": "Instituto VIDA",
                "username": "institutovidago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256256652",
                "name": "Resumo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "resumo_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36668475",
                "name": "Francisco Santos",
                "username": "fmpsinogau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236780423",
                "name": "CAFFEM - Solu\u00e7\u00f5es Co",
                "username": "caffem_sbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767192707211091969",
                "name": "Lorrayne",
                "username": "LolooAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240354135599349761",
                "name": "Gabi vargas\ud83e\udd0d",
                "username": "_porragabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117882195",
                "name": "erukos",
                "username": "erukos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144539180",
                "name": "Rodolfo arceo rej\u00f3n",
                "username": "rodycissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101366144",
                "name": "Marcella Marinho\ud83c\udf39",
                "username": "_blackgalmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709462287602610176",
                "name": "Pedro h",
                "username": "_pedrogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786693551421808640",
                "name": "otugablog",
                "username": "otugablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54646453",
                "name": "Juan Fernando Diaz",
                "username": "cuco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190153275",
                "name": "CORPONOR",
                "username": "CORPONOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868086194156052480",
                "name": "RJ Di\u00e1rio",
                "username": "rjdiarioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67433",
                "name": "Rio Akasaka",
                "username": "Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547181295",
                "name": "Jornal do Carioca",
                "username": "jornaldocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795471930933518337",
                "name": "Visse?",
                "username": "portalvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550474395",
                "name": "PontevedraViva.com",
                "username": "PontevedraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284536347",
                "name": "PP Pontevedra Local",
                "username": "PP_Pontevedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175044293",
                "name": "Ricardo Hernandes",
                "username": "coisasdeagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4269240088",
                "name": "Gazeta do Dia",
                "username": "gazetablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858172564887261184",
                "name": "Edinho Grance",
                "username": "edinhogrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715981367",
                "name": "C\u00e2mara de Aquidauana",
                "username": "CMAquidauana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853932577",
                "name": "bobjulianofoxx",
                "username": "bobjulianofoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833756790319960067",
                "name": "Agro Paran\u00e1",
                "username": "agro_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204162812",
                "name": "Sergio Ramoz",
                "username": "sergioramoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150393066",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "D_Gomes25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787099893",
                "name": "MariJuh",
                "username": "marinaolisboah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204797850",
                "name": "Tain\u00e1 M\u00fcller",
                "username": "tainamuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33197347",
                "name": "Maria Buzanovsky",
                "username": "mariabuzanovsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3744902417",
                "name": "periscopioarte",
                "username": "periscopioarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799645013340782592",
                "name": "Ciclismo Brasil",
                "username": "ciclismobrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809770657013764096",
                "name": "O Setubalense",
                "username": "o_setubalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870423875699568641",
                "name": "Mahdi Moradi",
                "username": "4dlifem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414475693",
                "name": "tav\u00f8",
                "username": "icaughtmself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33732949",
                "name": "YN",
                "username": "HopefulAmI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035427112",
                "name": "MARIA VIT\u00d3RIA MAGRI",
                "username": "mvm_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76827793",
                "name": "studioafotos",
                "username": "studioafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044275012",
                "name": "jacob \ud83d\udc3a",
                "username": "kaahrck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350767066",
                "name": "D'ALMA",
                "username": "Alma2013D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395638040",
                "name": "Marzinho Justo",
                "username": "JustoMarzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859522517077295105",
                "name": "Felipe S.#TimBeta",
                "username": "Lipsereno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238250750",
                "name": "Jayme Vasconcellos",
                "username": "jaymefvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251748591",
                "name": "Revista Afrodite",
                "username": "revistafrodite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854105907",
                "name": "M\u00e1\u027ec\u0269a M'alaquias",
                "username": "_yo_marcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3554721",
                "name": "National Wildlife Federation",
                "username": "NWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207303388",
                "name": "Vagner Prestes",
                "username": "vagnerprestesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467809664",
                "name": "Nuclear Social",
                "username": "NuclearSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721717076294037505",
                "name": "100% Cearense!",
                "username": "CearaDeista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16587010",
                "name": "eliseucac",
                "username": "eliseucac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303206674",
                "name": "Woo Magazine (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "MagazineWoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611260372",
                "name": "Ana Silvestre",
                "username": "AnaSilvestre04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837840228605898752",
                "name": "JH Not\u00edcias",
                "username": "jhnoticias_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125448932",
                "name": "Hiel Levy",
                "username": "hiellevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793086592374206464",
                "name": "APM Cursos M\u00e9dicos",
                "username": "apmcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881699013",
                "name": "la\u00eds \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "laissantiagof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121788670",
                "name": "Danilo Bueno",
                "username": "DaniloBuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68139772",
                "name": "Lucas Rafael",
                "username": "lucasrafaeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803579856156061696",
                "name": "Alexandre Andrade",
                "username": "Ale_Andrade76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778150645",
                "name": "VoiceBox",
                "username": "VoiceBoxPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867966189875548160",
                "name": "F\u00eanix Turismo & Aventura",
                "username": "fenixaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856947669201244161",
                "name": "Daniel Galo",
                "username": "DanielFGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249582158",
                "name": "MA\u00cdRA LEMOS",
                "username": "MAIRAVLEMOS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236842369",
                "name": "Marca Ambiental",
                "username": "MarcaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844709527807242240",
                "name": "Ivone Rodrigues",
                "username": "vonirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49161438",
                "name": "Igor A. B. Carneiro",
                "username": "igorac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886146479",
                "name": "cornelia abedini",
                "username": "connyabedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528397983",
                "name": "Adriano N. Silva",
                "username": "adrianons19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75317390",
                "name": "\u6c34Razz\u00e9 \ud83c\udf65",
                "username": "razzebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172947202",
                "name": "R\u03b1\u03b9\u0301z\u03b1",
                "username": "rahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110478354",
                "name": "Vivian Gon\u00e7alves (da minha \ud83c\udfe0)",
                "username": "ViviandePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199367319",
                "name": "julie",
                "username": "juliesmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607972409",
                "name": "s\u1d00\u1d18\u1d00\u1d1b\u026a\u0274\u029c\u1d00",
                "username": "keiles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213849780",
                "name": "Sonia Regly",
                "username": "sonia_regly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856374267",
                "name": "jen",
                "username": "rixvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251602552",
                "name": "bebel",
                "username": "lzabol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342303306",
                "name": "Tiago Castro",
                "username": "TigsCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206916831",
                "name": "Jesca",
                "username": "Jess_exvidaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144689689",
                "name": "DJFLIZZYFLAME \u2668\ufe0f",
                "username": "DjFlizzyFlame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42432792",
                "name": "Luciano Feij\u00e3o",
                "username": "LucianoFeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154574601",
                "name": "Marcelo Aguilar",
                "username": "MarceloHAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718576294573838336",
                "name": "joaquin",
                "username": "joaco_128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747069228583387136",
                "name": "Armani \ud83c\udf39",
                "username": "its_bsarmani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826917805",
                "name": "\u0454st\u0454linh\u03b1",
                "username": "hashtagestela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80883659",
                "name": "ADRIANO ALVES",
                "username": "drianoflausino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126714",
                "name": "Teke",
                "username": "TekeEfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43783692",
                "name": "eu, duardo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dudunaweb",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "874310624154718208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jizt1jstulb5uls0zjlb9l7s3kal",
        "oldest_id": "872555167685672961",
        "result_count": 498
    }
}