{
    "data": [
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2017-05-11T22:58:19.000Z",
            "id": "862804089591267330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Guararapes em Pernambuco ser\u00e1 revitalizado https://t.co/vUBZOjXi08"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2017-05-11T22:33:33.000Z",
            "id": "862797856167481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve sua m\u00e3e para um Parque Nacional, Estadual ou Municipal e tenha um maravilhoso dia ao lado\u2026 https://t.co/BJt0cZ926c"
        },
        {
            "author_id": "59855164",
            "created_at": "2017-05-11T22:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "862794714654834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Capivara e Museu do Homem Americano... at\u00e9 agora o lugar que mais me\u2026 https://t.co/o3M77McfPx"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-05-11T22:04:05.000Z",
            "id": "862790438310359041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#\u00c9cultura l Parque Nacional dos Guararapes ganha comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/Wj7cjinBiR #Preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dMS8eKILKf"
        },
        {
            "author_id": "80704889",
            "created_at": "2017-05-11T21:41:45.000Z",
            "id": "862784819851386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer a famosa Rota 66, o Grand Canyon, Parque Nacional de Yosemite e v\u00e1rios outros lugares legais nos... https://t.co/W87QgyAmf1"
        },
        {
            "author_id": "791115487220498432",
            "created_at": "2017-05-11T21:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 127,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "862781642192158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AI) Presidente Michel Temer assina decreto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/w6ZgYmMp3C by #MichelTemer via @c0nvey https://t.co/kjXlrc7xpR"
        },
        {
            "author_id": "90265382",
            "created_at": "2017-05-11T21:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9007147,
                        -6.0698333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "862781497304068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo fim de tarde em Caraj\u00e1s  #fimdetarde #serra #like4like @ Parque Nacional da Serra dos Caraj\u00e1s https://t.co/opAaJZgkVP"
        },
        {
            "author_id": "787751624",
            "created_at": "2017-05-11T20:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "862773707684622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u de Po\u00e7os sempre surpreendendo! \ud83c\udf05 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/VcKWEkInoH"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-05-11T20:51:40.000Z",
            "id": "862772217326731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/kpJq4FrTHW"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2017-05-11T20:44:39.000Z",
            "id": "862770448467099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganhar\u00e1 Memorial \u00e0 participa\u00e7\u00e3o do Brasil na Segunda Guerra e Parque Nacional Guararapes ser\u00e1 revitalizado. https://t.co/5YZqiyUC8M https://t.co/MapUILwUe5"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-05-11T20:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "771612400978055174",
                        "start": 47,
                        "username": "amarina_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "862768470538285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural de @amarina_turismo \n#galicianorte #spain #galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/piYzdbWL9S"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-05-11T20:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "466779164",
                        "start": 97,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "862767848632004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande volume de ve\u00edculos tamb\u00e9m na Av.Afonso Pena em ambos os sents, pr\u00f3x. ao Parque Municipal (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2017-05-11T20:33:49.000Z",
            "id": "862767722899394561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande volume de ve\u00edculos tamb\u00e9m na Av. Afonso Pena em ambos os sentidos, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "234322117",
            "created_at": "2017-05-11T20:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "862763450379980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/2S0FrCn1eV"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-05-11T20:01:52.000Z",
            "id": "862759684482228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a oficina de fotografia e audiovisual atrav\u00e9s do Parque Nacional do Alto Cariri https://t.co/qL6aI14KCr"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-11T19:43:53.000Z",
            "id": "862755157909659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Cultura - Parque Nacional dos Guararapes ganha comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias https://t.co/91bCCcqCm0"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-11T19:11:30.000Z",
            "id": "862747006384705538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO melhor que extinguir o parque, medida s\u00e1bia dos deputados do MT: https://t.co/Wxt3KUT4f5"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2017-05-11T18:57:09.000Z",
            "id": "862743395361583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE quer suspender redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Reserva Extrativista https://t.co/J2S3hDEFkp"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-11T18:39:42.000Z",
            "id": "862739005540118529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A - Parque Nacional dos Guararapes ganha comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/H7Wk4qwNT1"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-11T18:37:34.000Z",
            "id": "862738467327016962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Jaragu\u00e1 completa 56 anos: https://t.co/GpVQITVAXA"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-05-11T18:13:33.000Z",
            "id": "862732424853286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE ingressa com a\u00e7\u00e3o para barrar redu\u00e7\u00e3o de reserva extrativista... https://t.co/hZ5bf6eILq"
        },
        {
            "author_id": "24815816",
            "created_at": "2017-05-11T18:12:24.000Z",
            "id": "862732136830324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUI NA MATA!\nRealizamos um voo panor\u00e2mico de helic\u00f3ptero junto com representantes da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/BLhTsu8cMu"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2017-05-11T18:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "161881107",
                        "start": 118,
                        "username": "aconteceempetro"
                    }
                ]
            },
            "id": "862731511002542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Padre Quinha registrou aumento do n\u00famero de visitantes neste ano https://t.co/vt0nWSDRmu via @aconteceempetro"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2017-05-11T18:06:42.000Z",
            "id": "862730699874455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares(geleiras naturais), localizado na Patag\u00f4nia(Argentina), completando 80 anos( institu\u00eddo como Parque). https://t.co/dih1uWkOIj"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-05-11T17:59:57.000Z",
            "id": "862729002120826882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "(AI) Presidente Michel Temer assina decreto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes (PE): https://t.co/IoGAtClcSB https://t.co/UBhDgF2XHH"
        },
        {
            "author_id": "46651997",
            "created_at": "2017-05-11T17:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42170225,
                        -21.75304258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "862723521235087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos #tbt \ud83c\udf43\ud83c\udf42\u26c5\ufe0f @ Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/ZUMY9nQXQN"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-05-11T17:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "39591928",
                        "start": 28,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "862716070511169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou\u00e7a discurso do presidente @MichelTemer na cerim\u00f4nia de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes: https://t.co/1wOYJe0aqx"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-05-11T16:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "39591928",
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "862713112281141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@MichelTemer assina decreto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes: https://t.co/FW0jWV9utM https://t.co/rmFF4aLfE3"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-05-11T16:47:20.000Z",
            "id": "862710727882178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testes aconteceram em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas e foram realizados em parceria por pesquisadores do... https://t.co/gzGI6xe08k"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-05-11T16:39:32.000Z",
            "id": "862708764759265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/mPazdQq2cE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-11T15:48:41.000Z",
            "id": "862695967681916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol promoveu um curso de capacita\u00e7\u00e3o de agentes de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandio e defesa florestal para 35 servidores. https://t.co/yEFvP34nGr"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-05-11T15:45:07.000Z",
            "id": "862695070977458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA EXTRATIVISTA\n\nMPE ingressa com a\u00e7\u00e3o para suspender redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Reserva Extrativista - 24 Horas News https://t.co/n9S9sHJ8rz"
        },
        {
            "author_id": "3547181295",
            "created_at": "2017-05-11T15:20:45.000Z",
            "id": "862688938883993604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Atalaia \u00e9 reaberto ao\u00a0p\u00fablico https://t.co/h22nCSFfWj https://t.co/JHokyH8HEU"
        },
        {
            "author_id": "265712761",
            "created_at": "2017-05-11T15:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1340240402",
                        "start": 0,
                        "username": "jreiis_"
                    }
                ]
            },
            "id": "862684854374342657",
            "in_reply_to_user_id": "1340240402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jreiis_ gata vai ter uma viagem dia 27 desse m\u00eas da minha disciplina de Manejo da Fauna e Flora e vamos p/ o Parque Nacional de Bsb, bora?"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2017-05-11T15:00:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "862683892335202308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALELUIA\nParque Municipal passa por trabalho de recupera\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/kifjkXffV7"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-05-11T14:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "862681730469306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". @ICMBio pro\u00edbe consumo de bebida alco\u00f3lica e subst\u00e2ncias entorpecentes no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nwg6OZbs5D"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-11T14:24:21.000Z",
            "id": "862674742653964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00a0Observador da natureza, J\u00falio Cesar de Souza costuma visitar reserva biol\u00f3gica em Santa Rita do Sapuca\u00ed para ver os animais."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-11T14:20:28.000Z",
            "id": "862673769130807298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/20zcZcNpP3"
        },
        {
            "author_id": "2152419959",
            "created_at": "2017-05-11T14:13:50.000Z",
            "id": "862672095989387266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula!"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-05-11T14:11:28.000Z",
            "id": "862671502625386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Aviso Importante: \nJuntamente com a coordena\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Aparados da Serra informamos que o acesso ao... https://t.co/p4tFblpObh"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2017-05-11T14:05:55.000Z",
            "id": "862670103996923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquecimento global: Parque Nacional das Geleiras, EUA, s\u00f3 tem 26 das 150 originais e perder\u00e1 todas em poucas d\u00e9cadas https://t.co/hToPPZ2snd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-11T14:01:22.000Z",
            "id": "862668960742944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-05-11T13:58:43.000Z",
            "id": "862668292481208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando a biodiversidade Brasileira no Parque Estadual do Cant\u00e3o no Tocantins... https://t.co/phjSi7vhO2 https://t.co/fzQs28eYzR"
        },
        {
            "author_id": "388484511",
            "created_at": "2017-05-11T13:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42482282,
                        -23.89070816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "862667419466072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/EiQfLOG9zM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-11T13:27:06.000Z",
            "id": "862660337367220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto (Canyon Fortaleza) - Parque Nacional da Serra Geral\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza... https://t.co/gzeMVruCKr"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-05-11T13:20:04.000Z",
            "id": "862658567211425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Valinhos regulamentou o uso do Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini. Sua utiliza\u00e7\u00e3o,... https://t.co/pR5rWNX0Z8"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2017-05-11T13:00:54.000Z",
            "id": "862653745624231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - O Seu Jornal Online. https://t.co/QSakSXpnn1\nMat\u00e9ria sobre o Parque Nacional do Alto do Cariri"
        },
        {
            "author_id": "270597152",
            "created_at": "2017-05-11T12:36:04.000Z",
            "id": "862647493930213378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco encontrado morto no Parque Estadual Nova Baden em Lambari. Prefeitura j\u00e1 vacina moradores do bairro.... https://t.co/BjiWabsa2k"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-05-11T12:03:35.000Z",
            "id": "862639319529512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Agenda - Assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes https://t.co/GWWxcRtpOY https://t.co/ViAQO3TJzI"
        },
        {
            "author_id": "60139491",
            "created_at": "2017-05-11T11:59:45.000Z",
            "id": "862638355451965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda de Temer (I) 10h Imp\u00f5e Medalha Militar de Platina e assina decreto q/cria Comit\u00ea p/Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-11T11:54:06.000Z",
            "id": "862636934807539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/Y7lBqaKTkV"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-11T11:54:06.000Z",
            "id": "862636934174187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/rthQ5aQsks"
        },
        {
            "author_id": "43201095",
            "created_at": "2017-05-11T11:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "862633699132801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u2705 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/MDNaYjxW4T"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-11T11:24:31.000Z",
            "id": "862629489628598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDono do material conseguiu fugir da abordagem da pol\u00edcia. P\u00e1ssaros foram encaminhados para o Parque Estadual da Serra da Tiririca."
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2017-05-11T11:10:35.000Z",
            "id": "862625982313885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Los Glaciares faz 80 anos! \u00c9 onde fica o Fitz Roy, e um dos trekking mais bonitos do mundo! #patagonia \ud83c\udfd4\ud83c\udfde\ud83d\ude0d https://t.co/aPXO8rYsAm"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-11T08:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "862581234425360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moi\u00f4 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/5qUwlNQIQO"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-05-11T05:25:12.000Z",
            "id": "862539063898902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Foco Perfeito \ud83c\udf1d #Lua #SalveAm\u00e3eNatureza @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/sWmY3yaj4a"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-05-11T05:19:00.000Z",
            "id": "862537500824399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga Lua \ud83c\udf1d #Oanoitecer\u00c9lindo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/IoqzyEx9Dd"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2017-05-11T04:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "862530162071621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/yX3YSc37Xu\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-05-11T04:01:17.000Z",
            "id": "862517943082549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - INTERDI\u00c7\u00c3O DE ATRATIVOS https://t.co/HdFyJKFx4x"
        },
        {
            "author_id": "116479346",
            "created_at": "2017-05-11T03:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "862512251881701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fal\u00e9sias.:.\u270c\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/dNt1aoCIIr"
        },
        {
            "author_id": "49095692",
            "created_at": "2017-05-11T03:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "29006819",
                        "start": 0,
                        "username": "mfthayna"
                    }
                ]
            },
            "id": "862512017969754112",
            "in_reply_to_user_id": "29006819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfthayna cabe\u00e7a de peixe, aqui msm no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "234591466",
            "created_at": "2017-05-11T02:44:46.000Z",
            "id": "862498690359054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Lula n\u00e3o pode ir pra Praia. S\u00f3 pol\u00edticos do psdb e pmdb acompanhados de quem invade  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-11T01:50:16.000Z",
            "id": "862484975416991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "292052572",
            "created_at": "2017-05-11T00:58:48.000Z",
            "id": "862472019257982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia de prestigiar a natureza. Meu amigo Marcus Maciel me levou para conhecer o Parque Nacional de... https://t.co/7zQ8F5WzsF"
        },
        {
            "author_id": "1965794150",
            "created_at": "2017-05-11T00:24:09.000Z",
            "id": "862463302865219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\udc97\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/Betii667cO"
        },
        {
            "author_id": "78358795",
            "created_at": "2017-05-10T23:48:07.000Z",
            "id": "862454234322751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL RECEBE MANUTEN\u00c7\u00c3O PARA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE DIA DAS M\u00c3ES... https://t.co/y4uSue1LmX"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2017-05-10T23:31:37.000Z",
            "id": "862450082439991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De outro \u00e2ngulo haha\nAkatu \ud83d\udc7d\ud83d\udd49 saudades \ud83d\ude15\u2764 @ Parque Estadual da Serra\u2026 https://t.co/qWufbFkrfu"
        },
        {
            "author_id": "153221510",
            "created_at": "2017-05-10T23:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8833,
                        -23.5167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "862447618076680193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta aos treinos... @ Parque Municipal De Barueri - Dom Jos\u00e9 https://t.co/ofV7RlpG8g"
        },
        {
            "author_id": "153221510",
            "created_at": "2017-05-10T23:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "862446875764457473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta aos treinos... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/R16PAsBzhz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-10T22:06:14.000Z",
            "id": "862428592399101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "63728277",
            "created_at": "2017-05-10T22:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50413,
                        -23.0355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "862428486144843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\ud83c\udf43/ Nature @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha https://t.co/jnGoOnQz7p"
        },
        {
            "author_id": "249754981",
            "created_at": "2017-05-10T21:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "309776725",
                        "start": 0,
                        "username": "malicemfortes"
                    }
                ]
            },
            "id": "862414710737694720",
            "in_reply_to_user_id": "309776725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malicemfortes Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-05-10T21:08:09.000Z",
            "id": "862413976193445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d Diz Jos\u00e9 Eliton\nhttps://t.co/6VgNRarJ7T"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2017-05-10T21:00:16.000Z",
            "id": "862411992769978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul - Minas Gerais  -  2015 https://t.co/zFv2C3I7Of"
        },
        {
            "author_id": "441981758",
            "created_at": "2017-05-10T20:55:07.000Z",
            "id": "862410698269360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgaden, no Estado da Baviera, na Alemanha. https://t.co/jH1sZvq15K"
        },
        {
            "author_id": "14211681",
            "created_at": "2017-05-10T20:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16854966",
                        "start": 0,
                        "username": "bmandrake"
                    }
                ]
            },
            "id": "862408487560761345",
            "in_reply_to_user_id": "16854966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bmandrake Eu ajudei numa titula\u00e7\u00e3o de quilombo que ficava dentro de Parque Nacional e Estadual. \u00c9 complicado"
        },
        {
            "author_id": "810448952483049472",
            "created_at": "2017-05-10T20:20:03.000Z",
            "id": "862401872354828292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer a Cachoeira Santa B\u00e1rbara + 3 Cachoeiras no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/JTWXTKIIsB"
        },
        {
            "author_id": "839179620784222208",
            "created_at": "2017-05-10T20:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "5733082",
                        "start": 93,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "862397275879768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantareira N\u00facleo Pedra Grande - SP https://t.co/ObCH7I8MOs via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "833627496537001984",
            "created_at": "2017-05-10T18:58:47.000Z",
            "id": "862381418663600130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/09uA7datNj"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2017-05-10T18:19:02.000Z",
            "id": "862371415479201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONFIRA: Parque Municipal recebe manuten\u00e7\u00e3o para programa\u00e7\u00e3o de Dia das M\u00e3es - https://t.co/G4R9SiYa6Z"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-05-10T18:03:05.000Z",
            "id": "862367403082219525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "713 \u00e1rvores sob amea\u00e7a na zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra da Tiririca!... https://t.co/tCdZiDbow6"
        },
        {
            "author_id": "794717745610887168",
            "created_at": "2017-05-10T17:59:28.000Z",
            "id": "862366493551599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miwn \ud83d\ude38 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ivbDWiSfHW"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-10T17:53:30.000Z",
            "id": "862364992280158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo 2 no Parque Nacional. https://t.co/jsZChCnz1g"
        },
        {
            "author_id": "282060999",
            "created_at": "2017-05-10T17:37:11.000Z",
            "id": "862360886002036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Natural Municipal recebe visita monitorada neste s\u00e1bado https://t.co/N2TbtLXThR https://t.co/XsKpCYerD8"
        },
        {
            "author_id": "129511266",
            "created_at": "2017-05-10T17:16:34.000Z",
            "id": "862355695018147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flores #flowers #petalas #petals #magicpict #pretoebranco #blackandwhite @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/R2Prwjj2mM"
        },
        {
            "author_id": "2405595960",
            "created_at": "2017-05-10T16:46:17.000Z",
            "id": "862348074752126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei viajem nos ksal no barquinho no parque municipal, mo rol\u00ea bom... s\u00f3 love"
        },
        {
            "author_id": "809955151",
            "created_at": "2017-05-10T16:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "862344091497107458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/5nwof4Z6FA"
        },
        {
            "author_id": "109123755",
            "created_at": "2017-05-10T16:25:33.000Z",
            "id": "862342859755855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos e Felinos: Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica d... https://t.co/hl7En7PNSn"
        },
        {
            "author_id": "50389796",
            "created_at": "2017-05-10T15:56:33.000Z",
            "id": "862335559439708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA PREPARA PARQUE MUNICIPAL PARA O DIA DAS M\u00c3ES https://t.co/14sUASEnNx"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-05-10T15:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "862330362390884356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @jrbeta1982 https://t.co/71brKiwHad"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-10T15:20:04.000Z",
            "id": "862326379748220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nosso Parque Estadual da Pedra Branca na comemora\u00e7\u00e3o de 10 anos do Centro de Meio Ambiente do Condom\u00ednio Passaredo! https://t.co/1daxiyOMAh"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2017-05-10T14:55:03.000Z",
            "id": "862320081543495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania\nApesar de pouco famosa para n\u00f3s, brasileiros, a... https://t.co/3y8e4XSvQj"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2017-05-10T14:51:02.000Z",
            "id": "862319069940338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua, luz e bus @ Parque Municipal De Bh https://t.co/lqsGgVWjTq"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2017-05-10T14:50:02.000Z",
            "id": "862318819896958982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA REGI\u00c3O: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias sofre corte de recursos federais https://t.co/AKYFkaIXpY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-10T14:46:03.000Z",
            "id": "862317817743462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas sedia Volta Cicl\u00edstica https://t.co/ujehUUCwKE https://t.co/FMoKwwHRyg"
        },
        {
            "author_id": "55860326",
            "created_at": "2017-05-10T14:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "862316341587574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/mwgELPOAsi via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-05-10T14:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "862311696555233284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/wqXcsYtnzw 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ"
        },
        {
            "author_id": "69455147",
            "created_at": "2017-05-10T14:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "862308073003565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \n#semprelivre \n#natureza @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/t8ZOgdwrGC"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2017-05-10T13:59:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "862306113655631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto inovador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Terreiro \u00e9 discutido em Cachoeira https://t.co/UVEcJfd6iz"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2017-05-10T13:59:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "862306093858422785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto inovador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Terreiro \u00e9 discutido em Cachoeira https://t.co/8spo5G09lF"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-10T13:53:57.000Z",
            "id": "862304708383330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/LNKrfUSM5f"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-10T13:53:57.000Z",
            "id": "862304707833810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/WCDOlHdnKn"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2017-05-10T13:50:19.000Z",
            "id": "862303790581649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal recebe visita monitorada neste s\u00e1bado (13). https://t.co/m1Ndgs2DRB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-10T13:36:16.000Z",
            "id": "862300256565964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "47435296",
            "created_at": "2017-05-10T13:34:30.000Z",
            "id": "862299811348959233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 como um grande quintal para os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia que sempre trabalharam... https://t.co/qLxCtgrDn3"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2017-05-10T13:34:04.000Z",
            "id": "862299702552821765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 https://t.co/De5Iodh8Tb"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-05-10T13:04:41.000Z",
            "id": "862292308145950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Redwood, Norte da Calif\u00f3rnia, Estados Unidos da Am\u00e9rica (autom\u00e1tico).pps https://t.co/ogkfN6WnYj"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2017-05-10T12:30:15.000Z",
            "id": "862283644488044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/XEqP2aT4oR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-10T12:13:16.000Z",
            "id": "862279369846292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL AMBOR\u00d3\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/FyvOTs4j3N"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2017-05-10T12:12:35.000Z",
            "id": "862279194784526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira para receber os visitantes no Dia das M\u00e3es. https://t.co/CdRAPBr90s"
        },
        {
            "author_id": "382633067",
            "created_at": "2017-05-10T11:57:05.000Z",
            "id": "862275296904564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Show Felipe Pires Stund Up\nData:30 de junho de 2017\nHor\u00e1rio:20hrs\n Local:Parque Municipal Rudolfo Arno... https://t.co/zsbqjT6eQv"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-05-10T11:32:10.000Z",
            "id": "862269026923417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/uIsvYpy7J5 https://t.co/Y2YwChdDM4"
        },
        {
            "author_id": "2584549658",
            "created_at": "2017-05-10T10:58:25.000Z",
            "id": "862260531062820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fosse f\u00e1cil n\u00e3o seria GRATIFICANTE.\n#i9SUAVIDA @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Vx4damkWl7"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2017-05-10T10:56:02.000Z",
            "id": "862259931780665345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/jLrk59Zc85"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-05-10T10:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "193003734",
                        "start": 83,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "253034260",
                        "start": 100,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "862259867033235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias e nada da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o. @mmeioambiente e @ICMBio s\u00f3 enrolam. https://t.co/IKXrLNV0Hq"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-05-10T10:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "253034260",
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "193003734",
                        "start": 98,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "862250973217075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias SEM cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o que @ICMBio e @mmeioambiente se recusam a priorizar. https://t.co/sVx3YRW9fI"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-10T09:49:20.000Z",
            "id": "862243147409088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mo\u00e7ambicanos s\u00e3o mortos e sete detidos por ca\u00e7a no Parque Nacional Kruger - https://t.co/peIevEHsHI"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-10T09:05:01.000Z",
            "id": "862231994784243714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande em #florianopolis? https://t.co/4OpReG3SU4"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-10T03:51:13.000Z",
            "id": "862153023467929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a resgatada pr\u00f3ximo \u00e0 escola em Buritizal (SP) \u00e9 solta em parque estadual - https://t.co/h8kCwYRZOh"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2017-05-10T03:43:29.000Z",
            "id": "862151078212718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1, em Oiapoque. https://t.co/Kzc9BX2rfe"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-10T03:33:17.000Z",
            "id": "862148511978070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga recebe animais resgatados na Para\u00edba - https://t.co/63uaJ2HPSD"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2017-05-10T02:27:50.000Z",
            "id": "862132039205752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fords Modelo T Tanker e Touring 1915 utilizados naquele ano no Parque Nacional de Yellowstone, USA. https://t.co/DICuO56fr3"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-10T01:50:11.000Z",
            "id": "862122563245293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tic TAC: Parque Estadual Serra Ricardo Franco ganha prazos para implanta\u00e7\u00e3o https://t.co/RyswjcgKDK https://t.co/qJ1UWYT9pI"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-10T01:50:10.000Z",
            "id": "862122561433255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tic TAC: Parque Estadual Serra Ricardo Franco ganha prazos para implanta\u00e7\u00e3o https://t.co/IkGWWaSHWg https://t.co/voWHcDJKIm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-10T01:15:19.000Z",
            "id": "862113789839278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "49825549",
            "created_at": "2017-05-10T01:03:40.000Z",
            "id": "862110856305397764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empolgadas \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/mURio5Fh6t"
        },
        {
            "author_id": "2796703910",
            "created_at": "2017-05-10T01:02:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "862110534874701825",
            "in_reply_to_user_id": "2796703910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PMDB), que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. O apresentador, alvo de a\u00e7\u00e3o civil"
        },
        {
            "author_id": "62843233",
            "created_at": "2017-05-10T00:56:17.000Z",
            "id": "862108998207766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a aula do 7 ano C foi no Parque Estadual Serra da Cantareira ;)\n\nOs alunos conheceram como funcionava o... https://t.co/NVOfp8urVK"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2017-05-10T00:36:55.000Z",
            "id": "862104128239095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem a\u00ed mais um projeto em parceria com o Parque Estadual do Jaragu\u00e1. https://t.co/w0bEhUvy4P"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-05-09T23:59:39.000Z",
            "id": "862094748932165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 realizando a contagem de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Esses... https://t.co/T8z07OoxR6"
        },
        {
            "author_id": "311725911",
            "created_at": "2017-05-09T23:58:34.000Z",
            "id": "862094476151472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/6dr5AMN9t6"
        },
        {
            "author_id": "4871996949",
            "created_at": "2017-05-09T23:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.458378,
                        -29.64069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b183fe8716d1aaad"
            },
            "id": "862080271495163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal do Conduto https://t.co/C8zLMw6tjI"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2017-05-09T22:54:00.000Z",
            "id": "862078227858280450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um p\u00f4r-do-sol no Mirante Dona Marta\u2753\ud83d\ude31\u2600\ufe0f Localizado no Parque Nacional da Tijuca, o mirante com seus 360m de al\u2026 https://t.co/SrJ1Pbdsdq https://t.co/2FNpnI7GS4"
        },
        {
            "author_id": "35831308",
            "created_at": "2017-05-09T22:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6728253,
                        -22.380858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12740dd93baf5a78"
            },
            "id": "862077008792047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento bi\u00f3loga de campo. \ud83c\udf44 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Dos Caetetus https://t.co/i1wO10ttQZ"
        },
        {
            "author_id": "35831308",
            "created_at": "2017-05-09T22:45:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6728253,
                        -22.380858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12740dd93baf5a78"
            },
            "id": "862076177233494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Dos Caetetus https://t.co/pidUOtJ9It"
        },
        {
            "author_id": "861915512351199232",
            "created_at": "2017-05-09T22:29:53.000Z",
            "id": "862072156724879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/2KfYZATYSj"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2017-05-09T22:27:59.000Z",
            "id": "862071677445955586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na base da Trilha da Pedra do Quilombo no Parque Estadual da Pedra Branca, a parte mais acima\u2026 https://t.co/8GxTHFUqGo"
        },
        {
            "author_id": "776960265174810624",
            "created_at": "2017-05-09T22:21:23.000Z",
            "id": "862070018691006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP2  O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tamb\u00e9m vai ser privatizado, espero ter melhorias,pois esta abandonado."
        },
        {
            "author_id": "73693804",
            "created_at": "2017-05-09T22:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "862065346257317890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo seria um lugar melhor se todos fossem um pouco como voc\u00ea. \u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/v9BChPYj1F"
        },
        {
            "author_id": "3508472776",
            "created_at": "2017-05-09T21:52:28.000Z",
            "id": "862062741913300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/y2zVpDC7q6"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-09T21:03:03.000Z",
            "id": "862050304694550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? Fica na #Irlanda, e \u00e9 bem interessante e diferente! https://t.co/HR2mKG30M5 https://t.co/RW6yf3Y6GU"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-05-09T20:36:06.000Z",
            "id": "862043523205300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tic TAC: Parque Estadual Serra Ricardo Franco ganha prazos para implanta\u00e7\u00e3o - O Eco https://t.co/kYZeY7oq40"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2017-05-09T20:28:59.000Z",
            "id": "862041732845891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONFIRA:  Parque Municipal ser\u00e1 regulamentado - https://t.co/TfPDj5zlvT"
        },
        {
            "author_id": "2843886353",
            "created_at": "2017-05-09T20:24:19.000Z",
            "id": "862040558579142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o posso perder Criolo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T20:24:18.000Z",
            "id": "862040554787545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional. https://t.co/lstXWoinLY"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T20:23:41.000Z",
            "id": "862040396020502529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional. https://t.co/XNETP2aeDH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-05-09T20:12:08.000Z",
            "id": "862037492454895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tic TAC: Parque Estadual Serra Ricardo Franco ganha prazos para implanta\u00e7\u00e3o https://t.co/N2ffOogILN"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2017-05-09T20:00:01.000Z",
            "id": "862034441241219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A distribui\u00e7\u00e3o de mam\u00edferos no Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 tema de disserta\u00e7\u00e3o de mestrado https://t.co/6jGrOHRA9M https://t.co/6zK4Pm4RLv"
        },
        {
            "author_id": "18901258",
            "created_at": "2017-05-09T19:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "53279017",
                        "start": 55,
                        "username": "eu_sou_juliano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.382458,
                        -25.472275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "862032631336235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR w/ @eu_sou_juliano https://t.co/DmlRCaBfqG"
        },
        {
            "author_id": "327613900",
            "created_at": "2017-05-09T19:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53678529,
                        -27.58884248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "862031655401381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Morro Da Cruz https://t.co/0azI7PrI1Y"
        },
        {
            "author_id": "196009038",
            "created_at": "2017-05-09T19:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.62289429,
                        -22.92487964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0a2e7910f0faf1f"
            },
            "id": "862029070334406658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro do Rio Ivinhema com o Rio Paran\u00e1\n\ud83c\udf0a @ Parque Estadual das Varzeas do Rio Ivinhema https://t.co/srnIVxesmz"
        },
        {
            "author_id": "192213817",
            "created_at": "2017-05-09T19:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9234357,
                        -19.915076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "862027514142760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque \ud83d\ude0a @ Parque Municipal De Montes Claros https://t.co/gdasQt5lA4"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-05-09T19:24:52.000Z",
            "id": "862025598079840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto inovador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Terreiro \u00e9 discutido em Cachoeira - https://t.co/fOjagz0lLr https://t.co/0DEJgPhfaA"
        },
        {
            "author_id": "1282942490",
            "created_at": "2017-05-09T19:16:06.000Z",
            "id": "862023390600843265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro Grupo de Ora\u00e7\u00e3o Universit\u00e1rio vai ser um GOUla\u00e7o!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  \nDia 27 as 15h no Parque Municipal em Po\u00e7os de Caldas!\ud83d\ude0d Ha vai ser demais!"
        },
        {
            "author_id": "825320269",
            "created_at": "2017-05-09T18:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "862013337604952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8c\ud83e\udd8c @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Dq5mZd7405"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-09T18:30:02.000Z",
            "id": "862011796135309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra Nova em Serran\u00f3polis de Minas, Norte de Minas por Bruno Gabriel https://t.co/DSrObepPPg"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T18:12:04.000Z",
            "id": "862007274625171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional. https://t.co/9MMbbC1JIh"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2017-05-09T18:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "862005917017133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o bicho-pau na cara. @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/qJqzg6QDuZ"
        },
        {
            "author_id": "748815467179978753",
            "created_at": "2017-05-09T18:00:25.000Z",
            "id": "862004343528185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul\n https://t.co/7bJYgT0P5F https://t.co/Oq9uf3crBJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-09T17:50:24.000Z",
            "id": "862001821036015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-05-09T17:39:16.000Z",
            "id": "861999022986469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/aiQHwrY35G"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-05-09T17:34:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "861997742343761921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cuja proposta de amplia\u00e7\u00e3o est\u00e1 aguardando a decis\u00e3o do Governo de Goi\u00e1s. https://t.co/ZGgwCB6Xwk"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2017-05-09T17:31:17.000Z",
            "id": "861997010882265090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LE\u00d5ES FUGITIVOS J\u00c1 FORAM ENCONTRADOS\nForam localizados os cinco le\u00f5es que fugiram do Parque Nacional Kruger, na... https://t.co/xEXVec8gyu"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-05-09T17:29:01.000Z",
            "id": "861996442973503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/yTgOACLCJq #KrugerNationalPark https://t.co/LcI7a8sWOt"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2017-05-09T17:12:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "861992278860193794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\nPrefeitura prepara organiza\u00e7\u00e3o legal do Parque Municipal\n\nhttps://t.co/N6yl1HclX9 https://t.co/bDmlSkJHKB"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T16:41:31.000Z",
            "id": "861984486451539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\rO \u00f4nibus 1 ir\u00e1 para o Parque Nacional de Itatiaia e o \u00f4nibus 2 ir\u00e1 aproveitar o tempo livre no hotel."
        },
        {
            "author_id": "817244967307505664",
            "created_at": "2017-05-09T16:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "861983361061064706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/3r3kIwe18W via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "2869293544",
            "created_at": "2017-05-09T16:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "861979544525438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aRbddoJfdI"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2017-05-09T16:20:11.000Z",
            "id": "861979117603966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigamente eu ia no parque municipal ou na liba msm observar pessoas"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-09T16:17:02.000Z",
            "id": "861978326692397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do\u00a0Oeste https://t.co/MAbCt8RoU6 https://t.co/TW3moDFxgL"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-09T16:16:55.000Z",
            "id": "861978296984244225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul: https://t.co/QAFXxa4OOH"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2017-05-09T16:04:00.000Z",
            "id": "861975048604745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Av. Andradas apresenta tr\u00e2nsito tranquilo em ambos os sentidos, na altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "725332549485105153",
            "created_at": "2017-05-09T16:01:15.000Z",
            "id": "861974356028776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: \u00c1FRICA DO SUL ANIMAIS - Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/wY5ST7tXkP"
        },
        {
            "author_id": "729769470764322816",
            "created_at": "2017-05-09T16:00:42.000Z",
            "id": "861974215519604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internacional: \u00c1FRICA DO SUL ANIMAIS - Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/UXepivMsHZ"
        },
        {
            "author_id": "1967015862",
            "created_at": "2017-05-09T16:00:03.000Z",
            "id": "861974051681644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XXII Encontro Paulista de Autos Antigos acontecer\u00e1 entre os dias 15 e 18 de junho, no Parque Municipal Jayme... https://t.co/xrINDnvtZi"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-09T15:43:18.000Z",
            "id": "861969838352322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itajub\u00e1 MG.\nFotos de Rinaldo Santos Almeida"
        },
        {
            "author_id": "59855164",
            "created_at": "2017-05-09T15:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66666667,
                        -4.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "861969813526253572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resum\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades... As sete cidades de pedra, pinturas rupestres,\u2026 https://t.co/u9TqUlGP1P"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-09T15:37:48.000Z",
            "id": "861968452013219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO campo de Zaatari, na Jord\u00e2nia, lembra uma pris\u00e3o. Ali vivem 80 mil s\u00edrios em \u00e1rea protegida por cercas el\u00e9ricas e sem perspectiva de \u2026"
        },
        {
            "author_id": "104875780",
            "created_at": "2017-05-09T15:34:19.000Z",
            "id": "861967575953137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste... https://t.co/iyxYLsUPRY"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-05-09T15:03:53.000Z",
            "id": "861959919167262722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo: Era uma vez um Rei toma conta do Parque Municipal na sexta (12)... https://t.co/xd92nctA5w"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2017-05-09T15:00:08.000Z",
            "id": "861958975520223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINCO LE\u00d5ES FUGIRAM NA \u00c1FRICA DO SUL\nOs animais conseguiram escapar do Parque Nacional Kruger, no nordeste do pa\u00eds. https://t.co/G2j4N0eiQ5"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-05-09T14:54:38.000Z",
            "id": "861957589277573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas com maior cobertura de rede m\u00f3vel\n\nA C\u00e2mara Municipal de Arcos de Valdevez celebrou... https://t.co/ieahleIi8E"
        },
        {
            "author_id": "3010580049",
            "created_at": "2017-05-09T14:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35283876,
                        -14.09922572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2231d78402cde40"
            },
            "id": "861957574652039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\udc36 @ Parque Estadual De Terra Ronca-Go https://t.co/nBwBHyIoEQ"
        },
        {
            "author_id": "242461853",
            "created_at": "2017-05-09T14:46:06.000Z",
            "id": "861955441059823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades tamb\u00e9m do parque municipal, o coreto, os pedalinhos de cisne no pequeno lago..."
        },
        {
            "author_id": "14383251",
            "created_at": "2017-05-09T14:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "924146456",
                        "start": 0,
                        "username": "pnolasco2000"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "91357138",
                        "start": 14,
                        "username": "CassiaVF"
                    }
                ]
            },
            "id": "861953264841093120",
            "in_reply_to_user_id": "924146456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pnolasco2000 @CassiaVF Piores refer\u00eancias dele. Fui gravar num mesmo Parque Nacional onde ele gravou, nenhum guia quer ele por perto. S\u00f3 fez merda."
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-05-09T14:26:36.000Z",
            "id": "861950533271244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/L9sujdQa1v"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2017-05-09T14:23:54.000Z",
            "id": "861949855090057221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 S\u00e9rie FRL_B \u00e9 um filtro regulador e lubrificador b\u00e1sico, dispon\u00edvel nas roscas... https://t.co/kBqy4wD8tZ"
        },
        {
            "author_id": "35831308",
            "created_at": "2017-05-09T14:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6728253,
                        -22.380858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12740dd93baf5a78"
            },
            "id": "861947968928141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologia sabe acampar tamb\u00e9m. \u26fa\ufe0f\ud83e\udd85 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Dos Caetetus https://t.co/CcrZErN79n"
        },
        {
            "author_id": "805051224542314496",
            "created_at": "2017-05-09T14:11:01.000Z",
            "id": "861946611957682180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 ser\u00e1 regulamentado \u2013 REDE NEWS 360\nhttps://t.co/ARaoQOLbHI"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2017-05-09T14:03:59.000Z",
            "id": "861944841873313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Mossor\u00f3 diz que vai regulamentar Parque Municipal\nhttps://t.co/H37veY6zkM https://t.co/ponkuQ4757"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-05-09T13:50:44.000Z",
            "id": "861941509788246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0e O Parque Estadual da Serra da Tiririca, do Inea, recebeu alunos do col\u00e9gio Centro Educacional Alzira Bittencourt! https://t.co/BxpegKu37v"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2017-05-09T13:39:57.000Z",
            "id": "861938794311938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela nascente de alta press\u00e3o no Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Estado do Tocantins no Brasil. A \u00e1gua aqui brota... https://t.co/GUlx4jO470"
        },
        {
            "author_id": "606765916",
            "created_at": "2017-05-09T13:39:41.000Z",
            "id": "861938728889196546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/SQG9KcXrHv"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-09T13:32:40.000Z",
            "id": "861936962181238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Inea, atrav\u00e9s do Parque Estadual da Costa do Sol promoveu o Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de Agentes de Preven\u00e7\u00e3o e Defesa Florestal. https://t.co/9EogcBVwii"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2017-05-09T13:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.32174628,
                        -29.27211928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "861934746804379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona SFP) in S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande do Sul https://t.co/rNdvSwnhGl"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-05-09T13:14:24.000Z",
            "id": "861932365840601089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/teDlqJxft5 https://t.co/Xw44piPw4y"
        },
        {
            "author_id": "94209256",
            "created_at": "2017-05-09T13:08:44.000Z",
            "id": "861930939890278402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 regulamentado https://t.co/CP60GUmZMc https://t.co/DZPvHyelsq"
        },
        {
            "author_id": "113684490",
            "created_at": "2017-05-09T13:07:17.000Z",
            "id": "861930573815853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/63pSdDtDwN"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2017-05-09T13:07:16.000Z",
            "id": "861930572058329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/JlBilyMBiD"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-05-09T13:05:12.000Z",
            "id": "861930050941206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul - https://t.co/smS92PWPDN https://t.co/os8BdZNKvU"
        },
        {
            "author_id": "220978378",
            "created_at": "2017-05-09T13:04:00.000Z",
            "id": "861929748473270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2016, o Parque Municipal sequer possu\u00eda regimento. \u201cO documento \u00e9 imprescind\u00edvel para organiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/Ww0NVqCa4R"
        },
        {
            "author_id": "2443346481",
            "created_at": "2017-05-09T13:00:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "861928835847254018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Brasil n\u00e3o faz sucesso!!! #HopiHari #SP #Brasil https://t.co/0VbTS6a8sQ"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-09T12:57:24.000Z",
            "id": "861928085209444353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a-de-Frade, a caatinga enfeita o sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas... https://t.co/R6RmwP6mIs"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2017-05-09T12:34:06.000Z",
            "id": "861922224076447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Estudo de Ecologia analisa roedores no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/w8tNDleMSR"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-05-09T12:16:27.000Z",
            "id": "861917780504915970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/1nETOHd89t"
        },
        {
            "author_id": "186610653",
            "created_at": "2017-05-09T12:07:44.000Z",
            "id": "861915588448342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/gmRfJTy5Cb https://t.co/K1sxfcXJqj"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2017-05-09T12:07:39.000Z",
            "id": "861915567959064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/wkB8Pf4NKY https://t.co/TqtgwP2EHR"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-05-09T11:41:06.000Z",
            "id": "861908885556391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!!\n\n14 de maio | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal do Relv\u00e3o\nSaiba mais... https://t.co/E4LmEJCJ0L"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-09T11:39:10.000Z",
            "id": "861908401177202689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lapa Grande, com grutas e a linda nascente de um rio, foi mais um dos lugares que visitamos... https://t.co/ygtOtZUNeb"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-09T11:38:32.000Z",
            "id": "861908241193861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CARRASCO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/CN97aGdOjz"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-09T11:32:20.000Z",
            "id": "861906677490225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\u00a0de Macei\u00f3 - https://t.co/TbKC83gEWP https://t.co/bpwcE7UYBO"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-05-09T11:22:09.000Z",
            "id": "861904116225908738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul  https://t.co/p9Eoa5P6S4  #noticias"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-09T11:22:08.000Z",
            "id": "861904114493472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/xc7qX5htG0"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-05-09T11:18:31.000Z",
            "id": "861903201938714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/YEvylfBhBr"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-05-09T11:18:09.000Z",
            "id": "861903111513944068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger - As autoridades recomendaram \u00e0s pessoas que fiquem em casa e ten... https://t.co/tl58dX332O"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2017-05-09T11:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "30070288",
                        "start": 89,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6271061,
                        -23.4932374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "861901456311435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/VzGIQkCxxR #SDV Via @exame https://t.co/72XlDdCGRJ"
        },
        {
            "author_id": "310601723",
            "created_at": "2017-05-09T11:11:23.000Z",
            "id": "861901407804203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/eaczStPbEt"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2017-05-09T11:11:12.000Z",
            "id": "861901361473921026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/9TnsBQ8bCr"
        },
        {
            "author_id": "64011913",
            "created_at": "2017-05-09T11:10:13.000Z",
            "id": "861901111833366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIOOOOOO NO PARQUE MUNICIPAL COM O CD DE SAMBAAAA!!! vamo gente vamo pufav\u00f4ooo"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2017-05-09T11:09:09.000Z",
            "id": "861900843901210625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fogem do Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/14HrmEW2H1 https://t.co/lpddghy4xU"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-05-09T11:04:11.000Z",
            "id": "861899596590481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/n96HTDSZhj"
        },
        {
            "author_id": "3050151844",
            "created_at": "2017-05-09T11:02:24.000Z",
            "id": "861899146848075784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/pxJKdchHyR https://t.co/6KQCRxjFlP"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2017-05-09T10:50:15.000Z",
            "id": "861896090827632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/s4eGbtXLdj"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-05-09T10:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "861895471543062529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/qXehVWmNvJ"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2017-05-09T10:45:41.000Z",
            "id": "861894938182725633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger - As autoridades recomendaram \u00e0s pessoas que fiquem em casa e ten... https://t.co/MjyH4URg4k"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-05-09T10:44:17.000Z",
            "id": "861894588486656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/NID8dU8wE8"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-05-09T10:44:10.000Z",
            "id": "861894556102479873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/FHMYAfYQTf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-05-09T10:44:09.000Z",
            "id": "861894553913106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/dZkqTeCFcK"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2017-05-09T10:31:07.000Z",
            "id": "861891274739245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/z3p9lWqILI"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:33.000Z",
            "id": "861890881246433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/iykW5YuxH7"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:28.000Z",
            "id": "861890860648022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/1xafNXp8YS"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:25.000Z",
            "id": "861890847058481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/8n7VIhUZzn"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:20.000Z",
            "id": "861890826267381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/MfpS3FnCTF"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:16.000Z",
            "id": "861890810077302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/DeTfl1DL6S"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:16.000Z",
            "id": "861890807829209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/uiaJF3xnfw"
        },
        {
            "author_id": "748974883678384128",
            "created_at": "2017-05-09T10:19:49.000Z",
            "id": "861888432162955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/2hjPQkeFeH"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-05-09T10:19:12.000Z",
            "id": "861888274159157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/AuSiWJN9ku"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2017-05-09T10:18:09.000Z",
            "id": "861888010622730242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/8TxkE9QMfh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-09T10:16:41.000Z",
            "id": "861887641750573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Animais fugiram do Parque Nacional Kruger na manh\u00e3 de segunda (8) e foram vistos perto da fronteira com a Suazil\u00e2ndia, tentando ca\u00e7ar \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-09T10:12:25.000Z",
            "id": "861886569015377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/k9DVwzRDN7"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2017-05-09T10:12:23.000Z",
            "id": "861886561213849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger https://t.co/qhqXGJsfDo"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-05-09T10:10:20.000Z",
            "id": "861886043703959554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/6GYHikUnqs"
        },
        {
            "author_id": "3625533923",
            "created_at": "2017-05-09T10:09:10.000Z",
            "id": "861885751537094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/5PGoexYe2j"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-05-09T10:08:52.000Z",
            "id": "861885672814125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/xoBgnUzH9n https://t.co/sWRQGvoFa1"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-05-09T10:08:08.000Z",
            "id": "861885491745914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger https://t.co/NA1rofMtAx"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-05-09T10:07:45.000Z",
            "id": "861885392240422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/OI25Wr8tDg"
        },
        {
            "author_id": "2429265800",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:27.000Z",
            "id": "861885064648548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/R07YzFrsOP https://t.co/1RBtiEiWaS"
        },
        {
            "author_id": "2722769652",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:24.000Z",
            "id": "861885055265759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/dLXFNZHDZG https://t.co/Qv7Ww2dtwm"
        },
        {
            "author_id": "2396739324",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:23.000Z",
            "id": "861885049037176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/taVAsyMQlP https://t.co/mPnqrqHS5h"
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:22.000Z",
            "id": "861885046516363265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/uCpsoonHMZ https://t.co/vLzOkpWMa4"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:12.000Z",
            "id": "861885005114597377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/IvGdw5ogqD"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:11.000Z",
            "id": "861884999188058115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/MEfFXkF5Hp"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-05-09T10:04:22.000Z",
            "id": "861884542273155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/odSW19OQrp https://t.co/2eLur5pw2n"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-05-09T10:04:18.000Z",
            "id": "861884523142893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/MwAeAPn6xA"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2017-05-09T09:54:28.000Z",
            "id": "861882049229185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/QkYA3NmN1b #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-05-09T09:48:48.000Z",
            "id": "861880626571563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/FEr33if1mW"
        },
        {
            "author_id": "805828278124683264",
            "created_at": "2017-05-09T09:06:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1a27537478dd8e38"
            },
            "id": "861870018455273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaDaEuropa veja como foi nossa visita ao Parque Nacional de Connemara. #Connemara #ConnemaraNationalPark https://t.co/cSCI9A9tWM"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-09T07:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "861849959922106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/xEnjitr4LM"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-09T06:32:31.000Z",
            "id": "861831228407918593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\u00a0de Macei\u00f3 - https://t.co/TbKC83gEWP https://t.co/90iyOsIrhJ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-09T06:18:14.000Z",
            "id": "861827633364979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reduto de aves raras e atrai pesquisadores - https://t.co/N5xNFjHLei"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-09T05:35:21.000Z",
            "id": "861816839789260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-09T03:32:58.000Z",
            "id": "861786041635745793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\nhttps://t.co/gZklYQ8XmS https://t.co/XT5HzpYWae"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-05-09T03:32:45.000Z",
            "id": "861785987176947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\nhttps://t.co/vYkWKnPzK7"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-05-09T03:32:45.000Z",
            "id": "861785986828828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\nhttps://t.co/yjuoumfS8t"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-09T03:32:45.000Z",
            "id": "861785986782638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\nhttps://t.co/gZklYQ8XmS"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-09T03:24:30.000Z",
            "id": "861783913370460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica - https://t.co/dOmPgTnBG1"
        },
        {
            "author_id": "41482000",
            "created_at": "2017-05-09T03:23:56.000Z",
            "id": "861783768536944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Tabuleiro. Parque Estadual Serra de Intendente. Minas Gerais, Brazil #minasgerais #brazil #serradointendente #tabuleiro #cacho https://t.co/oDMsji1nCq"
        },
        {
            "author_id": "34909286",
            "created_at": "2017-05-09T03:20:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.87369,
                        -8.77629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "861782909912571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxei a c\u00e2mera e ele montou a cavalaria \ud83c\udf43\ud83d\udc38 @ Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque\u2026 https://t.co/3EiJWDYmyt"
        },
        {
            "author_id": "939560575",
            "created_at": "2017-05-09T03:13:49.000Z",
            "id": "861781222233714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quiser ta convidado pra comemora\u00e7\u00e3o: dia 10 de junho, parque municipal, bh\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "77888500",
            "created_at": "2017-05-09T02:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "861772384856150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/djfokJzZgJ DE V\u00cdDEO EEcA - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-05-09T02:27:22.000Z",
            "id": "861769533773799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamental \u00e9 mesmo amor, \u00e9 imposs\u00edvel ser feliz sozinho...\n.\n.\n.\nReserva Biol\u00f3gica Huilo\u2026 https://t.co/QsVE9nsl6W"
        },
        {
            "author_id": "126403436",
            "created_at": "2017-05-09T01:53:38.000Z",
            "id": "861761043688824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/SIYnsOpBxs"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-09T01:53:07.000Z",
            "id": "861760916534083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois guardas-parques s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Lib\u00e9ria https://t.co/Lrp0pcHzhl"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-09T01:53:07.000Z",
            "id": "861760916521598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois guardas-parques s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Lib\u00e9ria https://t.co/ycggFzSxjW"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-09T01:46:36.000Z",
            "id": "861759273583468546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Jabre, Matureia - Para\u00edba: https://t.co/u2GAuGVwkZ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-09T01:44:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "861758864475271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/c4mgUIrVsI"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-09T01:22:35.000Z",
            "id": "861753229167742982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso: https://t.co/hP7WQ6QJe6"
        },
        {
            "author_id": "2614467131",
            "created_at": "2017-05-09T01:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "179301121",
                        "start": 0,
                        "username": "julia_vasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "861748724007137280",
            "in_reply_to_user_id": "179301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julia_vasc parque municipal, vou te convidar la no evento"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-05-09T00:34:37.000Z",
            "id": "861741159231754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina https://t.co/byRLNMkCaT"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-09T00:32:34.000Z",
            "id": "861740644171227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\u00a0de Macei\u00f3 - https://t.co/TbKC83gEWP https://t.co/s4YcxoZX1L"
        },
        {
            "author_id": "4717153155",
            "created_at": "2017-05-09T00:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "861738245675257857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/rAKxPMc5BE"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-05-09T00:06:15.000Z",
            "id": "861734019456782339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas - IEF - Dia de Santa Cruz \u00e9 comemorado no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/PU1AK85GRZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-05-08T23:37:04.000Z",
            "id": "861726677134716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois guardas-parques s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Lib\u00e9ria https://t.co/5tCphzZo0k"
        },
        {
            "author_id": "212250847",
            "created_at": "2017-05-08T23:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "861723448455909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude43 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/QStylRLs2Y"
        },
        {
            "author_id": "153221510",
            "created_at": "2017-05-08T23:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "861719278818603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de atividade... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/qcHFiEYmTx"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2017-05-08T22:36:45.000Z",
            "id": "861711499240275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DE ITAPUA NO RIO GRANDE DO SUL https://t.co/eOkrlpG45l"
        },
        {
            "author_id": "411006473",
            "created_at": "2017-05-08T22:26:30.000Z",
            "id": "861708918426349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das M\u00e3es tem show gratuito de Agnaldo Rayol no Parque Municipal.\n\nNo dia 14 de maio (domingo), das 9 \u00e0s... https://t.co/H9LlsDK8V0"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2017-05-08T22:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "861707685355540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo Certo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XPAaLzbTh5"
        },
        {
            "author_id": "49825549",
            "created_at": "2017-05-08T22:03:10.000Z",
            "id": "861703044043599876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/VihcS3fzC0"
        },
        {
            "author_id": "930561764",
            "created_at": "2017-05-08T21:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "861687817767763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MpOUUCcQva"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-08T20:39:20.000Z",
            "id": "861681949009686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite come\u00e7a a roubar a majestade do dia...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas... https://t.co/n6ApTiZSem"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2017-05-08T20:34:16.000Z",
            "id": "861680674616508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning Arado no Parque Nacional Peneda G\u00eares, 07_05, com os novos fatos de 5mm neoprene! Sempre o melhor para... https://t.co/uRxcIg8YLV"
        },
        {
            "author_id": "2533437164",
            "created_at": "2017-05-08T20:23:16.000Z",
            "id": "861677903423131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/DQDG0baKYJ"
        },
        {
            "author_id": "1649090682",
            "created_at": "2017-05-08T19:57:09.000Z",
            "id": "861671333494759428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criolo no Parque Municipal, bor\u00e1 rapaziada"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-05-08T19:47:04.000Z",
            "id": "861668797241065473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3\u00aa Feira de Livros, do Parque Municipal Ponte dos Bilhares, acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 20 deste m\u00eas e, pela... https://t.co/Ed84zv2bv9"
        },
        {
            "author_id": "242290529",
            "created_at": "2017-05-08T19:34:52.000Z",
            "id": "861665723680268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlw pelo role Mestre Marcio Moraes!\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia -\u2026 https://t.co/nFZwJavqYN"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-05-08T19:31:48.000Z",
            "id": "861664952301625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Rio Preto editada a partir da rede do Serpro https://t.co/GX9mFkkikT"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2017-05-08T19:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "18691629",
                        "start": 69,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "861664952062541825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional do Rio Preto' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/dkTs0w7EC0"
        },
        {
            "author_id": "329899480",
            "created_at": "2017-05-08T19:30:57.000Z",
            "id": "861664740468293633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrategias para preservar Monumentos Naturales\nhttps://t.co/spqAan98wj https://t.co/PcFEv41kDY"
        },
        {
            "author_id": "2847582165",
            "created_at": "2017-05-08T19:27:43.000Z",
            "id": "861663925485568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Mossor\u00f3 . Para pensar que podemos ser maior como pessoa e ser humaninho que presa pelo que... https://t.co/rbYi638t7D"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-08T19:03:26.000Z",
            "id": "861657812858023937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal https://t.co/gZklYQ8XmS https://t.co/ju3dTavVNY"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-05-08T19:03:15.000Z",
            "id": "861657770059321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal https://t.co/yjuoumfS8t"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-08T19:03:15.000Z",
            "id": "861657769711198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal https://t.co/gZklYQ8XmS"
        },
        {
            "author_id": "3025950256",
            "created_at": "2017-05-08T19:02:09.000Z",
            "id": "861657490362175489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguma cia? RT Arrai\u00e1 Incr\u00edvel \u25c6 Criolo (lan\u00e7amento do disco Samba ) \u25c6 10.06  Parque Municipal  https://t.co/I1uhGcIQXI"
        },
        {
            "author_id": "1064339743",
            "created_at": "2017-05-08T19:01:18.000Z",
            "id": "861657276012273673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/0sWz6Y71YO"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-08T18:33:19.000Z",
            "id": "861650233968775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\u00a0de Macei\u00f3 - https://t.co/TbKC83gEWP https://t.co/2Pz4y5RtJl"
        },
        {
            "author_id": "84444554",
            "created_at": "2017-05-08T18:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18798768,
                        -22.53287699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "861649242993164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal De Saudade https://t.co/3rrM9dxf80"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-08T18:05:14.000Z",
            "id": "861643169489969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-08T17:37:49.000Z",
            "id": "861636268492546049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n- N\u00edvel: Moderado\n\n- Data: 18 de Junho - Domingo\n\n\u25ba... https://t.co/nzPNPLo7qc"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-05-08T17:29:27.000Z",
            "id": "861634163849482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/q6zIi5hM65"
        },
        {
            "author_id": "861629890935889923",
            "created_at": "2017-05-08T17:25:58.000Z",
            "id": "861633285407035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque  Nacional da serra da capivara....#EuAmei https://t.co/60GmmFIGFe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-08T17:16:25.000Z",
            "id": "861630882658078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-08T16:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "861624656662540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/jzSWCbMGgH https://t.co/3NbExtZjKb"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-08T16:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "861624646969561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/jzSWCbMGgH https://t.co/cC7CGv3vdC"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-08T16:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "861624642330611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/jzSWCbMGgH https://t.co/NxQCv5Ot2S"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-08T16:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "861624636852850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/jzSWCbMGgH https://t.co/2hFL4weF16"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-08T16:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "861624635934343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/jzSWCbMGgH https://t.co/lsP557tWGv"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-08T16:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "861624629642874882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/jzSWCbMGgH https://t.co/m61ODTCKz5"
        },
        {
            "author_id": "1553514570",
            "created_at": "2017-05-08T16:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "861612801969856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueVilaVelha #PontaGrossa #Paran\u00e1 @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/UeEa7m3J4B"
        },
        {
            "author_id": "55003940",
            "created_at": "2017-05-08T15:55:31.000Z",
            "id": "861610522097176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no ------&gt; parque municipal &lt;-------"
        },
        {
            "author_id": "55003940",
            "created_at": "2017-05-08T15:53:49.000Z",
            "id": "861610094450139138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que saudades de quando festa no parque municipal era de gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2017-05-08T15:42:54.000Z",
            "id": "861607347701129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "dois anos atras tava maior clima de Silent Hill na reserva biologica de Guaribas.\nsaudades coletar l\u00e1 pela noite.... https://t.co/nuIb9CVC7s"
        },
        {
            "author_id": "149471355",
            "created_at": "2017-05-08T15:42:11.000Z",
            "id": "861607169254461444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/6DqUHysgQS"
        },
        {
            "author_id": "67367141",
            "created_at": "2017-05-08T15:39:44.000Z",
            "id": "861606550196060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai queria colar naquele tal arrai\u00e1 incr\u00edvel, que vai ter criolo, no parque municipal... mas assim... 100 conto HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2017-05-08T15:12:00.000Z",
            "id": "861599572606562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franco da Rocha - Sp \nAtual Parque Estadual do Juquery \n#franco #francodarocha #juqueri #juquery\u2026 https://t.co/bBVEm9uUGE"
        },
        {
            "author_id": "23960462",
            "created_at": "2017-05-08T15:11:25.000Z",
            "id": "861599426548203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Baepi no Parque Estadual Ilhabela lhabela \u00e9 mais do que belas praias. Com 7,4 quil\u00f4metros (da e volta),... https://t.co/6Lc4TYhtEh"
        },
        {
            "author_id": "67055573",
            "created_at": "2017-05-08T14:55:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "861595469109186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/YQ5AR6b4y0"
        },
        {
            "author_id": "325211924",
            "created_at": "2017-05-08T14:46:47.000Z",
            "id": "861593225009803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do temer - privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/T2Dj8rvApw"
        },
        {
            "author_id": "3067959982",
            "created_at": "2017-05-08T14:45:05.000Z",
            "id": "861592800042921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo 5 para Bariloche: Fazer o circuito Chico.\nPasseio pelo Parque Nacional Nahuel Huapi, vendo todas as... https://t.co/DuFQRCklWj"
        },
        {
            "author_id": "4864113311",
            "created_at": "2017-05-08T14:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "861589003061133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 foto do Parque nacional de Ushuaia passando na sua timeline \u00e9 pra voc\u00ea saber que tem vlog\u2026 https://t.co/fCfnlWVF2o"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-05-08T14:25:56.000Z",
            "id": "861587979730604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #cachoeira #natureza #guapimirim\u2026 https://t.co/DuuXN9z7Ri"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-08T14:15:22.000Z",
            "id": "861585321967968257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios - https://t.co/CcAB7CTFwC"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-05-08T14:15:00.000Z",
            "id": "861585229529710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/dPdHvJtI9Z"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2017-05-08T14:14:55.000Z",
            "id": "861585205211090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado para criar a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Vit\u00f3ria. #TrabalhoPorVit\u00f3ria\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f #Miss\u00e3oMeioAmbiente\ud83d\udc22\ud83d\udc1f\ud83e\udd90\ud83d\udc33\ud83d\udc0b\ud83e\udd88 https://t.co/KeXcfuU1nh"
        },
        {
            "author_id": "301421213",
            "created_at": "2017-05-08T13:57:04.000Z",
            "id": "861580712998207490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque , e a APP estava l\u00e1 , obrigado a SECTEL pelo convite ,  Parque Municipal do Mocambo\nE a Batalha vai come\u00e7ar !"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-05-08T13:50:15.000Z",
            "id": "861579000019333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baile Rosas de Maio vai agitar o Parque Municipal do Idoso nesta sexta https://t.co/0CXgPe2miQ https://t.co/ECUGlGry28"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-05-08T13:48:41.000Z",
            "id": "861578605595426817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Prainha, lugar lindo e incr\u00edvel.\n\nLink do v\u00eddeo:\nhttps://t.co/vFDqDicltI\n\n#turismocommorrr\n#followme\n#sdv https://t.co/9aOgjzzJhj"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-05-08T13:42:58.000Z",
            "id": "861577167758442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Prainha, \u00e9 composto por um centro de visitantes, mirantes e\u2026 https://t.co/K5XeM8W9jZ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-05-08T13:22:42.000Z",
            "id": "861572066222493699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos apoiar e votar no  \"Projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das... https://t.co/oJbvyCF7lY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-08T13:18:36.000Z",
            "id": "861571032427229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3309859425",
            "created_at": "2017-05-08T13:00:04.000Z",
            "id": "861566372194787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Ensino M\u00e9dio de Angatuba visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba\n\nNo dia 05/04/2017, foi realizada... https://t.co/g8TYhsS5iC"
        },
        {
            "author_id": "29333142",
            "created_at": "2017-05-08T12:50:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "861563994770952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luciano Huck construiu sua mans\u00e3o de Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Essa que \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o pro Brasil, segundo o FHC"
        },
        {
            "author_id": "556895247",
            "created_at": "2017-05-08T12:38:41.000Z",
            "id": "861560988792913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a edi\u00e7\u00e3o do dia 05 de maio de 2017:\n- REVITALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL;\n- De Garibaldi para o... https://t.co/m6JxcKRtqJ"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-08T12:34:16.000Z",
            "id": "861559876081811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\u00a0de Macei\u00f3 - https://t.co/TbKC83gEWP https://t.co/1dh31nsQiW"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-05-08T11:44:37.000Z",
            "id": "861547381283852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verificando a \u00e1rea antes de permitir que todos da fam\u00edlia saiam da toca. Parque Nacional Etosha.\u2026 https://t.co/ZzgALIeAoI"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2017-05-08T11:15:53.000Z",
            "id": "861540151092293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas coberto por rede m\u00f3vel at\u00e9 final de Junho https://t.co/34LuRgvYCY"
        },
        {
            "author_id": "4242114795",
            "created_at": "2017-05-08T11:11:43.000Z",
            "id": "861539104839872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel do Mirante da cascatinha na Floresta da Tijuca!\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional da\u2026 https://t.co/eAR1iD8YNJ"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2017-05-08T11:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "861538991274958850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\nUma semana aben\u00e7oada para todos!!! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/EfpHvLz2xG"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-08T11:09:36.000Z",
            "id": "861538570133266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92 SEIO DA MULHER DE PEDRA \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\nData: 21 de Maio - Domingo\n\n\u25ba Somente 13... https://t.co/9ByXPwl3Ld"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-08T11:08:26.000Z",
            "id": "861538278587150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92 SEIO DA MULHER DE PEDRA \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\nData: 21 de Maio - Domingo\n\n\u25ba Somente 13... https://t.co/HevlXZBuo2"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-05-08T11:04:12.000Z",
            "id": "861537210121601027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e3es participam de yoga e trilhas no Parque Municipal\u00a0 https://t.co/YL9d9Y6ak5 https://t.co/uyK0CKvouS"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2017-05-08T11:00:03.000Z",
            "id": "861536167757578242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/TH5gCh6UrO"
        },
        {
            "author_id": "4183267894",
            "created_at": "2017-05-08T10:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "861525531862470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRES SERRAS - A Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trailer https://t.co/ILKMcHbiMa via @YouTube \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"
        },
        {
            "author_id": "94896929",
            "created_at": "2017-05-08T09:41:28.000Z",
            "id": "861516389890351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Maravilhosa \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5wJNYmKnpZ"
        },
        {
            "author_id": "2229063259",
            "created_at": "2017-05-08T09:14:06.000Z",
            "id": "861509504088891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cultura - H\u00e1 mais um festival de ver\u00e3o. \u00c9 o Ger\u00eas Rock Fest e fica paredes meias com o \u00fanico Parque Nacional do... https://t.co/hp6sCWiBdr"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-08T09:04:07.000Z",
            "id": "861506989687537665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil encontrar transforma\u00e7\u00f5es mais brutais que a do Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Brasil, onde as... https://t.co/YiKLsyo6uD"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-08T07:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "861483373986017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/dgVV4idFXW"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-08T06:13:43.000Z",
            "id": "861464109874806788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/jNrPwbJSkH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-08T05:01:19.000Z",
            "id": "861445888916455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2017-05-08T02:42:15.000Z",
            "id": "861410892847566849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCURS\u00c3O.\nDia 21/05\nPara Ibitipoca em Minas gerais. Trilha no parque estadual de Ibitipoca.\n120,00\nPassagem e... https://t.co/suuYMYoI6V"
        },
        {
            "author_id": "188756179",
            "created_at": "2017-05-08T01:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "861395999067164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/1P8cwEmLPD"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-05-08T00:54:13.000Z",
            "id": "861383705864089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens s\u00e3o v\u00edtimas de furto no Parque Municipal Serra dos Parecis  https://t.co/PdGBaakLnE"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-05-08T00:49:09.000Z",
            "id": "861382427935199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: Tr\u00e2nsito lento na Avenida Epit\u00e1cio Pessoa, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, ap\u00f3s o Parque Municipal Catacumba. [OperacoesRio]"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-05-08T00:41:06.000Z",
            "id": "861380404397436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: Tr\u00e2nsito lento na Avenida Epit\u00e1cio Pessoa, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, ap\u00f3s o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "115231427",
            "created_at": "2017-05-08T00:26:46.000Z",
            "id": "861376794905034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL\u00a0DE TR\u00caS BARRAS https://t.co/nCi3EGYQU3 https://t.co/CFWaSU4W3g"
        },
        {
            "author_id": "1556813954",
            "created_at": "2017-05-08T00:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "134632773",
                        "start": 0,
                        "username": "Sininhoreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "861374034780573696",
            "in_reply_to_user_id": "134632773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sininhoreal Sua filha vai amar a feira hippie l\u00e1 tem de tudo e fica enfrente ao parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "800135718282543104",
            "created_at": "2017-05-07T23:49:34.000Z",
            "id": "861367433935900674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquela droga estragou minhas fotos do parque nacional e de quando andei no bichinho do shopping"
        },
        {
            "author_id": "4406548396",
            "created_at": "2017-05-07T23:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "861365054100426753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/3Bit6kv3mH"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2017-05-07T23:38:11.000Z",
            "id": "861364567917580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaparica: Ilha do Medo continuara como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/xgbTTT5d6u https://t.co/9oRXeykPm7"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2017-05-07T23:38:04.000Z",
            "id": "861364538897084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaparica: Ilha do Medo continuara como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/j5VOPZ2xeW"
        },
        {
            "author_id": "190007685",
            "created_at": "2017-05-07T22:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "861354714847481857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc1c #imensidaolinda #liberdade #floresdeamor @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/SvZ0vSObKD"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2017-05-07T22:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.76306454,
                        -29.65943489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007ddd37c372f419"
            },
            "id": "861349721692147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais puta\u00e7o que eu? #bufonidae #amphibia #anura @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula -\u2026 https://t.co/dXoKWjtEqx"
        },
        {
            "author_id": "58987029",
            "created_at": "2017-05-07T22:18:44.000Z",
            "id": "861344575545389059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lindo que nem sei. @ Parque Nacional da Chapada https://t.co/SaLSngqIZA"
        },
        {
            "author_id": "47805720",
            "created_at": "2017-05-07T21:58:40.000Z",
            "id": "861339524563181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ilhagrande #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#riodejaneiro #brasil @ Parque Estadual da Ilha Grande https://t.co/k2xIA6DZrn"
        },
        {
            "author_id": "526568217",
            "created_at": "2017-05-07T21:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2165264458",
                        "start": 46,
                        "username": "danielmello404"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "371907238",
                        "start": 62,
                        "username": "palomaa_14"
                    }
                ]
            },
            "id": "861337144480202754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @danielmello404 @palomaa_14 https://t.co/q3SU31pHzt"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-05-07T21:27:04.000Z",
            "id": "861331573811097604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha - #Paran\u00e1 (PR) #Brasil #Sul #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QN0GahsbH6"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-05-07T21:24:06.000Z",
            "id": "861330828768444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do Morro do Couto, no Parque Nacional de Itatiaia...\n\n#AgenciaAventureiros #ParqueNacionalDeItatiaia https://t.co/m14C6Hnxb7"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2017-05-07T21:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "861329566027087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/iQz2rj1AlU"
        },
        {
            "author_id": "79837425",
            "created_at": "2017-05-07T20:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "861317410695131137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/Wk2bOB4UhZ"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2017-05-07T20:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "52920562",
                        "start": 53,
                        "username": "CCristovao"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "114043761",
                        "start": 65,
                        "username": "cysteffen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "861315858634813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @ccristovao @cysteffen https://t.co/N4MjmqmLrJ"
        },
        {
            "author_id": "346080903",
            "created_at": "2017-05-07T20:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "861312992922791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu fingir e rir \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/6vh93NrYk0"
        },
        {
            "author_id": "200291504",
            "created_at": "2017-05-07T20:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "227099773",
                        "start": 73,
                        "username": "_primeneghetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "861312772004556804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_primeneghetti @rodrigo2401 https://t.co/oTRqrMLC0s"
        },
        {
            "author_id": "17711659",
            "created_at": "2017-05-07T19:41:21.000Z",
            "id": "861304970800443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEO refor\u00e7a cobertura da sua rede de comunica\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  Saiba mais em https://t.co/xn5Nlx3ZVa https://t.co/Hk3fAyALHU"
        },
        {
            "author_id": "829819016558604292",
            "created_at": "2017-05-07T19:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "861299964940402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/zVQg9gmYc3"
        },
        {
            "author_id": "1438663832",
            "created_at": "2017-05-07T18:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "861292613781131269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/JW3SzRm8vf"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2017-05-07T18:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "861291758675779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VHssQR8tPK"
        },
        {
            "author_id": "2196966577",
            "created_at": "2017-05-07T18:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "861290941038178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui. ...  \ud83d\ude0a \ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/uxYeJ9l7RB"
        },
        {
            "author_id": "2938544775",
            "created_at": "2017-05-07T18:29:42.000Z",
            "id": "861286936148942849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo no parque municipal apaixonad\u00edssimos"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-05-07T18:03:47.000Z",
            "id": "861280416044654598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00f5es da Terra - Maio: Uma nuvem de gafanhotos prepara-se para pousar numa \u00e1rvore perto do Parque Nacional de Isalo, em Madag\u00e1scar.\n\n . https://t.co/b65wDzESpl"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-05-07T18:03:12.000Z",
            "id": "861280269575344131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros no alto do Morro do Couto, na parte alta, do Parque Nacional de Itatiaia!\n\n#ParqueNacionalDeItatiaia https://t.co/uRSZ6aQ6k2"
        },
        {
            "author_id": "47318068",
            "created_at": "2017-05-07T17:39:46.000Z",
            "id": "861274370483773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH, o lugarque at\u00e9 o passeio no parque tem vinho haha @ Parque Municipal De Bh https://t.co/oAPiI6xY62"
        },
        {
            "author_id": "854964799",
            "created_at": "2017-05-07T17:21:02.000Z",
            "id": "861269655029243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0oHJ1hNHIk"
        },
        {
            "author_id": "341239395",
            "created_at": "2017-05-07T17:11:22.000Z",
            "id": "861267226380431362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunica\u00e7\u00e3o chega a todo o Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/uNZukcbzha"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2017-05-07T17:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "861265055773544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/cJYZwjLSmd"
        },
        {
            "author_id": "42259106",
            "created_at": "2017-05-07T16:55:36.000Z",
            "id": "861263255242723333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf33 Recovering energies \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/s65ivg4QNB"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-05-07T16:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1475747005",
                        "start": 18,
                        "username": "agostinebraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "861262711795134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost #destaque @agostinebraga \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/E5JxL1jvw1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-07T16:50:21.000Z",
            "id": "861261933449797634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:33:18.000Z",
            "id": "861257643113029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/b4Qvu20EPi"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:32:24.000Z",
            "id": "861257419372072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/VfS9xhKcMf"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:32:00.000Z",
            "id": "861257319417602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/zUTzqxrQ6y"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:23:26.000Z",
            "id": "861255161716629509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/2xDE8myjrF"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:22:52.000Z",
            "id": "861255016962772993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/9jcmIFYwof"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:20:48.000Z",
            "id": "861254497846390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/up6qx4DnDv"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T16:19:55.000Z",
            "id": "861254276546539521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/0l5SrNqVfj"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-07T16:13:47.000Z",
            "id": "861252733298520066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Eliton: \u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios\u2026 https://t.co/ejxlu6iulF https://t.co/qlxEQ7Vh5C"
        },
        {
            "author_id": "132013006",
            "created_at": "2017-05-07T16:11:13.000Z",
            "id": "861252086226341890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de abelhas \ud83d\udc1d sem ferr\u00e3o #meliponario #loboguara #meldeurucu @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/PzccujgYvb"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2017-05-07T16:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68443828,
                        -21.37617827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "861251824187256834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturelovers #naturelover #natureza #flor @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa https://t.co/IniXcZPI4X"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-07T15:59:14.000Z",
            "id": "861249070396035078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X) @ Parque Municipal de Azul https://t.co/JZ2ndn5OmV"
        },
        {
            "author_id": "59795919",
            "created_at": "2017-05-07T15:59:08.000Z",
            "id": "861249047876825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que  realmente vale a pena conhecer e fica pertinho de Teresina, O Parque nacional de\u2026 https://t.co/Tbl0X5iE8A"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-05-07T15:50:11.000Z",
            "id": "861246792356253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma visita \u00e0s Termas Geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais em Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica https://t.co/ibO2BgwBlM https://t.co/XCq4JWPxAE"
        },
        {
            "author_id": "44434882",
            "created_at": "2017-05-07T15:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "80640121",
                        "start": 50,
                        "username": "Amandachavs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02722428,
                        -30.34151745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "861243759803199489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS w/ @amandachavs https://t.co/slycHCoLSm"
        },
        {
            "author_id": "16587010",
            "created_at": "2017-05-07T15:26:07.000Z",
            "id": "861240735252787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\n#amazonrainforest #amazon #tapajos #river #igarap\u00e9 #dog #brazil #eliseuc\u2026 https://t.co/6QJNTBXriG https://t.co/HAugtzv4AC"
        },
        {
            "author_id": "1179708229",
            "created_at": "2017-05-07T15:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09062531,
                        -26.50246596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "861236964162490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/BlkYH3y9Gn"
        },
        {
            "author_id": "2324002151",
            "created_at": "2017-05-07T15:07:54.000Z",
            "id": "861236154401730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui la na feira hippie, comprei umas budega dps fui vagar no parque municipal. Melhor coisa que eu fiz"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-07T15:06:20.000Z",
            "id": "861235759315009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-Guar\u00e1 visto em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4, em  Cuiab\u00e1 (MT) - https://t.co/NNUlRjl7L5"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2017-05-07T14:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "16147516",
                        "start": 15,
                        "username": "laopinioncoruna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16c1b8ae1635978"
            },
            "id": "861232297462435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A editorial de @laopinioncoruna de hoxe sobre o Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes en #Oleiros \u00e9 de lectura obrigada. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2017-05-07T14:44:49.000Z",
            "id": "861230345290690562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde on https://t.co/OOus9mhdsI"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-05-07T14:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "861226494403727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0\u2026 https://t.co/Xil8n7tDtY"
        },
        {
            "author_id": "2174331754",
            "created_at": "2017-05-07T14:21:48.000Z",
            "id": "861224552986271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/g8k9DDSgfB"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-07T14:16:28.000Z",
            "id": "861223209470971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea entre Gar\u00e7a Torta e Ipioca ser\u00e1 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico. Regi\u00e3o recebe desova de tartarugas e outras esp\u00e9cies."
        },
        {
            "author_id": "859173163690856449",
            "created_at": "2017-05-07T14:13:41.000Z",
            "id": "861222508716072962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yacasiestamos #Probando #68 #MolinariG \ud83c\udfcd\ud83d\ude44 @ Parque Municipal San\u2026 https://t.co/lR0DsnI1B7"
        },
        {
            "author_id": "1931562055",
            "created_at": "2017-05-07T14:00:36.000Z",
            "id": "861219214962577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com entrada gratuita durante todos os dias, o evento ser\u00e1 realizado no Parque Municipal Ado Cassetari Vieira.... https://t.co/JBIZ5ei0Sc"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-07T13:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "861213105052946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/xdytAgnjTg"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2017-05-07T13:00:47.000Z",
            "id": "861204164239659012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u de brigadeiro! Parque nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-05-07T13:00:03.000Z",
            "id": "861203976728977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Advocacia-Geral assegura prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Confira: https://t.co/tUSis5e8dR https://t.co/sKqso1pTBe"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-05-07T13:00:02.000Z",
            "id": "861203972455108609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira est\u00e1 localizado entre os munic\u00edpios de Apia\u00ed e Iporanga, em S\u00e3o... https://t.co/SmMcsIvZ9I"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-07T12:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "861196124576784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na area!!! (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/BjlbKtubHh"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2017-05-07T12:28:04.000Z",
            "id": "861195928312700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Eliton: \u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d https://t.co/4gxgqhCK9g https://t.co/6GkWKYV1Pw"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-05-07T12:07:07.000Z",
            "id": "861190657473302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Eliton: \u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d https://t.co/OHEykcf1PG"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-07T12:05:05.000Z",
            "id": "861190144027758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/mkLpaoAv9J https://t.co/xJLjCXqhKP"
        },
        {
            "author_id": "210159584",
            "created_at": "2017-05-07T11:53:50.000Z",
            "id": "861187314722238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u\u00a0MG https://t.co/BxB6izv6dx https://t.co/uFfFZN41Ku"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-07T11:34:05.000Z",
            "id": "861182345365385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correndomontanhas\n\u30fb\u30fb\u30fb\n______________________________________________ \n_\ud83c\udfde Serra do Cip\u00f3 \n_\ud83c\udf0e Parque Nacional da... https://t.co/gTrpTwOrqA"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-05-07T10:49:01.000Z",
            "id": "861171003459858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estranho seria se eu n\u00e3o me apaixonasse por voc\u00ea...\"\n\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n.\n.\nReserva Biol\u00f3gica Huilo\u2026 https://t.co/Pi76dUYxcc"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-05-07T10:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "861165570603069443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/55UCUTqR73"
        },
        {
            "author_id": "2545257226",
            "created_at": "2017-05-07T08:57:21.000Z",
            "id": "861142901820198913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vapeoinfinito #bomerang @ Restaurante Parque Municipal https://t.co/Bu3fW4zupC"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2017-05-07T08:44:24.000Z",
            "id": "861139643634417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/tYSM1kNEFF #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-07T07:49:04.000Z",
            "id": "861125718847217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/YRuXBHCbun"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-05-07T05:03:50.000Z",
            "id": "861084136576090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-07T04:35:23.000Z",
            "id": "861076975556997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "360193943",
            "created_at": "2017-05-07T02:54:48.000Z",
            "id": "861051664089972737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo com alunos e tutores do curso de licenciatura em Geografia do CEDERJ-UERJ no Parque Estadual da... https://t.co/kiOIny6uem"
        },
        {
            "author_id": "85454345",
            "created_at": "2017-05-07T02:09:48.000Z",
            "id": "861040336252030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andreia #primos #BiG @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8onrpgTusc"
        },
        {
            "author_id": "85454345",
            "created_at": "2017-05-07T02:08:27.000Z",
            "id": "861039997327097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#riodejaneiro #BiG @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8alKgXlWEv"
        },
        {
            "author_id": "85454345",
            "created_at": "2017-05-07T02:06:24.000Z",
            "id": "861039482253885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primos @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pmUBBnC4BL"
        },
        {
            "author_id": "589905214",
            "created_at": "2017-05-07T01:39:16.000Z",
            "id": "861032652505329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste in amazing Costa Rica\n#puravida #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #jungle #rioceleste @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/eO1o3TX8or"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-05-07T01:14:27.000Z",
            "id": "861026407379587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-05-07T01:13:22.000Z",
            "id": "861026133739016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "8609412",
            "created_at": "2017-05-07T00:55:02.000Z",
            "id": "861021522042998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos selvagens salvou o Parque Nacional Yellowstone e o que isso nos ensina: https://t.co/wpPKr5Hh5A"
        },
        {
            "author_id": "165456135",
            "created_at": "2017-05-07T00:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "861018155568779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos... @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/32FhkoPB2P"
        },
        {
            "author_id": "800503236893413376",
            "created_at": "2017-05-07T00:28:05.000Z",
            "id": "861014738435813377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPS que definem a exclus\u00e3o de 169 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Uma dimens\u00e3o 2x o tamanho de S. Paulo. Propinas?"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-05-07T00:27:26.000Z",
            "id": "861014576929943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Cozinhar e Fazer Doces \ud83c\udf47 #SaguDeUva @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eQr7SKfZOZ"
        },
        {
            "author_id": "91498243",
            "created_at": "2017-05-06T23:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.874903,
                        -23.495928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "860999102842228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff Cardio Pago \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff @ Parque Municipal S\u00e3o Jos\u00e9 - Jd Tupanci https://t.co/nN3oq6qQZO"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-05-06T23:18:28.000Z",
            "id": "860997220467974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do S\u00e3o Francisco,esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, ba\u00eda de Babitonga:#litoral #orla #mar #biodiversidade #turismo https://t.co/qQFseUoNCJ"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-05-06T23:18:18.000Z",
            "id": "860997176872271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/NHc4rXFIyK"
        },
        {
            "author_id": "3213601440",
            "created_at": "2017-05-06T22:41:15.000Z",
            "id": "860987855362981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia um frio do carai \u26c4\u2744\ud83d\udd04\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-05-06T22:39:15.000Z",
            "id": "860987351463587842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial neste domingo https://t.co/08G8HB9cus"
        },
        {
            "author_id": "80657145",
            "created_at": "2017-05-06T22:24:18.000Z",
            "id": "860983589252591618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/KPeKtCMfDQ"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-05-06T22:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "860980576358195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @jrbeta1982 https://t.co/XJmFNZsvz8"
        },
        {
            "author_id": "39842900",
            "created_at": "2017-05-06T21:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "860975943170523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorda, vencedora do pr\u00eamio de melhor sorriso 2017. @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/ae7iikMhuI"
        },
        {
            "author_id": "174213692",
            "created_at": "2017-05-06T21:50:28.000Z",
            "id": "860975074794450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica.... @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/b7sl8XESxP"
        },
        {
            "author_id": "4242114795",
            "created_at": "2017-05-06T21:25:13.000Z",
            "id": "860968721887756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminhos do Parque da Tijuca... \n.\n\ud83d\udccdParque Nacional da Tijuca - RJ\n.\n#parquedatijuca #rj\u2026 https://t.co/bO8JBZ25uP"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2017-05-06T20:44:12.000Z",
            "id": "860958398929670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois shows com grupos locais abriram as apresenta\u00e7\u00f5es da comemora\u00e7\u00e3o do 1\u00ba de Maio no Parque Municipal... https://t.co/9DkSbGKZEG"
        },
        {
            "author_id": "1556062674",
            "created_at": "2017-05-06T20:29:56.000Z",
            "id": "860954809385586697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre muito boa... - Drinking a Weiss by Knigs Bier @ Parque Municipal de Eventos  \u2014 https://t.co/hs0pYjiB97 #photo"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T20:28:33.000Z",
            "id": "860954458129289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de tigre ferido \u00e9 resgatado por guardas florestais em Parque Nacional, na \u00cdndia - https://t.co/oOKG0KjkYJ"
        },
        {
            "author_id": "2502598607",
            "created_at": "2017-05-06T20:09:10.000Z",
            "id": "860949581156290562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz a quele que tem um amor pra vida inteira \u2764 @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/ixCGRswnzg"
        },
        {
            "author_id": "1593299312",
            "created_at": "2017-05-06T20:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86204911,
                        -19.98245634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "860948433330372619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/Ckez3ZEAz2"
        },
        {
            "author_id": "2502598607",
            "created_at": "2017-05-06T19:53:47.000Z",
            "id": "860945711680061442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/e5WgErzC1R"
        },
        {
            "author_id": "1556062674",
            "created_at": "2017-05-06T19:40:06.000Z",
            "id": "860942266273320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito boa, surpreendente... - Drinking a Bruxa #5 Belgian IPA by UNIKA @ Parque Municipal de Eventos  \u2014 https://t.co/nSHOcZC2q2 #photo"
        },
        {
            "author_id": "26677512",
            "created_at": "2017-05-06T19:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62642207,
                        -27.84349578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "860938461267742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiniCurso de Planejamento e Manejo de Trilhas no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Parceria\u2026 https://t.co/gLQE3WO6WZ"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-06T19:17:07.000Z",
            "id": "860936483091435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"At\u00e9 agora pensava-se que a conhecida popula\u00e7\u00e3o natural do Parque Nacional de Do\u00f1ana estava perigosamente... https://t.co/pZ7QXse4na"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-06T19:10:36.000Z",
            "id": "860934842019708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "413861231",
            "created_at": "2017-05-06T19:03:59.000Z",
            "id": "860933176696471553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Chico Mendes - Vila Curu\u00e7\u00e1 - SP, uma das poucas \u00e1reas de lazer da zona leste agonizando \ud83d\udcf8Luis Carlos https://t.co/MIestW4IO2"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-06T18:46:13.000Z",
            "id": "860928705320943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/etblpUUjne"
        },
        {
            "author_id": "235301787",
            "created_at": "2017-05-06T18:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "860927132649836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/uv96WQZ9tX"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-05-06T18:29:07.000Z",
            "id": "860924402023751682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretamente da Cro\u00e1cia!\n\nSe eu fosse voc\u00ea, eu ia agora l\u00e1 no Instagram ver as stories do Parque Nacional dos... https://t.co/4roaY8ZyxT"
        },
        {
            "author_id": "960293654",
            "created_at": "2017-05-06T17:52:43.000Z",
            "id": "860915241814720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/mZIA5QGUi7"
        },
        {
            "author_id": "61668470",
            "created_at": "2017-05-06T17:49:50.000Z",
            "id": "860914515331993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina https://t.co/0zX7igmmdR"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2017-05-06T17:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "860913950455721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/wxJhAahgCk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-06T17:29:03.000Z",
            "id": "860909284921659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial - https://t.co/s3wbJ1iLcN https://t.co/DmhvFrk0jn"
        },
        {
            "author_id": "84985065",
            "created_at": "2017-05-06T17:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "21207962",
                        "start": 3,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "860908146457542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RevistaEpoca: Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/I9faBHG1Mu // \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-05-06T17:13:49.000Z",
            "id": "860905454171561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Vsouhn6B54"
        },
        {
            "author_id": "2380098094",
            "created_at": "2017-05-06T17:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86204911,
                        -19.98245634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "860904358678073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/dRrzC0cZPf"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2017-05-06T17:09:06.000Z",
            "id": "860904264146841605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucos minutos do Porto, a Quinta Lamosa proporcina-lhe momentos de lazer \u00fanicos na natureza do Parque Nacional... https://t.co/MacfE9YeXW"
        },
        {
            "author_id": "818486188914987008",
            "created_at": "2017-05-06T16:57:26.000Z",
            "id": "860901330277326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKKKKKKKK Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "211599074",
            "created_at": "2017-05-06T16:36:30.000Z",
            "id": "860896061019361281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Egmont oferece vistas espetaculares sobre Mt Taranaki e da paisagem circundante. A trilha de 25... https://t.co/jmOopfDqlC"
        },
        {
            "author_id": "97344668",
            "created_at": "2017-05-06T16:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93920192,
                        -19.92942628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "860891735043575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento aventura, trabalho de campo \ud83d\ude00\ud83d\udeb6\ud83c\udf33\ud83c\udf25\ud83d\udccb @ Monumento Natural\u2026 https://t.co/xwBPEiW37o"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2017-05-06T16:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "860891376141164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/cRR0CoduQI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-06T16:16:25.000Z",
            "id": "860891005884805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-05-06T16:00:06.000Z",
            "id": "860886899849875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!\n\n14 de maio | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal do Relv\u00e3o\nSaiba mais... https://t.co/SpXUVo7HVE"
        },
        {
            "author_id": "1935388670",
            "created_at": "2017-05-06T15:46:28.000Z",
            "id": "860883471828369409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz n\u00e3o \u00e9 aquele que tem tudo, mas valoriza o que t\u00eam. \nHOJE no Parque municipal com ele ICARO MIGUEL, foi tudo de bom."
        },
        {
            "author_id": "589386707",
            "created_at": "2017-05-06T15:23:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0086c37e4416111e"
            },
            "id": "860877668610428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado! \u2661 @ Parque Natural Municipal Ribera Norte https://t.co/ZBjqFMiIAz"
        },
        {
            "author_id": "199483774",
            "created_at": "2017-05-06T15:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09062531,
                        -26.50246596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "860873286007361540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBQ (@ Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC) https://t.co/3JUbjhQMAf https://t.co/h0oJuTfr1F"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2017-05-06T14:48:12.000Z",
            "id": "860868808944345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Maranh\u00e3o s\u00f3 tem os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para visitar? Prova disso \u00e9 o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/xeCkGnNMao"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-05-06T14:29:07.000Z",
            "id": "860864005300035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d, diz Eliton https://t.co/ZGvhbTn783 https://t.co/JtEjnTr4oI"
        },
        {
            "author_id": "115102284",
            "created_at": "2017-05-06T14:23:58.000Z",
            "id": "860862710111772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga (PEUt), localizado na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m, comemora 24 anos neste s\u00e1bado (06)."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T14:05:05.000Z",
            "id": "860857955062657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio do Parque Nacional do Descobrimento est\u00e1 sob controle - https://t.co/bylIzjaSNO"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2017-05-06T14:00:46.000Z",
            "id": "860856869069389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u2014 assistindo Brasil Visto de Cima + Globosat"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-05-06T13:57:45.000Z",
            "id": "860856110273757188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d, diz Jos\u00e9 Eliton https://t.co/h3otOHuOhv #Goi\u00e1s https://t.co/ddslTDunFR"
        },
        {
            "author_id": "137857576",
            "created_at": "2017-05-06T13:55:54.000Z",
            "id": "860855644114620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando da condu\u00e7\u00e3o de cerca de 150 visitantes ao Parque Municipal Natural Pedra do\u2026 https://t.co/8uzxAkPazS"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riozinho, Brasil",
                "id": "b183fe8716d1aaad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "G\u00e1lia, Brasil",
                "id": "12740dd93baf5a78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquarussu, Brasil",
                "id": "b0a2e7910f0faf1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Posse, Brasil",
                "id": "b2231d78402cde40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
                "id": "1a27537478dd8e38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquara, Brasil",
                "id": "007ddd37c372f419",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "A Corunha, Espanha",
                "id": "d16c1b8ae1635978",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Isidro, Argentina",
                "id": "0086c37e4416111e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855164",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "dougbaroliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80704889",
                "name": "Intercontinental",
                "username": "interviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791115487220498432",
                "name": "Samuel Rita",
                "username": "samuel_rita40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90265382",
                "name": "J\u00e9ssica Paoloni",
                "username": "JehPaoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787751624",
                "name": "Lu\u00eds Mutinelli",
                "username": "LuisMutinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234322117",
                "name": "Rose Santos",
                "username": "_rosivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24815816",
                "name": "Thiago Ferrari",
                "username": "thiagoferrari01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46651997",
                "name": "su",
                "username": "suzanasoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547181295",
                "name": "Jornal do Carioca",
                "username": "jornaldocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265712761",
                "name": "Rach.",
                "username": "raquelmacedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340240402",
                "name": "juia",
                "username": "jreiis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768039",
                "name": "Canal BCS",
                "username": "bcarlossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152419959",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasmcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388484511",
                "name": "mariane",
                "username": "27maricris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270597152",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia Sul de Minas",
                "username": "itatiaiasulmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60139491",
                "name": "CARTA POLIS",
                "username": "cartapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43201095",
                "name": "Felippe Solino",
                "username": "felippesolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116479346",
                "name": "iVa",
                "username": "ivanisecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49095692",
                "name": "Abomineve homem das naves \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "marcolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29006819",
                "name": "malta",
                "username": "mfthayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234591466",
                "name": "\u3164 \u3164",
                "username": "Moolenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292052572",
                "name": "@walmirdocarmo",
                "username": "walmirdocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965794150",
                "name": "Raka Minelli",
                "username": "RakaMinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78358795",
                "name": "ArisonRSilva",
                "username": "ArisonRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153221510",
                "name": "Chic\u00e3o #timbeta",
                "username": "FLegionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63728277",
                "name": "Fabiano Martins",
                "username": "IFabianoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249754981",
                "name": "victoria velostrol",
                "username": "velostrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309776725",
                "name": "maria alice",
                "username": "malicemfortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441981758",
                "name": "Curioso \ud83c\udf0e",
                "username": "ocurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14211681",
                "name": "Flavia - Advogada Geral deste Site",
                "username": "ladyrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16854966",
                "name": "Breno S",
                "username": "bmandrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810448952483049472",
                "name": "MD Organiza\u00e7\u00e3o Tour",
                "username": "MDOrganizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839179620784222208",
                "name": "Alma Outdoor",
                "username": "alma_outdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833627496537001984",
                "name": "11 95130-7058",
                "username": "junior_paulino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794717745610887168",
                "name": "Leocadia | \ud83d\udcd6: acomaf",
                "username": "NataliaLeocadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282060999",
                "name": "DestinoMogi",
                "username": "DestinoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129511266",
                "name": "Erika Oliveira",
                "username": "erikamom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405595960",
                "name": "Thiago Th7",
                "username": "ththiago7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809955151",
                "name": "#Lord\u26a1\ufe0f",
                "username": "Hectorwilliian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109123755",
                "name": "Andr\u00e9 L. Amui Brasil",
                "username": "andreamui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50389796",
                "name": "NetoQueiroz",
                "username": "netoqueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55860326",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosilvamsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69455147",
                "name": "Dell Junior",
                "username": "DellJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47435296",
                "name": "Artesanato Solid\u00e1rio",
                "username": "ArteSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382633067",
                "name": "Oktoberfest Panambi",
                "username": "oktober_panambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584549658",
                "name": "claitomsouza",
                "username": "claitomsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226217085",
                "name": "Oscar Gislael (BETA)",
                "username": "gislael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825549",
                "name": "Rosana",
                "username": "rosana_princess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796703910",
                "name": "Nilson Braga",
                "username": "NiBarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62843233",
                "name": "Col\u00e9gio Pan Terra",
                "username": "colegiopanterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311725911",
                "name": "BrubStore",
                "username": "BrubStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871996949",
                "name": "duda knobelove",
                "username": "dudaknobeloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35831308",
                "name": "ex-texuguete",
                "username": "kksousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861915512351199232",
                "name": "Isac Alves",
                "username": "IsacAlv86816726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776960265174810624",
                "name": "S\u00e9rgio Viana",
                "username": "SergioViana68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73693804",
                "name": "pri",
                "username": "prigiorgetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3508472776",
                "name": "adalberto juniorbeta",
                "username": "adalberto_jrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843886353",
                "name": "duda",
                "username": "DudsSilva3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18901258",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "valehria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53279017",
                "name": "Juliano Camargo",
                "username": "eu_sou_juliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613900",
                "name": "Matheus Sagaz",
                "username": "matheusvsagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196009038",
                "name": "Felipe Polo",
                "username": "felipepolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192213817",
                "name": "o fantastico mundo de thiago ruas",
                "username": "southiagoruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282942490",
                "name": "Tainara \u2665\u266a",
                "username": "TaiOliver_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825320269",
                "name": "poty",
                "username": "poty_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592341738",
                "name": "E. Lages",
                "username": "Lages__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748815467179978753",
                "name": "TechITT",
                "username": "techittpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817244967307505664",
                "name": "Adriana Rodrigues",
                "username": "DricaUAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869293544",
                "name": "Papito #SambinhaPremium",
                "username": "SoaresPapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742551",
                "name": "cacetinha",
                "username": "soutroste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725332549485105153",
                "name": "#Noticias desde #Per\u00fa",
                "username": "LimaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729769470764322816",
                "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
                "username": "PeruNewsweek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967015862",
                "name": "Revista O Mec\u00e2nico",
                "username": "portalomecanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104875780",
                "name": "EMATER-RO",
                "username": "Emater_RO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010580049",
                "name": "Gabriel Guedes",
                "username": "gguedesmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242461853",
                "name": "Glauber Rezende",
                "username": "rachvosanin_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14383251",
                "name": "Daniela Abade",
                "username": "_danielaabade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924146456",
                "name": "Paulo",
                "username": "pnolasco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91357138",
                "name": "Cassia V. F.",
                "username": "CassiaVF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805051224542314496",
                "name": "Gomes Sobrinho",
                "username": "gomessobrinho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606765916",
                "name": "\ud83d\udc97",
                "username": "Jime_Gandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94209256",
                "name": "Neide Carlos",
                "username": "blogneidecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684490",
                "name": "P\u00fablico Ci\u00eancia",
                "username": "P__Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220978378",
                "name": "Portal Acontece",
                "username": "portalacontece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443346481",
                "name": "Eric Melo",
                "username": "ericmelo77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610653",
                "name": "Tv Arapuan HD",
                "username": "TVArapuanHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798191483",
                "name": "CM Angra Hero\u00edsmo",
                "username": "AngraCm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310601723",
                "name": "R\u00c1DIOS DO BRAZIL \u00a9",
                "username": "RADIOSDOBRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64011913",
                "name": "mari boni\ud83c\udf70",
                "username": "bonibolomariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050151844",
                "name": "REDE GNI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "redegni_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748974883678384128",
                "name": "G1 Mundo",
                "username": "oficialg1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3625533923",
                "name": "Repercuss\u00e3o RJ",
                "username": "repercussaorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429265800",
                "name": "TIM BETA",
                "username": "ISAACBETALAB29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722769652",
                "name": "isaac",
                "username": "isaacbetalab30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396739324",
                "name": "ISAAC BETALAB",
                "username": "ISAACBETALAB28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805828278124683264",
                "name": "Nem Luxo Nem Mochila",
                "username": "NemLuxoMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41482000",
                "name": "Kerry Kriger",
                "username": "kerrykriger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34909286",
                "name": "Daniel",
                "username": "wtfuckdanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939560575",
                "name": "juju",
                "username": "rdvtzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77888500",
                "name": "Ivanara Paula \u10e6\u10e6\u10e6\u10e6\u10e6",
                "username": "ivanara_paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126403436",
                "name": "Thiago Siqueira",
                "username": "Tgosiqueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614467131",
                "name": "daniel",
                "username": "daniel_kub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179301121",
                "name": "uma talvez j\u00falia",
                "username": "julia_vasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4717153155",
                "name": "Um Projeto de Lindsay \ud83d\udca2",
                "username": "elasefaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212250847",
                "name": "tami  \ud83e\udd85",
                "username": "Tamilla_aridi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Incorpora\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es",
                "username": "VitorTopografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411006473",
                "name": "Barueri_Oficial",
                "username": "Barueri_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50842513",
                "name": "Patr\u00edcia Andrade Cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "Pandradecantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930561764",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardasnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533437164",
                "name": "mauro melo marques",
                "username": "mauromelomarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649090682",
                "name": "MathRod",
                "username": "maatheusrreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242290529",
                "name": "Fred Te\u00f3filo",
                "username": "FRED_x_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329899480",
                "name": "Infinita_Goya",
                "username": "infinita1003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847582165",
                "name": "reinaldo silva",
                "username": "RReinaldoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025950256",
                "name": "Weslley Braz",
                "username": "wsbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064339743",
                "name": "Fernando Wanzeller",
                "username": "FernandoWanzell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84444554",
                "name": "Vinicius Maciel",
                "username": "vin_maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861629890935889923",
                "name": "kakaw_PH",
                "username": "kawanny_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553514570",
                "name": "Paloma Lacerda",
                "username": "Palomaa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55003940",
                "name": "juia \ud83c\udf1e",
                "username": "eujujuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149471355",
                "name": "\u00c1lex Aguilar",
                "username": "mistercharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67367141",
                "name": "tigross\u00eancia",
                "username": "quasiloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23960462",
                "name": "Hotel Mercedes Ilha",
                "username": "hotelmercedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67055573",
                "name": "carolinE",
                "username": "cmenezzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325211924",
                "name": "Fl\u00e1vio M Terra \u262d\u2730",
                "username": "flaviomterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067959982",
                "name": "Join Us Trips",
                "username": "joinustrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864113311",
                "name": "Amanda Ferretti",
                "username": "AmandaFerretti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301421213",
                "name": "Unipam Patos",
                "username": "UnipamPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309859425",
                "name": "O Homem de Paleto",
                "username": "homemdepaleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29333142",
                "name": "Marcos",
                "username": "mabreuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556895247",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "JornalismoNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4242114795",
                "name": "Saia da Rota",
                "username": "saiadarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4183267894",
                "name": "VisitingPortugal",
                "username": "visitport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896929",
                "name": "Fabio Roberto Pereira",
                "username": "fabiorobertop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229063259",
                "name": "ComUM",
                "username": "ComUMonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734196584",
                "name": "Alf Rammstein",
                "username": "Rammstein683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248786781",
                "name": "jose luis",
                "username": "hortoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188756179",
                "name": "Itamar",
                "username": "itamarrousseau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115231427",
                "name": "O Iguass\u00fa",
                "username": "OIguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556813954",
                "name": "Gabizinha",
                "username": "PequenaSassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632773",
                "name": "Sininho",
                "username": "Sininhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800135718282543104",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc23\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc32",
                "username": "sweetbutvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4406548396",
                "name": "Embaixadora do cinto",
                "username": "lumaop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190007685",
                "name": "Greice M. R\u00fcckert",
                "username": "greicemaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "Scherbatsky",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58987029",
                "name": "Em",
                "username": "emsemys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47805720",
                "name": "Pedro Mello",
                "username": "pezow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526568217",
                "name": "lucasrosemiro",
                "username": "lucasrosemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165264458",
                "name": "Daniel mello",
                "username": "danielmello404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371907238",
                "name": "paloma thalita",
                "username": "palomaa_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138107398",
                "name": "Junior Brito",
                "username": "Jrjrbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79837425",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "dcsilvasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114043761",
                "name": "cy",
                "username": "cysteffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346080903",
                "name": "P\u00e2mella Santos",
                "username": "panzinhasanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200291504",
                "name": "Ethiane Contassot",
                "username": "ethicont_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227099773",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "_primeneghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17711659",
                "name": "@altice_portugal",
                "username": "altice_portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829819016558604292",
                "name": "Kethlyn #TimBeta",
                "username": "Kethlynmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438663832",
                "name": "mariana",
                "username": "ammarianar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196966577",
                "name": "\u00b0 \u0158\u2206\u0158\u00a5\u015e\u015e\u00d8\u0147 \u0141\u20ac\u2206\u0141\u2122 \ud83c\udde7",
                "username": "rarisson_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938544775",
                "name": "thank you, next decep\u00e7\u00e3o",
                "username": "leornardu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47318068",
                "name": "\u00e9_a_vida",
                "username": "VivianGarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854964799",
                "name": "Fernandes",
                "username": "_LucasFernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341239395",
                "name": "ShoppingSpirit",
                "username": "shopping_spirit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42259106",
                "name": "L G B T Q Y ei \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u00e9 +A n\u00e9!?",
                "username": "danton____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475747005",
                "name": "Agostine",
                "username": "agostinebraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132013006",
                "name": "Insta: GuedesNautica",
                "username": "GuedesNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59795919",
                "name": "Kl\u00e9sio Alves",
                "username": "Klesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44434882",
                "name": "Pedro Fleck",
                "username": "pedrofleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80640121",
                "name": "Terceira Viada",
                "username": "Amandachavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16587010",
                "name": "eliseucac",
                "username": "eliseucac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179708229",
                "name": "Diogo",
                "username": "diogopetrarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324002151",
                "name": "Matheus",
                "username": "MatheusTeod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16147516",
                "name": "La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a",
                "username": "laopinioncoruna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174331754",
                "name": "J. Alejandro Bullon",
                "username": "bullonalejandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859173163690856449",
                "name": "\u2606\u24c3\u24be\u24b8\u24c4\u24c1\u24ba\u2606",
                "username": "niicolem1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931562055",
                "name": "Portal DNSul.com",
                "username": "_JornalDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210159584",
                "name": "andeira",
                "username": "andeiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545257226",
                "name": "Vicer The Raper",
                "username": "l30n91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360193943",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianCostaUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85454345",
                "name": "BiGNogueira",
                "username": "Big_nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589905214",
                "name": "vanessa andrieux",
                "username": "vanessandrieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8609412",
                "name": "Coiote Flores",
                "username": "coiote4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165456135",
                "name": "Rom\u00e1rio Lino",
                "username": "romariollino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800503236893413376",
                "name": "M\u00e1rcio Tavares",
                "username": "marciomontelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91498243",
                "name": "Flavinho",
                "username": "flavinhoxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213601440",
                "name": "Ruiva\ud83e\udde1",
                "username": "juuCastro18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80657145",
                "name": "Edilson Hipolito da Silva",
                "username": "ehs171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39842900",
                "name": "\u01ddnb\u0131\u0279u\u01ddH",
                "username": "tiagohgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174213692",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juniosilva00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556062674",
                "name": "Leandro Luis Bremm",
                "username": "llbremm76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502598607",
                "name": "Danyllo Marion",
                "username": "danyllohashtag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593299312",
                "name": "@LEANDRO RODRIGO",
                "username": "LEOVENTANINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26677512",
                "name": "Marinho Motta",
                "username": "marinhomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413861231",
                "name": "Sardinha express",
                "username": "sardinhaexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235301787",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigocfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960293654",
                "name": "Rafa Aponte",
                "username": "rafa_pozon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61668470",
                "name": "Julyenne Carol",
                "username": "julyennecarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84985065",
                "name": "My",
                "username": "MylenaDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2380098094",
                "name": "Debora Caroline",
                "username": "debora_cpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818486188914987008",
                "name": "ja1",
                "username": "jmarccosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211599074",
                "name": "Conex\u00e3o NovaZel\u00e2ndia",
                "username": "Conexao_NZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97344668",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglaasag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935388670",
                "name": "lucasHenriquepimenta",
                "username": "lucas39584766",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589386707",
                "name": "Salvia guaranitica\ud83d\udc9c\ud83c\udf3f",
                "username": "mmespasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199483774",
                "name": "Glauco Heidemann",
                "username": "GlaucoHeidemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115102284",
                "name": "R\u00e1dio Unama FM",
                "username": "RadioUnama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137857576",
                "name": "Anderson Lima",
                "username": "andersonll",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "862804089591267330",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jfz70owdjpgsoqbvrqq1orrq2mwt",
        "oldest_id": "860855644114620416",
        "result_count": 499
    }
}