{
    "data": [
        {
            "author_id": "2748115551",
            "created_at": "2017-04-30T22:50:01.000Z",
            "id": "858815732754370560",
            "in_reply_to_user_id": "2310622690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aiemgabi Quando saio ou \u00e9 liba ou parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2017-04-30T22:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "858812720203870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas um complemento nessa imensid\u00e3o #perua\u00e7u #partedanatureza \ud83c\udf05\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional Cavernas\u2026 https://t.co/jUaaNG94XN"
        },
        {
            "author_id": "2192179879",
            "created_at": "2017-04-30T22:35:32.000Z",
            "id": "858812087153426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS DIZER N\u00c3O AO CEMIT\u00c9RIO DENTRO DO Parque Estadual da Serra da Tiririca! \n\nVejam nossa entrevista na mat\u00e9ria... https://t.co/L8xhtUp3Ub"
        },
        {
            "author_id": "44672277",
            "created_at": "2017-04-30T22:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57768013",
                        "start": 0,
                        "username": "jonesguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "858809384352321536",
            "in_reply_to_user_id": "57768013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jonesguerra Muito obrigado amigo Jones!!! Nao esconda sua idade! A gente matava aula no parque municipal em 1908!!! kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "201070083",
            "created_at": "2017-04-30T22:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4682312,
                        -23.9001808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "858808861423218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina na serra! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/b7ub4w48nE"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2017-04-30T22:11:33.000Z",
            "id": "858806054276169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/FpBIjS1Gsj"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2017-04-30T22:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858806029156466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job do dia. @ Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/PEQBkpv3ud"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-04-30T22:04:37.000Z",
            "id": "858804307491160067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2017-04-30T22:02:28.000Z",
            "id": "858803768053334017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Morro do Diabo. https://t.co/G88TTil2nh"
        },
        {
            "author_id": "465080263",
            "created_at": "2017-04-30T21:58:58.000Z",
            "id": "858802884623745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sera q eu encontro o Robinho amanha no Parque Municipal vendendo pipoca?"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-30T21:58:30.000Z",
            "id": "858802770668859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Cristino Pereira, gestor do Parque Nacional de Sete Cidades: https://t.co/SBSaDUcIi2"
        },
        {
            "author_id": "789819384088911872",
            "created_at": "2017-04-30T21:54:23.000Z",
            "id": "858801732381323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passear com a fam\u00edlia! \u2665\ufe0f @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Maria\u2026 https://t.co/lwNL5dnWvI"
        },
        {
            "author_id": "3362704701",
            "created_at": "2017-04-30T21:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1407633895",
                        "start": 0,
                        "username": "djcroito"
                    }
                ]
            },
            "id": "858800684862517248",
            "in_reply_to_user_id": "1407633895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djcroito dj8 no parque municipal de Geraz, repito, dj8 no parque municipal de Geraz"
        },
        {
            "author_id": "789819384088911872",
            "created_at": "2017-04-30T21:46:49.000Z",
            "id": "858799827005521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passear com eles! Amo muito! @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico\u2026 https://t.co/xS1IdWrJ9z"
        },
        {
            "author_id": "91795639",
            "created_at": "2017-04-30T21:35:34.000Z",
            "id": "858796998253740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/Q7ouFQCN5d"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2017-04-30T21:27:26.000Z",
            "id": "858794949059518465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de ilumina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal afasta visitantes https://t.co/6RgNXuds0X"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-04-30T21:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56199697,
                        -22.46592184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "858794424175915009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito cinco lagos com Ovos da galinha. (@ Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/U6HWHlUsNZ https://t.co/ihatVNtKTE"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-04-30T21:24:03.000Z",
            "id": "858794097821319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/fiCJ4ma6Ey https://t.co/OOgAvH0OTa"
        },
        {
            "author_id": "49107017",
            "created_at": "2017-04-30T21:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "858789894650507269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro rol\u00ea no parque a gente nunca esquece \ud83d\udc9a\ud83d\udc36 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/b11EiYnMJp"
        },
        {
            "author_id": "415001955",
            "created_at": "2017-04-30T21:06:52.000Z",
            "id": "858789776459268099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado!! Schumacher Mem\u00e9 Suelta!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/PV6jZ0mPiJ"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-04-30T21:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858789661858201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #trilhadoquilombo \n#pedrabranca @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/iKqT6RmSpF"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-30T20:51:41.000Z",
            "id": "858785953607012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado do Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/OCkABdW4bJ"
        },
        {
            "author_id": "248023101",
            "created_at": "2017-04-30T20:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45245904",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagomanin"
                    }
                ]
            },
            "id": "858783584873828352",
            "in_reply_to_user_id": "45245904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagomanin E sim, aproveite e suba l\u00e1 no parque nacional de Itatiaia que deve estar uma del\u00edcia kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3262171145",
            "created_at": "2017-04-30T20:35:38.000Z",
            "id": "858781914542612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio hoje a tarde no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a/SC. Fica aberto das 9h\u2026 https://t.co/4sIUZMw9Jv"
        },
        {
            "author_id": "167207936",
            "created_at": "2017-04-30T20:33:29.000Z",
            "id": "858781374953738242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love you mom. @ Parque Nacional El Picacho https://t.co/o1NRo7yVwb"
        },
        {
            "author_id": "816277108112715776",
            "created_at": "2017-04-30T20:28:11.000Z",
            "id": "858780040485588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA E RECREA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL REGO DOS CARRAPATOS\nA Prefeitura de Nova Lima realiza no domingo, dia 7 de maio, das 7h \u00e0s 13hs.\ud83d\ude42 https://t.co/ydLeXmTjK7"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2017-04-30T20:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0167,
                        -28.9833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "858774762448867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando!!! \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\udc76\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri - Anta Gorda/rs https://t.co/cfOhx80r4D"
        },
        {
            "author_id": "415001955",
            "created_at": "2017-04-30T20:07:10.000Z",
            "id": "858774751451516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parqueando \ud83c\udf32\ud83c\udf1e\ud83d\ude0a @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/lhoHpQpBtN"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2017-04-30T19:24:46.000Z",
            "id": "858764079934189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Veganique. @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/ZyBNmPkG6c"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2017-04-30T19:19:49.000Z",
            "id": "858762835047985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal https://t.co/dVbVLNfAG9 dentro do Parque Municipal no centro,  cidade"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-04-30T19:13:27.000Z",
            "id": "858761231938801665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaitatiaia - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VyNQ7i81qo"
        },
        {
            "author_id": "210907754",
            "created_at": "2017-04-30T18:56:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "858756925898592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf32 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/pvp4AlCSGL"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-04-30T18:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "347270802",
                        "start": 58,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "858756161201418242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @radrianojr @josanesoares https://t.co/02LUqZ7PMw"
        },
        {
            "author_id": "2987291625",
            "created_at": "2017-04-30T18:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "858754804721614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/zStrJITrfY"
        },
        {
            "author_id": "2987291625",
            "created_at": "2017-04-30T18:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "858754257293643781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/3gZnha4H53"
        },
        {
            "author_id": "168810387",
            "created_at": "2017-04-30T18:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "67971846",
                        "start": 80,
                        "username": "_alola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "858750984725647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiminhas! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_alola) https://t.co/ZgrlCuE9id https://t.co/YUs3Ha61aG"
        },
        {
            "author_id": "74197100",
            "created_at": "2017-04-30T18:20:29.000Z",
            "id": "858747902004518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de suar a camisa pedalando!!!\nBom come\u00e7o de semana! @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais"
        },
        {
            "author_id": "30894544",
            "created_at": "2017-04-30T18:07:35.000Z",
            "id": "858744656850546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00f4nibus ! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/oPpzvByc6i https://t.co/HKGYcKcCq5"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2017-04-30T17:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21155172,
                        -22.98374739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858736012150935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras e Pedra do Arpoador. \n#riodejaneiro #copacabana #fotografia\u2026 https://t.co/taO7CluJPc"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2017-04-30T17:25:16.000Z",
            "id": "858734007571361796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma vista maravilhosa! \ud83d\udc99 @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/nbzAqpPZ0N"
        },
        {
            "author_id": "2623812201",
            "created_at": "2017-04-30T16:57:56.000Z",
            "id": "858727129302917121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou me ali no parque estadual da pedra branca me jogar da cachoeira p ver se eu morro"
        },
        {
            "author_id": "724985189399695362",
            "created_at": "2017-04-30T16:50:44.000Z",
            "id": "858725318328188932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que vontade de ir no parque municipal hoje e ficar s\u00f3 de boa"
        },
        {
            "author_id": "102160355",
            "created_at": "2017-04-30T16:29:03.000Z",
            "id": "858719857927348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Outono \u00e9 sempre igual .. \" #HortoFlorestal #CamposDoJordao @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/K7VjazSqwn"
        },
        {
            "author_id": "2532867856",
            "created_at": "2017-04-30T16:06:24.000Z",
            "id": "858714158124195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Odilon Soares foi \u00f3timo! https://t.co/xjwNud1BZH"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-04-30T16:00:07.000Z",
            "id": "858712577798549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Chile \u00e9 cheio de parques e neste v\u00eddeo te falo sobre o Parque Nacional de Chilo\u00e9, no sul do Chile, que guarda... https://t.co/tjhVEvhz4J"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2017-04-30T15:52:21.000Z",
            "id": "858710623580028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre risadas e trilhas! @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/ZVyMgN2znt"
        },
        {
            "author_id": "338144508",
            "created_at": "2017-04-30T15:45:11.000Z",
            "id": "858708821149089793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amamos a foto espont\u00eanea da @thegoodrogue de #MiuMiu em Parque Nacional Kornati, na Cro\u00e1cia \ud83d\udcf7\u2600\ufe0f #oticaswanny https://t.co/letVF2e9Oa"
        },
        {
            "author_id": "61624291",
            "created_at": "2017-04-30T15:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "858705262227709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobran\u00e7a da Natureza \u00e9 inevit\u00e1vel. \n#aquelequepodefazerobemen\u00e3ofazpeca @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/JYYO96OEKp"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2017-04-30T15:28:40.000Z",
            "id": "858704664665174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 massa!\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc99 @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/ED6eB76ldT"
        },
        {
            "author_id": "216440092",
            "created_at": "2017-04-30T15:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9673226,
                        -21.15258908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "858702646768578561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotosdopedal #cristosert\u00e3ozinho #bike #bikelife @ Parque Municipal Do Cristo https://t.co/7pzOcNxQjI"
        },
        {
            "author_id": "210264727",
            "created_at": "2017-04-30T15:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9054107,
                        -20.4156146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "858701369657757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sN5np9uG9D"
        },
        {
            "author_id": "175070218",
            "created_at": "2017-04-30T15:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "858700630130601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/YOVpIl6yVy"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2017-04-30T14:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "29274419",
                        "start": 102,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "858692477188009987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal |  https://t.co/x4nOglNQSe via @otempo - #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "2987265016",
            "created_at": "2017-04-30T14:09:35.000Z",
            "id": "858684763611291649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Osso, Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara, Realengo - RJ\n\ud83d\udcf7 @vivianctelles \nUse: #trilhandotrilhas https://t.co/3DEKmnZyk1"
        },
        {
            "author_id": "76707862",
            "created_at": "2017-04-30T14:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "858684496278933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tracking de Montanha!\n\n#terceiramargem #nature #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/mGQulgD42X"
        },
        {
            "author_id": "263271748",
            "created_at": "2017-04-30T13:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "858681466322137093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/99epok1y29"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-04-30T13:41:22.000Z",
            "id": "858677659898871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo, 30 de mar\u00e7o \u00e0s 10:40: Parque Nacional de Aparados da Serra - estacionamento com lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, port\u00f5es fechados."
        },
        {
            "author_id": "1229737969",
            "created_at": "2017-04-30T13:20:18.000Z",
            "id": "858672358646837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Floresta Nacional de Ipanema - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Federal!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-30T13:15:29.000Z",
            "id": "858671146367168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30894544",
            "created_at": "2017-04-30T12:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "44407157",
                        "start": 57,
                        "username": "Daniel_freitas2"
                    }
                ]
            },
            "id": "858666579835445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @daniel_freitas2 https://t.co/anwC5atdfw"
        },
        {
            "author_id": "2988722044",
            "created_at": "2017-04-30T12:51:12.000Z",
            "id": "858665036746813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando o presente de anivers\u00e1rio \u00e9 pura Adrenalina, Cultura e muito Amor... \nParque Nacional d\u00e1 Serra d\u00e1... https://t.co/9CzDGrs8yR"
        },
        {
            "author_id": "2988722044",
            "created_at": "2017-04-30T12:50:42.000Z",
            "id": "858664910238175237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando o presente de anivers\u00e1rio \u00e9 pura Adrenalina, Cultura e muito Amor... \nParque Nacional d\u00e1 Serra d\u00e1... https://t.co/hBSLPYyEef"
        },
        {
            "author_id": "3249239368",
            "created_at": "2017-04-30T12:41:08.000Z",
            "id": "858662502917394435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero companhia pra vir no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os!!!"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2017-04-30T12:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "858659724904062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa do Mind\u00fa (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/SmGmn4ruZr"
        },
        {
            "author_id": "66648384",
            "created_at": "2017-04-30T12:28:58.000Z",
            "id": "858659442388324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/fTC1YnFKyN"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-30T12:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "57860539",
                        "start": 91,
                        "username": "victordsr"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "826941872279019520",
                        "start": 102,
                        "username": "sonyymedeiros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858658637849481220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @victordsr @sonyymedeiros https://t.co/tw4B7vjiRu"
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2017-04-30T12:17:46.000Z",
            "id": "858656623136559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aconteceu neste s\u00e1bado (29) no Parque Municipal de Gravat\u00e1 e contou com shows, apresenta\u00e7\u00f5es culturais https://t.co/wgyl6Ny60P"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-30T12:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858656197653692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/nNr0VO8zJN"
        },
        {
            "author_id": "25010655",
            "created_at": "2017-04-30T11:56:23.000Z",
            "id": "858651242846965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilhas, cachoeiras e passeio de bondinho at\u00e9 a gruta. O Parque Nacional de Ubajara encanta pelas suas belezas naturais. #conhecanossoceara https://t.co/CBREePNGKI"
        },
        {
            "author_id": "2468172395",
            "created_at": "2017-04-30T11:27:31.000Z",
            "id": "858643976961888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo d+++ #Aninha #Yela #AnaSofia \ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Joaquim Felicio https://t.co/XddU8bZhjX"
        },
        {
            "author_id": "834785558610190336",
            "created_at": "2017-04-30T11:21:44.000Z",
            "id": "858642521395650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal https://t.co/gYRBaypXR7 https://t.co/WbTByeeXzn"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-04-30T11:02:23.000Z",
            "id": "858637649661251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal https://t.co/mug7R2AguA https://t.co/cafKaXWmF6"
        },
        {
            "author_id": "22701648",
            "created_at": "2017-04-30T10:59:15.000Z",
            "id": "858636862088282114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal https://t.co/A2mPeFP6Nn"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-04-30T10:51:36.000Z",
            "id": "858634937716682754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal https://t.co/SoQ4XLr5A7 https://t.co/qHj8TWTlSV"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-04-30T10:45:00.000Z",
            "id": "858633277061693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o aceita tapa na cara e mata agressor a pedradas no Parque Municipal https://t.co/nFVLQB6H09 https://t.co/zSFn9cTCl3"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-04-30T08:08:50.000Z",
            "id": "858593974587731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-04-30T08:05:01.000Z",
            "id": "858593016797376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/kjBF8TqnLb"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-04-30T07:03:15.000Z",
            "id": "858577470961922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de suave_olhar\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal,BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/DjEbDXhYp0"
        },
        {
            "author_id": "2904548643",
            "created_at": "2017-04-30T04:34:49.000Z",
            "id": "858540117467770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa de nossos roteiros dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/YEO8OBcu8G"
        },
        {
            "author_id": "202808816",
            "created_at": "2017-04-30T04:29:24.000Z",
            "id": "858538752632815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/DTANb3ncWC"
        },
        {
            "author_id": "173942278",
            "created_at": "2017-04-30T04:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "858536148184035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite !!!! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/OzcNMT35mN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-30T01:50:20.000Z",
            "id": "858498725240492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2017-04-30T01:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "56729931",
                        "start": 51,
                        "username": "bhercilio"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "419837099",
                        "start": 62,
                        "username": "SarmentoAndrea"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2911190826",
                        "start": 78,
                        "username": "MarcioBispo11"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2549410365",
                        "start": 93,
                        "username": "brunogomes456"
                    }
                ]
            },
            "id": "858493002804842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @bhercilio @sarmentoandrea @marciobispo11 @brunogomes456 https://t.co/Wrc48P9fOb"
        },
        {
            "author_id": "2879525219",
            "created_at": "2017-04-30T01:01:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e139d9ffeeb8fa1c"
            },
            "id": "858486406972399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Almo\u00e7amos na mnh casa e dps apanhamos logo o bus pq temos d ir ao parque municipal fzr aql!! https://t.co/aHMpTOwMHH"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-04-30T01:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "858486343978147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Persicaria capitata - tapete-ingl\u00eas, ex\u00f3tica da Mata Atl\u00e2ntica @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/EbKik9fxEm"
        },
        {
            "author_id": "561722511",
            "created_at": "2017-04-30T00:47:12.000Z",
            "id": "858482836558540804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mais que lindo! Apresenta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional para um p\u00fablico sensacional! ReBento #diainternacionaldadan\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "15767785",
            "created_at": "2017-04-30T00:46:31.000Z",
            "id": "858482664914997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5jIcx18ZSu"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-04-30T00:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "858473872701755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora amethystina - maracuj\u00e1-do-mato @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/K3zKu2jmPA"
        },
        {
            "author_id": "3240338530",
            "created_at": "2017-04-30T00:09:31.000Z",
            "id": "858473350263341058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/R0txIIyMh4"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2017-04-29T23:28:39.000Z",
            "id": "858463066907975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora, se o Governo estadual n\u00e3o cumpriu o seu dever, n\u00e3o ser\u00e1 a popula\u00e7\u00e3o que deve ser penalizada, como acontecer\u00e1... https://t.co/gYopMVBv9a"
        },
        {
            "author_id": "3128205728",
            "created_at": "2017-04-29T22:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.10575096,
                        -35.18638494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01f0c71900c3ee18"
            },
            "id": "858453333715058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo\u2764 @ Parque Municipal De Lobos https://t.co/i2whdYo8mX"
        },
        {
            "author_id": "589617522",
            "created_at": "2017-04-29T22:49:50.000Z",
            "id": "858453297941884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIACHO GRANDE - PARQUE ESTORIL - SAO BERNARDO DO CAMPO - PARQUE MUNICIPAL - https://t.co/zd74P6okuh"
        },
        {
            "author_id": "589617522",
            "created_at": "2017-04-29T22:49:41.000Z",
            "id": "858453261665415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIACHO GRANDE - PARQUE ESTORIL - SAO BERNARDO DO CAMPO - PARQUE MUNICIPAL - https://t.co/AZTXhM0nzP"
        },
        {
            "author_id": "2282981192",
            "created_at": "2017-04-29T22:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "858452912045010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf0e @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/6SlK4r9TTt"
        },
        {
            "author_id": "70463972",
            "created_at": "2017-04-29T22:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "858450199940878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danicas.. #iguazu #cataratas #misiones #argentina #brasil #pr #doleitorzh @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/NHfGkApiA5"
        },
        {
            "author_id": "1286264336",
            "created_at": "2017-04-29T22:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "858441226416160769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde maravilhosa com os melhores \ud83d\ude04 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/JBgir8tMXR"
        },
        {
            "author_id": "267455052",
            "created_at": "2017-04-29T21:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2306371709",
                        "start": 0,
                        "username": "clabispo_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2228931986",
                        "start": 11,
                        "username": "jufadul"
                    }
                ]
            },
            "id": "858439513357635584",
            "in_reply_to_user_id": "2306371709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clabispo_ @jufadul Em frente o parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "149090222",
            "created_at": "2017-04-29T21:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "858437694308962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/uhZqPgU9ZD"
        },
        {
            "author_id": "91473275",
            "created_at": "2017-04-29T21:47:00.000Z",
            "id": "858437487793905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\u2764\n\n#saotomedasletras  #stl #Mochileiro  #trekking  #mg @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o\u2026 https://t.co/FK0R4slVxy"
        },
        {
            "author_id": "4685818585",
            "created_at": "2017-04-29T21:13:19.000Z",
            "id": "858429008064720897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os de Caldas - Veganique 30 abril, domingo, 14:00 - 17:00 Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas - Avenida (cont) https://t.co/EvJu1OrmbT"
        },
        {
            "author_id": "139193395",
            "created_at": "2017-04-29T21:09:58.000Z",
            "id": "858428169011032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tal parque municipal \u00e9 massa demais! T\u00e3o massa que j\u00e1 marquei v\u00e1rias trilhas pra segunda-feira. Dar um chero na natureza..."
        },
        {
            "author_id": "76707862",
            "created_at": "2017-04-29T21:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "858426522327277573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Canyon \n\n#serradacanastra #nature #terceiramargem @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QrgHYdnYgP"
        },
        {
            "author_id": "236944604",
            "created_at": "2017-04-29T20:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858422041367728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gcXRc5dbpG"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2017-04-29T20:30:52.000Z",
            "id": "858418327638638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei essa foto aqui e me deu uma puta sdd doc\u00ea, tinhamo \ud83d\udc99 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/Af2oUsCQGv"
        },
        {
            "author_id": "15098749",
            "created_at": "2017-04-29T20:24:11.000Z",
            "id": "858416643210334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas Volcano National Park #CostaRica https://t.co/3X6o7GURyt #travel #TravelDestinations #volcano #NationalPark #nature #vacation #culture https://t.co/zMZZ93lmhq"
        },
        {
            "author_id": "4901878893",
            "created_at": "2017-04-29T20:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24809962,
                        -26.92519449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "858415538338492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina https://t.co/wRp58Z8OfC"
        },
        {
            "author_id": "68842474",
            "created_at": "2017-04-29T20:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "858414633874583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/c4Up6pGSWt"
        },
        {
            "author_id": "91473275",
            "created_at": "2017-04-29T19:53:47.000Z",
            "id": "858408995140149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2764\ud83c\udfd4\n\n#saotomedasletras  #stl #mg #Mochileiro #turistando #750D @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa\u2026 https://t.co/O7tA9t2tj3"
        },
        {
            "author_id": "850710945148043265",
            "created_at": "2017-04-29T19:28:26.000Z",
            "id": "858402614551224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peaceandlove @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa https://t.co/j0mtYfI3Uu"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-04-29T19:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "858400810840973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse Feriad\u00e3o prolongado, a ordem \u00e9 curtir geral! #bora @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva\u2026 https://t.co/oBxkv7EVGC"
        },
        {
            "author_id": "841594091175628800",
            "created_at": "2017-04-29T19:13:27.000Z",
            "id": "858398844077441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja uma voz e n\u00e3o um eco !! #forca \n#guerreirodef\u00e9 #fesempre \ud83d\udcaa\ud83c\udf0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/bEQc83eYkp"
        },
        {
            "author_id": "49083341",
            "created_at": "2017-04-29T19:12:13.000Z",
            "id": "858398535829655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n#dccalcada #natureza #nature #paisagem\u2026 https://t.co/ZDLpBbK03g"
        },
        {
            "author_id": "82119118",
            "created_at": "2017-04-29T19:04:20.000Z",
            "id": "858396552007647233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distra\u00eddo @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Kqddx8xoBn"
        },
        {
            "author_id": "49083341",
            "created_at": "2017-04-29T18:53:20.000Z",
            "id": "858393780214484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n#dccalcada #natureza #nature #paisagem #fineart #quadros #lugares #coisasdobrasil... https://t.co/dCKpdSUXFJ"
        },
        {
            "author_id": "552760942",
            "created_at": "2017-04-29T18:51:50.000Z",
            "id": "858393403368910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de passear com a fam\u00edlia! \n\n #\u00c9MuitoAmorEnvolvido @ Reserva Biol\u00f3gica Da Contagem https://t.co/AhLFZDrTDK"
        },
        {
            "author_id": "319397846",
            "created_at": "2017-04-29T18:28:06.000Z",
            "id": "858387432278020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maltratado Parque Municipal Josepha Coelho, sucateado ao extremo, est\u00e1 recebendo hoje as pressas um banho de... https://t.co/vVvAOjZU7H"
        },
        {
            "author_id": "286302586",
            "created_at": "2017-04-29T18:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 127,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "858385886060441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em... https://t.co/W0SSWCCMca by #ALuizCosta via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2017-04-29T18:02:22.000Z",
            "id": "858380954271981569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo 23\u00ba ano, o Parque Municipal \u201cTem\u00edstocles Marrocos Leite\u201d, no Jardim do Lago ser\u00e1 o palco de mais uma Festa... https://t.co/pFohkr2E93"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2017-04-29T17:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "858369628770357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acredito no AMOR \ud83c\udfb5 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Z09nZKJzeD"
        },
        {
            "author_id": "2891276225",
            "created_at": "2017-04-29T17:14:52.000Z",
            "id": "858369001193431042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde \u00e0s 08 hs da manh\u00e3 no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "4877791557",
            "created_at": "2017-04-29T17:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2347826116",
                        "start": 0,
                        "username": "bibitatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "858366644279816192",
            "in_reply_to_user_id": "2347826116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibitatto Como \u00e9 area protegida se tem uma baleia a\u00ed????\nPs: \u00d1 acho a Bibis gorda, e s\u00f3 pra zuar\ud83d\ude02 https://t.co/fm27ZbDBaB"
        },
        {
            "author_id": "52267830",
            "created_at": "2017-04-29T16:37:15.000Z",
            "id": "858359533776900100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que impede o governo de Goi\u00e1s apoiar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Aparentemente... https://t.co/As1IW8bWYG"
        },
        {
            "author_id": "52267830",
            "created_at": "2017-04-29T16:29:47.000Z",
            "id": "858357656649703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que impede o governo de Goi\u00e1s apoiar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Aparentemente... https://t.co/sGyHirON0I"
        },
        {
            "author_id": "14574948",
            "created_at": "2017-04-29T16:18:59.000Z",
            "id": "858354938925256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ludosmundos\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional dos Glaciares em Calafate: um passeio de tirar o f\u00f4lego!\u2026 https://t.co/rOGBG7U6FD"
        },
        {
            "author_id": "131215162",
            "created_at": "2017-04-29T16:09:07.000Z",
            "id": "858352456400502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do parque municipal ...... encerrando o m\u00eas azul...... valeu a pena"
        },
        {
            "author_id": "3309480467",
            "created_at": "2017-04-29T16:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "3234302257",
                        "start": 71,
                        "username": "victorpgm2020"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "3081972448",
                        "start": 86,
                        "username": "olivermendes09"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "77304282",
                        "start": 102,
                        "username": "ramonfoxx22"
                    }
                ]
            },
            "id": "858351125258481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro in Pedro Leopoldo, Minas Gerais w/ @victorpgm2020 @olivermendes09 @ramonfoxx22 https://t.co/v9eZ8FUyjL"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-29T16:01:33.000Z",
            "id": "858350551255351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impala correndo no entardecer. Parque Nacional Hwange. Zimb\u00e1bue. Impala running during sunset.\u2026 https://t.co/5bln84jl2l"
        },
        {
            "author_id": "28090156",
            "created_at": "2017-04-29T16:00:44.000Z",
            "id": "858350345461743622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado gaiteiro: Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8iQkE9v8MN https://t.co/jmQMN8U5uC"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-04-29T16:00:03.000Z",
            "id": "858350174078357506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "AGU confirma multa aplicada por pesca ilegal de uma tonelada de peixes nos arredores de parque nacional. Confira: https://t.co/jCwL2C371m https://t.co/4hspuUf7Ek"
        },
        {
            "author_id": "823370823721422853",
            "created_at": "2017-04-29T15:48:41.000Z",
            "id": "858347313319817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival canino Parque Municipal de Barranco."
        },
        {
            "author_id": "35098074",
            "created_at": "2017-04-29T15:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "858344753179578369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia! \u261d @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/0UzemZlpgS"
        },
        {
            "author_id": "423972467",
            "created_at": "2017-04-29T15:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "858344645784469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco w/\ud83d\udc28 @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/W7KF7pGNZN"
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2017-04-29T14:59:17.000Z",
            "id": "858334881864196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTINOS: Terra Ronca e o esplendor de suas cavernas https://t.co/RWdtfxtC1u #turismo #goias #viajar #terraronca"
        },
        {
            "author_id": "364617579",
            "created_at": "2017-04-29T14:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "858331511455703041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/KoX61w9ueH"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2017-04-29T14:10:12.000Z",
            "id": "858322531111108609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/fMfaW8U3l4\nvalter.patrial@gmail.com\nWhatsapp 67 98170\u2026 https://t.co/MF0sde3Wi6"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-04-29T14:02:23.000Z",
            "id": "858320561818279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o dia de se encantar com mais uma gruta, a Gruta da Lapinha, que fica no Parque Estadual do Sumidouro e... https://t.co/7zgfsagQid"
        },
        {
            "author_id": "131215162",
            "created_at": "2017-04-29T13:55:38.000Z",
            "id": "858318864333115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando meu dia num passeio ecol\u00f3gico no Parque Municipal com a fam\u00edlia azul."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-29T13:50:28.000Z",
            "id": "858317564665049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-04-29T13:49:05.000Z",
            "id": "858317213635399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o dia de se encantar com mais uma gruta, a Gruta da Lapinha, que fica no Parque Estadual do Sumidouro e \u2026 https://t.co/41bh01BrKc https://t.co/PPCWR0eKIP"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2017-04-29T13:37:48.000Z",
            "id": "858314376197046274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse friozinho o legal \u00e9 ir no Parque Nacional do Itatiaia \ud83d\udca5"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-04-29T13:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.497639,
                        -27.200527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "858312726925463558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um mirante localizado no topo do Parque Municipal Morro do Macaco, tem cerca de 190m de\u2026 https://t.co/mrFp7UEQPk"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-04-29T13:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "12488442",
                        "start": 98,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "858305231649738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WEBNODE :: Visista ao Parque Nacional de Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/d2U7Bs1EQ4 via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "183023600",
            "created_at": "2017-04-29T12:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858304048092545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um frio p\u00e1 porra \u2744\u2744\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/E98sKnD3NG"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-29T12:24:48.000Z",
            "id": "858296003623088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3135375472",
            "created_at": "2017-04-29T12:13:17.000Z",
            "id": "858293105426137093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que lugar lindo \ud83d\ude2e! Esse \u00e9 o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, q tem 20000 hectares de bosques e lagos: https://t.co/nHvLg2aYNq https://t.co/rtraTbqQNb"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2017-04-29T11:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "858287219529920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sc4GAUsUVw - Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2017-04-29T11:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "858287147945779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/sc4GAUsUVw - Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-04-29T11:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "858280411344101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/zIrrseXSrs"
        },
        {
            "author_id": "139193395",
            "created_at": "2017-04-29T04:38:08.000Z",
            "id": "858178563425660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que levar as \"crian\u00e7as\" no parque municipal amanh\u00e3 e j\u00e1 deveria t\u00e1 dormindo, mas t\u00f4 aqui stalkeando a galera. #Prioridades"
        },
        {
            "author_id": "390980628",
            "created_at": "2017-04-29T04:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "858169076396326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem aventurados @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/ZvnDgAuvOH"
        },
        {
            "author_id": "596518153",
            "created_at": "2017-04-29T02:58:39.000Z",
            "id": "858153528212168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade tur\u00edstica por excel\u00eancia \u2013 \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas \u2013 Chapad\u00e3o do C\u00e9u  d\u00e1... https://t.co/aX8NnR8BaS"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-29T02:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858147342553411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Matheus_faz_15 \u2763\ufe0f @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/h9rcwFwbsg"
        },
        {
            "author_id": "1522681561",
            "created_at": "2017-04-29T02:03:14.000Z",
            "id": "858139583355248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Palenque...\n#Chiapas. https://t.co/VZugmnh6ak"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-29T01:35:31.000Z",
            "id": "858132605606256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-29T00:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858121813171240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arte #Matheus_faz_15  \ud83d\udc95 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/JKGz8fs3WP"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-29T00:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858113474337132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Matheus_faz_15 #sextaneja \ud83d\udc95 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/oTzWSYC1hc"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-04-29T00:10:57.000Z",
            "id": "858111323246383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Josepha Coelho, em Petrolina, recebe neste domingo (30), a primeira edi\u00e7\u00e3o do Festival de... https://t.co/J7emtnZl76"
        },
        {
            "author_id": "243467695",
            "created_at": "2017-04-29T00:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "858110447152762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Senhor @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/lr2GM4Cmi3"
        },
        {
            "author_id": "2483925012",
            "created_at": "2017-04-29T00:03:32.000Z",
            "id": "858109457791930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para participar dos trabalhos volunt\u00e1rios no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, os interessados devem se inscrever no... https://t.co/oBV7X6ATKB"
        },
        {
            "author_id": "173942278",
            "created_at": "2017-04-28T23:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "858107073724391429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0damo\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/8HB4ipIWaC"
        },
        {
            "author_id": "173942278",
            "created_at": "2017-04-28T23:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "858106869352730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smurfs! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/cln0XX64qN"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-28T23:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858095733060362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saloongirl #sextaneja \ud83c\udf7e @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/BcDpwmXSAO"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2017-04-28T23:02:43.000Z",
            "id": "858094153653248001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu!!\nPetar-  Iporanga \u2014 se sentindo aventureira em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/chFSpnCCrj"
        },
        {
            "author_id": "1868147300",
            "created_at": "2017-04-28T22:46:49.000Z",
            "id": "858090153650393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa psssoa corajosa \u269c @ Parque Natural Municipal Das Andorinhas https://t.co/TCzxdo86Ht"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-04-28T22:45:09.000Z",
            "id": "858089732374503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/r3rPOfeJLl https://t.co/8aay92XXwJ"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2017-04-28T22:30:27.000Z",
            "id": "858086035108093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia a primeira edi\u00e7\u00e3o do Festival de Esporte e Lazer no\u00a0Parque https://t.co/mHXxccr7RY https://t.co/Hkbumbdtuj"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2017-04-28T21:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "858074885620477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/RHZcNxHJZB \u00daltimos Ref\u00fagios Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas"
        },
        {
            "author_id": "382098712",
            "created_at": "2017-04-28T21:36:39.000Z",
            "id": "858072493952823302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Jos\u00e9 Lutzemberg! Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \u00c9 NOSSO! \u00c9  Gua\u00edba! https://t.co/cdnDcUaqJb"
        },
        {
            "author_id": "172393057",
            "created_at": "2017-04-28T21:12:51.000Z",
            "id": "858066505065484291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "BELIEBERS DE BH! Dia 20/05 tem encontro no Parque Municipal e olha, boatos que v\u00e3o sortear copos LINDOS! Mais infos: https://t.co/zQIHdQrVYD https://t.co/0PsG0kstoO"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-28T21:12:29.000Z",
            "id": "858066412107124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa cinzenta. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/uACxyEDOp2"
        },
        {
            "author_id": "382098712",
            "created_at": "2017-04-28T20:16:57.000Z",
            "id": "858052439026610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sjg95DKbia"
        },
        {
            "author_id": "1334834544",
            "created_at": "2017-04-28T20:01:32.000Z",
            "id": "858048558829895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de Urussanga, Gustavo Cancellier recebeu na manh\u00e3 desta sexta-feira os organizadores do Festival da... https://t.co/WEWeH7GIdp"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-04-28T19:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "858042972964888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/n5hCRXMs6T"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2017-04-28T19:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0167,
                        -28.9833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "858034584503672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque!!! \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf41\n.\n#Benjamin #parque #meumenino @ Parque Municipal De Eventos Aldi\u2026 https://t.co/4Zh7d7eypE"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-28T19:04:52.000Z",
            "id": "858034295834898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Sormiou mais uma linda praia do Parque Nacional das Calanque.\n.\nEssa linda praia junto com o p\u00f4r do... https://t.co/XIWjGKofCa"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2017-04-28T18:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 108,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "858032444670435333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour dos Canyons: C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra... https://t.co/2snQfuvQv7 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2017-04-28T18:28:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "858025166772867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Sapucaia \u00e9 t\u00e3o legal e interessante quanto o parque municipal, e t\u00e3o abandonado e desvalorizado. Merecia ser revitalizado."
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-04-28T17:56:34.000Z",
            "id": "858017108197859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Avo, no Souto da Retorta en Viveiro.\nMonumento Natural e unha das \u00e1rbores m\u00e1is altas de Europa\n#amari\u00f1alucense #galiciaslow #galicianorte https://t.co/R98G9uwbrJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T17:35:24.000Z",
            "id": "858011783017234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "732645864234160128",
            "created_at": "2017-04-28T17:16:57.000Z",
            "id": "858007136705630210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Maiombe ser\u00e1 p\u00f3lo de atrac\u00e7\u00e3o tur\u00edstica.\n\nO Parque Nacional do Maiombe est\u00e1 a\u2026 https://t.co/nbqRbmxjRj"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-04-28T17:14:13.000Z",
            "id": "858006448919519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta em defesa do Parque Estadual Serra Ricardo Franco (MT)\nhttps://t.co/weDpI7ssQw"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-28T16:58:09.000Z",
            "id": "858002408928157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por-do-sol em um dia de inverno na savana africana. Parque Nacional Etosha. Namibia. Sunset in a\u2026 https://t.co/H75J1YTnBf"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-28T16:10:26.000Z",
            "id": "857990399440408581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba recebe atividade\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/ct7TKhDCKR"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-04-28T15:53:25.000Z",
            "id": "857986116296859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atividades fixas desenvolvidas no Parque Municipal das Nascentes do Mindu. Conhe\u00e7a nossos Parques.... https://t.co/l66FYF8W0M"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-04-28T15:43:31.000Z",
            "id": "857983624909598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atividades fixas desenvolvidas no Parque Municipal das Nascentes do Mindu. Conhe\u00e7a nossos parques.... https://t.co/v9rd6XhGBQ"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-04-28T15:15:11.000Z",
            "id": "857976495091978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Belmiro - ICMBio \ud83d\udc63\nParque Nacional da Tijuca \ud83c\udf34 https://t.co/U51mfsVbKy"
        },
        {
            "author_id": "65922234",
            "created_at": "2017-04-28T15:11:59.000Z",
            "id": "857975690989383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# SERVI\u00c7O DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O PARA O PARQUE MUNICIPAL DO BAIRRO SANTA LUZIA\n \nO Parque Municipal do Bairro Santa... https://t.co/1ob4v2yBQf"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-04-28T15:04:56.000Z",
            "id": "857973915418845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Alou, congressistas! Pra quem acha que n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a de prote\u00e7\u00e3o entre APA e Floresta Nacional, #mapbiomas desenha. https://t.co/4LNkcWXuk9"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2017-04-28T14:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23255660",
                        "start": 0,
                        "username": "mandy_roldan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "857971829054611456",
            "in_reply_to_user_id": "16145670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandy_roldan entre a cidade e o parque nacional tem uma rodovia. ela d\u00e1 acesso a entrada pra argentina e pro aeroporto tb."
        },
        {
            "author_id": "125315571",
            "created_at": "2017-04-28T14:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "857962637388394497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretas em Movimento!\nVamos? @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bj5ufVBuhD"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-04-28T14:01:44.000Z",
            "id": "857958009565310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/xX6gNJDSnZ"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-28T13:40:18.000Z",
            "id": "857952616629907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valdir Fontanella planeja ida \u00e0 Bras\u00edlia na pr\u00f3xima semana para discutir amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional | Leia mais! https://t.co/vGIHRVIx2t https://t.co/AvKgLoh4Kk"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-04-28T13:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "373609363",
                        "start": 0,
                        "username": "mocorongoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "857951917611380737",
            "in_reply_to_user_id": "373609363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mocorongoz N\u00e3o deixe de conhecer em Alto Para\u00edso: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a Catarata dos Couros, a Cachoeira Loquinhas..."
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2017-04-28T13:31:33.000Z",
            "id": "857950412778819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal explorar o Parque Nacional Torres del Paine em outubro? Aproveite as tarifas da baixa\u2026 https://t.co/nE3Yp6M2i0"
        },
        {
            "author_id": "778056421644636160",
            "created_at": "2017-04-28T13:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857947915263905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3cFAckC5Ey PARA JANELA DO C\u00c9U - PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA - MG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T13:15:32.000Z",
            "id": "857946383319433218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "50748963",
            "created_at": "2017-04-28T13:06:06.000Z",
            "id": "857944008169062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa greve dessa, um sol desse, tempo prop\u00edcio.... o Parque Nacional t\u00e1 fechado. \nAaaah te lascar!"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-04-28T13:01:59.000Z",
            "id": "857942974721921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atividades fixas desenvolvidas no Parque Municipal do Mindu. Traga sua fam\u00edlia e participe!... https://t.co/1o3ewmuYNP"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-04-28T12:45:09.000Z",
            "id": "857938739154366465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!!\n\n14 de maio | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal do Relv\u00e3o\nSaiba mais... https://t.co/hJELgSUk0A"
        },
        {
            "author_id": "64344194",
            "created_at": "2017-04-28T12:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "29812948",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelbryan"
                    }
                ]
            },
            "id": "857932778612109312",
            "in_reply_to_user_id": "29812948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelbryan  me leva no Parque Nacional do Divisor? Eu vi que \u00e9 a\u00ed na tua terra."
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-28T12:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "376387713",
                        "start": 2,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "857932739206668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @assembleiasc realizou ontem audi\u00eancia p\u00fablica em Lauro M\u00fcller para tratar da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-04-28T11:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "857925530036973570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-04-28T11:40:12.000Z",
            "id": "857922394694057985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins Alerta Sobre o Uso P\u00fablico de Imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o Para Fins Comerciais... https://t.co/qf8msVE0hT"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2017-04-28T11:39:47.000Z",
            "id": "857922287231750145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco! Saiba mais: https://t.co/q2HTxGHfmT https://t.co/GKumHvNn1A"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2017-04-28T10:48:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "857909423917985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onte preguntamos no pleno de #Oleiros polo caso desta furgoneta, calcinada e abandonada en Dexo, dntro da contorna do Monumento Natural https://t.co/gY3L8MRexM"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2017-04-28T09:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "37757178",
                        "start": 63,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "857893200031350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino  Parque Estadual da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo.\n@GovernoES https://t.co/LNtpevEmAh https://t.co/eZmt87edUr"
        },
        {
            "author_id": "856936404198338564",
            "created_at": "2017-04-28T09:30:48.000Z",
            "id": "857889829765492738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo,parque estadual d\u00e1 cantareira. https://t.co/OxyTJJfa0D"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-28T08:59:23.000Z",
            "id": "857881923326103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Port-Miou \u00e9 mais uma linda praia do Parque Nacional das Calanques, fica bem perto da cidade de Cassis... https://t.co/wU9ZkQnh7R"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-04-28T08:42:10.000Z",
            "id": "857877590081761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nosso \"Abra\u00e7o \u00e0 floresta\" no Observador... https://t.co/CR4Ks4aeyb"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-28T05:26:03.000Z",
            "id": "857828235786280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/MBn4RKqhpz"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-28T05:24:53.000Z",
            "id": "857827939911696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/oTgWO876ry"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-28T05:24:21.000Z",
            "id": "857827806297956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/6hQgap5KLG"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-28T05:24:16.000Z",
            "id": "857827785687085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/C1xFBDafow"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-28T05:21:54.000Z",
            "id": "857827192205713409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/dOKrYhHWRO"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-28T03:54:54.000Z",
            "id": "857805296764416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que j\u00e1 \u00e9 bom vai ficar ainda melhor para todos: Parque Nacional de Bras\u00edlia adotar\u00e1\u2026 https://t.co/DOjceQaRua"
        },
        {
            "author_id": "937379946",
            "created_at": "2017-04-28T03:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "375213028",
                        "start": 0,
                        "username": "rarissimaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "857797401842778112",
            "in_reply_to_user_id": "375213028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rarissimaa vamo entregar pra aqueles dois caras do parque municipal tamb\u00e9m kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-04-28T03:06:38.000Z",
            "id": "857793149430890500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO CIVIL. ADMINISTRATIVO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-28T02:08:46.000Z",
            "id": "857778585582665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sen. Dal\u00edrio Beber (PSDB/SC) tenta esquartejar o PARNA S\u00e3o Joaquim. Catarinenses, respondam com o voto. https://t.co/iBoELFgQbJ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-28T02:05:40.000Z",
            "id": "857777806448746499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/3GN7J8dJCX"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-28T01:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "823905",
                        "start": 124,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "857773266513133569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre a Reserva Extrativista do Itapetininga tem ampla participa\u00e7\u00e3o popular e\u2026 https://t.co/obEsijwxfz via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-28T01:36:52.000Z",
            "id": "857770559731412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es matando a sede. Parque Nacional Etosha. Namibia. Lions drinking water. Etosha National\u2026 https://t.co/dJduVKOXKg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T01:15:27.000Z",
            "id": "857765168461361153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T01:15:23.000Z",
            "id": "857765153798057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-28T00:12:10.000Z",
            "id": "857749245029490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Estadual Serra Ricardo Franco fica em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade e foi criado em 1997. Projeto de autoria de 'lideran\u00e7as p\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-04-28T00:00:33.000Z",
            "id": "857746321347706881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto 'Parque Sonoro', que seria iniciado amanh\u00e3 (28) com uma s\u00e9rie de concertos no Parque Municipal Josepha... https://t.co/EJXQ6W3RYQ"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2017-04-27T23:39:46.000Z",
            "id": "857741089947754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - PETAR\n\nOlha nosso destino de novembro!!!\n\nDe 17 a 20 de novembro -... https://t.co/iyLnBb3pxu"
        },
        {
            "author_id": "207759526",
            "created_at": "2017-04-27T23:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "259840707",
                        "start": 106,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "857738579862327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chocante... Mato Grosso EXTINGUE Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ambiental para legalizar fazenda de Padilha\n\ne a\u00ed @MPF_PGR?\n\nhttps://t.co/eOEzusoAD8 https://t.co/2uOgYj6kEb"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2017-04-27T23:22:13.000Z",
            "id": "857736674314510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/WwSpT3DfX5"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2017-04-27T22:56:05.000Z",
            "id": "857730098480390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O som da Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ZItdCr4erd"
        },
        {
            "author_id": "317488652",
            "created_at": "2017-04-27T22:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1268290978240217102",
                        "start": 59,
                        "username": "DagrimarGomes"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "58360848",
                        "start": 74,
                        "username": "klaytonscabral"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "857728510747709441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @dagrimargomes @klaytonscabral https://t.co/CjlqySdSgq"
        },
        {
            "author_id": "271980979",
            "created_at": "2017-04-27T22:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.727667,
                        -22.523647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "857718226771480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Ervais https://t.co/1DOg0H6jUh"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2017-04-27T21:59:51.000Z",
            "id": "857715944159924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Alto Ribeira - PETAR.\n\nParque Estadual do Alto Ribeira - PETAR.e novembro!!!... https://t.co/7vLgxfVgVc"
        },
        {
            "author_id": "106120473",
            "created_at": "2017-04-27T21:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "857703998983417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/R6FA4fWms9"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2017-04-27T20:45:03.000Z",
            "id": "857697118873686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biologica Indio Maiz. https://t.co/N98xol2RNo"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2017-04-27T20:43:22.000Z",
            "id": "857696698730242052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se levar pelo ritmo da montanha e desfrute das magn\u00edficas paisagens do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!... https://t.co/0J84Ir8AT2"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-04-27T20:13:20.000Z",
            "id": "857689140011380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi registrada por um bi\u00f3logo no Parque Nacional de Liwonde do Malawi... Olha!! \ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/C9cXywbmmT"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2017-04-27T20:00:06.000Z",
            "id": "857685807422988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim #meioambiente #feedly https://t.co/EouUNCowrx"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2017-04-27T20:00:04.000Z",
            "id": "857685798698799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u00e9 um parque que oferece estrutura para se passar um dia em fam\u00edlia ou realizar as... https://t.co/B0BdOiGvYa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-04-27T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "37757178",
                        "start": 63,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "857685787214622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino  Parque Estadual da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo.\n@GovernoES https://t.co/U9b5ZKfp16"
        },
        {
            "author_id": "1640478673",
            "created_at": "2017-04-27T19:59:37.000Z",
            "id": "857685686438199297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Poderosa. Parque Nacional Aparados da Serra #powerfulnature #amelhorviagemdomundo\u2026 https://t.co/eWZM8ARapd"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2017-04-27T19:45:12.000Z",
            "id": "857682060093386753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia, local ideal para quem deseja contato direto com a natureza. #Descubraminas https://t.co/iOCkjQIHEh https://t.co/aEm8VLEZ6D"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2017-04-27T19:45:00.000Z",
            "id": "857682008448712705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai para #LasVegas? Al\u00e9m do Grand Canyon, inclua o Parque Estadual do Vale do Fogo no seu roteiro \ud83d\udd25  https://t.co/XYUx2CYAvD https://t.co/vVlSMHP6oY"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-27T19:39:15.000Z",
            "id": "857680562282143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro praia \ud83c\udf0a maravilhosa do Parque Nacional das Calanques e a praia de Calanque de Port-Pin, a Europa tamb\u00e9m tem... https://t.co/085camGGVB"
        },
        {
            "author_id": "99149095",
            "created_at": "2017-04-27T19:36:07.000Z",
            "id": "857679774495518720",
            "in_reply_to_user_id": "99149095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34- Jericoacoara, Cear\u00e1,  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses and     Espelho Beach ,Brazil. https://t.co/8YYC6FawRP"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2017-04-27T19:32:59.000Z",
            "id": "857678984133390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/f9R3USGoI6"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2017-04-27T19:30:02.000Z",
            "id": "857678240810491906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os pacotes tur\u00edsticos para o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Achei Tour - https://t.co/Yq1rsMdj6f"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-04-27T18:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.74941912,
                        15.82367686
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "857669893818392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei algumas comunidades do Parque Nacional do Rio Doce no distrito de Izabal, Guatemala.\nUma\u2026 https://t.co/kikr9HJLJm"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2017-04-27T18:51:51.000Z",
            "id": "857668634046586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega de Certificados dos Alunos do Curso de Condutor de Visitantes do Monumento Natural Palanquinho https://t.co/CVIjIafRjY"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2017-04-27T18:50:03.000Z",
            "id": "857668180231303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/LHlLGJebhz Naturatins alerta sobre o uso comercial de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/P2r2fKPltT"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-04-27T18:33:59.000Z",
            "id": "857664138432172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada dos Britos \u00e9 uma ilha no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \ud83c\udf34\ud83c\udf34 https://t.co/M9DNoIzOOI"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2017-04-27T18:05:01.000Z",
            "id": "857656846823415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a Carta em Defesa do Pq Est Serra Ricardo Franco apresentada na Procuradoria Geral de Justi\u00e7a do Est de MT https://t.co/ka4QU4hmQO"
        },
        {
            "author_id": "3469237875",
            "created_at": "2017-04-27T17:45:13.000Z",
            "id": "857651864644595718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9\n\nhttps://t.co/LoemCUCnSn https://t.co/3NNEG00gPD"
        },
        {
            "author_id": "3469451129",
            "created_at": "2017-04-27T17:45:13.000Z",
            "id": "857651863193346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9\n\nhttps://t.co/gj55AC0Ke8 https://t.co/2xLOkve1GM"
        },
        {
            "author_id": "110560697",
            "created_at": "2017-04-27T17:33:34.000Z",
            "id": "857648934197637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convido toda a comunidade para um dia de lazer, cultura e cidadania no s\u00e1bado (29) no Parque Municipal. Ser\u00e3o 14... https://t.co/Zo6UsstRVx"
        },
        {
            "author_id": "266676832",
            "created_at": "2017-04-27T17:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "125967032",
                        "start": 103,
                        "username": "grupoboticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "857642856802131972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Guaraque\u00e7aba inaugura centro de integra\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/Q0kNLpPKbk @grupoboticario #mataatlantica https://t.co/zTpzo35lB3"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2017-04-27T16:35:11.000Z",
            "id": "857634240216870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7os @ Parque Municipal De Bh https://t.co/bMsgfFecdW"
        },
        {
            "author_id": "19454218",
            "created_at": "2017-04-27T15:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "857623749432152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/WnmmBLaMDd https://t.co/WIR8pYqMG8"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2017-04-27T15:52:42.000Z",
            "id": "857623549288296450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/2xq5pQ2Tsd"
        },
        {
            "author_id": "83437672",
            "created_at": "2017-04-27T15:45:32.000Z",
            "id": "857621742898073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de ser quase assaltados/atropelados ! #auladecampo @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/1aLZkcvGOp"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-04-27T15:44:01.000Z",
            "id": "857621364848689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte.\nFotografia de Andr\u00e9ia Gomes https://t.co/80cO0cHGsj"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-04-27T15:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "183135910",
                        "start": 49,
                        "username": "mikaelsant"
                    }
                ]
            },
            "id": "857617346130726913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional de Sete Cidades. Foto @mikaelsant https://t.co/D7AraOdfHg"
        },
        {
            "author_id": "855943714199535617",
            "created_at": "2017-04-27T15:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "855943714199535617",
                        "start": 72,
                        "username": "Fernando_TecTur"
                    }
                ]
            },
            "id": "857617252417449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nJacinto Machado - Trilha Canyon da Pedra\n@Fernando_TecTur  - (48) 99639.8803 Fone/Whats https://t.co/wqcKS64GGY"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-04-27T15:07:25.000Z",
            "id": "857612152974299137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs do Mato Grosso se mobilizam contra extin\u00e7\u00e3o do Parque Ricardo FrancoO Movimento em Defesa do Parque Estadual \u2026 https://t.co/iTYTYH7kZK https://t.co/ntLwM907I1"
        },
        {
            "author_id": "4197095860",
            "created_at": "2017-04-27T15:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "818894669249740800",
                        "start": 72,
                        "username": "RomildoPaula007"
                    }
                ]
            },
            "id": "857611996027654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada in Nova Lima, Minas Gerais w/ @romildopaula007 https://t.co/aWjoR7qthv"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-04-27T14:46:54.000Z",
            "id": "857606989844807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, sobre Reserva Extrativista (RESEX) Guariba-Roosevelt, que tamb\u00e9m deve seus limites diminu\u00eddos  #SOSParqueRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-04-27T14:39:07.000Z",
            "id": "857605030534410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dra. Ana Luiza Peterlini: A proposta do decreto legislativo n\u00e3o \u00e9 reduzir, \u00e9 extinguir o Parque Estadual Ricardo Franco."
        },
        {
            "author_id": "1935063536",
            "created_at": "2017-04-27T14:37:32.000Z",
            "id": "857604633816182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega de Certificados dos Alunos do Curso de Condutor de Visitantes do Monumento Natural Palanquinho https://t.co/IoBWPEVlj2"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-27T14:14:09.000Z",
            "id": "857598748192628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPresen\u00e7a de animais dom\u00e9sticos \u00e9 proibida na unidade de conserva\u00e7\u00e3o; animais prejudicam nascentes e \u00e1reas de regenera\u00e7\u00e3o de plantas nat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861512041",
            "created_at": "2017-04-27T14:08:33.000Z",
            "id": "857597337128095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31O PARA\u00cdSO \u00e9 REAL! \ud83d\ude0d NATURALMENTE M\u00c1GICO!\ud83c\udf3f\n\ud83c\udf33 Floresta Estadual - Hoh Rain em Washington, EUA \ud83c\udf0e https://t.co/yi26gobZOg"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-04-27T14:06:18.000Z",
            "id": "857596772163760134",
            "in_reply_to_user_id": "302058932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govmatogrosso n\u00e3o permita a redu\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco #NenhumHectareaMenos"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2017-04-27T14:00:15.000Z",
            "id": "857595249627193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de concertos no Parque Municipal de Petrolina sofre altera\u00e7\u00e3o de\u00a0datas https://t.co/9P0tyZIVlL https://t.co/cY91v4L2O7"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-04-27T13:53:54.000Z",
            "id": "857593650670383106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine voc\u00ea tamb\u00e9m a carta, na nossa fanpage https://t.co/5RqpEilHKZ"
        },
        {
            "author_id": "369201853",
            "created_at": "2017-04-27T13:31:02.000Z",
            "id": "857587895380660226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo vai te dar um friozinho gostoso na barriga! Apaixone-se pelo Pico do Corcovado - Parque Estadual da... https://t.co/PdLgMOX3bF"
        },
        {
            "author_id": "235526574",
            "created_at": "2017-04-27T13:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "857586320578826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/tzyGuVHePd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-27T13:02:23.000Z",
            "id": "857580684986241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "202742082",
            "created_at": "2017-04-27T12:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "247964381",
                        "start": 60,
                        "username": "alielmg"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "210971441",
                        "start": 69,
                        "username": "dark_coelho"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1076895444",
                        "start": 82,
                        "username": "BENTOGISELE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "857568783661240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @alielmg @dark_coelho @bentogisele https://t.co/eIiYT8rf24"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-27T12:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "857566297277825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/4w5TsV8wKx"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-27T11:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "376387713",
                        "start": 2,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "857562646601773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @assembleiasc estar\u00e1 hoje em Lauro M\u00fcller para audi\u00eancia p\u00fablica que visa debater a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "2980020214",
            "created_at": "2017-04-27T11:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "730453242",
                        "start": 54,
                        "username": "rrfernandez17"
                    }
                ]
            },
            "id": "857561766896730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cocl\u00e9 Espectacular -Isla Coiba #CocleSoyYo \nFoto de \ud83d\udc49\ud83d\udcf7@rrfernandez17  -  Parque Nacional Coiba.\u2026 https://t.co/AC0nem1yzf"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-04-27T11:38:31.000Z",
            "id": "857559581375045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Escola Parque Barra - 6\u00b0 ano.\r\rAtividade de mapa e trilha no Parque Municipal da Prainha. https://t.co/5IooCCWTZc"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2017-04-27T11:20:06.000Z",
            "id": "857554948493463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21.06.2001 - Parque Nacional da Costeira de Zimbros - Bombinha-SC.\n\nIrregularidades prosseguem sob o amparo de... https://t.co/4nJxhv8eRx"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-04-27T11:14:02.000Z",
            "id": "857553420991037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/1kFzh31ZRA #viagem #estadosunidos https://t.co/IkLjZzWYiE"
        },
        {
            "author_id": "29438265",
            "created_at": "2017-04-27T11:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "857553078517628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 graus e mais 8k na conta! #run #running @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/QLPUfT4RlH"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-27T10:25:10.000Z",
            "id": "857541121156820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/1GRB2fOlYM https://t.co/sQZBuFndwj"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-27T10:18:58.000Z",
            "id": "857539562624700418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Calanques tem uma das praias mais lindas que j\u00e1 vimos.\n.\nA Calanque de D'En-Vau \u00e9 um... https://t.co/CkA5hvEwHm"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-04-27T10:18:11.000Z",
            "id": "857539364087267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/d2n219L3Gs"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-04-27T10:05:04.000Z",
            "id": "857536062171865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz tempo....\nO fato de estarmos localizados pr\u00f3ximo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o requer o MAIOR cuidado com a... https://t.co/yuY9Az3wxV"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2017-04-27T09:00:06.000Z",
            "id": "857519713282392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este ano, mesmo \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, nasce um festival diferente. A primeira edi\u00e7\u00e3o do... https://t.co/b9IJdKnUNk"
        },
        {
            "author_id": "137376567",
            "created_at": "2017-04-27T08:23:48.000Z",
            "id": "857510577937272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de dois mil alunos \u201cabra\u00e7am\u201d floresta do parque nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/fWNRw2bIlQ"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-04-27T07:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "857500730210619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/esOshmVfcT"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T03:32:33.000Z",
            "id": "857437282957185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ: https://t.co/RTMaNeOtA8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T03:21:34.000Z",
            "id": "857434520114655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais - MG: https://t.co/wAmWRvV5Bi"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T03:16:12.000Z",
            "id": "857433169875873798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o dos Guardas, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES: https://t.co/gH61o6EsmU"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T02:54:38.000Z",
            "id": "857427743537016833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/hcZqSvKovr"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2017-04-27T02:48:04.000Z",
            "id": "857426087546159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... https://t.co/3kXAjFlmo4"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-04-27T02:39:41.000Z",
            "id": "857423981082759170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Turismo do Saber leva alunos \u00e0 orla e ao Parque Municipal\nhttps://t.co/BzSb7wad0n https://t.co/LAe0tnVC1a"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-04-27T02:39:34.000Z",
            "id": "857423948212031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Turismo do Saber leva alunos \u00e0 orla e ao Parque Municipal\nhttps://t.co/ncvDba1YJu"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-04-27T02:39:34.000Z",
            "id": "857423948174196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Turismo do Saber leva alunos \u00e0 orla e ao Parque Municipal\nhttps://t.co/3ZEsxIoaa6"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-04-27T02:39:34.000Z",
            "id": "857423948136558596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Turismo do Saber leva alunos \u00e0 orla e ao Parque Municipal\nhttps://t.co/BzSb7wad0n"
        },
        {
            "author_id": "173942278",
            "created_at": "2017-04-27T02:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "857417776344031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os perigosos!!! Lobo em pele de cordeiro!!! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/KZ7xo4S1K7"
        },
        {
            "author_id": "776773693477359616",
            "created_at": "2017-04-27T01:34:12.000Z",
            "id": "857407499804258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 BARUERI\nShow surpresa Domingo as 16:00 no Parque Municipal Dom Pedro... https://t.co/gb4lo8F3mq"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2017-04-27T01:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3264235853",
                        "start": 0,
                        "username": "ElisaFabrino"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "52738258",
                        "start": 26,
                        "username": "DuduGraffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "857404334556024832",
            "in_reply_to_user_id": "3264235853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElisaFabrino s\u00f3 porque o @DuduGraffite tava morcegando no parque municipal quando o atl\u00e9tico nasceu? Kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-27T01:01:21.000Z",
            "id": "857399234588495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2017-04-27T01:00:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "857399034767691782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prop\u00f3sito, tomara que a nova pista de cooper que est\u00e3o construindo l\u00e1 no parque municipal fique muito legal."
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2017-04-27T00:57:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "857398294439448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, tem muita espada de S\u00e3o Jorge no Parque municipal, pra voc\u00ea que gosta e acredita, v\u00e1 l\u00e1 buscar, antes que acabem com todas..."
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2017-04-27T00:46:47.000Z",
            "id": "857395568506810372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discutir\u00e1 amplia\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Palmito... https://t.co/kRU3aj6TGT"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2017-04-27T00:36:35.000Z",
            "id": "857393001018126338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se passar pelo Parque Nacional Tierra del Fuego n\u00e3o deixe de carimbar o passaporte no correio mais austral do... https://t.co/mVcG4o4JV6"
        },
        {
            "author_id": "48210229",
            "created_at": "2017-04-27T00:13:11.000Z",
            "id": "857387109606445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | ((o))eco https://t.co/ymn1wZCchF"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-04-27T00:11:06.000Z",
            "id": "857386585821593601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre o uso p\u00fablico de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais - O Girassol https://t.co/4r9FOZWRjV"
        },
        {
            "author_id": "809955151",
            "created_at": "2017-04-27T00:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "857383989908262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude0e @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/TAim7chwOt"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2017-04-26T23:30:01.000Z",
            "id": "857376249269891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente o lugar que mais quero conhecer no Brasil!!! 1001 Dicas de Viagem https://t.co/nMlQk3dH4w"
        },
        {
            "author_id": "153768750",
            "created_at": "2017-04-26T23:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.654056,
                        -22.461537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "857372782816104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf34 @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/LkxR3RJMw6"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2017-04-26T23:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "857372593405296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado desde j\u00e1 agrade\u00e7o senhor... @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/px8ouof4Ct"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-04-26T22:38:32.000Z",
            "id": "857363291542364161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesca com arp\u00e3o e compressor em Abrolhos mesmo sendo um Parque Nacional marinho. https://t.co/FwVB7PTkZo"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-04-26T22:34:43.000Z",
            "id": "857362332460216326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Turismo do Saber leva alunos \u00e0 orla e ao Parque Municipal //  https://t.co/Yf7fOvGok2"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-04-26T22:23:24.000Z",
            "id": "857359481914757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U - PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE - SELO UNESCO - EU APOIO\" https://t.co/UVyy6XuVvv"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-26T22:08:31.000Z",
            "id": "857355738737500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe t\u00e9cnica e Representantes de Associa\u00e7\u00f5es e Movimentos durante a Consulta P\u00fablica da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o/MA. https://t.co/HKC70G2dFV"
        },
        {
            "author_id": "63728277",
            "created_at": "2017-04-26T22:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50413,
                        -23.0355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "857353968154005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf0d/ A natureza flui, somente fica verde quem quiser. @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha https://t.co/asSLKUdSsa"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2017-04-26T22:00:05.000Z",
            "id": "857353614607749122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia de UERJ sem Muros hoje foi \"Esp\u00e9cies vegetais end\u00eamicas e/ou amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... https://t.co/SDPMruaXBG"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-04-26T21:13:21.000Z",
            "id": "857341853150191618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo alerta sobre uso de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/IvOXvabGJJ"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2017-04-26T20:55:23.000Z",
            "id": "857337334114725889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas Medidas Provis\u00f3rias, aprovadas neste m\u00eas por uma Comiss\u00e3o Mista de Deputados e Senadores do Congresso... https://t.co/a1SN9d6qhr"
        },
        {
            "author_id": "241398132",
            "created_at": "2017-04-26T20:34:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "857332141042085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/viqkAwIPGB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-26T20:27:13.000Z",
            "id": "857330244633735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "125315571",
            "created_at": "2017-04-26T20:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "857324137911656452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6Me d\u00e1, me d\u00e1, me d\u00e1!!! \ud83c\udf80 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/NS4UW7w6nw"
        },
        {
            "author_id": "400228697",
            "created_at": "2017-04-26T20:01:09.000Z",
            "id": "857323685040074757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raio x da Serra do Cambirela, pertencente ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Sua crista \u00e9 uma fei\u00e7\u00e3o... https://t.co/djHZcuCOGU"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-04-26T20:00:02.000Z",
            "id": "857323402406899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO\n\nPrimeiro passo foi uma vistoria realizada ontem (25).... https://t.co/fMPdpgXJhA"
        },
        {
            "author_id": "468026815",
            "created_at": "2017-04-26T19:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20073,
                        -20.14199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "857314548512149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/KyUWf2EqsO"
        },
        {
            "author_id": "592913052",
            "created_at": "2017-04-26T18:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.94472222,
                        53.55111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3cdad59a91d99400"
            },
            "id": "857307519315832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea @ Parque nacional de Connemara https://t.co/BwnfrmWkqV"
        },
        {
            "author_id": "123009872",
            "created_at": "2017-04-26T18:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "857303786938933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Mato Grosso: O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco merece vive... https://t.co/MV9ZZ4qXGs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-04-26T18:21:26.000Z",
            "id": "857298592477958153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque participa de projeto de repovoamento de quel\u00f4nios. https://t.co/jLL5AuzG05"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-26T17:50:26.000Z",
            "id": "857290789197676545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional das Calanques no sul da Fran\u00e7a, na famosa C\u00f4te D\u00b4Azur?\nhttps://t.co/kJPSdJs4FZ"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-04-26T17:45:40.000Z",
            "id": "857289587583889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Turismo do Saber leva alunos \u00e0 orla e ao Parque Municipal https://t.co/6mcHc1ooq0"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-26T17:39:42.000Z",
            "id": "857288089949130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional das Calanques no sul da Fran\u00e7a, na famosa C\u00f4te D\u00b4Azur? O parque tem uma... https://t.co/f1f7RWGGa2"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-26T17:39:22.000Z",
            "id": "857288005631004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional das Calanques no sul da Fran\u00e7a, na famosa C\u00f4te D\u00b4Azur? O parque tem uma... https://t.co/DEtS9krLzq"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-04-26T17:04:39.000Z",
            "id": "857279268665143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | ((o))eco https://t.co/5LeJ6xqvms"
        },
        {
            "author_id": "4228946632",
            "created_at": "2017-04-26T16:51:16.000Z",
            "id": "857275897598140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1rio morre em alojamento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba\nCorpo de universit\u00e1rio ser\u00e1 levado para o IML;... https://t.co/xf3n5yT0lJ"
        },
        {
            "author_id": "4228946632",
            "created_at": "2017-04-26T16:49:36.000Z",
            "id": "857275481753890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1rio morre em alojamento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba\nCorpo de universit\u00e1rio ser\u00e1 levado para o IML;... https://t.co/zp58dwS7Vd"
        },
        {
            "author_id": "91067958",
            "created_at": "2017-04-26T16:18:23.000Z",
            "id": "857267625197527045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/WHDy2rfyiY"
        },
        {
            "author_id": "29271892",
            "created_at": "2017-04-26T16:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1089145087",
                        "start": 112,
                        "username": "CI"
                    }
                ]
            },
            "id": "857267036791209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by Fabricio_Rezende via https://t.co/QuMntv951o @ci\u2026 https://t.co/hoctwBuwU1"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2017-04-26T16:06:21.000Z",
            "id": "857264594435395589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nImbLJLzl5"
        },
        {
            "author_id": "172405062",
            "created_at": "2017-04-26T16:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "857263709592444931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Q80geng3QC"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-04-26T16:00:04.000Z",
            "id": "857263013883027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montagem dos palcos da Expo \u00e9 iniciada no Parque Municipal https://t.co/v9YIv8BbkC"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-04-26T15:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "83112415",
                        "start": 118,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "857252074425372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Caatinga com trilha no Ref\u00fagio da Vida Silvestre dos Morros do Caraun\u00e3 e do Padre https://t.co/dnSwzWMpMm via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-04-26T15:10:47.000Z",
            "id": "857250614006468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um carro foi roubado na manh\u00e3 desta quarta-feira (26), do estacionamento do Parque Municipal Josepha Coelho, \u00e1rea... https://t.co/aEJHbBst2h"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-26T15:06:36.000Z",
            "id": "857249558673469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf8a Dia 29 de abril, o nosso Parque Estadual da Costa do Sol comemora mais um anivers\u00e1rio! Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/mIPM5SbmJ4"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-04-26T15:06:11.000Z",
            "id": "857249453367066625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3 A formatura da primeira turma de condutores de visitantes do nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e da APA vai acontecer nesse s\u00e1bado! https://t.co/vRSzK7rX2c"
        },
        {
            "author_id": "376843374",
            "created_at": "2017-04-26T14:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 115,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "857242665959731206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo alerta sobre uso de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais https://t.co/iJC75e05qX via @O melhor da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "857029415804469248",
            "created_at": "2017-04-26T14:33:37.000Z",
            "id": "857241260557451266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias. Trabalho de Campo 2017. Parque Estadual da Pedra Branca. #escolasesc https://t.co/A7oPH4oOlO"
        },
        {
            "author_id": "857029415804469248",
            "created_at": "2017-04-26T14:04:02.000Z",
            "id": "857233814107504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando o lixo da trilha. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0a\u2618\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/VKhN0KfdsT"
        },
        {
            "author_id": "1157857814",
            "created_at": "2017-04-26T14:00:35.000Z",
            "id": "857232944330674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal da Aclima\u00e7\u00e3o em 1939. #SPInFoco #SP #Aclima\u00e7\u00e3o #ParqueDaAclima\u00e7\u00e3o #Aclima\u00e7\u00e3oAntiga https://t.co/QmdImyuT4K"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2017-04-26T13:52:01.000Z",
            "id": "857230790555553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo alerta sobre uso de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais https://t.co/Vz0MByNIID"
        },
        {
            "author_id": "53482274",
            "created_at": "2017-04-26T13:43:36.000Z",
            "id": "857228671383474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Om0vTGVaX9"
        },
        {
            "author_id": "55860326",
            "created_at": "2017-04-26T13:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "106837463",
                        "start": 91,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "857227638846390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas, Parque Estadual de Ibitipoca, Minas Gerais https://t.co/oaEajrk5kJ via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-04-26T13:33:56.000Z",
            "id": "857226239073034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os dias e hor\u00e1rios das atividades que acontecem no Parque Municipal Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, no... https://t.co/4pm1OgRBh4"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-26T13:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857226157321859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/0nTajdbWPA\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-26T13:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857225687954018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0nTajdbWPA\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos - Rio das"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-04-26T13:28:04.000Z",
            "id": "857224761457377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: biasouzajf digaormf Ol\u00e1, Beatriz. Esse \u00e9 o lago do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-04-26T13:27:38.000Z",
            "id": "857224655496777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picha\u00e7\u00f5es no Cost\u00e3o de Itacoatiara, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/PY3o1asWou"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-04-26T13:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2574759828",
                        "start": 0,
                        "username": "biasouzajf"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "350243510",
                        "start": 12,
                        "username": "digaormf"
                    }
                ]
            },
            "id": "857224322372579329",
            "in_reply_to_user_id": "2574759828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biasouzajf @digaormf Ol\u00e1, Beatriz. Esse \u00e9 o lago do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-26T13:03:02.000Z",
            "id": "857218463080878081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/1IJgYn94mW https://t.co/p9vWNnZ1ke"
        },
        {
            "author_id": "350243510",
            "created_at": "2017-04-26T12:55:03.000Z",
            "id": "857216453858267138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no centro de BH. https://t.co/HcDnrLI2Gy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-26T12:54:18.000Z",
            "id": "857216266855206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTrio foi localizado em uma casa nas proximidades do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, onde crime aconteceu. V\u00edtimas foram mortas a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-26T12:50:42.000Z",
            "id": "857215357697785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-26T12:50:17.000Z",
            "id": "857215254731919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-04-26T12:38:20.000Z",
            "id": "857212245314596865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre o uso p\u00fablico de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais: https://t.co/JXErdkU5WM"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2017-04-26T12:26:02.000Z",
            "id": "857209149356113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Naturatins alerta empresas sobre o uso de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais https://t.co/YVHQMnStQN https://t.co/2bus6MM10Z"
        },
        {
            "author_id": "2920309109",
            "created_at": "2017-04-26T12:17:17.000Z",
            "id": "857206948642422785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre o uso p\u00fablico de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais https://t.co/1kD27xkMzc https://t.co/TifJP9XTHN"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-04-26T12:02:34.000Z",
            "id": "857203246808616961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo alerta sobre uso de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais https://t.co/OQjFi9GmyM"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:58.000Z",
            "id": "857202089193336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/8fth0LAXnL"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:58.000Z",
            "id": "857202089088487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/2ck81E8nZy"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:58.000Z",
            "id": "857202088669044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/jcjFRN6PTd"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:00.000Z",
            "id": "857201845026140162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/TlztJB9z3z"
        },
        {
            "author_id": "720676289913495552",
            "created_at": "2017-04-26T11:40:32.000Z",
            "id": "857197699426390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A largada e chegada ser\u00e3o no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias. O percurso de 3 a 4 quil\u00f4metros come\u00e7a \u00e0s 9h e\u2026 https://t.co/BAHRPoX7Ut"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-04-26T11:29:22.000Z",
            "id": "857194889355952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores do Congresso Nacional: Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/mtimSHCJ4k"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-04-26T11:27:21.000Z",
            "id": "857194384261079044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre o uso p\u00fablico de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins\u2026 https://t.co/tne1G61188 https://t.co/GS95cW2Pcm"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2017-04-26T11:01:16.000Z",
            "id": "857187818036133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: na toca do\u00a0lobo https://t.co/t2Im5Vj25V https://t.co/DDuSMUG405"
        },
        {
            "author_id": "237015324",
            "created_at": "2017-04-26T10:08:18.000Z",
            "id": "857174490622644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discutir\u00e1 amplia\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Palmito... https://t.co/HKlYLuxnY7"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-04-26T10:03:43.000Z",
            "id": "857173337910517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta sobre uso p\u00fablico de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins\u00a0comerciais https://t.co/I1cOWoSIYu"
        },
        {
            "author_id": "85314414",
            "created_at": "2017-04-26T10:01:13.000Z",
            "id": "857172706193756161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca parte\u00a0II https://t.co/YTxJVpweWl https://t.co/frOip278AO"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-04-26T09:32:42.000Z",
            "id": "857165532272963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores do Congresso Nacional: Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/SF9BgSO5FM"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-26T03:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857072962289229826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos - Rio das Ostras RJ: https://t.co/2D3MZRf1pY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-26T03:06:43.000Z",
            "id": "857068395640098818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/XosQdJCeSM"
        },
        {
            "author_id": "720413298810691584",
            "created_at": "2017-04-26T03:02:39.000Z",
            "id": "857067371462356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/WyYJAcErHg https://t.co/8ffE95v53I"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-04-26T02:08:06.000Z",
            "id": "857053644235063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/gEiSCwZHSB"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-04-26T02:08:03.000Z",
            "id": "857053631475929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/OaIAQYIu1T"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-26T01:59:49.000Z",
            "id": "857051558873313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/wi5UpZ54CJ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-26T01:29:21.000Z",
            "id": "857043891878477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos Morcegos, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/MaDbC0GRJB"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2017-04-26T01:28:41.000Z",
            "id": "857043724886564867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentado contra meio ambiente: a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S. Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/rSKqJImhW0"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2017-04-26T01:27:38.000Z",
            "id": "857043458695024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrac\u00f5es turisticas parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/WMmSw91o0o"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2017-04-26T01:27:34.000Z",
            "id": "857043441011896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrac\u00f5es turisticas parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/ZVLACP8YbS"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2017-04-26T01:07:57.000Z",
            "id": "857038504559292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de UERJ Sem Muros, \"O Parque Nacional da Tijuca e a sua contribui\u00e7\u00e3o como um espa\u00e7o n\u00e3o formal de... https://t.co/lPYDiEmCNv"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2017-04-26T01:05:09.000Z",
            "id": "857037802281857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrac\u00f5es turisticas parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.: Um parque muito interesante\u2026 https://t.co/pw7hdxZgrH"
        },
        {
            "author_id": "809128882267942912",
            "created_at": "2017-04-26T00:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857035891986096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/S9yrlWLks3: Conhe\u00e7a o Parque Municipal, um O\u00c1SIS no meio da Selva de Pedra. S\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1575737299",
            "created_at": "2017-04-26T00:40:34.000Z",
            "id": "857031613712150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque municipal porem nao vi jacare"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-04-26T00:38:08.000Z",
            "id": "857031001268264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os frequentadores que costumam caminhar ou passear com a fam\u00edlia pelo Parque Municipal Josepha Coelho, \u00e1rea... https://t.co/YcZj9tJE2r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-26T00:35:31.000Z",
            "id": "857030343517511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2738703588",
            "created_at": "2017-04-26T00:32:09.000Z",
            "id": "857029494581932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. COMPARTE (y) https://t.co/ZqSnJmZbFc"
        },
        {
            "author_id": "1460830310",
            "created_at": "2017-04-26T00:16:17.000Z",
            "id": "857025505643646980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dica no blog {https://t.co/WYhYrJFlZf} pra quem quer conhecer o Parque Nacional\u2026 https://t.co/LeN1QeKT0g"
        },
        {
            "author_id": "296350667",
            "created_at": "2017-04-25T23:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5608883,
                        -27.8163735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "857021359704100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pra conta \ud83c\udf0e @ Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/pNzsL0mfSs"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2017-04-25T23:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "857018096627965954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u, MG - Brasil @ Cavernas do Perua\u00e7u National Park https://t.co/vdl2nMyH9G"
        },
        {
            "author_id": "76811158",
            "created_at": "2017-04-25T23:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6883234,
                        -23.58866136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "857014419154272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele final de tarde tranquilo \u270c\ud83c\udffc\ufe0f @ Parque Municipal Mario Pimenta https://t.co/3C9dd6l1J9"
        },
        {
            "author_id": "2314325068",
            "created_at": "2017-04-25T23:13:02.000Z",
            "id": "857009586062204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um evento de lan\u00e7amento do novo cd do criolo se n\u00e3o me engano ser\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-04-25T22:52:14.000Z",
            "id": "857004351595974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre o uso p\u00fablico de imagens do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para fins comerciais. Saiba mais... https://t.co/T0cxtScU9b"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-25T22:24:15.000Z",
            "id": "856997307832827907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Crime aconteceu em um s\u00edtio que d\u00e1 acesso ao Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, na altura do km 45, na RJ-145."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-25T21:59:51.000Z",
            "id": "856991168533590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza mais 225 hectares: \u00c1rea no parque nacional em Minas foi\u2026 https://t.co/xNvLC6g218"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-04-25T21:42:17.000Z",
            "id": "856986749188399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92 SEIO DA MULHER DE PEDRA \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\nData: 21 de Maio - Domingo\n\n\u25ba Somente 13... https://t.co/m39kuQ3eew"
        },
        {
            "author_id": "288478308",
            "created_at": "2017-04-25T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "288478308",
                        "start": 109,
                        "username": "carubaladas"
                    }
                ]
            },
            "id": "856980966425931776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Amanh\u00e3 audi\u00eancia p\u00fablica Reserva Extrativista Marinha Arapiranga Troma\u00ed https://t.co/2ohgJ8TTz9 via @carubaladas"
        },
        {
            "author_id": "288478308",
            "created_at": "2017-04-25T21:10:37.000Z",
            "id": "856978778530222082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Amanh\u00e3 audi\u00eancia p\u00fablica Reserva Extrativista Marinha Arapiranga\u00a0Troma\u00ed https://t.co/2ohgJ8TTz9 https://t.co/77abOoJSG1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-04-25T20:58:32.000Z",
            "id": "856975739614355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/MqGip7Caoa"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-25T20:31:10.000Z",
            "id": "856968851954651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes do deserto cruzam a Namibia em busca de \u00e1gua. Parque Nacional Etosha. Nam\u00edbia. Desert\u2026 https://t.co/0ihoDyrr7J"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2017-04-25T20:21:37.000Z",
            "id": "856966449570742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botelho \"segura\" vota\u00e7\u00e3o de projeto que extingue parque estadual e defende ampla discuss\u00e3o \u2192 https://t.co/ZHXO4NqRge https://t.co/vyUDS7JJ28"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2017-04-25T20:18:08.000Z",
            "id": "856965572332015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol celebra anivers\u00e1rio com diversas atividades neste s\u00e1bado (29) -... https://t.co/1n5JpaFr56"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2017-04-25T20:17:57.000Z",
            "id": "856965526425403393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol celebra anivers\u00e1rio com diversas atividades neste s\u00e1bado (29) - https://t.co/uPspk2oo64"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-04-25T20:15:15.000Z",
            "id": "856964843575943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Engenharia Ambiental realizam trilha noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja: https://t.co/POplxgX3IY"
        },
        {
            "author_id": "509192039",
            "created_at": "2017-04-25T20:10:37.000Z",
            "id": "856963677647515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica Indio Maiz. https://t.co/CvO3XJMpXF"
        },
        {
            "author_id": "362033655",
            "created_at": "2017-04-25T19:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "164779323",
                        "start": 0,
                        "username": "DoisUrsos"
                    }
                ]
            },
            "id": "856960364248014849",
            "in_reply_to_user_id": "164779323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoisUrsos tem certeza? Voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 confundindo com o parque estadual que fica ao lado?"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-25T19:32:44.000Z",
            "id": "856954148058800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/9dnEaJ2eGj"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-25T19:13:10.000Z",
            "id": "856949223421554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/cWKvYHOKCc https://t.co/9S9jnP5MvS"
        },
        {
            "author_id": "2281472862",
            "created_at": "2017-04-25T18:58:26.000Z",
            "id": "856945513937199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me encontro no central park de bh vulgo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "309568345",
            "created_at": "2017-04-25T18:57:58.000Z",
            "id": "856945396224061442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/9z1Fr3xpbm"
        },
        {
            "author_id": "149665515",
            "created_at": "2017-04-25T18:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "49730575",
                        "start": 42,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "856943111959969796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 passou da hora de por o pau na mesa n\u00e9 @sarneyfilho ???!  https://t.co/E11SIatptp"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2017-04-25T18:30:05.000Z",
            "id": "856938378947964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os pacotes tur\u00edsticos para o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Achei Tour - https://t.co/9OS5B4pzZe"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-25T18:21:40.000Z",
            "id": "856936261138825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 56m 54s \u00e0s 16:18:40 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/L0HW9Cc0Zm"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-04-25T18:20:27.000Z",
            "id": "856935954564739073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros p\u00f5e em risco as metas clim\u00e1ticas do pa\u00eds, al\u00e9m da... https://t.co/RLHssPvQSz"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-04-25T16:12:22.000Z",
            "id": "856903720776368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "54097786",
            "created_at": "2017-04-25T15:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "5695632",
                        "start": 16,
                        "username": "BuzzFeed"
                    }
                ]
            },
            "id": "856899232690835456",
            "in_reply_to_user_id": "173908947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaCSiqueira @BuzzFeed Imaginando como botar isso em pr\u00e1tica em Bh. D\u00e1 pra ir andar de barquinho no Parque Municipal...hahaha"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-04-25T15:40:18.000Z",
            "id": "856895651979907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas que encontramos no Parque nacional da chapada dos veadeiros.\n\nP. S.: Algu\u00e9m sabe o\u2026 https://t.co/WFljHrJIT5"
        },
        {
            "author_id": "2209139570",
            "created_at": "2017-04-25T15:35:51.000Z",
            "id": "856894532646055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui nesse parque municipal desde cedo e ficaria aqui o resto do dia de boa"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-25T15:15:38.000Z",
            "id": "856889442656714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Inea acompanhou a remo\u00e7\u00e3o dos destro\u00e7os de helic\u00f3ptero que caiu, devido \u00e0s fortes chuvas, na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu. https://t.co/wgMLpJENZe"
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2017-04-25T15:10:29.000Z",
            "id": "856888149963935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo do Programa Sustentar da Band-SC sobre o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro que mostra a import\u00e2ncia da... https://t.co/6lG5SxyfX8"
        },
        {
            "author_id": "38888708",
            "created_at": "2017-04-25T15:04:38.000Z",
            "id": "856886676177735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas imagens fez parte TV Justi\u00e7a apresenta \"Alto do C\u00e9u\", document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/rMukjG8cqb"
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2017-04-25T15:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2654718,
                        -17.7334404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "856886208458358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei! \ud83d\udc99 @ Centro De Visitantes Do Parque Nacional Marinho Dos Abrolhos https://t.co/Zh6Se5z5LT"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T14:56:52.000Z",
            "id": "856884722760331266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando ser phopho \u2122 @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/Wavn4CLmaC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-25T13:54:01.000Z",
            "id": "856868904743960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\ude92 Visita do nosso Parque Estadual da Costa do Sol ao CBMERJ! L\u00e1, foi apresentada a nova viatura para combate de inc\u00eandios florestais. https://t.co/yfJyl4d4hy"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-04-25T13:53:23.000Z",
            "id": "856868743921750019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curso introdut\u00f3rio de bot\u00e2nica no Parque Estadual Serra da Tiririca, do Inea, destinado aos funcion\u00e1rios e parceiros! https://t.co/4X83GImbN2"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2017-04-25T13:52:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "856868572873838598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Tucuru\u00ed aguarda a licita\u00e7\u00e3o para a elabora\u00e7\u00e3o dos Planos de Gest\u00e3o: https://t.co/skoy0mB4dB."
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2017-04-25T13:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2654718,
                        -17.7334404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "856858715848310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Centro De Visitantes Do Parque Nacional Marinho Dos Abrolhos https://t.co/55OTSb5l6p"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2017-04-25T13:01:07.000Z",
            "id": "856855594149564417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - https://t.co/tByAcZNUxp https://t.co/Cq6prb4FZ1"
        },
        {
            "author_id": "171314485",
            "created_at": "2017-04-25T12:39:57.000Z",
            "id": "856850265026244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, pe\u00e7o a voc\u00eas que conhecem o Parque Estadual do Rio Preto e o primoroso trabalho que o gerente Tonh\u00e3o e a... https://t.co/DGIzVEuCdR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-25T12:35:18.000Z",
            "id": "856849095251677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2921763658",
            "created_at": "2017-04-25T12:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2921763658",
                        "start": 25,
                        "username": "MariliaMReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "856846848816009219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "04-05-2017 Super Show de @MariliaMReal em Petr\u00f3polis/RJ\nLocal: Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes\nIngressos: https://t.co/NT4g23aXLf https://t.co/pJ86SCDhnw"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-04-25T11:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "456704593",
                        "start": 82,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "856833597239681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo tenta ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s https://t.co/rWYj6b0T2p via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2017-04-25T11:33:12.000Z",
            "id": "856833465857306627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb via SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/v4g6j1UQGw"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2017-04-25T11:31:13.000Z",
            "id": "856832969641783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/7TPG478qRi"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-04-25T11:28:13.000Z",
            "id": "856832211580006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo tenta ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s: O governo federal, por meio do Instituto Chico Mendes de... https://t.co/WKdNJwVyvf"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-04-25T11:28:09.000Z",
            "id": "856832195813658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo tenta ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s https://t.co/wlgI1gogzy #AmbienteInteiro https://t.co/SfhIi8Q7Yz"
        },
        {
            "author_id": "36127351",
            "created_at": "2017-04-25T11:17:27.000Z",
            "id": "856829502604947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/buW5mod2rN"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-25T11:02:58.000Z",
            "id": "856825859147046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 56m 2s \u00e0s 08:59:07 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/wB6ao0lant"
        },
        {
            "author_id": "3048376279",
            "created_at": "2017-04-25T10:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "856818703190695937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini \nFoto  Marcus Cabaleiro &amp; Marcus Cabaleiro\nBlog:\u2026 https://t.co/OhnFOxWh4x"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-25T10:14:16.000Z",
            "id": "856813602011041793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nApresenta\u00e7\u00f5es acontecem nos dias 28 de abril e 7, 14 e 21 de maio, \u00e0s10h no Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2017-04-25T10:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "240172648",
                        "start": 87,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "488002226",
                        "start": 104,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1536256680",
                        "start": 112,
                        "username": "viajarporextrem"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "4256906777",
                        "start": 129,
                        "username": "norbamedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "856812314967887899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Extremadura #Felizmartes Naturaleza + Belleza: Parque Nacional de #Monfrag\u00fce #C\u00e1ceres @Extremadura_tur @Turiex @viajarporextrem @norbamedia https://t.co/jrpjvz3j89"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2017-04-25T09:47:31.000Z",
            "id": "856806871310716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente na Afonso Pena sentido centro pr\u00f3x. Pal\u00e1cio das Artes. Acidente tamb\u00e9m na Andradas pr\u00f3x. P\u00e7a. Esta\u00e7\u00e3o sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3320851107",
            "created_at": "2017-04-25T09:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2989759571",
                        "start": 22,
                        "username": "AsPontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "856805042787143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cremos que o Concello @AsPontes deber\u00eda agardar ata o outono para comezar coas obras dos xard\u00edns municipais https://t.co/DiUVXHBJlq https://t.co/PJoHfL2ojY"
        },
        {
            "author_id": "2886194193",
            "created_at": "2017-04-25T09:30:12.000Z",
            "id": "856802512866869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As illas do Parque Nacional, primeiro destino galego con selo \"Observer\"  https://t.co/ge76gwJ6c4 https://t.co/VZhX7f0O0L"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-04-25T09:26:10.000Z",
            "id": "856801499913084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/PNJZp81uLY"
        },
        {
            "author_id": "3719671875",
            "created_at": "2017-04-25T09:24:03.000Z",
            "id": "856800964652793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/VrUeiZSJ14"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2017-04-25T08:38:02.000Z",
            "id": "856789387329359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/m8Y0Kw2pql https://t.co/iPeqPDjdFB"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2017-04-25T08:38:02.000Z",
            "id": "856789383281860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/vqDliBKonF https://t.co/5RmzZIIxeQ"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2017-04-25T08:37:58.000Z",
            "id": "856789369230905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/pL3fr2o278"
        },
        {
            "author_id": "95466288",
            "created_at": "2017-04-25T08:21:43.000Z",
            "id": "856785280216551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/RJyHhCkovw"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-25T08:02:09.000Z",
            "id": "856780356615258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 58m 51s \u00e0s 06:01:08 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/veCd1t0Hj6"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-04-25T07:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "856775920299978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/qob6C5qTI6"
        },
        {
            "author_id": "270396401",
            "created_at": "2017-04-25T07:23:20.000Z",
            "id": "856770587703869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoxe comezamos con boas novas \ud83d\ude0d\n#xenial https://t.co/02utzOjyDy"
        },
        {
            "author_id": "1348218698",
            "created_at": "2017-04-25T06:42:59.000Z",
            "id": "856760433771913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/uKERJMrua7"
        },
        {
            "author_id": "2263298850",
            "created_at": "2017-04-25T04:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2844066317",
                        "start": 0,
                        "username": "ddlleone"
                    }
                ]
            },
            "id": "856727113973420032",
            "in_reply_to_user_id": "2844066317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddlleone Atras do parque municipal, perto do IEMG"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-04-25T04:17:24.000Z",
            "id": "856723795134083076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO CIVIL. ADMINISTRATIVO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-25T03:33:14.000Z",
            "id": "856712680157192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Urubu, Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - SC: https://t.co/Td8R7PF6RS"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-25T03:25:31.000Z",
            "id": "856710736357330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro das Andorinhas, Parque Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i - RJ: https://t.co/mefELpmF9M"
        },
        {
            "author_id": "127382989",
            "created_at": "2017-04-25T02:59:16.000Z",
            "id": "856704131108622342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outro dia tava vendo um doc. na netflix sobre um PARQUE NACIONAL DE GORILAS e do nada apareceu uma morena\r\rcorri pra desligar a tv na hora"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2017-04-25T02:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "856700993966309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Parque Nacional de Itatiaia ~\n\n~ S\u00f3 o cume interessa ~\n\n#FomeDeTrilha #HungryOfTrack\u2026 https://t.co/prNy5zWL5U"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-25T02:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "856700964061007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia de Praia @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/1ai3UcgUJ4"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-25T02:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "856700682207940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carcar\u00e1 e a Praia! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/vAmjxwtxZx"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-25T02:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "856700235384590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja Buraqueira! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/PPqngSS1Zl"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T02:37:39.000Z",
            "id": "856698692526645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando um banho de cachoeira pra relax\u00e1. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/rcZrU0ggvd"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T02:36:00.000Z",
            "id": "856698277001121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/QuCMFRumdk"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T02:34:20.000Z",
            "id": "856697856593473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/EhokQ4qhVQ"
        },
        {
            "author_id": "725766026466594817",
            "created_at": "2017-04-25T02:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "234922341",
                        "start": 0,
                        "username": "reynoldromao"
                    }
                ]
            },
            "id": "856692657397149696",
            "in_reply_to_user_id": "234922341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reynoldromao Parque municipal de itaipava"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T02:06:25.000Z",
            "id": "856690830387666945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u na floresta. @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/6vjn4QyLpI"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T02:05:07.000Z",
            "id": "856690504284721154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza. ;) @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/SzWRFVGkLW"
        },
        {
            "author_id": "1965890593",
            "created_at": "2017-04-25T01:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "856688554050699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil selecionar fotos... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UTDsiiQ9UF"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-04-25T01:24:05.000Z",
            "id": "856680177014681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 https://t.co/y0aHiymquq"
        },
        {
            "author_id": "2434084452",
            "created_at": "2017-04-25T00:59:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f227add0e34ecf4"
            },
            "id": "856674094770565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is entre otras bellezas"
        },
        {
            "author_id": "56551051",
            "created_at": "2017-04-25T00:53:22.000Z",
            "id": "856672447340433412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed gente, come\u00e7ando bem as postagens do projeto PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA. Primeira foto e j\u00e1 CAPA DO... https://t.co/X0sbKdol2d"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2017-04-25T00:43:51.000Z",
            "id": "856670051293941761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembl\u00e9ia Legislativa de Mato Grosso.: Sou contra da extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco, MT - Brasil https://t.co/b81OZOCfPK"
        },
        {
            "author_id": "127670153",
            "created_at": "2017-04-25T00:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "856668506233819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caracol - Canela, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . . . . . . . #canela #gramado #rs #riograndedosul\u2026 https://t.co/xBqKmljIRl"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-04-25T00:33:43.000Z",
            "id": "856667502105026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE vai recorrer \u00e0 Justi\u00e7a se deputados aprovarem extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... https://t.co/rDoK4ZShAo"
        },
        {
            "author_id": "127670153",
            "created_at": "2017-04-25T00:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "856667331518357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caracol - Canela, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . . . . . . . #canela #gramado #rs #riograndedosul\u2026 https://t.co/wKlmksFp2i"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-04-25T00:32:30.000Z",
            "id": "856667197191618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP/MT diz que extin\u00e7\u00e3o de Parque Estadual \u00e9 absurda e amea\u00e7a ir \u00e0 Justi\u00e7a... https://t.co/Pk7DCqKjta"
        },
        {
            "author_id": "2746812391",
            "created_at": "2017-04-25T00:29:03.000Z",
            "id": "856666328580710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo de nervoso com as picadas das varejeiras @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/89UoscFH13"
        },
        {
            "author_id": "127670153",
            "created_at": "2017-04-25T00:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.87216289,
                        -29.39091653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "856666153061457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Canela, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #parquedocaracol #parquenacionaldocaracol\u2026 https://t.co/bZ0NFHYOTb"
        },
        {
            "author_id": "731604986",
            "created_at": "2017-04-25T00:26:16.000Z",
            "id": "856665627351822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas\nhttps://t.co/nqIgVsD2m7 https://t.co/Qi00RAUtQ6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-25T00:15:22.000Z",
            "id": "856662886260854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "278598964",
            "created_at": "2017-04-25T00:09:31.000Z",
            "id": "856661413930127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Cachoeira do P\u00e9 da Serra/ Parque Estadual Serra Azul em Barra do Gar\u00e7as MT. \n#nofilter\u2026 https://t.co/SOGUFsibhK"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-04-24T23:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 62,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "856657947631505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98 https://t.co/ZUhGuorH9l"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2017-04-24T23:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "856655754908098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/kJ2VNU2Nde"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2017-04-24T23:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "856653887851429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/tmF1RwjUVp"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2017-04-24T23:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "856653425840402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/zgnhsmhqUt"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2017-04-24T23:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "856652654692491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/cc81flKOM8"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2017-04-24T23:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "856651982198669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/i2m3cGLEQj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-24T23:29:30.000Z",
            "id": "856651343511072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nProjeto de autoria de 'lideran\u00e7as partid\u00e1rias' foi aprovado em primeira vota\u00e7\u00e3o pelos deputados estaduais. Parque Estadual Serra Ricard\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Palmela, Portugal",
                "id": "e139d9ffeeb8fa1c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lobos, Argentina",
                "id": "01f0c71900c3ee18",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Galway, Ireland",
                "id": "3cdad59a91d99400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "6f227add0e34ecf4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2748115551",
                "name": "ok",
                "username": "CardiBeIcalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192179879",
                "name": "Renat\u00e3o do Quilombo",
                "username": "RenataoQuilombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57768013",
                "name": "jones guerra",
                "username": "jonesguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201070083",
                "name": "Marcelo Ribeiro",
                "username": "profmarcelors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465080263",
                "name": "Corneta CAM",
                "username": "Corneta___CAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789819384088911872",
                "name": "Tatiely Sena",
                "username": "tatiely_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362704701",
                "name": "Felepe",
                "username": "Filoliv88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407633895",
                "name": "cr8  geraz do minho",
                "username": "djcroito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91795639",
                "name": "Inoc\u00eancia",
                "username": "sonsologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49107017",
                "name": "J.Bass \ud83c\udf41",
                "username": "JaanBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415001955",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Rochuu07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248023101",
                "name": "Rapha",
                "username": "raphafnamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45245904",
                "name": "Tiago Manin",
                "username": "tiagomanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262171145",
                "name": "Sabrina da Rosa",
                "username": "rota_terrestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167207936",
                "name": "OzRome OscarErnestoRomero PelonCoyote Werobombma\u00f1a",
                "username": "pelon9mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816277108112715776",
                "name": "viviancris",
                "username": "vivianecriss2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185407305",
                "name": "Carla F. dos Santos",
                "username": "Carlafdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210907754",
                "name": "Ton Leoncio",
                "username": "tonleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987291625",
                "name": "Carolina Moure",
                "username": "mourecarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168810387",
                "name": "Dora Quarentener (Aventureira) do Vale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udfe1",
                "username": "isadora_cardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971846",
                "name": "Rocket Queen",
                "username": "_alola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74197100",
                "name": "Alexandre Leles",
                "username": "alexandrelelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30894544",
                "name": "\u00c9lide",
                "username": "elidepiquena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Team Fadinha",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60342793",
                "name": "Albuquerque",
                "username": "joaooAlbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623812201",
                "name": "jose sam chan",
                "username": "sammanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724985189399695362",
                "name": "rosa cheguei",
                "username": "masselo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102160355",
                "name": "Tia Bibi",
                "username": "itsbebeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532867856",
                "name": "Elson Borges",
                "username": "elsonborges1686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338144508",
                "name": "\u00d3ticas Wanny",
                "username": "OticasWanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61624291",
                "name": "Bruno Brucce",
                "username": "_Brucce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216440092",
                "name": "Heitor",
                "username": "heitor_comh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210264727",
                "name": "K",
                "username": "kamkrautz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175070218",
                "name": "1997 \u2651",
                "username": "LuanaaCabraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2987265016",
                "name": "Trilhando Trilhas",
                "username": "trilhandotrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76707862",
                "name": "Caio Lissoni",
                "username": "caiolissoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263271748",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud83d\udc09",
                "username": "caioeduk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229737969",
                "name": "Claudinei T. Maia",
                "username": "_neimaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44407157",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_freitas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988722044",
                "name": "Josi Costa",
                "username": "josicuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3249239368",
                "name": "Hilary",
                "username": "lariehilary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66648384",
                "name": "wander correa",
                "username": "wandercorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57860539",
                "name": "Victor",
                "username": "victordsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826941872279019520",
                "name": "Sonia Tim beta",
                "username": "sonyymedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25010655",
                "name": "Eun\u00edcio Oliveira",
                "username": "Eunicio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2468172395",
                "name": "Felipe \ud83e\udd8a",
                "username": "felipepaiixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834785558610190336",
                "name": "Bisk8",
                "username": "bisk8_bisk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22701648",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "ANoticiaCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904548643",
                "name": "Caio Teixeira",
                "username": "Caio_2Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202808816",
                "name": "Eduardo Brava",
                "username": "djeduardobrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173942278",
                "name": "Iany Cancado Campos",
                "username": "Nys2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56729931",
                "name": "Bruno Hercilio",
                "username": "bhercilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419837099",
                "name": "andrea sarmento",
                "username": "SarmentoAndrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911190826",
                "name": "BC Marcio Bispo BETA",
                "username": "MarcioBispo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549410365",
                "name": "brunogomesgomes",
                "username": "brunogomes456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879525219",
                "name": "Sofia",
                "username": "xsofiaax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561722511",
                "name": "Cia de Dan\u00e7a-Pba",
                "username": "cia_paraopeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15767785",
                "name": "Bianca Bibiano",
                "username": "bianca_bih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240338530",
                "name": "FLOR\ud83d\udd47",
                "username": "_florrmedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128205728",
                "name": "Melissa",
                "username": "melisa_citterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589617522",
                "name": "Jose Bernardo da silva filho",
                "username": "bernardosfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282981192",
                "name": "ka\ud83e\udd75",
                "username": "deminvejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70463972",
                "name": "Leandro Kibisz",
                "username": "loco085",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286264336",
                "name": "Jhenifer Duz",
                "username": "JheniDuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267455052",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "marquincegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306371709",
                "name": "Clarinha",
                "username": "clabispo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228931986",
                "name": "Juju",
                "username": "jufadul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149090222",
                "name": "\u2728Bazanni \ud83c\udf19",
                "username": "AnnaBazanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91473275",
                "name": "Will I am",
                "username": "Nerrask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4685818585",
                "name": "Eventos Veganos",
                "username": "eventos_veganos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139193395",
                "name": "CAMILA",
                "username": "olivecamilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236944604",
                "name": "lai \u263e",
                "username": "laissamonteiro4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15098749",
                "name": "ConnieMotz",
                "username": "ConnieMotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901878893",
                "name": "Andr\u00e9 \uf8ff",
                "username": "andrepossamai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68842474",
                "name": "Diogo_Tonin",
                "username": "Diogo_Tonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850710945148043265",
                "name": "Bruno Pac\u00edfico",
                "username": "Nobru_Pacifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841594091175628800",
                "name": "Lucas Moises",
                "username": "LucasMoisess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49083341",
                "name": "Dennis Cal\u00e7ada",
                "username": "dccalcada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119118",
                "name": "Ailton Santana",
                "username": "AILTONdSANTANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552760942",
                "name": "Leonardo Britto",
                "username": "LeonardoBritto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319397846",
                "name": "Patrick Campos",
                "username": "PatrickC_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286302586",
                "name": "Maria A. Silva",
                "username": "MariaASilva56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891276225",
                "name": "Di",
                "username": "EdwigesV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877791557",
                "name": "bruna",
                "username": "brusiIvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347826116",
                "name": "bibi \ud83d\udc1a OU\u00c7A B.O.",
                "username": "bibitatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52267830",
                "name": "lucia helena f.moura",
                "username": "luciahfmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574948",
                "name": "Daryl Myzers",
                "username": "Djabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131215162",
                "name": "VER. Tereza Nelma",
                "username": "TerezaNelma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309480467",
                "name": "Shirley #TimBeta",
                "username": "Shirlley0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234302257",
                "name": "Victor #Timbeta",
                "username": "victorpgm2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081972448",
                "name": "edilene #timlab",
                "username": "olivermendes09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77304282",
                "name": "Ramon Ferrer #Beta",
                "username": "ramonfoxx22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28090156",
                "name": "Manuel Goncalves",
                "username": "MG_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823370823721422853",
                "name": "Yoshos Dog",
                "username": "Yoshosdog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35098074",
                "name": "Cezar Gustavo Nunes",
                "username": "cezargustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423972467",
                "name": "Ricky de la Fuente",
                "username": "RickyDlaFuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364617579",
                "name": "DeyseK\ud83e\udd8a",
                "username": "CassAndCrowley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235035195",
                "name": "valterpatrial",
                "username": "valterpatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183023600",
                "name": "Boss Ass Bitch",
                "username": "vi_Eliizabeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135375472",
                "name": "EUROPAMUNDO BRASIL",
                "username": "EuropamundoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390980628",
                "name": "Falkenbach \ud83d\udc1d",
                "username": "ribeirorenata__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596518153",
                "name": "Rodas & Motores",
                "username": "RodaseMotores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092164642",
                "name": "Gabriela Santos",
                "username": "gabrielasants01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522681561",
                "name": "Gabriela Guadarrama.",
                "username": "gby68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243467695",
                "name": "RogelimM",
                "username": "RogelimM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483925012",
                "name": "Seu Direito em Foco com o advogado Elmar Eug\u00eanio",
                "username": "seudireitoemfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364059158",
                "name": "Isabel Ferreira",
                "username": "IsabelF43841070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868147300",
                "name": "Tryce",
                "username": "tricepc08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382098712",
                "name": "Professora Claudinha Jardim",
                "username": "claudiapjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172393057",
                "name": "Team Bieber Brasil",
                "username": "SouTeamBieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746812391",
                "name": "ruan com j",
                "username": "taurinamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334834544",
                "name": "Marcia B. Barcellos",
                "username": "paladares_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57090478",
                "name": "Katarina Holanda",
                "username": "katarinaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732645864234160128",
                "name": "ROSTOS FRESCOS",
                "username": "rostosfrescos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65922234",
                "name": "Michele Bretas",
                "username": "michelebretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Coach de surfe",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125315571",
                "name": "Ana Paula Freitas",
                "username": "aanapaulafreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373609363",
                "name": "\u24dc\u24de\u24d2\u24de\u24e1\u24de\u24dd\u24d6\u24de\u24e9",
                "username": "mocorongoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778056421644636160",
                "name": "Escola de Creators",
                "username": "escoladecreator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50748963",
                "name": "esssa pessoa",
                "username": "fechadonoalmoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798191483",
                "name": "CM Angra Hero\u00edsmo",
                "username": "AngraCm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64344194",
                "name": "Engra\u00e7adinha",
                "username": "marylouisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29812948",
                "name": "Caboquinho Samuelion: 3.0 + 1.0",
                "username": "samuelbryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856936404198338564",
                "name": "Ismael de barros",
                "username": "Ismaeldebarros3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734196584",
                "name": "Alf Rammstein",
                "username": "Rammstein683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937379946",
                "name": "Brisinha",
                "username": "BriisaGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375213028",
                "name": "Raissa",
                "username": "rarissimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207759526",
                "name": "Dario Achkar",
                "username": "DarioAlok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248336",
                "name": "Col. Giusto Zonzini",
                "username": "colegiogiusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317488652",
                "name": "Gerfson Lima",
                "username": "gerfson_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268290978240217102",
                "name": "Dagrimar Gomes",
                "username": "DagrimarGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58360848",
                "name": "Cleiton",
                "username": "klaytonscabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271980979",
                "name": "Dina Paula",
                "username": "DynaPaulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106120473",
                "name": "S\u00e9rgio C\u00e9sar",
                "username": "SSCraptor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640478673",
                "name": "AMelhorViagemdoMundo",
                "username": "a_melhorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99149095",
                "name": "Wendy Byrde",
                "username": "Miny_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469237875",
                "name": "Discover Tartarstan",
                "username": "Disc_tartarstan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469451129",
                "name": "Discover Russia",
                "username": "disc_russia365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110560697",
                "name": "Jos\u00e9 Thom\u00e9",
                "username": "Jose_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266676832",
                "name": "ModaShoesBeauty",
                "username": "modashoesbeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125967032",
                "name": "Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "grupoboticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19454218",
                "name": "valdineir CIRO",
                "username": "valdineirCIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437672",
                "name": "Thamiris",
                "username": "chicletasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183135910",
                "name": "mikael",
                "username": "mikaelsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855943714199535617",
                "name": "Luiz Fernando Soares",
                "username": "Fernando_TecTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4197095860",
                "name": "Lauriano  #TimBeta",
                "username": "Laurianomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818894669249740800",
                "name": "Jose Romildo",
                "username": "RomildoPaula007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935063536",
                "name": "Sabe Caxias",
                "username": "sabecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861512041",
                "name": "Recanto de Merlin",
                "username": "RecantodeMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369201853",
                "name": "Pousada Recanto Domus",
                "username": "recantodomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235526574",
                "name": "Alexandra Vieira \ud83d\udc44",
                "username": "AleVM73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202742082",
                "name": "J\u00fanior Castro",
                "username": "juniorcastro71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247964381",
                "name": "Leila Mahalh\u00e3es SDV",
                "username": "alielmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210971441",
                "name": "Luiz Carlos Magno",
                "username": "dark_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076895444",
                "name": "GISELEBENTO #timBETA",
                "username": "BENTOGISELE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980020214",
                "name": "Lo Mejor de Cocl\u00e9",
                "username": "lomejordecocle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730453242",
                "name": "Roberto Fern\u00e1ndez",
                "username": "rrfernandez17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29438265",
                "name": "Carlos Almada \ud83d\ude80",
                "username": "CarlosAlmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137376567",
                "name": "Epralima",
                "username": "epralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776773693477359616",
                "name": "Wem",
                "username": "WemMusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3264235853",
                "name": "Elisa Fabrino",
                "username": "ElisaFabrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48210229",
                "name": "Mauricio Copetti",
                "username": "mauriciocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809955151",
                "name": "#Lord\u26a1\ufe0f",
                "username": "Hectorwilliian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153768750",
                "name": "Filhote da Beyonc\u00e9",
                "username": "FalaserioJohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63728277",
                "name": "Fabiano Martins",
                "username": "IFabianoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82173756",
                "name": "Karen Eline",
                "username": "Karentour_eline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241398132",
                "name": "solineuza ele \u00e9 do outro time",
                "username": "matheusmts27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400228697",
                "name": "Rosa Maria Costa",
                "username": "Rosaloi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468026815",
                "name": "dani",
                "username": "dandrade06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592913052",
                "name": "clem",
                "username": "greedolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123009872",
                "name": "Maurilia Amaral",
                "username": "mauderez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228946632",
                "name": "VNot\u00edcia",
                "username": "VNoticiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91067958",
                "name": "acv-spain.com",
                "username": "acvspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29271892",
                "name": "Eduardo Meza-Etienne, MSc, MIM, CPACC",
                "username": "edaccessible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089145087",
                "name": "Crime+Investigation UK",
                "username": "CI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172405062",
                "name": "\uf8ff Foda-se \ud83c\udf35",
                "username": "baluxa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376843374",
                "name": "O Melhor da Amazonia",
                "username": "omelhoramazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857029415804469248",
                "name": "Leonardo Dantas",
                "username": "leopaidaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157857814",
                "name": "SP in Foco",
                "username": "spinfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53482274",
                "name": "Jacks ..  .",
                "username": "jacksmq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55860326",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosilvamsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156007729",
                "name": "Aventuras da Magrela",
                "username": "QueziaJCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2574759828",
                "name": "Beatriz",
                "username": "biasouzajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350243510",
                "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "digaormf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920309109",
                "name": "Jornal Folha Capital",
                "username": "folhacapitalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848980847277617152",
                "name": "Prefeitura Quissam\u00e3",
                "username": "PrefQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720676289913495552",
                "name": "TV Humaita",
                "username": "TV_Humaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237015324",
                "name": "Nosso Paran\u00e1",
                "username": "nossopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85314414",
                "name": "Prosa de M\u00e3e",
                "username": "ProsadeMae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720413298810691584",
                "name": "Vick",
                "username": "ViickyyVm209964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910234412",
                "name": "Brasil",
                "username": "brasilpaismarav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809128882267942912",
                "name": "TVNomeiodaRua (TV NMR)",
                "username": "TVNoMeiodaRua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575737299",
                "name": "lara",
                "username": "lsroao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738703588",
                "name": "Comunidad Biol\u00f3gica",
                "username": "BioMaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460830310",
                "name": "N\u00e9cessaire na Mala",
                "username": "necessairenamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296350667",
                "name": "Manoel",
                "username": "_Manu8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76811158",
                "name": "Gabriel Molina",
                "username": "gaahmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314325068",
                "name": "Henrique Santos",
                "username": "HenriSantoss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288478308",
                "name": "carubaladas | Em Foco",
                "username": "carubaladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509192039",
                "name": "Denis ubeda",
                "username": "Nica305Nicoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164779323",
                "name": "Dois Ursos \u2733\ufe0f",
                "username": "DoisUrsos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281472862",
                "name": "nigri",
                "username": "nigrifernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309568345",
                "name": "Tutto Brasile",
                "username": "TuttoBrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149665515",
                "name": "RES \ud83d\udce2 P\u00fablica de Curitiba",
                "username": "Corytiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855406695882870785",
                "name": "AlertaPok\u00e9mon.club",
                "username": "alertapkmclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54097786",
                "name": "Sulamara",
                "username": "sulamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5695632",
                "name": "BuzzFeed",
                "username": "BuzzFeed",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209139570",
                "name": "Taisaaa",
                "username": "Lopps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38888708",
                "name": "Roberto Kililla",
                "username": "Kililla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78074766",
                "name": "\ud835\udc46\ud835\udc48\ud835\udc45\ud835\udc47\ud835\udc34\ud835\udc37\ud835\udc34\ud835\udc3b \ud83c\udf08\ud83e\udd2f",
                "username": "qissorick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171314485",
                "name": "Gustavo Guimar\u00e3es",
                "username": "gustavovioleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "PATROAS 35% \u23f3",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36127351",
                "name": "Edson Maia",
                "username": "ejmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048376279",
                "name": "MARCUSCABALEIRO",
                "username": "MarcusCabaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4256906777",
                "name": "Norbamedia",
                "username": "norbamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320851107",
                "name": "Xunt@s Por As Pontes",
                "username": "XuntosPAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989759571",
                "name": "AsPontes",
                "username": "AsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886194193",
                "name": "Vigo\u00e9",
                "username": "Vigo__e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3719671875",
                "name": "AndreaK #TIM BETA",
                "username": "andreakimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95466288",
                "name": "Hans Oellers",
                "username": "ProjLightsOut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270396401",
                "name": "ArenariaCoordinaci\u00f3n SLU",
                "username": "Arenariacoord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348218698",
                "name": "Bam Bam Romo",
                "username": "BamBamRomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263298850",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "andradeotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844066317",
                "name": "arrocha",
                "username": "ddlleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127382989",
                "name": "\u1d0f \u1d18\u0280\u00f3\u1d18\u0280\u026a\u1d0f",
                "username": "notguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170125683",
                "name": "Vitor SaMeS",
                "username": "vitorsames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725766026466594817",
                "name": "celim",
                "username": "wenceslaubarbo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234922341",
                "name": "MixReynold",
                "username": "reynoldromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965890593",
                "name": "Alex Araujo",
                "username": "alexaraujoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434084452",
                "name": "Dra. Chivirika",
                "username": "megucari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551051",
                "name": "Helder Palermo",
                "username": "helderjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127670153",
                "name": "Guilherme Lamas",
                "username": "Guilherme_Lamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731604986",
                "name": "Alex Ramaldes",
                "username": "Alex_Ramaldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278598964",
                "name": "Jalis Viana",
                "username": "Jalis_Viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "858815732754370560",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd1xy1wcwtfgg26pdqy0shyk6qv1",
        "oldest_id": "856651343511072769",
        "result_count": 500
    }
}