{
    "data": [
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-04-19T22:00:02.000Z",
            "id": "854816887011766276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na conquista de seus dois cumes \u00e9 necess\u00e1rio escalar um trecho de aproximadamente 15 metros de altura, em uma... https://t.co/FBKB8n0Ozi"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-04-19T21:54:37.000Z",
            "id": "854815524236267523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/DWNuRvzR0N https://t.co/gT119A1q1C"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-19T21:33:31.000Z",
            "id": "854810216252272641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos capacita condutores de visitantes https://t.co/FHTK1OEzay"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-19T20:50:15.000Z",
            "id": "854799328136843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/ZT29onw2lQ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-04-19T20:43:55.000Z",
            "id": "854797731432456197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Inea quer criar Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Baixada - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/uQxmenUFkf"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-04-19T20:05:02.000Z",
            "id": "854787948704915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de safaris \nA vida selvagem \u00e9 o centro das aten\u00e7\u00f5es na \u00c1frica do Sul e o parque nacional Kruger \u00e9 sua... https://t.co/SAGbgXr28B"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2017-04-19T19:59:35.000Z",
            "id": "854786577033306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 um importante espa\u00e7o para o lazer/recrea\u00e7\u00e3o das pessoas al\u00e9m da import\u00e2ncia ambiental, por... https://t.co/bdgZtc6kub"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2017-04-19T19:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "161881107",
                        "start": 95,
                        "username": "aconteceempetro"
                    }
                ]
            },
            "id": "854781848089743363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal se prepara para receber 180 mil pessoas em 8 dias https://t.co/299Z1FGU3F via @aconteceempetro"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-19T19:40:22.000Z",
            "id": "854781741478928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Campos Amaz\u00f4nicos, todo dia \u00e9 dia de \u00edndio: Parque nacional, gerido pelo ICMBio entre\u2026 https://t.co/1hF5lF3m9D"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2017-04-19T19:22:51.000Z",
            "id": "854777332426567685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s mais de 10 anos de luta, comunidades tradicionais apanhadoras de sempre-vivas d\u00e3o passo importante na... https://t.co/r2oqUObfAZ"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2017-04-19T19:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "854776491023806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tonico e Tinoco @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/w4vbXdVAXr"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2017-04-19T19:03:50.000Z",
            "id": "854772543865196548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato P\u00fablico em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u com ecologistas e o m\u00fasico R\u00e1s Bernardo... https://t.co/AxR5fNSJrV"
        },
        {
            "author_id": "1156294070",
            "created_at": "2017-04-19T19:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "21390437",
                        "start": 70,
                        "username": "SLBenfica"
                    }
                ]
            },
            "id": "854772426110103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd parque municipal - Fafe\n37a jornada da #LedmanLigaPro\n#ADFafe 0 - 1 @SLBenfica B\n#TiagoRodrigues 93'\n5\u00b0 lugar da classifica\u00e7\u00e3o https://t.co/ryN7PQ966Q"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2017-04-19T18:57:23.000Z",
            "id": "854770921021857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato P\u00fablico em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u com ecologistas e o m\u00fasico R\u00e1s Bernardo... https://t.co/nFQQMsPElp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-19T18:32:12.000Z",
            "id": "854764585257246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Dia do #\u00cdndio : Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos \u00e9 modelo de gest\u00e3o em harmonia com Terras Ind\u00edgenas https://t.co/JUguvNmdAh https://t.co/sMStJguozy"
        },
        {
            "author_id": "534817096",
            "created_at": "2017-04-19T17:45:11.000Z",
            "id": "854752752450195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra matar as saudades desse lugar \u2609 @ Salto Do Yucum\u00e3 - Parque Estadual Do Turvo https://t.co/RQaA8LPfCi"
        },
        {
            "author_id": "254354688",
            "created_at": "2017-04-19T17:44:05.000Z",
            "id": "854752474275643397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\nFoto: Daniel ToffoliCidade: Itatiaia/RJ\nBioma: Mata Atl\u00e2ntica\nLinha de atua\u00e7\u00e3o:... https://t.co/rAkz7ry4Ek"
        },
        {
            "author_id": "254354688",
            "created_at": "2017-04-19T17:43:28.000Z",
            "id": "854752319795232775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim\n Foto: Acervo ICMBioCidade: Guapi-mirim/RJ\nBioma: Marinho Costeiro... https://t.co/bhF69wfFOF"
        },
        {
            "author_id": "43304084",
            "created_at": "2017-04-19T17:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "854751633787506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira e vai ! \ud83d\ude0e\ud83d\udce1\n#trilhadopaize #picodojaragua @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/KpRPEBfr1y"
        },
        {
            "author_id": "21390437",
            "created_at": "2017-04-19T17:00:49.000Z",
            "id": "854741589272530945",
            "in_reply_to_user_id": "21390437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "#SLBenficaB | Come\u00e7a a partida no Parque Municipal dos Desportos em Fafe! VAMOS, BENFICA! https://t.co/QSwlrQacRz"
        },
        {
            "author_id": "45235699",
            "created_at": "2017-04-19T16:51:50.000Z",
            "id": "854739326542000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diadoindio #resistenciaindigena Aldeia Multi\u00e9tnica - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s - Brasil (2014). https://t.co/yp8h3OA5TR"
        },
        {
            "author_id": "21390437",
            "created_at": "2017-04-19T16:05:00.000Z",
            "id": "854727539507515392",
            "in_reply_to_user_id": "21390437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O #SLBenficaB j\u00e1 chegou ao Parque Municipal de Desportos de Fafe! https://t.co/m3illGnijc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-19T16:02:43.000Z",
            "id": "854726966116835329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf89 No dia 13 de abril, o nosso Parque Estadual do Desengano completou 47 anos de exist\u00eancia. Parab\u00e9ns ao PED! https://t.co/XTcvtL5rSJ"
        },
        {
            "author_id": "21390437",
            "created_at": "2017-04-19T16:02:09.000Z",
            "id": "854726824756117505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "\ud83d\udd1c AD FAFE vs. #SLBenficaB \n\u26bd 37.\u00aa Jornada \u2013 Ledman LigaPro\n\ud83d\udccd Parque Municipal dos Desportos\n\ud83d\udd55 18:00 https://t.co/f40Df45Gne"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-04-19T15:58:59.000Z",
            "id": "854726026148052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de hoje feitas nas ruas do lado de fora do parque Estadual Alberto LOefgren- conhecido Horto Florestal-... https://t.co/5NDalEo1OO"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-19T15:54:01.000Z",
            "id": "854724776203624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais - MG: https://t.co/dyCB2dFFlI"
        },
        {
            "author_id": "23425405",
            "created_at": "2017-04-19T15:50:23.000Z",
            "id": "854723861660807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO ICNF deve ser a maior amea\u00e7a \u00e0 floresta nacional\u201d afirma S\u00e9rgio Sousa Pinto \n\nFonte:  Sintra Not\u00edcias https://t.co/miCVuc67Le"
        },
        {
            "author_id": "519472300",
            "created_at": "2017-04-19T15:50:03.000Z",
            "id": "854723779657949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO ICNF deve ser a maior amea\u00e7a \u00e0 floresta nacional\u201d afirma S\u00e9rgio Sousa Pinto \n\nFonte:  Sintra Not\u00edcias https://t.co/eOOaPEdwTy"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-19T15:49:57.000Z",
            "id": "854723751606407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Pedra, Parque Estadual do Ibitipoca - MG: https://t.co/bePTi4eGeb"
        },
        {
            "author_id": "190886268",
            "created_at": "2017-04-19T15:44:25.000Z",
            "id": "854722362071273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que voc\u00ea precisa saber sobre o Monumento Natural da M\u00e3e D\u2019\u00e1gua e sua Zona de Amortecimento https://t.co/QAPiXKgnqy"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2017-04-19T15:30:08.000Z",
            "id": "854718765287841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os pacotes tur\u00edsticos para o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Achei Tour - https://t.co/BtHSftOSCz"
        },
        {
            "author_id": "319292616",
            "created_at": "2017-04-19T15:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "51719775",
                        "start": 13,
                        "username": "Greicealana"
                    }
                ]
            },
            "id": "854718252022419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @greicealana  - Parque Nacional da Serra Geral -  #meioambiente #mundomelhor\u2026 https://t.co/Qpgxf0ISWh"
        },
        {
            "author_id": "237606393",
            "created_at": "2017-04-19T15:17:35.000Z",
            "id": "854715607035645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "470767618",
            "created_at": "2017-04-19T15:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "154719352",
                        "start": 0,
                        "username": "PrisciJaikel"
                    }
                ]
            },
            "id": "854712955895730183",
            "in_reply_to_user_id": "154719352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrisciJaikel Parque Nacional Corcovado"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-04-19T15:04:18.000Z",
            "id": "854712266096345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Janu\u00e1ria/MG - https://t.co/kIWphHpxOM"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-04-19T14:59:28.000Z",
            "id": "854711050217959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa planeja realizar monitoramento participativo no territ\u00f3rio da Floresta Nacional (Flona) de Caxiuan\u00e3 O... https://t.co/OrZ9JtMvLp"
        },
        {
            "author_id": "138443878",
            "created_at": "2017-04-19T14:41:33.000Z",
            "id": "854706540707708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/3Y7V42Mz96 #mpf"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-04-19T14:08:19.000Z",
            "id": "854698177060122626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professores da UFMA iniciam estudos no Parque Nacional da Chapada das Mesas\u00a0https://t.co/UKyjdswSug https://t.co/CwhAiq439Y"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2017-04-19T13:57:06.000Z",
            "id": "854695355262410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Refor\u00e7o ao policiamento na cidade de Barreirinhas, porta de entrada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/vUcetJr695"
        },
        {
            "author_id": "35114215",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:02.000Z",
            "id": "854693574377689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/QS6Lf9mZWD"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:02.000Z",
            "id": "854693573635096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/NULQdZAecx"
        },
        {
            "author_id": "1281017023",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693572729294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/tF8HR6OHuB"
        },
        {
            "author_id": "2866866141",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693571663773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/igkFAW6GOP"
        },
        {
            "author_id": "57431349",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693571487596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/3bRBkNKFr2"
        },
        {
            "author_id": "3415990120",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693570527150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/OVpB41SGBg"
        },
        {
            "author_id": "85664113",
            "created_at": "2017-04-19T13:47:58.000Z",
            "id": "854693054984458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Professores da UFMA iniciam estudos no Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/g46eHBszVZ https://t.co/JXm3hmDDVc"
        },
        {
            "author_id": "57431349",
            "created_at": "2017-04-19T13:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "854691099847294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bXJBGNitZc ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2017-04-19T13:23:39.000Z",
            "id": "854686935360696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/HAeiCRQTWO https://t.co/IPEHAg3pxl"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2017-04-19T13:15:40.000Z",
            "id": "854684928088432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo - Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/MiGQtu6Shr"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2017-04-19T12:55:23.000Z",
            "id": "854679820369883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF d\u00e1 prazo para que Goi\u00e1s apresente dados sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/c6yh2qou4n https://t.co/bcBzjVfO4G"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-04-19T12:51:19.000Z",
            "id": "854678801057423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 o tema da exposi\u00e7\u00e3o \u2018De volta \u00e0... https://t.co/35jGgq0QY7"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-04-19T12:45:07.000Z",
            "id": "854677237496524801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF d\u00e1 prazo para que Goi\u00e1s apresente dados sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/h9MlngdtM5"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-19T12:34:53.000Z",
            "id": "854674665436065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia mais bonita da Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 na nossa opini\u00e3o e a Calanque D'En-Vau que fica no parque Nacional das Calanques... https://t.co/7rPkNcQwK7"
        },
        {
            "author_id": "979802750",
            "created_at": "2017-04-19T12:33:23.000Z",
            "id": "854674286602321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinando no parque municipal https://t.co/rS6zzooz1u"
        },
        {
            "author_id": "123642852",
            "created_at": "2017-04-19T12:00:45.000Z",
            "id": "854666071638519810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carretera #Anisclo. https://t.co/Z27fbrI8n1"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-19T11:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "38740126",
                        "start": 33,
                        "username": "joaoamin"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "376387713",
                        "start": 82,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "854659045042638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversamos agora com o deputado @joaoamin. Ele fala sobre a audi\u00eancia p\u00fablica da @assembleiasc sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-04-19T11:24:07.000Z",
            "id": "854656855603392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algures pelo Parque Nacional Peneda Ger\u00eas   :) https://t.co/XBMFah1gyJ"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-04-19T11:15:42.000Z",
            "id": "854654736636805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda-feira foram lan\u00e7ados os concursos para recuperar algumas das matas mais ic\u00f3nicas do Parque Nacional... https://t.co/mmIi2GpeZ0"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2017-04-19T11:01:38.000Z",
            "id": "854651196556095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Amigos!\nConhe\u00e7a mais sobre o Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o: https://t.co/Z2jsyYqmGz https://t.co/RLIZni8Z4E"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2017-04-19T11:00:19.000Z",
            "id": "854650863997960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/fQB5cprNKY"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2017-04-19T10:48:27.000Z",
            "id": "854647877762768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira debate preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Pedra do Cavalo https://t.co/MdAlYvH5Fg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-19T10:36:11.000Z",
            "id": "854644789559664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3096703911",
            "created_at": "2017-04-19T09:13:10.000Z",
            "id": "854623900319219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "15778054",
            "created_at": "2017-04-19T09:13:10.000Z",
            "id": "854623900243816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "1496283254",
            "created_at": "2017-04-19T08:44:24.000Z",
            "id": "854616661466517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/QTbTzDJc6M"
        },
        {
            "author_id": "41616270",
            "created_at": "2017-04-19T08:15:24.000Z",
            "id": "854609362576445441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-04-19T08:15:03.000Z",
            "id": "854609274496053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/ztMuVg8o1Y"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-04-19T06:52:58.000Z",
            "id": "854588618219847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante Branco Parque Nacional de Etosha, Namibia\n\u00a9Alex Freire https://t.co/pq1K27jez7"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-04-19T02:40:56.000Z",
            "id": "854525192042893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF expede recomenda\u00e7\u00e3o em defesa das comunidades tradicionais do Parque Nacional das Sempre-Vivas -... https://t.co/DItEBfBVYT"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-19T02:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "567651932",
                        "start": 91,
                        "username": "ericamsantoss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "854525168730996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @ericamsantoss https://t.co/H5bJ4LSAzL"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-04-19T02:38:59.000Z",
            "id": "854524698264309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF expede recomenda\u00e7\u00e3o em defesa das comunidades tradicionais do Parque Nacional das Sempre-Vivas - https://t.co/8r7ttel3GA"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522906487009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/FrqBg8smdQ"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522900715642883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/oUPpMUzPgU"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522894050897924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/5u7STF3y7w"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522889911103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/XVFzDgZn2k"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522886115262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/liZ5t0vHIM"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522879182032900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/1riTtvPCmd"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-04-19T02:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "854522875344285698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/loyOgzS9qu https://t.co/lGT3S9YXoK"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-04-19T01:35:52.000Z",
            "id": "854508815609475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s impasse, MPF fiscaliza processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DfnaMypWs9\n#MPF #Goi\u00e1s https://t.co/P7GylUoaVZ"
        },
        {
            "author_id": "56517973",
            "created_at": "2017-04-19T01:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1371938100",
                        "start": 74,
                        "username": "Sano8053Luciano"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "3310813468",
                        "start": 91,
                        "username": "mazinhopereira4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "854508027608793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amuu (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @sano8053luciano @mazinhopereira4) https://t.co/ay13fDP7ap"
        },
        {
            "author_id": "847304948865875970",
            "created_at": "2017-04-19T01:18:12.000Z",
            "id": "854504369315885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO quer urg\u00eancia  na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/8ICabQzbrK"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2017-04-19T00:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "854498086520889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tonico e Tinoco @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/IFuA5r96qx"
        },
        {
            "author_id": "537497341",
            "created_at": "2017-04-19T00:42:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01f848e9689de257"
            },
            "id": "854495315575046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 lindo para ir al Parque, Nacional - Chapecoense"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2017-04-19T00:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "854492437888225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tonico e Tinoco @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/e4yGN7JX1X"
        },
        {
            "author_id": "849265883100983296",
            "created_at": "2017-04-19T00:13:09.000Z",
            "id": "854488001480491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO quer urg\u00eancia  na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/Hxi6wsUdSV"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-04-19T00:10:38.000Z",
            "id": "854487367608086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhas Gal\u00e1pagos e \u00e1guas circundantes formam uma prov\u00edncia do Equador, parque nacional e uma reserva biol\u00f3gica marinhahttp://bit.ly/2olfq2X"
        },
        {
            "author_id": "348844573",
            "created_at": "2017-04-18T23:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "854475411161579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Up!\ud83d\udc12 @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/HHU3iwRUph"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-18T22:48:05.000Z",
            "id": "854466591894798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Janela do C\u00e9u, Parque Estadual de Ibitipoca, Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca-MG, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/NV4aGY9VIN"
        },
        {
            "author_id": "43737017",
            "created_at": "2017-04-18T22:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "854458788832722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do feriado, nosso s\u00edtio @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/Rj2DpwUKiC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-18T22:15:24.000Z",
            "id": "854458367758278657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "46784166",
            "created_at": "2017-04-18T22:13:08.000Z",
            "id": "854457797127413765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oce\u00e2nico est\u00e1 localizado na Barra da Tijuca, a 100 m da praia e a 8 km do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-04-18T22:04:54.000Z",
            "id": "854455725774577668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/8zolOuKOrf"
        },
        {
            "author_id": "2783217915",
            "created_at": "2017-04-18T21:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.05614662,
                        -23.71147617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "854452570496040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Estadual Serra do Mar#\n\nA cachoeira \" Do Elefante\"  \u2018\" V\u00e9u da Noiva\u2019\" pode ser vista da\u2026 https://t.co/wquZikG10m"
        },
        {
            "author_id": "282285758",
            "created_at": "2017-04-18T21:37:12.000Z",
            "id": "854448752655990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muitas sdds e grandes lembran\u00e7as, primeira vez com essa vista @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/EuWVCbvsOA"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-04-18T21:25:06.000Z",
            "id": "854445708069482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Klabin. Leia mais: https://t.co/zRjrSPuB8B \ud83d\udc38"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-04-18T21:19:38.000Z",
            "id": "854444333902311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nascente geogr\u00e1fica do Rio S\u00e3o Francisco torna-se Monumento Natural do Rio Sambur\u00e1 em Minas Gerais. https://t.co/9SwlZQUuiT https://t.co/yQDNvk0Cy6"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-04-18T21:11:51.000Z",
            "id": "854442372729589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Goi\u00e1s anuncia que quer URG\u00caNCIA na Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Veadeiros. \n\nEnquanto... https://t.co/DKskKcZfto"
        },
        {
            "author_id": "316597532",
            "created_at": "2017-04-18T21:09:06.000Z",
            "id": "854441684071067654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc47 \ud83d\udc47 \ud83d\udc47\n\u201cQuando se trata da instala\u00e7\u00e3o de uma usina termel\u00e9trica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que inclua reservas... https://t.co/HNGKWs4TSU"
        },
        {
            "author_id": "76320589",
            "created_at": "2017-04-18T21:00:54.000Z",
            "id": "854439616765730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha top master \u2014 se sentindo sensacional em Flona - Floresta Nacional https://t.co/kmJtgr5YKq"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-04-18T21:00:02.000Z",
            "id": "854439400976957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 preparado para Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria https://t.co/tFYIBrOPFA"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2017-04-18T20:42:29.000Z",
            "id": "854434984991576067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do pedal da Semana Santa 2017 em Curimata\u00ed - Minas Gerais - Brasil.\n\nParque Nacional das Sempre Vivas e... https://t.co/UmJvuyqLD9"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-04-18T20:40:31.000Z",
            "id": "854434490294382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE\n\nRedundante falar aqui sobre a alt\u00edssima relev\u00e2ncia deste Parque Nacional para a conserva\u00e7\u00e3o do Bioma... https://t.co/IC0tjBPVlL"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-04-18T20:37:42.000Z",
            "id": "854433779494080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma #\u00e1rvore muuuuito antiga - #Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias -  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "259027386",
            "created_at": "2017-04-18T20:15:54.000Z",
            "id": "854428292191047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC &gt;&gt; Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Klabin https://t.co/WAwjXrAHCJ"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T20:00:46.000Z",
            "id": "854424487248482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/lhZ3ziW0tW"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T20:00:37.000Z",
            "id": "854424446328864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/XxHjhPTYu0"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-18T20:00:37.000Z",
            "id": "854424446299500546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/OYmZKNVyJC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-18T19:56:56.000Z",
            "id": "854423521614856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 mapeia mam\u00edferos aqu\u00e1ticos amaz\u00f4nicos https://t.co/FpXs3r8jRp"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-04-18T19:54:29.000Z",
            "id": "854422904548839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nhttps://t.co/g3nj6BHbQx https://t.co/29FW4rUCkq"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2017-04-18T19:50:43.000Z",
            "id": "854421956480950273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante de parque municipal \u00e9 preso por abusar sexualmente da filha https://t.co/g6HJiH95fu"
        },
        {
            "author_id": "831072663711916032",
            "created_at": "2017-04-18T19:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "854417433209253893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mainha \u2764\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/I0DTwiBb8c"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:30:04.000Z",
            "id": "854416761101451269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/cNScQ0HfLO"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-18T19:29:54.000Z",
            "id": "854416718353113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/j5uWJdCIcg"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:29:54.000Z",
            "id": "854416716599894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/qizd42xOqG"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:25:53.000Z",
            "id": "854415707102228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/STtlLaKoQc"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-18T19:25:42.000Z",
            "id": "854415659148742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/N4a34avvKy"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:25:41.000Z",
            "id": "854415658318270465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/4xvYEzyzvW"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-04-18T19:16:01.000Z",
            "id": "854413222174224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n https://t.co/RXmmB4Jrxf"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2017-04-18T18:33:28.000Z",
            "id": "854402515756077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina https://t.co/LF1nMaIITm https://t.co/7vu7LKhb7E"
        },
        {
            "author_id": "175139477",
            "created_at": "2017-04-18T18:17:11.000Z",
            "id": "854398420144009217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca \u00e9 tema de uma apresenta\u00e7\u00e3o na Cepsul de Itaja\u00ed... https://t.co/QCt6erghvi"
        },
        {
            "author_id": "91379254",
            "created_at": "2017-04-18T18:11:23.000Z",
            "id": "854396956919115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma e Autopista v\u00e3o restaurar 350 hectares do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/kGjs7aCFAQ"
        },
        {
            "author_id": "883509306",
            "created_at": "2017-04-18T18:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176784800",
                        "start": 0,
                        "username": "andesverticales"
                    }
                ]
            },
            "id": "854394898983813120",
            "in_reply_to_user_id": "176784800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andesverticales Parque nacional Aconc\u00e1gua, entrada. Campo base fica 3 horas de caminhada!"
        },
        {
            "author_id": "2317473177",
            "created_at": "2017-04-18T17:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "854392870194884609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/r60h3Fdlz4"
        },
        {
            "author_id": "181547151",
            "created_at": "2017-04-18T17:32:41.000Z",
            "id": "854387218395344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de malandrinhos s\u00f3 relaxando #malinois #beagle #dog @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ybsVyU6tcp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-18T17:24:09.000Z",
            "id": "854385069976412162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tartarugas ser\u00e3o monitoradas na Reserva Extrativista de Cururupu no Maranh\u00e3o https://t.co/UIMynVrxrL https://t.co/bJ5EiBs0Qg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-04-18T17:21:50.000Z",
            "id": "854384487299416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ter sofrido grandes altera\u00e7\u00f5es, o Parque Nacional da Tijuca possui uma fauna bastante rica, que conta... https://t.co/9eyHM7XEvh"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-04-18T17:03:16.000Z",
            "id": "854379814609932290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de ordenar a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica nos atrativos que comp\u00f5em o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ), foi... https://t.co/7nGzftnKo5"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-04-18T16:51:29.000Z",
            "id": "854376849459335169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede cumprimento de limite legal para plantio de soja transg\u00eanica pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ZpEDqFrQTP"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2017-04-18T16:43:15.000Z",
            "id": "854374777187913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG expede recomenda\u00e7\u00e3o em defesa das comunidades tradicionais do Parque Nacional das Sempre-Vivas: https://t.co/W9b0tbDrSy"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2017-04-18T16:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "854373197877133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/Eu8CBUmHfA"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-04-18T16:35:18.000Z",
            "id": "854372779289956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Bunaken, Indon\u00e9sia\n\nInserida no Parque Nacional Mar\u00edtimo de Bunaken, a Ilha de Bunaken \u00e9 um pequeno... https://t.co/WU3huGytAu"
        },
        {
            "author_id": "2891886131",
            "created_at": "2017-04-18T16:08:51.000Z",
            "id": "854366123038564354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSetor Floresta Serra da Carioca\nPedra da G\u00e1vea e Pedra Bonita\nPretos Forros/Covanca\u201d https://t.co/sejVzn9Pzk"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-04-18T16:07:16.000Z",
            "id": "854365724789420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U \n\nCandidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade \u2013 UNESCO  \n\nEu Apoio! Venha voc\u00ea... https://t.co/vgwtiF8OUw"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-04-18T15:44:13.000Z",
            "id": "854359924838682626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 #VemPassarinhar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, em Campos dos Goytacazes! As vagas s\u00e3o limitadas. Inscreva-se! https://t.co/ve5Fbyvc2F"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-18T15:43:52.000Z",
            "id": "854359834627641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A equipe do Parque Estadual de Ilha Grande foi homenageada pelo Consulado Geral da Rep\u00fablica Theca devido ao empenho no resgate de turista. https://t.co/k5MamgeqvP"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-04-18T15:41:42.000Z",
            "id": "854359287539355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de debater a cria\u00e7\u00e3o de um Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Serra da Estrela. Participe \u00e0s 13h, no audit\u00f3rio do INMETRO, em Xer\u00e9m. https://t.co/XDHQb9eGfL"
        },
        {
            "author_id": "169975862",
            "created_at": "2017-04-18T15:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "854356124023345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/YsCtu58Joj"
        },
        {
            "author_id": "256736109",
            "created_at": "2017-04-18T15:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "854352027148627970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes fazem toda a diferen\u00e7a...  #MINIMUNDO  #natureza #nature @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/5jtZ29eVtJ"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-04-18T15:04:25.000Z",
            "id": "854349907456663554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o registra presen\u00e7a de cerca de 500 visitantes nas Dunas do Jalap\u00e3o: https://t.co/4JhJkccwUK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-18T15:02:25.000Z",
            "id": "854349403175440386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFilhote passou tr\u00eas dias sendo criado por um adolescente, que o retirou de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A ave foi levada ao Cetas/Ta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "759183030808444928",
            "created_at": "2017-04-18T14:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "4910455301",
                        "start": 74,
                        "username": "Elianebispo19"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "792017254892306432",
                        "start": 89,
                        "username": "isabelamariaps"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.93369358,
                        -3.01661753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "854346534288314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente Do Mindu in Manaus, Amazonas w/ @cacal39 @elianebispo19 @isabelamariaps https://t.co/ABYhbLpjlB"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-04-18T14:30:01.000Z",
            "id": "854341251423981571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar foi tombado como patrim\u00f4nio cultural brasileiro e tornou-se uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2003. #CGNews https://t.co/Wujz1Vzm6y"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-04-18T14:21:01.000Z",
            "id": "854338985954611208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes das caminhadas e do montanhismo v\u00e3o poder desbravar a trilha, parte do Parque Municipal Natural de... https://t.co/TgADVyrazy"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-18T14:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1071898486474457089",
                        "start": 91,
                        "username": "VianaEdilson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "854333723612983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @vianaedilson https://t.co/17xjsHAPXZ"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-18T13:39:30.000Z",
            "id": "854328535124762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A convite da secretaria de estado a Quercus - ANCN ir\u00e1 representar as ONGA na dire\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea protegida. https://t.co/JwANcNZZ9p"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2017-04-18T13:34:05.000Z",
            "id": "854327173045526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 sofre amea\u00e7a, mas sociedade resiste https://t.co/93vKu2hnHy"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2017-04-18T13:33:51.000Z",
            "id": "854327114635632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 sofre amea\u00e7a, mas sociedade resiste https://t.co/BYT4yISLrh"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-04-18T13:31:09.000Z",
            "id": "854326437423263746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kornati, Cro\u00e1cia \n\nO Parque Nacional de Kornati \u00e9 frequentemente descrito como \"para\u00edso... https://t.co/Pxdx5jZfT6"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2017-04-18T13:30:53.000Z",
            "id": "854326366791241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os contornos e contrastes do Vale das Pir\u00e2mides no Parque Estadual da Serra Furada em Gr\u00e3o Par\u00e1/SC\nZoom feito do... https://t.co/X7EZMFxzWs"
        },
        {
            "author_id": "50744529",
            "created_at": "2017-04-18T13:26:49.000Z",
            "id": "854325346304483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede cumprimento de limite legal para plantio de soja transg\u00eanica pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no RS - https://t.co/3fg8EduZGU"
        },
        {
            "author_id": "165807841",
            "created_at": "2017-04-18T13:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85117176,
                        -27.2322024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "854324943751872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior por\u00e7\u00e3o de mata atl\u00e2ntica do RS \ud83d\udc4c @ Parque Estadual Do Turvo https://t.co/VNTNSAmQqK"
        },
        {
            "author_id": "3469237875",
            "created_at": "2017-04-18T13:15:20.000Z",
            "id": "854322453971177473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Travessia do Parque Nacional da Tijuca \u2013 #RJ\n\nhttps://t.co/vSadirQVh1 https://t.co/07wryqPn2R"
        },
        {
            "author_id": "3469451129",
            "created_at": "2017-04-18T13:15:19.000Z",
            "id": "854322449399390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Travessia do Parque Nacional da Tijuca \u2013 #RJ\n\nhttps://t.co/PCTi9c9q6d https://t.co/pHeI7Fn45P"
        },
        {
            "author_id": "3817765229",
            "created_at": "2017-04-18T12:35:46.000Z",
            "id": "854312497792286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja v\u00eddeo: turista cai de montanha-russa no Parque Nacional do Caf\u00e9 https://t.co/ZtTb7bzHhy"
        },
        {
            "author_id": "3817765229",
            "created_at": "2017-04-18T12:35:32.000Z",
            "id": "854312437604069380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja v\u00eddeo: turista cai de montanha-russa no Parque Nacional do Caf\u00e9 https://t.co/IGj5OBA0Na"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-18T12:32:30.000Z",
            "id": "854311675419389953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno assina atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m  https://t.co/5Ag0ysJcc7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-18T12:25:07.000Z",
            "id": "854309819049803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia come\u00e7a com esse belo clique da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) das Dunas da Lagoinha. https://t.co/BIvJmvKHL4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-18T12:24:29.000Z",
            "id": "854309657342611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "822416818346348544",
            "created_at": "2017-04-18T12:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "10782952",
                        "start": 0,
                        "username": "estado"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "16587277",
                        "start": 130,
                        "username": "bandidos"
                    }
                ]
            },
            "id": "854309499104104449",
            "in_reply_to_user_id": "10782952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estado do Para' e membros da fac\u00e7ao maligna denominada PMDB quer acabar c parque estadual para vender area ourifera aos gringos!\n@bandidos!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-04-18T12:17:48.000Z",
            "id": "854307975225196545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 - PR: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 - PR Bioma Floresta estacional\u2026 https://t.co/ZXOzapTLKZ"
        },
        {
            "author_id": "787032032",
            "created_at": "2017-04-18T12:00:02.000Z",
            "id": "854303503774359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural que rendeu v\u00e1rias distin\u00e7\u00f5es ambientais. Extraordin\u00e1ria beleza c\u00eanica - Monte Misen, praia,... https://t.co/Srtubg8jQS"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2017-04-18T11:58:19.000Z",
            "id": "854303073447153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras no Parque Estadual do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/0Yg5kQ5UpW"
        },
        {
            "author_id": "278175252",
            "created_at": "2017-04-18T11:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.4786284,
                        42.47278214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "342f9faf7392d4ce"
            },
            "id": "854301262132727814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#embriagadadecolores #olores #meencantanlasrosas @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/z9uKw9NQgl"
        },
        {
            "author_id": "539999839",
            "created_at": "2017-04-18T11:45:10.000Z",
            "id": "854299763784773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARRA VELHA\n\nFundema autoriza realiza\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa no Parque Natural Municipal Caminho do Peabir\u00fa \ud83e\udd87... https://t.co/gXyvMytFI7"
        },
        {
            "author_id": "1654303861",
            "created_at": "2017-04-18T11:36:34.000Z",
            "id": "854297598664036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem: Excursion Full Day Chalten Discovery. A 220 km de El Calafate, zona norte do Parque Nacional... https://t.co/8myI0V3ZiF"
        },
        {
            "author_id": "1375875558",
            "created_at": "2017-04-18T11:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "854296607491317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja livre! 108/365\nFoto: thiagomassas @ Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/ZTrgML31ZH"
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2017-04-18T11:28:40.000Z",
            "id": "854295611776143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais feio que book no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-04-18T11:14:39.000Z",
            "id": "854292082151890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o projeto \"Leitura no Lago\" continua aqui no Parque Municipal Jaime Ferragut.\nStand abastecido !!!\nAgradecemos... https://t.co/HlUyMvNtHx"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2017-04-18T11:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "854291659248607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dend\u00ea na Mochila - Parque Estadual Serra dos Montes Altos - Epis\u00f3dio 063... https://t.co/hQwxIUh2te via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3388361122",
            "created_at": "2017-04-18T11:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1166949763406864384",
                        "start": 90,
                        "username": "marcos_msc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99666011,
                        -19.88572364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "854291230280253442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG w/ @mcverzegnassi @marcos_msc https://t.co/Gtl659US1F"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2017-04-18T11:01:50.000Z",
            "id": "854288858766356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu? Assista o epis\u00f3dio do Dend\u00ea na Mochila sobre o Parque Estadual dos Montes Altos\u2026 https://t.co/dMve5TvUYC https://t.co/hCRuTWyePx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-18T10:15:16.000Z",
            "id": "854277141105659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "573918883",
            "created_at": "2017-04-18T06:39:14.000Z",
            "id": "854222774864424964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE NACIONAL... https://t.co/gu9xmWdSMD"
        },
        {
            "author_id": "721744084247932929",
            "created_at": "2017-04-18T04:27:27.000Z",
            "id": "854189610200698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe o Garden, n\u00e3o \u00e9 o shopping novo, \u00e9 um parque municipal perto da linha do trem, antes do Joaquinzao,  no Jd. das na\u00e7\u00f5es bjs"
        },
        {
            "author_id": "305902349",
            "created_at": "2017-04-18T02:06:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "854154206852337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-18T02:02:31.000Z",
            "id": "854153133504823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins, Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, Maranh\u00e3o: https://t.co/MXLF7ub2o0"
        },
        {
            "author_id": "782753436857171968",
            "created_at": "2017-04-18T01:32:47.000Z",
            "id": "854145652724551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar pra voc\u00ea ? \u2014 Piscina do parque municipal hehehe https://t.co/BRl4b53YUf"
        },
        {
            "author_id": "448156123",
            "created_at": "2017-04-18T01:11:22.000Z",
            "id": "854140262951550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa voltei aos tempos de rebeldia agora com essa banda\nmuito eu emo escrevendo poema nas gramas no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-04-18T00:51:12.000Z",
            "id": "854135186208026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/ftbIqwt8UO"
        },
        {
            "author_id": "539056138",
            "created_at": "2017-04-18T00:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "601250967",
                        "start": 0,
                        "username": "teujeitolr"
                    }
                ]
            },
            "id": "854127913297469440",
            "in_reply_to_user_id": "601250967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@teujeitolr mas vamos marcar de ir em qualquer lugar, nem que seja ir ao parque municipal ver os mendigos"
        },
        {
            "author_id": "3353472491",
            "created_at": "2017-04-18T00:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1324968510",
                        "start": 0,
                        "username": "susanatrindadee"
                    }
                ]
            },
            "id": "854127076898680832",
            "in_reply_to_user_id": "1324968510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@susanatrindadee @margaridafcl \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "714585746905153537",
            "created_at": "2017-04-18T00:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "12488442",
                        "start": 115,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "854123610579107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecol\u00f3gico - Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - 16 julho 2017 :: ....:::: AGOTUR ::::..... https://t.co/fwwME1gQ4W via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2017-04-18T00:05:05.000Z",
            "id": "854123581177028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova mudan\u00e7as no Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/W2MHMG0dhR"
        },
        {
            "author_id": "4115710792",
            "created_at": "2017-04-17T23:57:06.000Z",
            "id": "854121573225304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tenho que ir la no Parque Municipal,e m\u00e3e n\u00e3o fala se vai l\u00e1 pra Rio Acima ou n\u00e3o.Enrola\u00e7\u00e3o viu"
        },
        {
            "author_id": "234343902",
            "created_at": "2017-04-17T23:44:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "854118473827528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marumbi \ud83d\udc9a @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/GzCWTstx0I"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2017-04-17T23:37:18.000Z",
            "id": "854116592166342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive em BH h\u00e1 dias atras. Tinha na minha mem\u00f3ria a imagem de uma arvore, no parque Municipal que muito me... https://t.co/Bw3Ei5uqGn"
        },
        {
            "author_id": "71615371",
            "created_at": "2017-04-17T23:21:42.000Z",
            "id": "854112665018531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Oficina de Plantio em pequenos espa\u00e7os reuniu 30 pessoas no Parque Municipal Manolo Cabral (Chacara Para\u00edso )... https://t.co/oH3cc0trol"
        },
        {
            "author_id": "52577342",
            "created_at": "2017-04-17T23:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "854107366807265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/cAQD20NkL0"
        },
        {
            "author_id": "3138611032",
            "created_at": "2017-04-17T22:22:40.000Z",
            "id": "854097807623565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/aVWITvwDhe \n\nvoltei a escrever confiram minha mat\u00e9ria aqui."
        },
        {
            "author_id": "711576482011848705",
            "created_at": "2017-04-17T22:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "854094231987642369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/uacAGIaFtK Estrada - Parque Estadual Carlos Botelho"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-17T22:06:39.000Z",
            "id": "854093778944233473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio\u00a0Sambur\u00e1 https://t.co/rU9mcv3C0Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-17T22:01:17.000Z",
            "id": "854092427824693250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "139786449",
            "created_at": "2017-04-17T21:53:59.000Z",
            "id": "854090589008211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PODEMOS DEIXAR QUE ESSES POL\u00cdTICOS QUE TEM INTERESSES ESCUSOS DIMINUAM A \u00c1REA DA ESCARPA DEVONIANA. \nVAMOS... https://t.co/7ItcxzISK2"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2017-04-17T21:30:20.000Z",
            "id": "854084640029782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, no Extremo Oeste, recebeu quase 2,5 mil visitantes em um ano de atividades. https://t.co/BJtQjw4k8m https://t.co/FLAOUenDzP"
        },
        {
            "author_id": "134598337",
            "created_at": "2017-04-17T21:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.46688075,
                        7.88570184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0183b61239c77a87"
            },
            "id": "854084048305745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#medanos  #apurelindoyquerido @ Parque Nacional Santo Luzardo https://t.co/Pq0KFGDab8"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-04-17T21:18:37.000Z",
            "id": "854081690918105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam retirada de \u00e1reas de alta biodiversidade do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/WAbJvg1LDQ"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-04-17T21:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23199,
                        -19.62622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "854079550803804162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo passear no Parque Municipal do Po\u00e7o da \u00c1gua Santa... #Passeio #Parque #moveitmoveit\u2026 https://t.co/e3U2WylkQM"
        },
        {
            "author_id": "833627496537001984",
            "created_at": "2017-04-17T20:37:57.000Z",
            "id": "854071456950517767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8zaF5MOssP"
        },
        {
            "author_id": "175931420",
            "created_at": "2017-04-17T20:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "854070688990322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE... https://t.co/HJS5qOyxdd via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2017-04-17T20:26:19.000Z",
            "id": "854068528772558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/5FeGkuGPqW"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-04-17T20:21:21.000Z",
            "id": "854067277519396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u00e9 refugio verde dentro de SP https://t.co/LrDjq8JEZe"
        },
        {
            "author_id": "4229531483",
            "created_at": "2017-04-17T20:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52233242",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelOrsini_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "90676816",
                        "start": 15,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "854067111374852097",
            "in_reply_to_user_id": "52233242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelOrsini_ @atletico Belmiro era um dos Garotos do coreto no parque municipal, com certeza!"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-04-17T20:14:27.000Z",
            "id": "854065542948192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/ooC7k4X23c https://t.co/1DSDpcai8B"
        },
        {
            "author_id": "155990953",
            "created_at": "2017-04-17T20:08:06.000Z",
            "id": "854063944482394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u00e9 refugio verde dentro de SP https://t.co/hPDVinmfa1"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-04-17T20:07:47.000Z",
            "id": "854063863821512705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/K9BpO3iHN5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-04-17T20:07:14.000Z",
            "id": "854063726902652930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/HBGkkDOkDN https://t.co/rCp2R3lPIR"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-04-17T20:02:49.000Z",
            "id": "854062612316925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/KPTJxeQdC8"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-04-17T19:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "854060458248208388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo de arriscar \u00e9 o que te impede de evoluir. \ud83d\udc4a\ud83d\udcda  #NaoTenhaMedo #arrisque @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/oaeSJTFurD"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2017-04-17T19:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0167,
                        -28.9833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "854054931346497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo \u00e9 leve outono!\ud83c\udf41\ud83c\udf42\n\n#running #outono @ Parque Municipal De Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri - Anta\u2026 https://t.co/TgURN7vAt7"
        },
        {
            "author_id": "323973049",
            "created_at": "2017-04-17T19:24:40.000Z",
            "id": "854053011521499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRUTURA E MANEJO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O PARA O ECOTURISMO, EU TE AMOOOO, MAT\u00c9RIA MAIS FUDIDA DO MUNDO E EU PASSEI, CARALHOOOOOOOLOO."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2017-04-17T19:15:09.000Z",
            "id": "854050619694383108",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tamoios \u00e9 uma Unid. de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel. Sua diminui\u00e7\u00e3o viola a proibi\u00e7\u00e3o de retrocesso ambiental"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-04-17T18:49:37.000Z",
            "id": "854044191298646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de ca\u00e7adores \u00e9 encontrado no Parque Municipal do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/rWVRGUbKZj https://t.co/aI9wo5rOX8"
        },
        {
            "author_id": "83867229",
            "created_at": "2017-04-17T17:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "33643388",
                        "start": 0,
                        "username": "HitBoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "854025922625884164",
            "in_reply_to_user_id": "33643388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HitBoy Estamos pedindo incansavelmente, uma aten\u00e7\u00e3o maior ao parque municipal amigo. Essa semana a PMM enviou mais 2 jardineiros p/ ajudar na limp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-17T17:29:57.000Z",
            "id": "854024144794468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Glacier, Montana, USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 H\u00e1 pouco mais de um s\u00e9culo, o Parque Nacional Glacier tinha uma... https://t.co/FP2xsMWBHb"
        },
        {
            "author_id": "548058459",
            "created_at": "2017-04-17T17:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "854019362969198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/sTTMjYiWA5"
        },
        {
            "author_id": "773288270289596416",
            "created_at": "2017-04-17T17:10:02.000Z",
            "id": "854019130428665864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL | Com mais de meio s\u00e9culo de exist\u00eancia, o Parque Nacional do Xingu abriga mais de 5,5 mil \u00edndios de 16... https://t.co/PxKgXsjCjb"
        },
        {
            "author_id": "112314320",
            "created_at": "2017-04-17T17:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "854018625384177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando enxergar as aves raras e ex\u00f3ticas. @ Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/TWfTyPtR40"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-04-17T16:57:40.000Z",
            "id": "854016018745884678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a enfrenta um grande problema: o furto constante de esp\u00e9cies nativas da... https://t.co/VKZIeLKLBo"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-04-17T16:44:25.000Z",
            "id": "854012685415010305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) abrange os concelhos de Arcos de Valdevez, Melga\u00e7o, Montalegre, Ponte da... https://t.co/cXdVJijATJ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-04-17T15:54:49.000Z",
            "id": "854000202512035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os tr\u00eas dias o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 26.160 visitantes. https://t.co/NLjo8pbC3R"
        },
        {
            "author_id": "563927759",
            "created_at": "2017-04-17T15:44:03.000Z",
            "id": "853997491670437890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado no parque da Serra Azul\n\nO Parque Estadual Serra Azul... https://t.co/6axctY4S2S"
        },
        {
            "author_id": "712341449011019776",
            "created_at": "2017-04-17T15:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "853991867016515586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE... https://t.co/6S8VRgXXy3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-04-17T15:05:49.000Z",
            "id": "853987869739896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim e da Floresta Nacional de Itaituba II perderam 273 mil hectares de terra Um dia... https://t.co/SAO80wOsyc"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-04-17T15:02:18.000Z",
            "id": "853986987883327492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra Azul (Pesa), localizado no munic\u00edpio de Barra do Gar\u00e7as, ter\u00e1 um plano de preven\u00e7\u00e3o,... https://t.co/uMDCDkANv7"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2017-04-17T14:36:59.000Z",
            "id": "853980615544365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mudan\u00e7as est\u00e3o relacionadas ao projeto da EF-170, a chamada de Ferrogr\u00e3o, que ligar\u00e1 MT e PA https://t.co/D6jEXmsecf"
        },
        {
            "author_id": "3688313595",
            "created_at": "2017-04-17T14:31:19.000Z",
            "id": "853979188533047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nQuando a proposta \u00e9 fazer algu\u00e9m feliz, a felicidade nos... https://t.co/oR2ID9D3Sn"
        },
        {
            "author_id": "4897752239",
            "created_at": "2017-04-17T14:23:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fb1b09b99be6cc50"
            },
            "id": "853977272373694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal foi apresentada em Audi\u00eancia P\u00fablica: https://t.co/egN58Dh540. https://t.co/YOKAcHbBnq"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-04-17T14:05:02.000Z",
            "id": "853972573503328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/gfVAhWSs0Q"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-04-17T14:03:59.000Z",
            "id": "853972310084255746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paparazzi @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4u0GHDVDFS"
        },
        {
            "author_id": "747581950567813120",
            "created_at": "2017-04-17T14:00:35.000Z",
            "id": "853971455066779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova mudan\u00e7as no Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/dyRS0yVPrW https://t.co/Imi6SdUFKw"
        },
        {
            "author_id": "2606839136",
            "created_at": "2017-04-17T14:00:02.000Z",
            "id": "853971316764024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil. Foto de George Steinmetz #FotoDelDia #FelizLunes https://t.co/UmmPIstswT"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2017-04-17T13:50:01.000Z",
            "id": "853968796960215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual de O plano deve come\u00e7ar a ser implantado\u2026 https://t.co/Q1OFJJKYwb"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-04-17T13:45:26.000Z",
            "id": "853967643207925761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/dDysLA0RYr"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2017-04-17T12:48:37.000Z",
            "id": "853953343022133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual de Mato Grosso https://t.co/6BPbZuH6ip"
        },
        {
            "author_id": "840555776645189632",
            "created_at": "2017-04-17T11:51:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "853939077841903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse parque municipal aparece cada \"ser\""
        },
        {
            "author_id": "4173420058",
            "created_at": "2017-04-17T11:38:14.000Z",
            "id": "853935629268209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds Fam\u00edlia amuuuuuu leras kkkkk\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Do Rio\u2026 https://t.co/jSKGNvxnPs"
        },
        {
            "author_id": "185729586",
            "created_at": "2017-04-17T11:35:34.000Z",
            "id": "853934959702265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual https://t.co/uOdNWh78k5"
        },
        {
            "author_id": "359538831",
            "created_at": "2017-04-17T11:23:45.000Z",
            "id": "853931984950886402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela d\u00favida de: se eu descer do busao no parque municipal, ser\u00e1 que eu chego primeiro que ele na pra\u00e7a 7 com o tr\u00e2nsito garrado?"
        },
        {
            "author_id": "119505675",
            "created_at": "2017-04-17T10:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27873,
                        -22.98485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853921477095292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, meus amigos! \u26f0\ud83d\udc9a #thediscoverer @ Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/9kjnn5hjXl"
        },
        {
            "author_id": "58072015",
            "created_at": "2017-04-17T10:40:26.000Z",
            "id": "853921086756589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior foi na sexta-feira santa que colocaram o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/7sOwFoBe4p"
        },
        {
            "author_id": "258322879",
            "created_at": "2017-04-17T10:31:06.000Z",
            "id": "853918738210594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrutor de rapel morre ao sofrer queda de 25 metros no Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/dlePWwG5Ds"
        },
        {
            "author_id": "400934914",
            "created_at": "2017-04-17T10:24:04.000Z",
            "id": "853916966893039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra falar a vdd eu n\u00e3o sai de casa hj. Bem, fui ao parque municipal e foi bom caminhar SOZINHO"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-04-17T10:10:43.000Z",
            "id": "853913608144781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste dominfo fomos conhecer a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Linda Serra dos Top\u00e1zios, que fica no muni\u2026 https://t.co/riaw0S4lOh https://t.co/OxEx9XzsCn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-17T09:51:18.000Z",
            "id": "853908722590113794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2017-04-17T09:34:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "853904420836397059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode voltar? Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 demais, s\u00e9rio. https://t.co/HXTZKLcIWn"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-17T08:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853882298848169988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/TK6TkAYf0e"
        },
        {
            "author_id": "3688313595",
            "created_at": "2017-04-17T04:56:23.000Z",
            "id": "853834501449027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Ssocial+ - 34 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Sentindo a Natureza. d\u00ea sua... https://t.co/DTFztCpuB1"
        },
        {
            "author_id": "2706150786",
            "created_at": "2017-04-17T04:53:55.000Z",
            "id": "853833880075370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque\u00b8Parque Estadual Jaragu\u00e1\u00b8S\u00e3o Paulo\u00b8 Parque Estadual Jaragu\u00e1 oferece exposi\u00e7\u00e3o em comemora... https://t.co/EnWgK6TqdX"
        },
        {
            "author_id": "18246662",
            "created_at": "2017-04-17T01:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "853784894010511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres, Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. @ Serra do Cip\u00f3 National Park https://t.co/uuxcCfyIIe"
        },
        {
            "author_id": "2458435718",
            "created_at": "2017-04-17T01:04:46.000Z",
            "id": "853776216024903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui https://t.co/aBu0RVIHbZ"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-17T00:45:54.000Z",
            "id": "853771466286002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Faltam 9 dias para Audi\u00eancia P\u00fablica da Reserva Extrativista Itapetininga, na Col\u00f4nia de Pescadores Z-38, Estiva, Bequim\u00e3o (MA). Participe! https://t.co/omfiks0IVr"
        },
        {
            "author_id": "57630085",
            "created_at": "2017-04-17T00:00:30.000Z",
            "id": "853760039064088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL DE ITATIAIA: Deus nos presenteou com essa deslumbrante natureza! T\u00e3o pertinho e muitos de n\u00f3s o... https://t.co/RLrc5opXTK"
        },
        {
            "author_id": "2462361938",
            "created_at": "2017-04-16T23:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3327859546",
                        "start": 0,
                        "username": "jotaadr1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853755841631199234",
            "in_reply_to_user_id": "3327859546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotaadr1 mudan\u00e7as de planos, vamos para o parque estadual da pedra branca, a\u00e7ude do camorim"
        },
        {
            "author_id": "297112481",
            "created_at": "2017-04-16T23:00:02.000Z",
            "id": "853744825346207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia incr\u00edvel e especial \ud83d\udc93\ud83d\udc93 @ Parque Municipal https://t.co/E5t0FR98Bg"
        },
        {
            "author_id": "2757122307",
            "created_at": "2017-04-16T22:42:03.000Z",
            "id": "853740300262674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem fui em todos os brinquedos do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2017-04-16T22:30:04.000Z",
            "id": "853737282532200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Itatiaia \u00e9 um para\u00edso com rios, cachoeiras e animais silvestres. Com trilhas para todos os... https://t.co/EnFbmTUMJF"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-04-16T22:27:07.000Z",
            "id": "853736540358553604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/tSlaqNau9I https://t.co/I4rCJFsfxR"
        },
        {
            "author_id": "41482000",
            "created_at": "2017-04-16T22:20:45.000Z",
            "id": "853734936335048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe hoje \u00e0 Cachoeira Tabuleiro no Parque Estadual Intendente. \u00d3timo lugar para nadar! . . . #minasgerais #brazil #brasil #cachoeira #cat https://t.co/yOSaHgdNLD"
        },
        {
            "author_id": "4698977239",
            "created_at": "2017-04-16T22:15:04.000Z",
            "id": "853733508988194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/4hTVX46dtY"
        },
        {
            "author_id": "4698977239",
            "created_at": "2017-04-16T22:13:57.000Z",
            "id": "853733227592380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u https://t.co/lEOyXh85uV"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-16T21:36:00.000Z",
            "id": "853723678005186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/aUF3cmU5LF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-16T21:35:18.000Z",
            "id": "853723498115682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "340508564",
            "created_at": "2017-04-16T21:33:21.000Z",
            "id": "853723009961644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wandex \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e @ Parque Municipal De Bh https://t.co/CYEktcQr8S"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2017-04-16T21:11:04.000Z",
            "id": "853717401116049412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano deve come\u00e7ar a ser implantado neste ano com recursos de R$ 1 milh\u00e3o.\n\n#GD #GazetaDigital https://t.co/L9R8OqTb3Z"
        },
        {
            "author_id": "463782464",
            "created_at": "2017-04-16T21:00:39.000Z",
            "id": "853714778602254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{\ud83d\udc9a\ud83e\udd84 In a fairy tale..} A New Forest \u00e9 um parque nacional na regi\u00e3o de Hampshire, sul da Inglaterra, repleto de... https://t.co/9dAXztYYXu"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-04-16T20:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "12488442",
                        "start": 87,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "853711976932966404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional do Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/qa1eioI0cR via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "2706150786",
            "created_at": "2017-04-16T20:37:41.000Z",
            "id": "853708998859685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Estadual Serra do Mar\u00b8Roda S\u00e3o Paulo\u00b8Ru\u00ednas Rota tur\u00edstica no Parque Serra do Mar custa ... https://t.co/WGMwGoafex"
        },
        {
            "author_id": "100637929",
            "created_at": "2017-04-16T20:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "853705806117601282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/u74EvCTN1I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "759079548772315136",
            "created_at": "2017-04-16T20:00:25.000Z",
            "id": "853699622837137412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades acontecem nos dias 21, 22 e 23 de abril, das 9h as 18h, no Parque Municipal de Botucatu https://t.co/bw1XPy4o9N"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2017-04-16T19:55:02.000Z",
            "id": "853698266109796355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Azul https://t.co/3N9gDWcQZc"
        },
        {
            "author_id": "853695424095453186",
            "created_at": "2017-04-16T19:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "85314414",
                        "start": 67,
                        "username": "ProsadeMae"
                    }
                ]
            },
            "id": "853697162575826946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com crian\u00e7as https://t.co/c1LQgvtz88 via @prosademae"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-04-16T19:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "853695058566156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maridon , sogra linda e cunhadinha! \u2764 @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/VnYph0aDz2"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-16T19:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853687127095246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro que tem uma teia de aranha por a\u00ed @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/o4s83aFJPw"
        },
        {
            "author_id": "145366029",
            "created_at": "2017-04-16T19:00:15.000Z",
            "id": "853684482573991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas - WikiParques https://t.co/0VBrePAFPD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-16T18:37:18.000Z",
            "id": "853678705578848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque estadual Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as, segue sem previs\u00e3o de reabertura. Plano de preven\u00e7\u00e3o dever\u00e1 custar R$ 1 milh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "267752459",
            "created_at": "2017-04-16T18:36:42.000Z",
            "id": "853678556009967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com eles tudo fica mais divertido!\ud83d\udc9f\ud83d\udc93\ud83d\udc9e\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WpEC8qWqsk"
        },
        {
            "author_id": "95036810",
            "created_at": "2017-04-16T18:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.34598574,
                        36.15644531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60cccc0c755af900"
            },
            "id": "853677621074305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bronw &amp; blonde\ud83d\udc98 @ Parque Municipal Reina Sofia https://t.co/GEAkei6NfQ"
        },
        {
            "author_id": "273086959",
            "created_at": "2017-04-16T18:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "853670029459685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lolaylasflores @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Xds67m6E9"
        },
        {
            "author_id": "84379398",
            "created_at": "2017-04-16T17:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "853668649114230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim seja ! Felizes na P\u00e1scoa \ud83d\udc23 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/dR6PoMZWPr"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-04-16T17:52:07.000Z",
            "id": "853667332333469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMBATE AS QUEIMADAS\nPlano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual - 24 Horas News https://t.co/mcgBidoH0K"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2017-04-16T17:04:13.000Z",
            "id": "853655281376653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual - https://t.co/kKsPJ40jWm"
        },
        {
            "author_id": "27008217",
            "created_at": "2017-04-16T16:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "853652971380498433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho\u2026 acho que h\u00e1 d\u00e9cadas que eu n\u00e3o vinha aqui! (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal)) https://t.co/mUXDI6pLYW"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-04-16T16:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "853646018654687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/sHJAlZJYtb"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-04-16T16:24:07.000Z",
            "id": "853645188446642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de P\u00e1scoa na Pedra do Elefante, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. #Natureza\u00c9TudoDeBom #BoraTrilhar"
        },
        {
            "author_id": "224592139",
            "created_at": "2017-04-16T16:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0528312,
                        -22.9269448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "853644451490795526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fim de semana a minha princesa est\u00e1 no Petar (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira)\u2026 https://t.co/tsRgtSb7n3"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-04-16T16:00:25.000Z",
            "id": "853639222984667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, programada visita no Parque Nacional do Itatiaia (Prateleiras) dia 01/07. Valor (R$60,00)... https://t.co/MfrNR3DQDN"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-04-16T15:49:52.000Z",
            "id": "853636569269403649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual  https://t.co/aEZGV4MYlJ #noticias"
        },
        {
            "author_id": "243194669",
            "created_at": "2017-04-16T15:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "853636468371214337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria de urso! \ud83d\udc3b\ud83d\udc4a\n#urs\u00e3oalpha #tudonosso @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/Ry1xYom8qo"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-04-16T15:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1415975864",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaCbfr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "853632921898504193",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaCbfr meu roteiro ideal pelo Chile \u00e9 come\u00e7ar no extremo norte, no parque nacional Lauca e ir at\u00e9 o extremo sul, em Puerto Williams. mas \u00e9 hardcore"
        },
        {
            "author_id": "44737448",
            "created_at": "2017-04-16T15:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "853631875700731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de sol, manh\u00e3 de paz \ud83d\ude0a\u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/GL6mWS1T59"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2017-04-16T15:09:11.000Z",
            "id": "853626330310746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrutor de rapel morre ap\u00f3s cair durante escalada no Parque Estadual da Pedra da Boca no RN https://t.co/aA1Yr8CrZ2 #TribunadoNorte"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2017-04-16T15:08:36.000Z",
            "id": "853626185468792834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instrutor de rapel morre ap\u00f3s cair durante escalada no Parque Estadual da Pedra da Boca no RN https://t.co/u5xfVtCWfw"
        },
        {
            "author_id": "67129878",
            "created_at": "2017-04-16T15:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "853624721681854465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz P\u00e1scoa!\n.\nHappy Easter!\n.\n#felizpascoa #happyeaster #bicagalo @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/zzoF4FMXM0"
        },
        {
            "author_id": "24811874",
            "created_at": "2017-04-16T14:58:57.000Z",
            "id": "853623755867901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando um Black aki no Parque Municipal https://t.co/FATYbH1oB9"
        },
        {
            "author_id": "346121505",
            "created_at": "2017-04-16T14:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18414322,
                        -17.86553673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "853621786944176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg https://t.co/FZKSy2UGJz"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-16T14:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1922358625",
                        "start": 91,
                        "username": "WagninhoNeves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853620492804206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @wagninhoneves https://t.co/bD03oeXh15"
        },
        {
            "author_id": "51095229",
            "created_at": "2017-04-16T14:37:16.000Z",
            "id": "853618298352795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/maelBXfmAj"
        },
        {
            "author_id": "201659106",
            "created_at": "2017-04-16T14:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "853617891337535490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6f\ud83d\udc1d #papaiama #davi #helena #meusfilhos @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/vI2eNCsxNN"
        },
        {
            "author_id": "38118556",
            "created_at": "2017-04-16T14:23:17.000Z",
            "id": "853614779134615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Janel\u00e3o #ValedoPerua\u00e7u #MinasGerais #Perua\u00e7u @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/M0EnXz4WdN"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2017-04-16T14:22:03.000Z",
            "id": "853614469733376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curral de Pedras - Sempre Vivas @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg https://t.co/29KOQTFweL"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2017-04-16T14:13:07.000Z",
            "id": "853612220004958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de combate a inc\u00eandio florestal ser\u00e1 implantado em parque estadual Serra Azul https://t.co/yvJtbC0xCS https://t.co/IIVNvSidEF"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2017-04-16T14:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "853611256162508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para n\u00e3o seguir seu cora\u00e7\u00e3o.\" - Steve Jobs\n\nTreino de 15km na Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/uAikzZwWAb"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2017-04-16T14:04:06.000Z",
            "id": "853609950702186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, que se espraia por seis munic\u00edpios do Rio, est\u00e1 amea\u00e7ado. #MaisLidasDaSemana https://t.co/ZgasXSDskb https://t.co/MjRXVnIWql"
        },
        {
            "author_id": "56760258",
            "created_at": "2017-04-16T13:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "853608687356829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XteX8GyISx"
        },
        {
            "author_id": "243194669",
            "created_at": "2017-04-16T13:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "853603064674004994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekkers da P\u00e1scoa \ud83d\udc30\ud83d\udc63\u26f0\n#trekking #hiking #dayhike #trilhandomontanhas #outdoor @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/2J65SpYSPY"
        },
        {
            "author_id": "85636991",
            "created_at": "2017-04-16T13:31:54.000Z",
            "id": "853601847357165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam retirada de \u00e1reas de alta biodiversidade do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/vZki27dbwd"
        },
        {
            "author_id": "389579858",
            "created_at": "2017-04-16T12:57:41.000Z",
            "id": "853593236992126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando me disseram que o parque Municipal de Mossor\u00f3 estava em\u2026 https://t.co/cUbcR0YV0J"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2017-04-16T12:51:13.000Z",
            "id": "853591608146763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/o0dqL899uR"
        },
        {
            "author_id": "596041822",
            "created_at": "2017-04-16T12:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "853591109695676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3pera NORMA, de Bellini @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/C6OofBHXkm"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-04-16T12:48:07.000Z",
            "id": "853590830342451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/p8gjojpQX4"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-16T12:20:14.000Z",
            "id": "853583811766104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bE4I1qG1bx https://t.co/tA9ezfiNXX"
        },
        {
            "author_id": "121844560",
            "created_at": "2017-04-16T11:49:49.000Z",
            "id": "853576160181137409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em PASSA E FICA    |   DIVISA COM A PB\n\nInstrutor de rapel morre ao sofrer queda de 25 metros no Parque Estadual... https://t.co/D8oZvWdNpk"
        },
        {
            "author_id": "66393153",
            "created_at": "2017-04-16T10:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "44275020",
                        "start": 94,
                        "username": "WellingtonVeras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "853559593963859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom treinar no quintal de casa! (@ FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia w/ @wellingtonveras) https://t.co/tm6FhQwFUS"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-16T10:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "165225628",
                        "start": 46,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "795424298664132608",
                        "start": 89,
                        "username": "Balsanelli_i"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853553699523874819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @balsanelli_i) https://t.co/0VcUwjma2D"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-04-16T10:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "853550136856858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/KwK1I0GyPR"
        },
        {
            "author_id": "4833113457",
            "created_at": "2017-04-16T09:27:46.000Z",
            "id": "853540411155066882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Portugal Selvagem - O Magnifico Lobo Ib\u00e9rico (Parque Nacional do Montezinho) https://t.co/FO2p6kaQfR"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-04-16T09:05:01.000Z",
            "id": "853534686555066369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/oURWSpoZ9X"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-16T07:50:21.000Z",
            "id": "853515894726721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2272723556",
            "created_at": "2017-04-16T07:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "306718837",
                        "start": 30,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "25050257",
                        "start": 47,
                        "username": "fgsustentable"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1070534653",
                        "start": 62,
                        "username": "MuseodoPobo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "229238746",
                        "start": 75,
                        "username": "ADEGAgz"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "562689074",
                        "start": 84,
                        "username": "manuelborobio"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "361332002",
                        "start": 99,
                        "username": "jhoraciogarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "853507443090960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Monumento natural, \u00bfprotexido?@MaltratoPaisaxe @fgsustentable @MuseodoPobo @ADEGAgz @manuelborobio @jhoraciogarcia https://t.co/6pj9bYg4UX"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2017-04-16T05:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "853478669016342529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#angola #kissama #pordosol #sunset #thisisafrica @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/TcaglqWxC7"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-04-16T05:22:12.000Z",
            "id": "853478611722145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/ljWjzWLz3M https://t.co/G6fzHkL473"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2017-04-16T05:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "853478173706780674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#kwanzariver #angola fim da tarde depois do Safari @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/rn7kJWQgwP"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2017-04-16T03:25:03.000Z",
            "id": "853449130399715332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu to feliz, hoje eu to contente! @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/ZQUHMNUIMd"
        },
        {
            "author_id": "40610514",
            "created_at": "2017-04-16T01:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "853426116924760069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Pedra Montada - Pedra do Tubar\u00e3o @ Parque Municipal Da\u2026 https://t.co/C3MDoOT0wz"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-16T01:20:16.000Z",
            "id": "853417725644984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RpjtqPEAQA https://t.co/qliIzmBiO9"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2017-04-16T01:00:34.000Z",
            "id": "853412770536198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Viagem: Parque Estadual Vila Velha https://t.co/T7cGXWqYpG"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-04-16T00:07:30.000Z",
            "id": "853399414043496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GraKcVqa8Z"
        },
        {
            "author_id": "3305115513",
            "created_at": "2017-04-16T00:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "853398911435800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S750 Eu e Ela Parque Nacional Cachoeira da Fuma\u00e7a II https://t.co/yJcCbH2bxg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-04-15T23:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "853395418927046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/Sv8B6pfp0N"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-04-15T23:31:12.000Z",
            "id": "853390279071551489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/buXox59jyN"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-04-15T23:31:11.000Z",
            "id": "853390273992212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/7rDmE7KtTl"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-04-15T23:31:09.000Z",
            "id": "853390267189125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/723HttbB04"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2017-04-15T23:23:07.000Z",
            "id": "853388243320020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/6RrffOpetO"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-04-15T23:20:04.000Z",
            "id": "853387479201624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Sul de Minas |  Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/VkLd4CnCQe"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-15T23:16:22.000Z",
            "id": "853386548406038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi\" https://t.co/BLJGdiAKLE"
        },
        {
            "author_id": "73337918",
            "created_at": "2017-04-15T23:13:28.000Z",
            "id": "853385815875104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deu gente. N\u00e3o fui classificada pra terceira fase do processo seletivo do Ideflor-Bio Parque Estadual do Utinga.\nT.T"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-15T23:12:16.000Z",
            "id": "853385513042157571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMembros se defendem e afirmam que est\u00e3o fora de parque estadual; processo corre h\u00e1 15 anos na Justi\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-15T23:09:12.000Z",
            "id": "853384741093027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/uD09OrzwZ6 #Opera\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-15T23:08:16.000Z",
            "id": "853384506795069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/10lRYobxie"
        },
        {
            "author_id": "39494281",
            "created_at": "2017-04-15T22:57:01.000Z",
            "id": "853381675597914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jantar em fam\u00edlia (@ Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Y5ApT7fEg5"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2017-04-15T22:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "853379572997423105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Simbora Mel, que pra baixo todo santo ajudaaaa...\n#tocagado @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/kRmLoWRHSX"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2017-04-15T22:48:09.000Z",
            "id": "853379446635737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/Bdgbv3a0CB"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-04-15T22:48:09.000Z",
            "id": "853379444186255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/IvPwPAw5tz"
        },
        {
            "author_id": "634071471",
            "created_at": "2017-04-15T22:43:14.000Z",
            "id": "853378206551986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho desses limpa a alma \u26f2 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional\u2026 https://t.co/Rb9erKI9A7"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2017-04-15T22:25:03.000Z",
            "id": "853373630729924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas no Parque Nacional do lago Nakuru - Qu\u00eania https://t.co/KPX0GU94Vp"
        },
        {
            "author_id": "24268954",
            "created_at": "2017-04-15T21:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43632727,
                        -19.62099937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "853367250937458689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem pra l\u00e1 do fim do mundo @ Estrada Real- Parque Estadual Mata do Limoeiro https://t.co/dMGPzrTwSV"
        },
        {
            "author_id": "88918835",
            "created_at": "2017-04-15T21:58:46.000Z",
            "id": "853367019760111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 123 quil\u00f4metros quadrados de extens\u00e3o, o Parque Estadual Serra de Caldas \u00e9... https://t.co/LlxXx8w6l1 https://t.co/FBKiQGHin9"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-04-15T21:15:01.000Z",
            "id": "853356007900053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para acompanhar a sua manh\u00e3, o amanhecer no Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 (MG). https://t.co/abNoaAwDOh"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-04-15T21:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "853352373435203589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/IAnKYV22Ce"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-04-15T20:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "853349486248288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/8jMX2s11wh"
        },
        {
            "author_id": "169314625",
            "created_at": "2017-04-15T20:47:33.000Z",
            "id": "853349097306193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o das andorinhas Serra vermelha Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/K3ElIRUKW0"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-04-15T20:11:01.000Z",
            "id": "853339900539809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XdVswq6oqT"
        },
        {
            "author_id": "77513063",
            "created_at": "2017-04-15T20:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "853337467323154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo morar nessa caverna a\u00ed \ud83e\udd87\u26f0\ud83c\udf0c @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/DN1aE4N8v8"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-04-15T19:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "398056479",
                        "start": 124,
                        "username": "Central_1746"
                    }
                ]
            },
            "id": "853336074952855557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guardas municipais resgataram tamandu\u00e1 mirim em casa no Alto da Boa Vista e soltaram o animal no Parque Nacional da Tijuca. @Central_1746 https://t.co/hITgIN2b9y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-15T19:35:27.000Z",
            "id": "853330951937634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-15T19:35:24.000Z",
            "id": "853330938817896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49083341",
            "created_at": "2017-04-15T19:24:40.000Z",
            "id": "853328236184571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n\u201cSe podes olhar, v\u00ea. Se podes ver, repara.\u201d Jos\u00e9 Saramago\n\n#dccalcada #natureza... https://t.co/8y0xZLuod7"
        },
        {
            "author_id": "103667681",
            "created_at": "2017-04-15T19:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "853324390833848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3s  :) @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/7JLzHWbJCb"
        },
        {
            "author_id": "130866190",
            "created_at": "2017-04-15T18:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "853321668701323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do DEA (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/yFoiyOC1KX"
        },
        {
            "author_id": "108214659",
            "created_at": "2017-04-15T18:58:33.000Z",
            "id": "853321663324332033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AVDF Maur\u00edcio Bruno Dami\u00e3o, Carla Silva, Juliana Ferreira, L\u00facia Brand\u00e3o, Anelissa Bonif\u00e1cio Mazetti, Ursula... https://t.co/ZYD61OxLeb"
        },
        {
            "author_id": "198665194",
            "created_at": "2017-04-15T18:54:34.000Z",
            "id": "853320661829373955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pera,hoje tem o bagulho de rock no parque municipal \ud83d\ude32 acho que vou pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-15T18:26:17.000Z",
            "id": "853313543353094146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares retalham um pouco mais as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1 :( https://t.co/KxDra82o8F"
        },
        {
            "author_id": "36635922",
            "created_at": "2017-04-15T18:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "853310491950755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Irm\u00e3 na chuveirada! @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/zKUkGelcRQ"
        },
        {
            "author_id": "40610514",
            "created_at": "2017-04-15T18:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "853308223255969793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Pedra Montada @ Parque Municipal Da Pedra Montada -\u2026 https://t.co/zKSKmprbbN"
        },
        {
            "author_id": "169314625",
            "created_at": "2017-04-15T18:01:53.000Z",
            "id": "853307402128588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 d\u00e1 Capivara. https://t.co/KsuRc8MVNU"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2017-04-15T17:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853301776686211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia foi assim, Ela \u00e9 Eu. @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/IAtvDhWYUq"
        },
        {
            "author_id": "69449560",
            "created_at": "2017-04-15T17:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1357101146",
                        "start": 7,
                        "username": "gonzalocasti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "853297724866920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|\ud83c\udf37|\nPh @gonzalocasti @ Parque Municipal de Azul https://t.co/c1H2QIBciW"
        },
        {
            "author_id": "65253870",
            "created_at": "2017-04-15T17:23:16.000Z",
            "id": "853297685205573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/1AwgjwnDql"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-04-15T16:51:35.000Z",
            "id": "853289711359582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal fecha as portas neste fim de semana devido \u00e0s chuvas https://t.co/YUS2VTm7cb"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-04-15T16:23:19.000Z",
            "id": "853282597883052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitriodejaneirostate #parquedatijuca #florestadatijuca #riodejaneiro @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qjLHLW4r5z"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-15T16:01:48.000Z",
            "id": "853277184701628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 ref\u00fagio para as aves e para\u00edso dos observadores: https://t.co/hVkLPk2dOM"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2017-04-15T15:54:40.000Z",
            "id": "853275390730620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo o Morro do Penedo, um  Monumento Natural  localizado \u00e0s margens da ba\u00eda de Vit\u00f3ria e Vila Velha sua... https://t.co/6M6UwhSMQz"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-04-15T15:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "853270783241715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33 @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/mstyH4Yanz"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2017-04-15T15:31:36.000Z",
            "id": "853269585470029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental flagra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Bem Paran\u00e1: https://t.co/DENjyzAmpD"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-15T15:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853267466109292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca de reprodu\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NjYE6w5MWy"
        },
        {
            "author_id": "206946897",
            "created_at": "2017-04-15T15:00:31.000Z",
            "id": "853261763399364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Selva da Pol\u00edcia Militar Ambiental encontrou um acampamento utilizado por ca\u00e7adores no Parque Nacional... https://t.co/3n1C9aSgwf"
        },
        {
            "author_id": "498554728",
            "created_at": "2017-04-15T14:59:57.000Z",
            "id": "853261620818137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Selva da Pol\u00edcia Militar Ambiental encontrou um acampamento utilizado por ca\u00e7adores no Parque Nacional... https://t.co/NMnzlL8gvO"
        },
        {
            "author_id": "170749417",
            "created_at": "2017-04-15T14:55:01.000Z",
            "id": "853260379216130050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de boa #bomdemais @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/efJWNQ2hbf"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2017-04-15T14:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "299989861",
                        "start": 86,
                        "username": "Karin_tac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "853247461506338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma voltinha (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @karin_tac) https://t.co/2RSIGyPjcp"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2017-04-15T13:51:52.000Z",
            "id": "853244483781177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/b6qZ8iV5ww"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-04-15T13:48:36.000Z",
            "id": "853243662913765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y6EvJ1V2g7"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-04-15T13:39:47.000Z",
            "id": "853241445779554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Por ser uma unidade de\u2026 https://t.co/Z2TYoUEtaJ #DevUnit https://t.co/u8e003xDvk"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-04-15T13:36:24.000Z",
            "id": "853240592041615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oh9zQ9zOOv"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2017-04-15T13:34:05.000Z",
            "id": "853240008093736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t8DTXtk9wh"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-04-15T13:33:10.000Z",
            "id": "853239780506714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dqc8thiwyR"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-04-15T13:32:06.000Z",
            "id": "853239510007635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lVW2ziBHba"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-15T13:31:37.000Z",
            "id": "853239388955750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ysl2sRaVna"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-15T13:31:34.000Z",
            "id": "853239374795821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UZWDMgml8D"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-15T13:31:10.000Z",
            "id": "853239275369791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aa1jmf7olh"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-04-15T13:30:37.000Z",
            "id": "853239136672677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4bFuPUOdru"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-15T13:30:36.000Z",
            "id": "853239133887528961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dw8q8ksKNO"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-04-15T13:30:14.000Z",
            "id": "853239043294756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IwcN3OqpG5"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-15T13:28:13.000Z",
            "id": "853238535389884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9J8qqVR3YI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-15T13:26:22.000Z",
            "id": "853238069461483521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/0fwkr6eBbI"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-15T13:24:20.000Z",
            "id": "853237555915083777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/arylsZA4LE #OperacaoBetaLab \u2026"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:13.000Z",
            "id": "853235009729310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zEF1ekhcN6"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:07.000Z",
            "id": "853234984387321858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GBmphWGgZI"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:06.000Z",
            "id": "853234981736415236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QdQ8YIlCrj"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:04.000Z",
            "id": "853234973440135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/q1V9Uw6s9c"
        },
        {
            "author_id": "1407642120",
            "created_at": "2017-04-15T12:33:11.000Z",
            "id": "853224685978484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/1abyzHGvaX\""
        },
        {
            "author_id": "17533278",
            "created_at": "2017-04-15T12:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "853217913846759425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/2it8f7MtF8"
        },
        {
            "author_id": "1541055668",
            "created_at": "2017-04-15T11:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "853214612531138561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/YodHbosxKS"
        },
        {
            "author_id": "314101802",
            "created_at": "2017-04-15T11:37:10.000Z",
            "id": "853210585017851905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a/MG https://t.co/0ypccX6HFd"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-15T11:29:03.000Z",
            "id": "853208545155850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mimosas s\u00e3o uma verdadeira praga do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, amea\u00e7ando o equil\u00edbrio dos ecossistemas... https://t.co/S4xZEF27BL"
        },
        {
            "author_id": "809496806644137985",
            "created_at": "2017-04-15T10:47:08.000Z",
            "id": "853197995436912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugalmola #portugalmagico #portugal #planetaportugal\u2026 https://t.co/kyPBGTgcEh"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-15T10:21:10.000Z",
            "id": "853191459545239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/Gpt8Df28oi https://t.co/d0nr6ICHgb"
        },
        {
            "author_id": "30300137",
            "created_at": "2017-04-15T10:12:13.000Z",
            "id": "853189207522770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAL Produ\u00e7\u00f5es Na Trilha Do Parque Estadual Serra Dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os https://t.co/2t4cdbmmXL https://t.co/nqOyfM4JmL"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-04-15T09:18:35.000Z",
            "id": "853175709635948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCome\u00e7amos o dia no lugar charmoso do nosso  estado. Parque estadual da pedra azul, Domingos Martins.... https://t.co/5DgwhC7iyx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-15T07:15:18.000Z",
            "id": "853144686353154052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-15T05:20:16.000Z",
            "id": "853115738294497284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AEYfst1Tla https://t.co/eSxQ8U5RKc"
        },
        {
            "author_id": "604203610",
            "created_at": "2017-04-15T04:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        105.51666667,
                        15.4
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019ded1c401ef70f"
            },
            "id": "853104105354653700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f @ Parque nacional de Pha Taem https://t.co/PsQJJkhJ3E"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-15T03:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "72874487",
                        "start": 91,
                        "username": "Math_Alvees"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853085718691840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @math_alvees https://t.co/X3pba28dba"
        },
        {
            "author_id": "393728545",
            "created_at": "2017-04-15T03:13:05.000Z",
            "id": "853083731124408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/Rdj4H1e1BW"
        },
        {
            "author_id": "3060292174",
            "created_at": "2017-04-15T03:01:37.000Z",
            "id": "853080842721255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volc\u00c3\u00a1n Po\u00c3\u00a1s permancer\u00c3\u00a1 cerrado este fin de semana https://t.co/AgSA8gHJeF"
        },
        {
            "author_id": "344965817",
            "created_at": "2017-04-15T02:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1297289399051395072",
                        "start": 0,
                        "username": "Rennata_Martins"
                    }
                ]
            },
            "id": "853080039134507009",
            "in_reply_to_user_id": "2173012622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rennata_martins um dos meus sonhos \u00e9  ir no parque nacional de Plitvice"
        },
        {
            "author_id": "56088468",
            "created_at": "2017-04-15T02:50:48.000Z",
            "id": "853078121582604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por acaso o efeito #Trump bateu por aqui, ou \u00e9 mais suborno a vista?Parlamentares tiram prote\u00e7\u00e3o de \u00e1rea na Amaz\u00f4nia https://t.co/M54zIP7BjG"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-04-15T02:38:44.000Z",
            "id": "853075083996344322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam retirada de \u00e1reas de alta biodiversidade do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/WJZqjS4hlv"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2017-04-15T02:34:25.000Z",
            "id": "853073998594310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam retirada de \u00e1reas de alta biodiversidade do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/HC4TziIPve"
        },
        {
            "author_id": "38935859",
            "created_at": "2017-04-15T01:19:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "853055059281707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas cachoeiras do Goi\u00e1s com a pernambucaiada! (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) https://t.co/RsG2h2C7f6 https://t.co/62zPoNDdsO"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-04-15T01:00:14.000Z",
            "id": "853050297815617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual #SerradoMar realiza a 9\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o do Pinheiro-Brasileiro. Anote na agenda: https://t.co/dueFHowVBZ https://t.co/ZnD6QVCei8"
        },
        {
            "author_id": "4845268007",
            "created_at": "2017-04-15T00:39:49.000Z",
            "id": "853045159923138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a atividades f\u00edsicas diariamente. #FamilyFitness @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/tUclTaA0Sf"
        },
        {
            "author_id": "57952301",
            "created_at": "2017-04-15T00:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51550595,
                        -14.13527638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "853039089398022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/hpPZbqW05I"
        },
        {
            "author_id": "170769807",
            "created_at": "2017-04-14T23:57:41.000Z",
            "id": "853034557842628610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu: imagem de comemora\u00e7\u00e3o (Parque Nacional - 56 anos) e devasta\u00e7\u00e3o (Belo Monte) na mesma p\u00e1gina do jornal. https://t.co/WkaCRIvAzi"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2017-04-14T23:57:12.000Z",
            "id": "853034435549290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/LsG2sUHFt4"
        },
        {
            "author_id": "376547427",
            "created_at": "2017-04-14T22:57:52.000Z",
            "id": "853019503717908481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patax\u00f3 denunciam retirada de madeira no Parque Nacional do Descobrimento, incidente sobre terra ind\u00edgena \u2013 Portal... https://t.co/vm9YswGaDK"
        },
        {
            "author_id": "324477254",
            "created_at": "2017-04-14T22:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25998329,
                        -15.8722644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "853016242113925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/yBHRLB9Xk7"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-14T22:42:36.000Z",
            "id": "853015662976876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Travessia de rio antes da subida da Ladeira do Imp\u00e9rio, Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada... https://t.co/NUGf8RgioJ"
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2017-04-14T22:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "853015578386333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf3c @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/QQKh7YfU0Q"
        },
        {
            "author_id": "229901060",
            "created_at": "2017-04-14T22:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "853014892911108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.0521\u00b0 S, 44.0019\u00b0 W\n\ud83d\udccd\ud83c\udfd4\ud83c\udf0e @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/YVlclB8n77"
        },
        {
            "author_id": "751511476079366144",
            "created_at": "2017-04-14T22:23:58.000Z",
            "id": "853010969966071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui no parque estadual de vila velha"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-04-14T21:51:49.000Z",
            "id": "853002881758367746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o dos Balaios \nParque Nacional do Capara\u00f3 \nRegi\u00e3o de Rio Claro \nI\u00fana ES @ I\u00fana https://t.co/62f0WmSnPC"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-14T21:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853002508255580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/wCkGMKYJmp"
        },
        {
            "author_id": "777680881485885440",
            "created_at": "2017-04-14T21:17:56.000Z",
            "id": "852994355979837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estagiar em educa\u00e7\u00e3o ambiental na esta\u00e7\u00e3o ecologica da ufv seria esse meu sonho?"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2017-04-14T20:55:51.000Z",
            "id": "852988798489292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multid\u00e3o participa da Caminhada Penitencial at\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa - Confira no link: \u2550\u2550\u25ba... https://t.co/4beqYk5UEO"
        },
        {
            "author_id": "376451730",
            "created_at": "2017-04-14T20:51:24.000Z",
            "id": "852987677066616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que hoje o dia foi de #Treino #TeanResgate #JovensComProp\u00f3sito \n\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83e\udd17\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/lcB7miUBcC"
        },
        {
            "author_id": "82645383",
            "created_at": "2017-04-14T20:34:06.000Z",
            "id": "852983323920134148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pira @ Parque Estadual Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "82645383",
            "created_at": "2017-04-14T20:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "852983257809518593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pira @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/bIPRBfg0pn"
        },
        {
            "author_id": "20783135",
            "created_at": "2017-04-14T20:29:41.000Z",
            "id": "852982210357587973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bonita a homenagem do Google aos 56 anos do Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2017-04-14T20:25:38.000Z",
            "id": "852981190424485889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7a  &lt;3 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ZibgPBGB2b"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-14T20:11:02.000Z",
            "id": "852977518198091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Burren na #Irlanda, t\u00e3o bonito e t\u00e3o diferente de tudo o que j\u00e1 vi neste pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/ozaB0X9xAl https://t.co/TZgk9tx630"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-04-14T20:09:04.000Z",
            "id": "852977022716522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/r4GORznI3e - A Resex Soure, localizada na Ilha do Maraj\u00f3, abriga \u201cp\u00e2ntanos salinos\u201d onde \u00e9 comum a presen\u00e7a de b\u00fafalos https://t.co/08u4fMqhgi"
        },
        {
            "author_id": "48518838",
            "created_at": "2017-04-14T19:12:56.000Z",
            "id": "852962896497823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com doodle, Google homenageia anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/XzBdFsdwtA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#ParqueNacionaldoXingu #Brasil https://t.co/3J9DsZkA8Q"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-04-14T19:07:42.000Z",
            "id": "852961579436052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U. https://t.co/7gmUMLlghg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-14T19:01:27.000Z",
            "id": "852960006567854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-14T18:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "792492613874094080",
                        "start": 91,
                        "username": "CLBRMTTS"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "123295717",
                        "start": 101,
                        "username": "cassianonano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "852958832741543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @clbrmtts @cassianonano https://t.co/BTJFbEDk1W"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-04-14T18:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "852958809031049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "53703511",
            "created_at": "2017-04-14T18:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "852958466176110595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentadas na chuva! @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/tvffqXfBVo"
        },
        {
            "author_id": "188466361",
            "created_at": "2017-04-14T18:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98254738,
                        -22.44264982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "852957947433037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100%!! \ud83d\udd0b @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/0XNasOhzAR"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2017-04-14T18:34:42.000Z",
            "id": "852953274139516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqckH4n #viajar"
        },
        {
            "author_id": "92974970",
            "created_at": "2017-04-14T18:22:54.000Z",
            "id": "852950304031207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu: https://t.co/mttYGcxzA3"
        },
        {
            "author_id": "835284910852169728",
            "created_at": "2017-04-14T18:16:48.000Z",
            "id": "852948769528315906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebendo \u00e1gua direto da fonte \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc93\u2600\ufe0fbom diaaa... @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/qkDmN8vEIB"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-04-14T18:05:56.000Z",
            "id": "852946035601231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Desmatamento e Ocupa\u00e7\u00f5es ilegais | WWF-Brasil} Parlamentares tiram prote\u00e7\u00e3o de parque nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/dPbgg3PQIe"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-04-14T17:51:12.000Z",
            "id": "852942328704663553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 25 mil turistas s\u00e3o esperados no Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado https://t.co/lg6gyZ7DvZ"
        },
        {
            "author_id": "81420064",
            "created_at": "2017-04-14T16:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "852928113126379524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ta\u00e7a \u00e9 top @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/BuQQ2ov5RJ"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-14T16:43:05.000Z",
            "id": "852925187204972546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1s not\u00edcias vindas das terras de Vera Cruz.\n\u201cAlterar a categoria de prote\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas para aproveitamento... https://t.co/RdB8nfDYDx"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2017-04-14T16:40:00.000Z",
            "id": "852924411673968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ADERE Peneda Ger\u00eas est\u00e1 a contratar 38 pessoas, para desenvolverem trabalhos florestais naquele Parque Nacional \ud83d\ude00\nhttps://t.co/hmwHqjynR8"
        },
        {
            "author_id": "1892384754",
            "created_at": "2017-04-14T16:02:39.000Z",
            "id": "852915009608962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 endorfina salva @ Parque Municipal S\u00e3o Jos\u00e9 - Jd Tupanci https://t.co/DwJTGpjoCS"
        },
        {
            "author_id": "223166006",
            "created_at": "2017-04-14T15:56:56.000Z",
            "id": "852913572283899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor amiga e companheira d\u00e1 vida toda \u2764 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/L7jeBABS6X"
        },
        {
            "author_id": "115985518",
            "created_at": "2017-04-14T15:42:45.000Z",
            "id": "852910000624332804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cidade de Pains - MG Possui um Parque Bacana Parque Municipal Dona Ziza, com um Elefante Elegante, meio... https://t.co/gcun15AvG9"
        },
        {
            "author_id": "38191591",
            "created_at": "2017-04-14T15:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "852907182463037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem sol, mas bem acompanhado.... @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/tJJELTAqOK"
        },
        {
            "author_id": "60123203",
            "created_at": "2017-04-14T15:22:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "852904799200784385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/kCdds4XH8M"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2017-04-14T15:10:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "852901773266341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o parque nacional ind\u00edgena do Xingu completa 56 anos \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "449848799",
            "created_at": "2017-04-14T15:02:13.000Z",
            "id": "852899803339960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do\u2026 https://t.co/WYrCHhKhko"
        },
        {
            "author_id": "3355572507",
            "created_at": "2017-04-14T15:00:16.000Z",
            "id": "852899311092477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio Grande do Sul, Brasil. \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iY4HQ0mjOS"
        },
        {
            "author_id": "3355572507",
            "created_at": "2017-04-14T15:00:11.000Z",
            "id": "852899287927271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio... https://t.co/MP4sZWWMHo"
        },
        {
            "author_id": "9896852",
            "created_at": "2017-04-14T14:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "15795272",
                        "start": 82,
                        "username": "camilachaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "852897844956712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarateando (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @camilachaim) https://t.co/MZ4OQcWN5x"
        },
        {
            "author_id": "798241187618553856",
            "created_at": "2017-04-14T14:42:12.000Z",
            "id": "852894765721022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir pro parque municipal fazer trabalho da facul est\u00e1 t\u00e3o... t\u00e3o... t\u00e3o... t\u00e3o boooosta"
        },
        {
            "author_id": "327293385",
            "created_at": "2017-04-14T14:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.82651698,
                        9.73108075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "852888751877496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seufz @ Parque Nacional Cahuita https://t.co/Gg8gdlrftq"
        },
        {
            "author_id": "851812303813128193",
            "created_at": "2017-04-14T13:55:34.000Z",
            "id": "852883030335258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar depois de uma viagem ate ao parque nacional peneda geres https://t.co/oc2qarawmy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-14T13:46:44.000Z",
            "id": "852880806087405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2017-04-14T13:43:38.000Z",
            "id": "852880026034941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu a import\u00e2ncia da nossa hist\u00f3ria https://t.co/7a9t5KXpF0"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2017-04-14T13:42:50.000Z",
            "id": "852879824104435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu a import\u00e2ncia da nossa hist\u00f3ria - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/Ta8HMHuIZR"
        },
        {
            "author_id": "40708027",
            "created_at": "2017-04-14T13:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "852875307753369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/wNR2iyMTpd"
        },
        {
            "author_id": "399418117",
            "created_at": "2017-04-14T13:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "852873693067857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u ,\u2026 https://t.co/f6oI6JpUnP"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2017-04-14T13:01:57.000Z",
            "id": "852869537242521605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Trombetas, em Oriximin\u00e1(PA) https://t.co/RvNgPRyo35"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-14T12:47:02.000Z",
            "id": "852865780924522497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/bUZheJ0Bc6 https://t.co/8Eowpl0y6A"
        },
        {
            "author_id": "844633032",
            "created_at": "2017-04-14T11:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "852853905436409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os veadeiros chegaram (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s w/ @luc_rodrigs) https://t.co/MUXgcwlUXm"
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2017-04-14T11:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.56809725,
                        -23.43413654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "852849495717097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/Ih8GDZJ5ha https://t.co/jfko2U7CSh"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2017-04-14T11:41:20.000Z",
            "id": "852849249108799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14/04 O Parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o... https://t.co/j7MQQ3VEcs"
        },
        {
            "author_id": "713815798872027136",
            "created_at": "2017-04-14T11:23:03.000Z",
            "id": "852844648502616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia - viajar pelo mundo https://t.co/iEY3jRJok9 https://t.co/JhqZsQUYKr"
        },
        {
            "author_id": "791252973208961024",
            "created_at": "2017-04-14T11:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "852841592427876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta e a entrada do parque estadual serra rola mo\u00e7a que feio mais o parque e lindo mwsmo @\u2026 https://t.co/AN6OqborGX"
        },
        {
            "author_id": "791252973208961024",
            "created_at": "2017-04-14T11:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "852840981347143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL ROLLA MO\u00c7A ESTA\u00c7\u00c3O BARREIRO BELO HORIZONTE MG ILHA QUE LINDO ESTE PARQUE ELE\u2026 https://t.co/eKDhEAPLKT"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2017-04-14T11:05:10.000Z",
            "id": "852840146844225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Skate Quer andar de skate no feriad\u00e3o? O parque Ch\u00e1cara do J\u00f3quei \u00e9 o local ideal para a pr\u00e1tica do esporte: https://t.co/0yq7lhIrlD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-14T10:22:00.000Z",
            "id": "852829283475009540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd MORRO DOS CABRITOS,  PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd04 Compartilhado via @bemnaturalmontanhismo... https://t.co/HigoekDqUy"
        },
        {
            "author_id": "22176845",
            "created_at": "2017-04-14T09:32:01.000Z",
            "id": "852816705214586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOAB: Massive Ordenance Air Blast, Mother of All Bombs e cidade no Utah, a mais pr\u00f3xima do Parque Nacional dos Arcos. (dois filhos na foto) https://t.co/vwUHaKNnhr"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-14T08:44:05.000Z",
            "id": "852804641892859905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta reportagem da SIC sobre o Parque Nacional foca os principais \"problemas\" que acorrem no Ver\u00e3o aos menos... https://t.co/a5uCDr9LKb"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-14T07:01:53.000Z",
            "id": "852778921263120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... @ Parque Municipal de Azul https://t.co/FUJTdfBYko"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-14T07:01:13.000Z",
            "id": "852778753344143361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... x) @ Parque Municipal de Azul https://t.co/5eQBJ0pO40"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-04-14T07:00:29.000Z",
            "id": "852778569591791621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... @ Parque Municipal de Azul https://t.co/sMtBOPMZw1"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-04-14T07:00:26.000Z",
            "id": "852778557822476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cabra-mont\u00eas tem prosperado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas gra\u00e7as ao terreno escarpado, que lhe \u00e9... https://t.co/8scb2fh91I"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-14T06:50:23.000Z",
            "id": "852776029701644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2017-04-14T04:23:13.000Z",
            "id": "852738993976336388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Viagem: Parque Estadual Vila Velha -... https://t.co/MXEI0aEARE"
        },
        {
            "author_id": "236801589",
            "created_at": "2017-04-14T04:10:30.000Z",
            "id": "852735793797844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e3o conc... https://t.co/XWgYfSzvz7"
        },
        {
            "author_id": "781931581871128576",
            "created_at": "2017-04-14T03:50:35.000Z",
            "id": "852730778135875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "2237838404",
            "created_at": "2017-04-14T03:19:27.000Z",
            "id": "852722945252347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu | | TV Brasil: https://t.co/VZWiX8rFsr"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2017-04-14T03:15:52.000Z",
            "id": "852722044185825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/93g2SSaera"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-14T02:40:09.000Z",
            "id": "852713053355479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5JmcZUlfmC https://t.co/42LNLff0bp"
        },
        {
            "author_id": "16053791",
            "created_at": "2017-04-14T02:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "852703331604738049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as \u00e1rvores t\u00e3o repetidas. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/835F83SaqT"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-14T01:22:31.000Z",
            "id": "852693519500066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares tiram prote\u00e7\u00e3o de parque nacional na Amaz\u00f4nia: Um dia depois de uma comiss\u00e3o\u2026 https://t.co/ThRD8aBjgg"
        },
        {
            "author_id": "165807841",
            "created_at": "2017-04-14T01:17:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e3f916ebd378be16"
            },
            "id": "852692284042883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando pro parque estadual do turvo com os capororocas selvagens. J\u00e1 rodamos 400km e ainda faltam 300"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ericamsantoss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ericamsantoss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ericamsantoss"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rio Negro, Uruguay",
                "id": "01f848e9689de257",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "342f9faf7392d4ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Fernando De Apure, Venezuela",
                "id": "0183b61239c77a87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "fb1b09b99be6cc50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, Espa\u00f1a",
                "id": "60cccc0c755af900",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e42\u0e02\u0e07\u0e40\u0e08\u0e35\u0e22\u0e21, \u0e08.\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e25\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35",
                "id": "019ded1c401ef70f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz Alta, Brasil",
                "id": "e3f916ebd378be16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294077272",
                "name": "Multinterc\u00e2mbio",
                "username": "Multintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156294070",
                "name": "SerGio",
                "username": "sergiotex72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21390437",
                "name": "SL Benfica",
                "username": "SLBenfica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "534817096",
                "name": "Stray in the rain",
                "username": "Vinkfuchs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254354688",
                "name": "francis cerqueira",
                "username": "FrancisYanashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43304084",
                "name": "Marcelo Azevedo",
                "username": "MarceloSAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45235699",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "ghdeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23425405",
                "name": "Rui Cardoso",
                "username": "ruicardoso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519472300",
                "name": "R\u00e1dio Ideias",
                "username": "Radio_Ideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190886268",
                "name": "sophia Grossmann",
                "username": "sogrossmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319292616",
                "name": "Jefferson Samuel",
                "username": "jeffesamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51719775",
                "name": "GREICE ALANA \ud83e\udd81",
                "username": "Greicealana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237606393",
                "name": "Irlana Cassini",
                "username": "Irlanacassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470767618",
                "name": "Noi Mes\u00e9n",
                "username": "NoilyMV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154719352",
                "name": "Priscila Jaikel",
                "username": "PrisciJaikel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138443878",
                "name": "MPF Goi\u00e1s",
                "username": "MPF_GO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35114215",
                "name": "Adriano Diogo",
                "username": "adrianodiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281017023",
                "name": "Maz\u00e9 Favar\u00e3o",
                "username": "MazeFavarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866866141",
                "name": "A conta da Agua",
                "username": "acontadagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57431349",
                "name": "Larissa Gould",
                "username": "larissagould",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415990120",
                "name": "Vanilda Anuncia\u00e7\u00e3o",
                "username": "VanAnunciacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979802750",
                "name": "paulo cesar almeida",
                "username": "cesar_mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123642852",
                "name": "Casa L\u00f3pez Ordesa",
                "username": "CasaLopezOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313954905",
                "name": "Danyela \u2764",
                "username": "danyrokz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096703911",
                "name": "Tati Pansanato",
                "username": "TatiPansanato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15778054",
                "name": "clay \ud83c\udfe0",
                "username": "claytonnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496283254",
                "name": "Jordi Torregrosa",
                "username": "Jordittrives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41616270",
                "name": "Oliver Kornblihtt",
                "username": "_oviler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56517973",
                "name": "Querido Diario:",
                "username": "blquintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371938100",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "Sano8053Luciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310813468",
                "name": "Mazinho Pereira",
                "username": "mazinhopereira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847304948865875970",
                "name": "websterita",
                "username": "obscomunicacoe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537497341",
                "name": "Mauro Gonz\u00e1lez\uf8ff",
                "username": "havojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849265883100983296",
                "name": "nena@",
                "username": "Marcien61257351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348844573",
                "name": "Pablo Vanherweck",
                "username": "PabloVanherweck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43737017",
                "name": "J\u00falia Ponzio",
                "username": "jubsponpon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46784166",
                "name": "\ud83d\udce6\ud83c\udff9\ud83d\udc44\ud83d\udd25\u200f\ud83e\udd63",
                "username": "Gaby_Oliveirafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783217915",
                "name": "Vicente Martins",
                "username": "Timidezoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282285758",
                "name": "Emmanuel Silveira",
                "username": "emmanuel_mago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316597532",
                "name": "Celia Regina",
                "username": "CeliaReginaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76320589",
                "name": "JULLIAN GONZAGA",
                "username": "julliangonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259027386",
                "name": "Correio Otaciliense",
                "username": "JCOtaciliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120092102",
                "name": "NK Coaching",
                "username": "nkcoaching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831072663711916032",
                "name": "Lucas Apolo",
                "username": "LucasApolo17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175139477",
                "name": "Sindipi",
                "username": "sindipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91379254",
                "name": "Jornal Palhocense",
                "username": "Palhocense_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883509306",
                "name": "K\u00e1tia Krauel",
                "username": "KatiaKrauel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176784800",
                "name": "Andes Mountain Adventures",
                "username": "andesverticales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317473177",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181547151",
                "name": "Rog\u00e9rio Costa",
                "username": "rog_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891886131",
                "name": "Rio EnCantos Experiences",
                "username": "RioEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "\ud83d\udd3a\ufe0fPaulo Guedes do Bem",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169975862",
                "name": "Vivi\u2764",
                "username": "VivizinhaLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256736109",
                "name": "Camila Cepeda Nader",
                "username": "camisnader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759183030808444928",
                "name": "Marizete Lopes Sales",
                "username": "MarizeteLopesS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4910455301",
                "name": "Eliane Bispo #beta",
                "username": "Elianebispo19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792017254892306432",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabelamariaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1071898486474457089",
                "name": "Edilson Viana",
                "username": "VianaEdilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50744529",
                "name": "PRR 4\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "mpf_prr4",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165807841",
                "name": "bothrops",
                "username": "lolcadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469237875",
                "name": "Discover Tartarstan",
                "username": "Disc_tartarstan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469451129",
                "name": "Discover Russia",
                "username": "disc_russia365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3817765229",
                "name": "Click Not\u00edcias",
                "username": "clicknoticiascn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822416818346348544",
                "name": "Omargabriel.7@gmail.",
                "username": "caipiracidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10782952",
                "name": "estado",
                "username": "estado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16587277",
                "name": "bandidos",
                "username": "bandidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787032032",
                "name": "Jap\u00e3oCultura&Turismo",
                "username": "VidasEmVoltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278175252",
                "name": "M\u00f3nica",
                "username": "Monikeision",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539999839",
                "name": "Amvali",
                "username": "amvali_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654303861",
                "name": "Liliam Amalfi",
                "username": "LiliamAmalfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375875558",
                "name": "Thiago",
                "username": "whoisthiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388361122",
                "name": "anderson gomes",
                "username": "agocomanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166949763406864384",
                "name": "MSc Marcos Val\u00e9rio",
                "username": "marcos_msc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573918883",
                "name": "Lusiane Lopes",
                "username": "LusianeLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721744084247932929",
                "name": "bia",
                "username": "biiaannaniass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305902349",
                "name": "Bruninha",
                "username": "BrunaAraujo04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782753436857171968",
                "name": "Tamires Martins",
                "username": "taamartins6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448156123",
                "name": "Ernie & Bert e o ratatui da deep web",
                "username": "loucadobalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539056138",
                "name": "rani",
                "username": "uairani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601250967",
                "name": "maria",
                "username": "teujeitolr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353472491",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "ineslourencov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324968510",
                "name": "Susete",
                "username": "susanatrindadee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714585746905153537",
                "name": "Agotur / Excurs\u00f5es",
                "username": "AgoturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4115710792",
                "name": "Gu",
                "username": "pereiragus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234343902",
                "name": "\ud83d\udc26 Am\u00e9rico J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmericooJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062571281",
                "name": "Sanchez jmc",
                "username": "sanchez_jmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615371",
                "name": "MIX 3G",
                "username": "MIX3G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52577342",
                "name": "Naldo II",
                "username": "curuc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138611032",
                "name": "Miss simpatia",
                "username": "GizelyaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711576482011848705",
                "name": "Rose Darme Esteves",
                "username": "rosedarme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139786449",
                "name": "Ruy Barrozo",
                "username": "ruybarrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134598337",
                "name": "Juan Eduardo",
                "username": "juaneduardozb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833627496537001984",
                "name": "11 95130-7058",
                "username": "junior_paulino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175931420",
                "name": "Henrique Comune",
                "username": "hcomune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4229531483",
                "name": "Rick",
                "username": "kaaddin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233242",
                "name": "Rafa Orsini (1/2 \ud83d\udc0a)",
                "username": "RafaelOrsini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155990953",
                "name": "Studio2",
                "username": "studio2br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185407305",
                "name": "Carla F. dos Santos",
                "username": "Carlafdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323973049",
                "name": "Endy.",
                "username": "endycfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83867229",
                "name": "Jo\u00e3o Gentil .'.",
                "username": "joao_gentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643388",
                "name": "Alexandre Souza Nascimento",
                "username": "HitBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548058459",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "AssimDisseTheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773288270289596416",
                "name": "Esquerda Online",
                "username": "esquerdaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112314320",
                "name": "bru",
                "username": "tinkerbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563927759",
                "name": "Barra Direto",
                "username": "BarraDireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712341449011019776",
                "name": "Renatta",
                "username": "renattabrandao3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3688313595",
                "name": "Soraya Santos",
                "username": "ssocialmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4897752239",
                "name": "C\u00e2mara Santa Helena",
                "username": "camarashego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747581950567813120",
                "name": "como cultivar",
                "username": "como_cultivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606839136",
                "name": "CITY TOUR VE",
                "username": "citytourve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166794931",
                "name": "Ricardojunior - Fund. Grupo Onort\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ricardonortao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840555776645189632",
                "name": "Guilherme De Jesus",
                "username": "Guilher30924214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4173420058",
                "name": "Vinicius Oliveira (Moca)",
                "username": "Vinicius_moca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185729586",
                "name": "Agora MT",
                "username": "siteagoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359538831",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pettuti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119505675",
                "name": "personalcarvalho",
                "username": "PedroCarvalho16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58072015",
                "name": "\u304d\u3085\u308a\u3042 - Kyuria",
                "username": "_kyuria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258322879",
                "name": "edyvonaldo",
                "username": "edyvonaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400934914",
                "name": "Je suis Carlos",
                "username": "jmappellecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota - vota minha foto do concurso hoje pls",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706150786",
                "name": "Viral Effecto",
                "username": "ViralEffecto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18246662",
                "name": "cdiniz",
                "username": "cdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458435718",
                "name": "CARLOS DA MATA",
                "username": "CARLOSDAMATA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57630085",
                "name": "Fernando Menandro",
                "username": "Menandropv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462361938",
                "name": "Big Chefe",
                "username": "jonhywalker7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327859546",
                "name": "adr_",
                "username": "jotaadr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297112481",
                "name": "Montanha russa em decl\u00ednio",
                "username": "daniellebastos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757122307",
                "name": "lanes",
                "username": "LanesEstefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41482000",
                "name": "Kerry Kriger",
                "username": "kerrykriger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698977239",
                "name": "Christian de Souza",
                "username": "christianyagovs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340508564",
                "name": "\u0141u\u03b1\u03b7\u03b1 \u0158och\u03b1",
                "username": "Lumovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463782464",
                "name": "Mirella Cabaz",
                "username": "MirellaCabaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100637929",
                "name": "Jorge Costa",
                "username": "Cstabrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759079548772315136",
                "name": "Di\u00e1rio Botucatu",
                "username": "diariobotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853695424095453186",
                "name": "Mamaes do RJ",
                "username": "mamaesdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85314414",
                "name": "Prosa de M\u00e3e",
                "username": "ProsadeMae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145366029",
                "name": "PU1WTS @Protesta SP Patriota e Radioamador.",
                "username": "protestaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267752459",
                "name": "Thiago Giovanni",
                "username": "thiagogiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95036810",
                "name": "AAAAAAAYY",
                "username": "MariaBeltranN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273086959",
                "name": "Trasto",
                "username": "ctrasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84379398",
                "name": "walterosa",
                "username": "pretoweio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27008217",
                "name": "Marcelus G. Z.",
                "username": "MaGioZal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224592139",
                "name": "Giselle Melo",
                "username": "bloggisellemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243194669",
                "name": "Mateus Passos Souza",
                "username": "mateusmaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415975864",
                "name": "ana",
                "username": "AnaCbfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44737448",
                "name": "Emanoel Ferreira",
                "username": "EmanoelFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67129878",
                "name": "Ariomester Daniel \ud83e\udd41\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ariomester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24811874",
                "name": "julio mello",
                "username": "juliomello77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346121505",
                "name": "Verla Souza",
                "username": "VerlaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922358625",
                "name": "Wagner Neves",
                "username": "WagninhoNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51095229",
                "name": "Uncaught TypeError: name is not a function",
                "username": "_whiletruedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201659106",
                "name": "Iuric Pires",
                "username": "iuricpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38118556",
                "name": "Daniel Villas B\u00f4as",
                "username": "DanVillasBoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56760258",
                "name": "Ralyson Soares \u30c4",
                "username": "RalysonSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85636991",
                "name": "Dinha timbeta",
                "username": "Amandinhaleitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389579858",
                "name": "Marcel de Lima",
                "username": "marceudelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596041822",
                "name": "erican bronsq",
                "username": "YUNGVOLCANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121844560",
                "name": "Di\u00e1rio VIP",
                "username": "NCruzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393153",
                "name": "Edvandro Lincoln",
                "username": "edd_lincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795424298664132608",
                "name": "Eduardo Neli",
                "username": "Balsanelli_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833113457",
                "name": "Proyecto Lobo: Voluntariado Censo Lobo Ib\u00e9rico",
                "username": "CensoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272723556",
                "name": "A.Perez Alberti",
                "username": "perezalberti47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "Maltrato da Paisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25050257",
                "name": "Galicia Sustentable",
                "username": "fgsustentable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070534653",
                "name": "Museo do Pobo Galego",
                "username": "MuseodoPobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229238746",
                "name": "ADEGA",
                "username": "ADEGAgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562689074",
                "name": "Manuel Borobio",
                "username": "manuelborobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361332002",
                "name": "JHoracio Garc\u00eda",
                "username": "jhoraciogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142466581",
                "name": "D\u00aaOlava Dedos d'Ouro",
                "username": "Luiza_oi_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40610514",
                "name": "Tonimar Dal Aba",
                "username": "tonimardalaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305115513",
                "name": "Daniel Viana",
                "username": "haya301km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73337918",
                "name": "Anita Yukida",
                "username": "anitadarksoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39494281",
                "name": "MARCO OLIVEIRA",
                "username": "marantolove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "634071471",
                "name": "isabela",
                "username": "belavarela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602086696",
                "name": "Curto e Curioso",
                "username": "CurtoeCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24268954",
                "name": "Paloma C.",
                "username": "lollapaloma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88918835",
                "name": "Marcos Abr\u00e3o",
                "username": "marcosabraor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169314625",
                "name": "adaleuton de queiroz",
                "username": "adaleutom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77513063",
                "name": "Carol Novaes",
                "username": "_cavaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49083341",
                "name": "Dennis Cal\u00e7ada",
                "username": "dccalcada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103667681",
                "name": "Maur\u00edcio Oliveira",
                "username": "MauricioWSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130866190",
                "name": "David Benedy",
                "username": "davidbenedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108214659",
                "name": "Z\u00e9 Renato",
                "username": "joserenatofusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198665194",
                "name": "Tentando n\u00e3o surtar",
                "username": "meuuniversotl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36635922",
                "name": "Fernando",
                "username": "fscezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69449560",
                "name": "Rocio",
                "username": "RoHerma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357101146",
                "name": "Pastel de lim\u00f3n",
                "username": "gonzalocasti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65253870",
                "name": "Fabio Santana",
                "username": "_Fabio_Santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206946897",
                "name": "Radar Maringa",
                "username": "radarmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498554728",
                "name": "stronda",
                "username": "stronda141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170749417",
                "name": "ADVOCACIA OLIVEIRA",
                "username": "DraAngelita55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8146642",
                "name": "lecastel",
                "username": "lecastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299989861",
                "name": "Karin Castell\u00f3n",
                "username": "Karin_tac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1407642120",
                "name": "angil tours guanare",
                "username": "angiltoursguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17533278",
                "name": "nica_",
                "username": "nica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541055668",
                "name": "Rafael Bonstempos\u2122 \ud83d\ude80",
                "username": "rbonstempos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314101802",
                "name": "Wagner Gon\u00e7alves",
                "username": "Wagner92BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809496806644137985",
                "name": "Planeta Portugal",
                "username": "portugalmagico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30300137",
                "name": "Ilimitado Marketing de Resultados",
                "username": "tottalmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604203610",
                "name": "MELINA",
                "username": "PloyJRK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72874487",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_Alvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393728545",
                "name": "sara sanchez",
                "username": "sara_sangonzale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060292174",
                "name": "Noticias del Mundo",
                "username": "NotiMundo2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344965817",
                "name": "Rodrigo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85",
                "username": "ar_adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297289399051395072",
                "name": "Rennata",
                "username": "Rennata_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56088468",
                "name": "Joao Gabriel Diniz",
                "username": "jgdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935859",
                "name": "Marcos Paulo 100%\ud83d\udc0a",
                "username": "MPdeLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4845268007",
                "name": "Family Fitness",
                "username": "AFamilyFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952301",
                "name": "Bruno Rodrigues \u00a9\ufe0f",
                "username": "bbrunocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170769807",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizeiterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376547427",
                "name": "Nossa Biblioteca",
                "username": "ecnb_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324477254",
                "name": "Odorico Filho",
                "username": "OdoricoFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "chora na minha beleza \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229901060",
                "name": "G A B R I E L \ud80c\udd53",
                "username": "Gabrieel_Pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751511476079366144",
                "name": "j\u00e3o",
                "username": "JPE_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777680881485885440",
                "name": "chelly now",
                "username": "mishaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376451730",
                "name": "Nilton Sampaio",
                "username": "_nilthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82645383",
                "name": "@marcusmais",
                "username": "marcusdeitaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20783135",
                "name": "Menina Enciclop\u00e9dia (Regina)",
                "username": "menciclopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518838",
                "name": "Not\u00edcias do Momento",
                "username": "momentoverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792492613874094080",
                "name": "JC Mattos",
                "username": "CLBRMTTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123295717",
                "name": "cassiano",
                "username": "cassianonano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53703511",
                "name": "Lu Colorada",
                "username": "Lu_Borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188466361",
                "name": "Wallace Neves \u26c4\ufe0f",
                "username": "WallaceNeves20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835284910852169728",
                "name": "Monique Aguiar",
                "username": "_moniqueaguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81420064",
                "name": "(M)ariana\u2648",
                "username": "Marii_Molinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892384754",
                "name": "Carol Bonome",
                "username": "CarolineBonome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223166006",
                "name": "Leonardo Ramos",
                "username": "LeoSLRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115985518",
                "name": "O FINO DA BOLA - DNA Atleticano",
                "username": "marquinhodoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38191591",
                "name": "(C)Au\u00e3 sem o C \ud83d\ude0e",
                "username": "AuaGG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60123203",
                "name": "Just Rapha",
                "username": "PrincesSamsung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449848799",
                "name": "FELIPE ANDRE DANI",
                "username": "felipeandredani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355572507",
                "name": "Natural Transe",
                "username": "NaturalTranse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9896852",
                "name": "Nass.js \ud83d\ude80",
                "username": "PACA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15795272",
                "name": "camilachaimnass",
                "username": "camilachaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798241187618553856",
                "name": "Um pr\u00edncipe CORINGA\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\udd21",
                "username": "minelliwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327293385",
                "name": "Ulf Schumann",
                "username": "textbauer73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851812303813128193",
                "name": "Catarina Pimenta",
                "username": "CatarinaPimen13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40708027",
                "name": "Paula Damasceno \ud83d\udcab",
                "username": "paula_md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399418117",
                "name": "magali sosa flores",
                "username": "magasosaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844633032",
                "name": "Viniki",
                "username": "vinniki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830157",
                "name": "purycosta",
                "username": "purycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713815798872027136",
                "name": "N\u00f3s e o Mundo",
                "username": "noseomundoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791252973208961024",
                "name": "flavio tadeu santos",
                "username": "kawabe_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176845",
                "name": "jcd",
                "username": "jcaetanodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734196584",
                "name": "Alf Rammstein",
                "username": "Rammstein683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236801589",
                "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior",
                "username": "guru_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781931581871128576",
                "name": "Isadora Matos",
                "username": "aiyranadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237838404",
                "name": "Dorinho Marques",
                "username": "dorinhomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053791",
                "name": "mariana",
                "username": "marianapires",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "854816887011766276",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd09bnbvwqcnx05h8iddj4w1icu5",
        "oldest_id": "852692284042883072",
        "result_count": 500
    }
}