{
    "data": [
        {
            "author_id": "2265354648",
            "created_at": "2017-03-12T15:29:37.000Z",
            "id": "840947898359664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se siente encantada en Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6V0Ng3vXOr"
        },
        {
            "author_id": "1040113080",
            "created_at": "2017-03-12T15:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.973278,
                        -25.200592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "840947701466443778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontilhismo? @ Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/WksYTdMDp3"
        },
        {
            "author_id": "1892964902",
            "created_at": "2017-03-12T15:27:40.000Z",
            "id": "840947407286370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/o5bYW6JlpI"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-12T15:13:57.000Z",
            "id": "840943953901961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro: https://t.co/snuuxGeciV"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-12T15:02:26.000Z",
            "id": "840941056761950210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/PHnWvVNbg6 https://t.co/YSeTnuzd7W"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-12T14:58:41.000Z",
            "id": "840940112351498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca - MG: https://t.co/sHeA7WkmTH"
        },
        {
            "author_id": "714288288",
            "created_at": "2017-03-12T14:36:14.000Z",
            "id": "840934462942773252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/fFohMwpUFI https://t.co/x9h3NmwAg5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-12T14:30:32.000Z",
            "id": "840933030499889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig\u00eancia ambiental, um parque nacional est\u00e1 amea\u00e7ado no Canad\u00e1: https://t.co/SH46APtdwG"
        },
        {
            "author_id": "83279051",
            "created_at": "2017-03-12T14:18:28.000Z",
            "id": "840929991563104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role selvagem (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/y3SKXJ1MaR"
        },
        {
            "author_id": "289440709",
            "created_at": "2017-03-12T14:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "840928736639893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#BogotaALaCalle1DeAbril \nParque Nacional Hora: 10 am #VamosALaCalle #Abril1ALaCalle https://t.co/bdG8zf6dgv"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2017-03-12T13:57:54.000Z",
            "id": "840924818069413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, tem a VIII Mostra de Teatro Lambe Lambe no Parque Municipal https://t.co/IKuW3wEuyv #belohorizonte #teatro #mostra #parquemunicipal"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2017-03-12T13:57:40.000Z",
            "id": "840924759319822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 | Paran\u00e1 Portal https://t.co/ccnYtY3dvX"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2017-03-12T13:42:23.000Z",
            "id": "840920913340174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana | WikiParques https://t.co/2OAcWAgRED"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2017-03-12T13:34:33.000Z",
            "id": "840918940020809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/G8ttukYBjJ https://t.co/nTjOdjtOvU"
        },
        {
            "author_id": "591856137",
            "created_at": "2017-03-12T13:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "840915395171237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/KPTZie2Q5r"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-12T13:10:06.000Z",
            "id": "840912786485997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#SuaFoto Laguna 69, no Parque Nacional Huascaran, Peru. Foto de Fayson Merege \u00e9 a escolhida de hoje. Participe: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/sS4i0R2skK"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-03-12T13:01:43.000Z",
            "id": "840910676138770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/yPOO8h4eAR https://t.co/KQilwNgtd0"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2017-03-12T12:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "840900886859661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Treino de Afrodite !!! #Cabe\u00e7aDeAlga\ud83c\udf0a #Afrodite\ud83d\ude46 #Krenak\ud83c\udf41 #ForAres\ud83d\udc17 @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ByFwZ7ZlGa"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-12T11:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840883457681174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos... (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/qHi7UEdQxJ"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-03-12T10:31:32.000Z",
            "id": "840872881877843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/7SamBxg4Dx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-12T10:15:20.000Z",
            "id": "840868807602245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2017-03-12T10:11:54.000Z",
            "id": "840867941688213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/3X28akTkyK"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2017-03-12T10:00:05.000Z",
            "id": "840864967570141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, bom domingo! ;)\n\nAos poucos, o Parque Municipal da Trincheira vai ganhando novas formas de modo a... https://t.co/7kk7WATcSo"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-03-12T09:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "840861577268064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun #18k #Oremos (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/d3ZIK4UGa6"
        },
        {
            "author_id": "232637581",
            "created_at": "2017-03-12T09:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "19657485",
                        "start": 14,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "840860577891258369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esmael Morais @esmaelmorais  \n Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR... https://t.co/WLMQwMzrcH"
        },
        {
            "author_id": "73724538",
            "created_at": "2017-03-12T09:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "253034260",
                        "start": 50,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "840855737526018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De molho na fila (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/oWVE7r8TqN"
        },
        {
            "author_id": "103789083",
            "created_at": "2017-03-12T06:06:23.000Z",
            "id": "840806156717154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/EfuPi0Gkc2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-12T05:45:03.000Z",
            "id": "840800786854604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1950691574",
            "created_at": "2017-03-12T03:53:41.000Z",
            "id": "840772758413934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual RDS Ponta do Tubar\u00e3o https://t.co/KrW00Mog36"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-12T03:30:37.000Z",
            "id": "840766956714246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus Eu Confio em V\u00f3s \u2b50\u2b50\u2b50 #Am\u00e9m\u2b50 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/SlLkh425iF"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2017-03-12T01:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "973201491694686213",
                        "start": 0,
                        "username": "SignorinaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "840733505319501824",
            "in_reply_to_user_id": "64514647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SignorinaD tem q ter acoes nesse sentido mesmo...e junto c educacao da populacao...ai funciona! Tem gato em parque nacional!!"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-03-12T00:50:44.000Z",
            "id": "840726719023763457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/U6lhDIOPKG https://t.co/KOtdgbr1nI"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-03-12T00:50:38.000Z",
            "id": "840726696064045057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/geVwdH1L2G"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-03-12T00:50:38.000Z",
            "id": "840726695934099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/IscTWKPz0c"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-03-12T00:50:38.000Z",
            "id": "840726695908909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/TABjigSH4V"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-03-12T00:50:38.000Z",
            "id": "840726695875350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/U6lhDIOPKG"
        },
        {
            "author_id": "333820079",
            "created_at": "2017-03-12T00:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840723623824510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CZP8jV6qAF"
        },
        {
            "author_id": "59490089",
            "created_at": "2017-03-12T00:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        146.394,
                        -39.0133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c892f78d6c4bafe"
            },
            "id": "840716309251969026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wilsonspromontorynationalpark #outdoors #wildlife #wombat @ Parque nacional Promontorio Wilsons https://t.co/tU2Unduy0J"
        },
        {
            "author_id": "333820079",
            "created_at": "2017-03-12T00:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840715835731824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/hoEvdRK9UV"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2017-03-12T00:05:30.000Z",
            "id": "840715334571122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0PR https://t.co/ceAuhxwFS5 https://t.co/kIxF94nA4l"
        },
        {
            "author_id": "333820079",
            "created_at": "2017-03-12T00:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840714641080754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres molhadas das cataratas \ud83d\udc97\ud83d\udc3d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wjSZglBsKt"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-11T23:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840703818610421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo no TCC da breja (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/myISZ6TsQj"
        },
        {
            "author_id": "705543181056745473",
            "created_at": "2017-03-11T23:04:49.000Z",
            "id": "840700064225992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/7RjLm8wX0x"
        },
        {
            "author_id": "107830035",
            "created_at": "2017-03-11T22:45:37.000Z",
            "id": "840695232119341057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 @ Parque Municipal do Tabo\u00e3o https://t.co/Dk9rNLEp1G"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2017-03-11T22:19:30.000Z",
            "id": "840688658453803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/dfARqucyll"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-03-11T22:06:30.000Z",
            "id": "840685389375504386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigadistas debelam fogo em \u00e1rea do Parque Nacional; novo foco \u00e9 identificado em Itua\u00e7u - https://t.co/qci1HYgkwO https://t.co/7fVdwSUKrg"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-03-11T22:06:28.000Z",
            "id": "840685380668133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigadistas debelam fogo em \u00e1rea do Parque Nacional; novo foco \u00e9 identificado em Itua\u00e7u - https://t.co/kmeytbB3Jo https://t.co/HqcZSGqLww"
        },
        {
            "author_id": "19657485",
            "created_at": "2017-03-11T22:03:57.000Z",
            "id": "840684749031120902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/5d2bA3Dpfe https://t.co/Pq3mGyz11R"
        },
        {
            "author_id": "19657485",
            "created_at": "2017-03-11T22:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "840684431069347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR: https://t.co/i6vpAdsa6p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-11T22:02:29.000Z",
            "id": "840684375851298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1433619847",
            "created_at": "2017-03-11T21:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "840682964107304965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/J2sLlQI0za"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2017-03-11T21:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "840679198058516481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ePY3uhDyXQ"
        },
        {
            "author_id": "369309466",
            "created_at": "2017-03-11T21:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.72108647,
                        -32.62211519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0079bacb478e3b7b"
            },
            "id": "840677447091671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia de bautizo @ Parque Municipal, Putaendo https://t.co/itCsiJjKIt"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-03-11T21:34:48.000Z",
            "id": "840677413134712835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grupo de ind\u00edgenas da bloquearam a rodovia BA-489 e ocuparam o Parque Nacional do Descobrimento, neste s\u00e1bado... https://t.co/WB1dtLaoad"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-03-11T21:34:23.000Z",
            "id": "840677304888119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO | Ind\u00edgenas bloqueiam rodovia e ocupam Parque\u00a0Nacional https://t.co/CGOg2tbt3l https://t.co/iDrHeOW803"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-03-11T21:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "840670391496404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/qaQWlyqsf8"
        },
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-03-11T21:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "840668869631008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a tarde se vai... #boanoite #BH com esse \u2600 #calor \u2600 de rachar!  \ud83d\ude13 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/TD0d9baRte"
        },
        {
            "author_id": "82980801",
            "created_at": "2017-03-11T20:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "840664346569146370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o com o coroa! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc51 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pLECiSzf5L"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2017-03-11T20:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "714487433979674624",
                        "start": 63,
                        "username": "relivecc"
                    }
                ]
            },
            "id": "840659657219792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Parque Nacional Itatiaia ' https://t.co/YjA0czZPx4 via @relivecc"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-03-11T20:24:00.000Z",
            "id": "840659594678431749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial //  https://t.co/h5mvqLANwv https://t.co/6J4qzgue4a"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2017-03-11T20:21:10.000Z",
            "id": "840658882636742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao quintal de casa. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2\ud83d\udca8 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uiWWbfDiwn"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2017-03-11T20:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "840658346059411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre n\u00f3s \ud83d\udc4a @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/dN5oNOGRdE"
        },
        {
            "author_id": "3395950427",
            "created_at": "2017-03-11T20:00:51.000Z",
            "id": "840653768358285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mostra de teatro lambe lambe neste domingo: https://t.co/6iEZgZ4Otn #CanguruBH https://t.co/b9M0cCMhnJ"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-11T20:00:07.000Z",
            "id": "840653583125209090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA CONFIRMADA\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udca6PEDRA DO OSSO E JESUS VEM \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n Parque Estadual da Pedra Branca\n\nData: 12 de Mar\u00e7o - Domingo... https://t.co/dcsaoLPIIr"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-03-11T19:58:07.000Z",
            "id": "840653078235820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mulheres em programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/8lBIHTuWCw https://t.co/npLarB1FTj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-11T19:50:35.000Z",
            "id": "840651183421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nObras foram constru\u00eddas \u00e0s margens do rio Paraguai-Mirim, \u00e1rea protegida. Constru\u00e7\u00e3o de casa j\u00e1 tinha sido interditada, mas empresa a c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44270221",
            "created_at": "2017-03-11T19:49:23.000Z",
            "id": "840650883998371842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\u2609\ud83c\udfca @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/8ToPx9PLo6"
        },
        {
            "author_id": "2892885507",
            "created_at": "2017-03-11T19:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "840643712669609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/eUgZxcDmMW"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-03-11T19:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "253061062",
                        "start": 116,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "840642735111577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A APA de Mangaratiba completa 30 anos este m\u00eas e tem programa\u00e7\u00e3o especial rolando no Parque Estadual do Cunhambebe. @rj_inea https://t.co/S8QbTLFA4Y"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-03-11T19:00:04.000Z",
            "id": "840638469806403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma do Weyb's L\u00e3 Paes Landim se divertindo na toca Canoas no Parque Nacional da Serra da Capivara &lt;3\n\n:-) https://t.co/ixrf2bX2SD"
        },
        {
            "author_id": "112842215",
            "created_at": "2017-03-11T18:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.8275,
                        -38.2032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ea289b3b11d4c1"
            },
            "id": "840627298667773953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca \ud83c\udf1f @ Parque nacional Tolhuaca https://t.co/TXLtZQFPeC"
        },
        {
            "author_id": "52556736",
            "created_at": "2017-03-11T17:53:30.000Z",
            "id": "840621717450039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ilhaanchieta #ubatuba @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/kkON0AHLKZ"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-11T17:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840621062845018115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qOJH55PqET"
        },
        {
            "author_id": "4855768091",
            "created_at": "2017-03-11T17:46:05.000Z",
            "id": "840619853870465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria meu sonho Mateus falar que vai me levar no parque nacional nossan at\u00e9 choro"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2017-03-11T17:29:52.000Z",
            "id": "840615771235635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios voltam a invadir o Parque Nacional do Descobrimento em Prado | Prado Online https://t.co/poZoyLoXLR"
        },
        {
            "author_id": "52556736",
            "created_at": "2017-03-11T17:20:36.000Z",
            "id": "840613440980946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas do Pres\u00eddio da Ilha Anchieta. @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/YQ2RV1kH4K"
        },
        {
            "author_id": "24349535",
            "created_at": "2017-03-11T17:15:09.000Z",
            "id": "840612070030745604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"Maragogi\" significa\u201crio livre\u201d. A praia faz parte da Costa dos Corais, a maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/xPTFOouBpl"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-11T16:45:23.000Z",
            "id": "840604575673511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari https://t.co/aIn1JQiCZK"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-03-11T16:45:01.000Z",
            "id": "840604484233502724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #cataratas https://t.co/DVGkd3PjjW via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-11T16:44:27.000Z",
            "id": "840604343808200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aLTkYVSEoZ"
        },
        {
            "author_id": "127620714",
            "created_at": "2017-03-11T16:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840603165112193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/T6JkWzhrI2"
        },
        {
            "author_id": "57375518",
            "created_at": "2017-03-11T16:08:14.000Z",
            "id": "840595226943197186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Caverna Terra Ronca - Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s (by\u00a0Edison Zanatto) https://t.co/rA0Hpqz6uv"
        },
        {
            "author_id": "40334176",
            "created_at": "2017-03-11T15:54:18.000Z",
            "id": "840591720685457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "N\u00e3o mandaram demolir  o Triplex Mans\u00e3o dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Paraty. Muito menos... https://t.co/IQUYTH8Snv"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-03-11T15:45:10.000Z",
            "id": "840589424790523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro fica dentro do Parque Estadual da Serra do Intendente, em Minas Gerais Marcelo... https://t.co/UOTrxco6vo"
        },
        {
            "author_id": "45347266",
            "created_at": "2017-03-11T15:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "840588703512829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou de volta... @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/G4HK6TxaNh"
        },
        {
            "author_id": "52556736",
            "created_at": "2017-03-11T15:37:18.000Z",
            "id": "840587441685827586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/R9wGXJYgdN"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-03-11T15:18:12.000Z",
            "id": "840582637181906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teve tumulto em audi\u00eancia que discutiu a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/kX6U6GxB1h"
        },
        {
            "author_id": "85580052",
            "created_at": "2017-03-11T15:13:23.000Z",
            "id": "840581424352751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita que depois de 15km de atividade f\u00edsica eu bem mere\u00e7o essa del\u00edcia\ud83d\ude1c\ud83d\ude0b @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/rXkx6TzNEn"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-03-11T15:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "50653120",
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "840578793802747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL) recebe e resgata animais silvestres https://t.co/1Uqy1BADf2 via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "211664894",
            "created_at": "2017-03-11T14:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "840576304420388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Tentei dormi mais n\u00e3o me deixaram \ud83d\ude22\ud83c\udf1e\ud83c\udf21\ud83c\udf0a\ud83c\udfca\ud83d\udc83\ud83c\udf79 #segueosabado #calordesse #tibum @ Reserva Biologica\u2026 https://t.co/llOswXc96d"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2017-03-11T14:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "840576303946424323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/8xXUYPSz5s"
        },
        {
            "author_id": "285462357",
            "created_at": "2017-03-11T13:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "840560135420428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/IV5dOIDn8j"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-03-11T13:00:13.000Z",
            "id": "840547910232231937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Jte3IYOgVW https://t.co/IdK8xQjf9V"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2017-03-11T12:55:19.000Z",
            "id": "840546678042181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIII Mostra de Teatro Lambe Lambe no Parque Municipal https://t.co/IKuW3wEuyv #belohorizonte #teatro #teatro #infantil"
        },
        {
            "author_id": "820243933095727104",
            "created_at": "2017-03-11T12:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "840545074496831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/YWwEYrJgaf"
        },
        {
            "author_id": "95949014",
            "created_at": "2017-03-11T12:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "840541763894951940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8k \ud83d\ude00 (@ Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP) https://t.co/9tDelg0IbB"
        },
        {
            "author_id": "4234590263",
            "created_at": "2017-03-11T12:28:22.000Z",
            "id": "840539895873572865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Emba\u00fa - Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - Palho\u00e7a - Viagem Volta ao Mundo - Just Go #JustGo https://t.co/9CixY6edfe"
        },
        {
            "author_id": "4234590263",
            "created_at": "2017-03-11T12:24:56.000Z",
            "id": "840539030613827586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Go #JustGo - Sanderlei: Guarda do Emba\u00fa - Parque Estadual da Serra do Tabu... https://t.co/VFvIBzcoPw"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2017-03-11T12:14:44.000Z",
            "id": "840536465008402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista aposta na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo de baba\u00e7u https://t.co/MJYeKLVICN"
        },
        {
            "author_id": "285462357",
            "created_at": "2017-03-11T12:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "840535171740905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/l6FMsG19Bs"
        },
        {
            "author_id": "163846201",
            "created_at": "2017-03-11T11:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9250621,
                        -20.026126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "840530998379044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra se ler um livro. @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/oh18V3FwQh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-11T11:47:30.000Z",
            "id": "840529612048338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "15767060",
            "created_at": "2017-03-11T11:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "840529052813402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/3gocCB9hso"
        },
        {
            "author_id": "249417801",
            "created_at": "2017-03-11T11:43:10.000Z",
            "id": "840528522208784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AI MEU DEUS UM PUMA NO PARQUE NACIONAL impressionanente mesmo um animal no meio do mato onde o ser humano acha q pode mandar"
        },
        {
            "author_id": "121844560",
            "created_at": "2017-03-11T11:24:31.000Z",
            "id": "840523829936033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APREENS\u00c3O  | #PIPA\n\nIdema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa, litoral sul do RN... https://t.co/30ur0h5oKz"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2017-03-11T11:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "539172984",
                        "start": 94,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "840522912922759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa - https://t.co/BdDqGCOTWx - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2017-03-11T10:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "300345308",
                        "start": 123,
                        "username": "NoticiasdeVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "840515720303804420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o prazo para participar na XII xornada para profesionais do sector tur\u00edstico no Parque Naci https://t.co/GmuyfRqcQN @noticiasdevigo"
        },
        {
            "author_id": "17896125",
            "created_at": "2017-03-11T10:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "840510645514752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/DhLwXigOTI"
        },
        {
            "author_id": "712004748925390848",
            "created_at": "2017-03-11T10:21:22.000Z",
            "id": "840507936686366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds da \u00e9poca do parque municipal, aquela \u00e9poca n\u00e3o precisa andar s\u00f3 armado \ud83d\ude2a fora que era s\u00f3 os camarada mais pela orde"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-11T09:50:39.000Z",
            "id": "840500204742836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-03-11T08:34:09.000Z",
            "id": "840480955877986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental re\u00fane centenas de pessoas em PG https://t.co/YVLdK5vw4y https://t.co/FnJjeubdz1"
        },
        {
            "author_id": "749714098850521088",
            "created_at": "2017-03-11T08:27:05.000Z",
            "id": "840479177446838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Parque Nacional de Urewera foi-lhe reconhecida personalidade jur\u00eddica. Ningu\u00e9m o det\u00e9m. Tem os mesmos direitos... https://t.co/4Xb1GQNipb"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-03-11T07:47:55.000Z",
            "id": "840469320513789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de edmundocolen\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/xYo5P3OPuj"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-03-11T07:09:57.000Z",
            "id": "840459762617712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-03-11T05:03:28.000Z",
            "id": "840427933789507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/7oICpV4Ygj https://t.co/XQIvGYiKxB"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-03-11T04:44:16.000Z",
            "id": "840423102148366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/mjHeuKUJoh #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2389371074",
            "created_at": "2017-03-11T04:08:23.000Z",
            "id": "840414072046788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que reduzir e a quantidade de deputados na base da BALA nessa porra !! Os cara acha que o mundo e eles pra... https://t.co/Xc3HToWe1L"
        },
        {
            "author_id": "453134560",
            "created_at": "2017-03-11T02:07:48.000Z",
            "id": "840383726878150658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plena. @ Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/fRtu3Onx6X"
        },
        {
            "author_id": "453134560",
            "created_at": "2017-03-11T02:04:19.000Z",
            "id": "840382848842506241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amorzinho esse casal \ud83d\ude3b @ Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/Oxx91Ej5X0"
        },
        {
            "author_id": "175038713",
            "created_at": "2017-03-11T01:57:00.000Z",
            "id": "840381008730042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve tumulto em audi\u00eancia que discutiu a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/VBRZOtEQXj"
        },
        {
            "author_id": "1447420056",
            "created_at": "2017-03-11T01:54:46.000Z",
            "id": "840380444851994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzir 70% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ignor\u00e2ncia!"
        },
        {
            "author_id": "6253072",
            "created_at": "2017-03-11T01:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36387398,
                        -20.34912114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "840379194215346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espiritosanto #brasil #cariacica #reservabiologica #nature @ Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/5N5pNwKCIy"
        },
        {
            "author_id": "6253072",
            "created_at": "2017-03-11T01:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36387398,
                        -20.34912114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "840378608522739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espiritosanto #laranja #orange #cariacica @ Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/vlaNwBNDHi"
        },
        {
            "author_id": "6253072",
            "created_at": "2017-03-11T01:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36387398,
                        -20.34912114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "840377765551472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acerola #espiritosanto #brazil #djonasbernard #nature @ Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/dEf9aVvDue"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-03-11T01:36:41.000Z",
            "id": "840375893260394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/IjYyPrcLk6"
        },
        {
            "author_id": "147662835",
            "created_at": "2017-03-11T01:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840374327426068483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eda 4 - Cataratas do Igua\u00e7u // Refugio G\u00fcir\u00e1 Oga @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/TxZfNRRo1x"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-03-11T01:11:46.000Z",
            "id": "840369626408075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/VBkV2pZTMB https://t.co/o5QmxEISDU"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-03-11T01:10:08.000Z",
            "id": "840369214946971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/ZSGOVH1aJD"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:41.000Z",
            "id": "840368598577221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/fV2paN0su4"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:24.000Z",
            "id": "840368523826274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/3LxowJm42a https://t.co/JY7XgPEMif"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:23.000Z",
            "id": "840368522689560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/d1PX3FKvZa https://t.co/XW0UqoSf3b"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:20.000Z",
            "id": "840368510635200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/l2NeiQG8G0 https://t.co/OkaVpUvW9N"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:10.000Z",
            "id": "840368467396059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/kwB5nACooc https://t.co/qc5EVrNadW"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-03-11T01:04:29.000Z",
            "id": "840367790959800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/sSHqjoCoPO https://t.co/DWrrBEiPGq"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-11T01:04:14.000Z",
            "id": "840367728892473345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/h1DgmwDHQM #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367660743311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/GzfmmNB6JT https://t.co/xYVARuaLrS"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367660659499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/2kuZLGDY7O https://t.co/bG16IFQoQs"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367660630134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/8moG8jtp6Y https://t.co/RoNtJClC9a"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367659703185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/kWUdPzHWgO https://t.co/fWl803CeOX"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:57.000Z",
            "id": "840367656846819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/UvSjhjNyjs https://t.co/pAW6IjPlZf"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:57.000Z",
            "id": "840367656351940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/exAG3agvCa https://t.co/1N7ZWuHZBd"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:56.000Z",
            "id": "840367654539952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/Hj77apZkUr https://t.co/Rsolb5nVzg"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:55.000Z",
            "id": "840367647753625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/TsNAuzVkt9 https://t.co/KssJnUFb3P"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:54.000Z",
            "id": "840367646591733762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/AcEZTbZP7K https://t.co/8ReOuG7cY7"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:52.000Z",
            "id": "840367635795660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/6djZ76o07S https://t.co/dwLVgIg1os"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:51.000Z",
            "id": "840367634382184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/RaQLwStiQC https://t.co/L61W51r0vb"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:50.000Z",
            "id": "840367628581396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/IU1Y4QE9a8 https://t.co/NDNdE44GgG"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:47.000Z",
            "id": "840367615650349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/pVeIT1fs7i https://t.co/TbzIPHRulK"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:10.000Z",
            "id": "840367207179730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR: Alunos de queriam assistir a audi\u00eancia\u2026 https://t.co/0zEsJZOmQS"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:08.000Z",
            "id": "840367199269224449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/eOJYEz3X0D"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:08.000Z",
            "id": "840367198728200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/7tOHq9mqp2"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:06.000Z",
            "id": "840367191040049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/b496vyISUv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-11T00:59:17.000Z",
            "id": "840366482848641025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR\" https://t.co/qpeRIZ57Sx"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-03-11T00:59:15.000Z",
            "id": "840366472748769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR #G1 https://t.co/TVCyTIrz6w"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-11T00:58:28.000Z",
            "id": "840366277252251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/4891QDIrVh"
        },
        {
            "author_id": "74803689",
            "created_at": "2017-03-11T00:54:28.000Z",
            "id": "840365272703881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Penha Longa, um antigo pal\u00e1cio do s\u00e9culo XIX, fica localizado em um parque nacional nas montanhas de... https://t.co/LX41zjpH7e"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:10.000Z",
            "id": "840364942125539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/1N6VI8gRKJ https://t.co/OqD2qKD6xW"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:10.000Z",
            "id": "840364942121357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/fW5MG5clI6 https://t.co/TYblkx6Rpw"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:08.000Z",
            "id": "840364937453039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/y2riQ04SeV https://t.co/8vhUGBGASy"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:08.000Z",
            "id": "840364934378676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/iOwJR9CG8d #timbeta #sdv https://t.co/0oloel5xuw"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:07.000Z",
            "id": "840364932705132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/zmI7kUFaWf https://t.co/39hVLCPLUH"
        },
        {
            "author_id": "68135084",
            "created_at": "2017-03-11T00:50:59.000Z",
            "id": "840364395020595201",
            "in_reply_to_user_id": "92587606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andradeflavin Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 o lugar hahaha, fica dif\u00edcil escreve com s\u00f3 140 caracteres"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:11.000Z",
            "id": "840363687672176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/LpAgpJ6zhs"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:06.000Z",
            "id": "840363668474888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/EXibLuFaJI"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:05.000Z",
            "id": "840363664175697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/INa59pbWV1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:04.000Z",
            "id": "840363659599712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/XjG1ohiqF4"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-11T00:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840362761766998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1j7NmjNf9F"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-03-11T00:30:55.000Z",
            "id": "840359343455256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Chapada dos Veadeiros National Park (Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/vohVIDtVq3"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-03-11T00:04:21.000Z",
            "id": "840352659513196545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental re\u00fane centenas de pessoas em PG https://t.co/dDE4jgn2n3 https://t.co/ziVhxVcaf9"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-03-10T23:53:32.000Z",
            "id": "840349938093576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/8VbHIZIBly"
        },
        {
            "author_id": "93942309",
            "created_at": "2017-03-10T23:25:11.000Z",
            "id": "840342801032331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elizabeth trata com IAP parceria para administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/CWzb7J0eyr"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-03-10T23:02:31.000Z",
            "id": "840337099412901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/9rfgBVuGnS"
        },
        {
            "author_id": "150796108",
            "created_at": "2017-03-10T22:56:52.000Z",
            "id": "840335676763721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/Bw4A3hAtvI"
        },
        {
            "author_id": "150796108",
            "created_at": "2017-03-10T22:51:48.000Z",
            "id": "840334400336384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe completa \ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/XkLyaOMURq"
        },
        {
            "author_id": "163171491",
            "created_at": "2017-03-10T22:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19788074,
                        -5.90825257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "840331780125261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mata Estrela, maior\u2026 https://t.co/KcgdI2A5J8"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-10T22:30:59.000Z",
            "id": "840329161768128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA CONFIRMADA\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udca6PEDRA DO OSSO E JESUS VEM \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n Parque Estadual da Pedra Branca\n\nData: 12 de Mar\u00e7o - Domingo... https://t.co/H2QBvBJEFz"
        },
        {
            "author_id": "727308469",
            "created_at": "2017-03-10T22:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "840329021200162819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco Lagos, Parque Nacional de Montebello, Chiapas. https://t.co/W208ABnc2n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-03-10T22:30:03.000Z",
            "id": "840328927121940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7OS AGORA  - A obra do campo de futebol Society que come\u00e7ou a ser constru\u00eddo no Parque Municipal em 2012 est\u00e1... https://t.co/EXpi2SJeyE"
        },
        {
            "author_id": "2578082335",
            "created_at": "2017-03-10T22:23:23.000Z",
            "id": "840327250994188290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Emba\u00fa - Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - Palho\u00e7a - Viagem Volta ao Mundo - Just Go #JustGo https://t.co/sDVo8XL7xe"
        },
        {
            "author_id": "39355313",
            "created_at": "2017-03-10T22:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.192642,
                        -17.518911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "840326217526054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos. @ Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/iy9buMTCJI"
        },
        {
            "author_id": "298803220",
            "created_at": "2017-03-10T22:19:12.000Z",
            "id": "840326195103313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa\nhttps://t.co/n54u2D3mTq https://t.co/wjhgrvbdFU"
        },
        {
            "author_id": "353335518",
            "created_at": "2017-03-10T21:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "840317649678557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua de cachoeira \u00e9 t\u00e3o boa, n\u00e9? | Foto por Maicon Hainzenreder @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/xH8yhRDFmq"
        },
        {
            "author_id": "350163795",
            "created_at": "2017-03-10T21:43:28.000Z",
            "id": "840317204117635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/T1iQPq1pbR https://t.co/ytczm6Jpdx"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-03-10T21:43:18.000Z",
            "id": "840317162405400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oT1LXpzipj https://t.co/WGs2mp52KM"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2017-03-10T21:41:10.000Z",
            "id": "840316623584129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/TJvvdSqtvk #NoMinuto https://t.co/pwf3AvzYUR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-10T21:35:28.000Z",
            "id": "840315191900422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-03-10T21:30:32.000Z",
            "id": "840313950570991620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB e MP se manifestaram sobre mudan\u00e7as na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/tBD4JzCFTJ"
        },
        {
            "author_id": "334125730",
            "created_at": "2017-03-10T21:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2698735334",
                        "start": 64,
                        "username": "brubarreto1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2774258376",
                        "start": 77,
                        "username": "Ana_Araujo_26"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2757557973",
                        "start": 92,
                        "username": "AldimariaO"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2332025851",
                        "start": 104,
                        "username": "HinaraLima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "840313111764692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 w/ @brubarreto1 @ana_araujo_26 @aldimariao @hinaralima https://t.co/X4mydUsFAx"
        },
        {
            "author_id": "76265996",
            "created_at": "2017-03-10T21:00:57.000Z",
            "id": "840306502565015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19 de mar\u00e7o vai ter a 1\u00aa Corrida e Caminhada Beneficente S.O.S MARIA no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.... https://t.co/M7Fxd1lhft"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-03-10T20:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 1,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "840300090795401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@IdemaRN apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/EzZOTaQTkD"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2017-03-10T20:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "300345308",
                        "start": 123,
                        "username": "NoticiasdeVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "840297212454289415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o prazo para participar na XII xornada para profesionais do sector tur\u00edstico no Parque Naci https://t.co/GmuyfRqcQN @noticiasdevigo"
        },
        {
            "author_id": "76329706",
            "created_at": "2017-03-10T20:15:36.000Z",
            "id": "840295090690088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia de Campo na TV: ILP favorece manejo sustent\u00e1vel no entorno de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... https://t.co/Vs7X8wzAIm"
        },
        {
            "author_id": "455088660",
            "created_at": "2017-03-10T20:11:53.000Z",
            "id": "840294157537169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas \u2014 se sentindo energizada em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/IsomFyiYtk"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2017-03-10T20:03:30.000Z",
            "id": "840292045289844738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/zbOjIr9EkO"
        },
        {
            "author_id": "3067843990",
            "created_at": "2017-03-10T19:54:10.000Z",
            "id": "840289699969269763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve a cidade ter\u00e1 um parque municipal! Acompanhe no perfil sobre #Po\u00e1. \ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2017-03-10T19:39:54.000Z",
            "id": "840286108642627585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/HAm81fr3md"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2017-03-10T19:39:54.000Z",
            "id": "840286108554539009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTOS: Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/I4kHIaIvxL"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2017-03-10T19:37:05.000Z",
            "id": "840285397297033219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/gg3QoxPVhb https://t.co/alQNmnWFXx"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-03-10T19:23:30.000Z",
            "id": "840281981409714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/bUNzzEDnSr https://t.co/5NrqS6gwPE"
        },
        {
            "author_id": "336507935",
            "created_at": "2017-03-10T19:04:36.000Z",
            "id": "840277223223488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal : gente estranha ..."
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-03-10T18:54:05.000Z",
            "id": "840274576928006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Mel no Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/tM9c27IJXl"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-03-10T18:52:14.000Z",
            "id": "840274112031395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema apreende madeira ilegal no Parque Estadual Mata da Pipa\n https://t.co/2UgqECKuKc https://t.co/SpS7HwDZfz"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-10T18:05:10.000Z",
            "id": "840262268931715077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista aposta na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo de baba\u00e7u: Projeto que envolve 30 fam\u00edlias\u2026 https://t.co/OsjaqZvXh3"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-03-10T17:31:02.000Z",
            "id": "840253676350398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio, Arcos de Valdevez \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lU5jv02lED"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-10T17:24:09.000Z",
            "id": "840251944656596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Tocantins aposta na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo de baba\u00e7u https://t.co/iTxZrwLEXh"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-03-10T17:05:06.000Z",
            "id": "840247150780993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia publica decreto legislativo regional que cria a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: A Assembleia\u2026 https://t.co/BUAB3Dq75o #dnoticias https://t.co/zSJpVSywIg"
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2017-03-10T16:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "840245503531061255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/EKUNgTG1L9"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T16:01:27.000Z",
            "id": "840231134449532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/WDuRIcDaXD"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T16:00:24.000Z",
            "id": "840230869520547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/nud5YJjlSP"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:59:03.000Z",
            "id": "840230528787853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/sCmr2NZwfg"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:55:09.000Z",
            "id": "840229546205052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI, foto Andr\u00e9 Pessoa. https://t.co/hLVMfIPKMr"
        },
        {
            "author_id": "721821103941894149",
            "created_at": "2017-03-10T15:54:12.000Z",
            "id": "840229307821748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP diz que projeto para diminuir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um retrocesso https://t.co/Js7Pp20LE0 #escarpadevoniana #estamosdeolho"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:53:42.000Z",
            "id": "840229180679815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/v9tjfkDAAH"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:51:04.000Z",
            "id": "840228517963018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jC00rYBFO0"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:50:06.000Z",
            "id": "840228277960732676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/0Xv6CLDP7e"
        },
        {
            "author_id": "559696894",
            "created_at": "2017-03-10T15:48:18.000Z",
            "id": "840227824090939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim um projeto de lei para REDUZIR a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?!?!?!?!?!"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2017-03-10T15:43:26.000Z",
            "id": "840226598745980934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a das mulheres no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/LAdDOzx44N"
        },
        {
            "author_id": "721821103941894149",
            "created_at": "2017-03-10T15:41:09.000Z",
            "id": "840226025569210374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa #G1 https://t.co/uaBkkFjtc5"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-03-10T15:23:58.000Z",
            "id": "840221697982771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos retratos que mais gosto da viagem: leopardo tranquilo no Parque Nacional South Luangwa na\u2026 https://t.co/3OoppjRpw6"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-10T15:04:34.000Z",
            "id": "840216819352911875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa\" https://t.co/bLUg8m3jog"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2017-03-10T15:01:05.000Z",
            "id": "840215941870997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #DestinoDoDia de hoje \u00e9 a singular Alta Capara\u00f3, casa do Parque Nacional do Capara\u00f3. Um dos grandes destaques... https://t.co/zBCaqzGqRj"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-10T14:59:25.000Z",
            "id": "840215521056456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/ksRALuw642 #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-10T14:58:21.000Z",
            "id": "840215252381925378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/QAOn475gSr"
        },
        {
            "author_id": "154992975",
            "created_at": "2017-03-10T14:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "840214696967995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As \u00e1rvores somos nozes\" #canela #parquecaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/6HenHDQ1Zc"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:12.000Z",
            "id": "840212195019497474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/fvFHhWXgJi"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:07.000Z",
            "id": "840212173133619201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/n6F7Gx0ocN"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:06.000Z",
            "id": "840212170294071301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/zlnZp3JvHb"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:04.000Z",
            "id": "840212163637723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/yW0piVViI8"
        },
        {
            "author_id": "811665125933453312",
            "created_at": "2017-03-10T14:38:58.000Z",
            "id": "840210375043928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Parque Estadual de Vila Velha. Incr\u00edvel como o Estado dificulta e prejudica o turismo. Merda de pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-03-10T14:32:41.000Z",
            "id": "840208793896124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Somos um destino de natureza com um patrim\u00f3nio natural e cultural \u00fanicos em Portugal. Estamos no Parque Nacional... https://t.co/VyIUKBwpP1"
        },
        {
            "author_id": "2849090075",
            "created_at": "2017-03-10T14:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "840202674301784065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/9tLLghkQs8"
        },
        {
            "author_id": "165807841",
            "created_at": "2017-03-10T14:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.5,
                        -30.18333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e93d5db6f5eda17"
            },
            "id": "840200898299211778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Espinilho https://t.co/rYFeu5Jhnn"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2017-03-10T13:59:09.000Z",
            "id": "840200354386046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP diz que projeto para diminuir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um retrocesso - G1 Paran\u00e1 - Paran\u00e1 TV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... https://t.co/fZLHkPU1os"
        },
        {
            "author_id": "3448911736",
            "created_at": "2017-03-10T13:57:54.000Z",
            "id": "840200040320753666",
            "in_reply_to_user_id": "3448911736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finaliza afirmando que o Parque Nacional dos Campos Gerais solicita a paralisa\u00e7\u00e3o do projeto de lei."
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-03-10T13:41:28.000Z",
            "id": "840195906196627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vem conhecer mais um pouco sobre Foz do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/nKBJN483He"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-03-10T13:29:36.000Z",
            "id": "840192919256612867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curiosidade: \nParque estadual d\u00e1 Pedra azul, Domingos Martins.\n\nO parque fica localizado no distrito de Pedra... https://t.co/EHmjxYXGth"
        },
        {
            "author_id": "792073466434420736",
            "created_at": "2017-03-10T13:29:21.000Z",
            "id": "840192856337874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 - Ara ararauna\nAvistamento:\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nGoi\u00e1s - Brasil \nJan - 17 https://t.co/qd66A7PeuK"
        },
        {
            "author_id": "4414285816",
            "created_at": "2017-03-10T13:28:28.000Z",
            "id": "840192633511243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Se o projeto for aceito, apenas a crista da escarpa estar\u00e1 dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\", argumenta Guimar\u00e3es #Audi\u00eanciaAPA"
        },
        {
            "author_id": "2877529710",
            "created_at": "2017-03-10T13:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "840192209639088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequi.  Do cerrado ... @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/aMXCRoCFZk"
        },
        {
            "author_id": "3448911736",
            "created_at": "2017-03-10T13:21:12.000Z",
            "id": "840190803247058948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gilson chama a aten\u00e7\u00e3o que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da APA da Escarpa Devoniana n\u00e3o se restringe apenas ao degrau entre os planaltos."
        },
        {
            "author_id": "3448911736",
            "created_at": "2017-03-10T13:16:51.000Z",
            "id": "840189710970556416",
            "in_reply_to_user_id": "3448911736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O professor tamb\u00e9m explica as diferen\u00e7as entre duas grandes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-03-10T13:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "253034260",
                        "start": 118,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "840189248791699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FiqueLigado! Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u (PR) abre inscri\u00e7\u00f5es para meia maratona https://t.co/MfrN0PozV7 @ICMBio https://t.co/3Hr63a9tQb"
        },
        {
            "author_id": "71807215",
            "created_at": "2017-03-10T13:07:56.000Z",
            "id": "840187467642855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente aqui no Teatro \u00d3pera para discutir o projeto de lei que reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. https://t.co/gFkeBUUqck"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-03-10T12:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "840185435947192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/aVT7JEU3sf"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-03-10T12:01:49.000Z",
            "id": "840170825198272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 08h55 Andradas: Tr\u00e2nsito est\u00e1 intenso na altura da Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o no sentido Parque Municipal. https://t.co/jpX2HfNfnc"
        },
        {
            "author_id": "2424463392",
            "created_at": "2017-03-10T12:00:05.000Z",
            "id": "840170389162582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas realiza levantamento flor\u00edstico da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/WoWtUWr1fL"
        },
        {
            "author_id": "230257563",
            "created_at": "2017-03-10T11:57:15.000Z",
            "id": "840169677204643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h55 Andradas: Tr\u00e2nsito est\u00e1 intenso na altura da Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o no sentido Parque Municipal. https://t.co/7nCm6oCukT"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-03-10T11:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "524349796",
                        "start": 109,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "840169450485796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas: Tr\u00e2nsito est\u00e1 intenso na altura da Pra\u00e7a da Est. no sent Parque Municipal https://t.co/fnk0N0oPlZ (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-03-10T11:55:40.000Z",
            "id": "840169279991476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "08h55 Andradas: Tr\u00e2nsito est\u00e1 intenso na altura da Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o no sentido Parque Municipal. https://t.co/Mqn03GkVWK"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2017-03-10T11:51:58.000Z",
            "id": "840168349803909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem jogo de Rugby no parque municipal Dom Jos\u00e9!\n\nVoc\u00ea j\u00e1 viu um jogo de Rugby ao vivo? \n\nVenha torcer para... https://t.co/LhZRPthl3E"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-03-10T11:48:59.000Z",
            "id": "840167598008459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Participe! Lute pelo Parque Municipal que torna Bel\u00e9m mais bonita e saud\u00e1vel! https://t.co/PR7IW8y0b9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-10T11:45:01.000Z",
            "id": "840166601311866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TENENTE AGRIPINO ENCISO e RESERVA NATURAL CERRO CABRERA-TIMANE\" do PARAGUAI... https://t.co/1rTAU1neVN"
        },
        {
            "author_id": "2261048097",
            "created_at": "2017-03-10T11:44:46.000Z",
            "id": "840166535658270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o prazo para participar na XII xornada para profesionais do sector tur\u00edstico no Parque Nacional das Illas\u2026 https://t.co/5inMNh9YF3 https://t.co/Il2b5F0NT2"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-03-10T11:23:54.000Z",
            "id": "840161286193311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prov\u00edncia chinesa realocar\u00e1 mais de 170 mil pessoas com parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o de #pandas  https://t.co/q7cAMLItSN https://t.co/09UiEtIddJ"
        },
        {
            "author_id": "4414285816",
            "created_at": "2017-03-10T11:22:03.000Z",
            "id": "840160818989805570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da Escarpa Devoniana foi reduzida em 70% nos \u00faltimos 25 anos #Audi\u00eanciaAPA"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2017-03-10T10:53:55.000Z",
            "id": "840153737796624390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de muita \u00e1gua nas Cataratas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u tem animais e plantas que merecem\u2026 https://t.co/eX0Zq8fCBx"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-10T10:25:11.000Z",
            "id": "840146509639303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (10), \u00e0s 09h, acontece, em Ponta Grossa, uma audi\u00eancia p\u00fablica para apresentar o projeto de lei... https://t.co/y0UPASucBL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-10T09:16:29.000Z",
            "id": "840129219220787202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2017-03-10T07:52:00.000Z",
            "id": "840107957257879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/AeylWNzvbY"
        },
        {
            "author_id": "246567936",
            "created_at": "2017-03-10T05:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "220854011",
                        "start": 0,
                        "username": "C3NZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "840079738047684609",
            "in_reply_to_user_id": "220854011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C3NZO mais longe ainda porra tava vendo fica proximo do parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2264755104",
            "created_at": "2017-03-10T04:29:40.000Z",
            "id": "840057041473294338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Fonte Grande - Vit\u00f3ria - Esp\u00edrito Santo , Brasil https://t.co/7IYd0WnaAk"
        },
        {
            "author_id": "27325628",
            "created_at": "2017-03-10T02:55:21.000Z",
            "id": "840033305517006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hj, 6.f, 10/03, 9h, Cine \u00d3pera PG, Audi\u00eancia P\u00fablica discute PL 527. Vem c a gente defender \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Escarpa Devoniana PR!"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2017-03-10T02:20:41.000Z",
            "id": "840024578768424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de mar\u00e7o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u estar\u00e1 comemorando seu anivers\u00e1rio de 5 anos. Haver\u00e1... https://t.co/MqSUSMygBA"
        },
        {
            "author_id": "163939711",
            "created_at": "2017-03-10T02:19:51.000Z",
            "id": "840024369170636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/ftwAVcqg4V"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-03-10T02:11:48.000Z",
            "id": "840022345158938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "735296440361177088",
            "created_at": "2017-03-10T01:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "840009980254248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/AWdOf1XJEu"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2017-03-10T00:49:13.000Z",
            "id": "840001562193874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de mar\u00e7o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u estar\u00e1 comemorando seu anivers\u00e1rio de 5 anos. Haver\u00e1... https://t.co/Tho4jJV74v"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-03-09T23:55:21.000Z",
            "id": "839988005653868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00f5es para meia maratona \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/y0AVWKpYMI https://t.co/E4AtApeMXJ"
        },
        {
            "author_id": "73214433",
            "created_at": "2017-03-09T22:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "386172358",
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "839973912624713729",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Professor, por gentileza, soube da implanta\u00e7\u00e3o da usina termel\u00e9trica aos p\u00e9s da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-09T22:50:24.000Z",
            "id": "839971662779068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-03-09T22:38:21.000Z",
            "id": "839968629601013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/7wP7WyqyTn https://t.co/LoB0rYi6BF"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-03-09T22:24:52.000Z",
            "id": "839965233980538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe e resgata animais silvestres //  https://t.co/PSotf74cr5"
        },
        {
            "author_id": "39979685",
            "created_at": "2017-03-09T21:53:43.000Z",
            "id": "839957394587279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Rio: criado para viabilizar campo de golfe da Olimp\u00edada, Parque  Nelson Mandela segue abandonado https://t.co/v5JgoVFCMt"
        },
        {
            "author_id": "1361904883",
            "created_at": "2017-03-09T21:12:23.000Z",
            "id": "839946993422254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c1BADO COMBOIO AS 8:00 AT\u00c9 O PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO EM PRADO.\nCOM SHOW DE Ayrton Ramos Cover do RAUL... https://t.co/b4uDcAuGgx"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2017-03-09T21:11:15.000Z",
            "id": "839946708779945991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a 350 km do nordeste de Melbourne e pertencente ao Parque Nacional de Mount Buffalo, o Monte Buffalo... https://t.co/P2jTUnliVn"
        },
        {
            "author_id": "85374812",
            "created_at": "2017-03-09T20:52:08.000Z",
            "id": "839941896772411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta e animais em plena Porto Alegre. Reserva biol\u00f3gica estuda esp\u00e9cies. Infelizmente, uma not\u00edcia triste, a... https://t.co/3Vbe0JcQe0"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-09T20:08:11.000Z",
            "id": "839930838804533252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA CONFIRMADA\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udca6PEDRA DO OSSO E JESUS VEM \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n Parque Estadual da Pedra Branca\n\nData: 12 de Mar\u00e7o - Domingo... https://t.co/EVaPyRt0BO"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2017-03-09T20:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839929896315027460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona a noite @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/6ZtQpAsRnj"
        },
        {
            "author_id": "366540264",
            "created_at": "2017-03-09T19:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.01812231,
                        37.14292867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "839928546982248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal De Loul\u00e9 https://t.co/LPJUfVVpec"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2017-03-09T19:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839928471048577026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Migas @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/3P4ZgRydNN"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2017-03-09T19:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839928318740869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humildade em pessoas @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/ThZleJHcyy"
        },
        {
            "author_id": "58949613",
            "created_at": "2017-03-09T19:38:52.000Z",
            "id": "839923459476058116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA VIT\u00d3RIA PARA O NOSSO PARQUE NACIONAL DAS NASCENTES DO RIO PARNA\u00cdBA:\n\nPor decis\u00e3o un\u00e2nime o Supremo... https://t.co/g5LQkNZla1"
        },
        {
            "author_id": "2784326449",
            "created_at": "2017-03-09T19:22:08.000Z",
            "id": "839919249908977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire\nVIAGEM NO TEMPO  - Antiga Pedreira Galinha... https://t.co/ARblVjRDJu"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-09T19:16:07.000Z",
            "id": "839917732749578241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/Q1AnxDpQpj https://t.co/f5jTGDa4OK"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-03-09T19:09:06.000Z",
            "id": "839915966947549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o da Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa ser\u00e1 criada uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) com 450 hectares. #JuntosPorMaric\u00e1 https://t.co/xKn7iKqK8V"
        },
        {
            "author_id": "174736520",
            "created_at": "2017-03-09T18:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "839911584575152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TgBdhT8aCG"
        },
        {
            "author_id": "39241443",
            "created_at": "2017-03-09T18:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "839910353379201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfce @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/4jDi9PjqmI"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2017-03-09T18:37:36.000Z",
            "id": "839908040426029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo da mudan\u00e7a \u00e9 dar mais conforto aos futuros condutores, pois o local possui banheiros e sombras.... https://t.co/JtclaciCm3"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-03-09T18:36:35.000Z",
            "id": "839907783738744833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe e resgata animais silvestres https://t.co/uXfCa25buk"
        },
        {
            "author_id": "340545861",
            "created_at": "2017-03-09T18:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "839900864542298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf37#thursday #march #springiscoming #sunnyday #happiness #elx @ Parque Municipal de Elche https://t.co/i2s1q9CSQE"
        },
        {
            "author_id": "2947882270",
            "created_at": "2017-03-09T17:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "839891751724847106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s dois \u2764\ufe0f @ Lago Azul - Parque Nacional https://t.co/lFVSjj95tS"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-09T17:21:32.000Z",
            "id": "839888900340371457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/l5qu1KwYFK https://t.co/abkPZ0ygzI"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-09T17:21:30.000Z",
            "id": "839888891154853890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/D2612ohKef https://t.co/qMMjfYLH1p"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-03-09T17:21:23.000Z",
            "id": "839888860788121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/hWMIPIudcZ #timbeta #sdv https://t.co/CfToiJZrzl"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-03-09T17:20:17.000Z",
            "id": "839888585608220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/lTi9f6QRdg https://t.co/9XvsPTPjSV"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-09T17:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "738476408",
                        "start": 64,
                        "username": "scott_kranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "839883500715184135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Denali, Alasca\n\nCr\u00e9dito da imagem: Scott Kranz (@scott_kranz).\n#100_MIL_CURTIDAS - CURTA Conex\u00e3o... https://t.co/VIPxqmxQud"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:12.000Z",
            "id": "839882020775948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/MGysurVs4e"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:07.000Z",
            "id": "839882000760700930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/acwSW7V7K8"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:06.000Z",
            "id": "839881996868456452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/iGP7ICf4fP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:05.000Z",
            "id": "839881990040129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/IS8alfCLJE"
        },
        {
            "author_id": "199703234",
            "created_at": "2017-03-09T15:42:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "839864007389503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma vergonha essa proposta do governo para reduzir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos campos gerais!  @legislativoPR"
        },
        {
            "author_id": "163905247",
            "created_at": "2017-03-09T15:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "839863894285959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #deunsdias #natureza @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3kS2OoK2yq"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2017-03-09T15:22:11.000Z",
            "id": "839858863998369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadores da UFSC instalam boia meteo-oceanogr\u00e1fica na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo https://t.co/IuLUJNeESb"
        },
        {
            "author_id": "837002323020955660",
            "created_at": "2017-03-09T15:15:53.000Z",
            "id": "839857278073339906",
            "in_reply_to_user_id": "812137921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biiafaim a cena q o parque municipal precisa de uns alvara umas parada assim , e esta sem ou seja n\u00e3o pode ter nenhum evento l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "836203304132673536",
            "created_at": "2017-03-09T15:07:04.000Z",
            "id": "839855058825199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/02aXO6XNwk"
        },
        {
            "author_id": "831462853",
            "created_at": "2017-03-09T14:40:51.000Z",
            "id": "839848461302444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha azul @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/W3UNZB2u4m"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-03-09T14:17:09.000Z",
            "id": "839842497933213697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2600\ufe0f Localizada no Parque Nacional da Tijuca, a cascata Diamantina \u00e9 um \u00f3timo lugar para se refrescar na esta\u00e7\u00e3o mais quente do ano! https://t.co/C6CQCMhfzE"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-03-09T14:14:39.000Z",
            "id": "839841866690478082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priante \u00e9 eleito relator da MP 756 que altera limites da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/i046BeSHav https://t.co/DfW6gCJmxa"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-03-09T13:59:21.000Z",
            "id": "839838018345250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional de Pieniny (Pol\u00f3nia-Eslov\u00e1quia).ppsx https://t.co/PLGGBcxiZz"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-03-09T13:05:05.000Z",
            "id": "839824359808090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em Taiwan - Parque Nacional Taroko: uma festa para os olhos https://t.co/XSwK81MwGQ https://t.co/Xa5Cr8uUGe"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-03-09T13:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "839823943166996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/tOcrNatlhq"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2017-03-09T13:03:25.000Z",
            "id": "839823940218408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 | Paran\u00e1 Portal https://t.co/lciR0yGxzj"
        },
        {
            "author_id": "4759491257",
            "created_at": "2017-03-09T13:03:07.000Z",
            "id": "839823865425580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Rua Parque Estadual de Itapu\u00e3\nViam\u00e3o\n23.07.2017\n\nhttps://t.co/AEnhFP6iie https://t.co/qzAihhAK9S"
        },
        {
            "author_id": "51833773",
            "created_at": "2017-03-09T13:00:06.000Z",
            "id": "839823108441780226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi publicado o Decreto Legislativo Regional n.\u00ba 8/2017/M, que cria a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o.... https://t.co/Bh4a14ZwK6"
        },
        {
            "author_id": "2883327429",
            "created_at": "2017-03-09T12:40:22.000Z",
            "id": "839818141538615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu fome! @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/BeVZWemAtc"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-09T12:39:37.000Z",
            "id": "839817950378999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/ruEMDS3Lyn https://t.co/0NdMRV6qo7"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2017-03-09T12:29:33.000Z",
            "id": "839815419410137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/Z0BHrIJovW https://t.co/GKKgsgczsV"
        },
        {
            "author_id": "48322770",
            "created_at": "2017-03-09T12:29:33.000Z",
            "id": "839815419305340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/u60NZsquax https://t.co/e0yWmYmN4K"
        },
        {
            "author_id": "170049986",
            "created_at": "2017-03-09T12:18:02.000Z",
            "id": "839812521913683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/zswfMCwBgZ"
        },
        {
            "author_id": "2883327429",
            "created_at": "2017-03-09T12:16:01.000Z",
            "id": "839812012418949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ro\u00e7a da Cidade - Jo\u00e3ozinho @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/9kjRcn9qAr"
        },
        {
            "author_id": "3044617913",
            "created_at": "2017-03-09T12:13:14.000Z",
            "id": "839811313819877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":) \ud83d\udcf7\ud83c\udf04 Na sua pr\u00f3xima viagem, prepare a c\u00e2mera fotogr\u00e1fica para registrar as maravilhas do Parque Ant\u00f4nio Rosa em... https://t.co/W0IIDvQe1h"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-09T12:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2243225655",
                        "start": 87,
                        "username": "MpxMark"
                    }
                ]
            },
            "id": "839807989498396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Oulanka, Kuusamo, Finl\u00e2ndia.\n\nCr\u00e9dito da imagem: Mika-Pekka Markkanen (@mpxmark)... https://t.co/qhyFKo4npH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-09T11:53:46.000Z",
            "id": "839806413371211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL M\u00c9DANOS DEL CHACO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/DalQiBuR94"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2017-03-09T11:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "839803072197058561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas/MA, Brasil.\n*\nPara chegar ao parque, \u00e9\u2026 https://t.co/3MS4fTtGfQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-09T11:22:09.000Z",
            "id": "839798457460195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEle foi encontrado com uma ave morta dentro da cabana que construiu no Parque Nacional. Secretaria diz que n\u00e3o compactua com infra\u00e7\u00e3o d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-03-09T11:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839793025144532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/6GJS6yJNb7"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-09T11:00:02.000Z",
            "id": "839792890234699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, CA, EUA.\n\nCr\u00e9dito da imagem: Vincent James (@vincentjamesphotography)... https://t.co/cw82szq9pi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-09T10:35:54.000Z",
            "id": "839786818660937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "833627496537001984",
            "created_at": "2017-03-09T09:53:06.000Z",
            "id": "839776046195048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/WZnA0fU7X8"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2017-03-09T09:52:03.000Z",
            "id": "839775782172045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao som de Rimon Guimar\u00e3es decolei no Parque Nacional de Villarrica durante o outono! Paisagem incr\u00edvel :) https://t.co/X5HQ5QGt26"
        },
        {
            "author_id": "44034727",
            "created_at": "2017-03-09T09:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46877701,
                        -23.89973719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "839772125107978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu in Embur\u00e1 do Alto, S\u00e3o Paulo https://t.co/Pjc29NoQkr"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2017-03-09T09:08:23.000Z",
            "id": "839764794756431873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o entra em vigor dentro de um\u00a0m\u00eas https://t.co/QuEJqlDlex https://t.co/jlcHr9bcHU"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-03-09T08:56:51.000Z",
            "id": "839761892444880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas https://t.co/asGAFuhFqM"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2017-03-09T08:42:59.000Z",
            "id": "839758400649064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encanto das cavernas do Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u.\n\n Fiquei admirado  com beleza da Caverna do... https://t.co/32mpbplneo"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-03-09T07:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "839745630616551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/BaIKPpBFOe"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-03-09T07:15:40.000Z",
            "id": "839736426342162434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u (PR) abre inscri\u00e7\u00f5es para meia maratona \u2014 Portal Brasil https://t.co/YY9Q9l1Z7l https://t.co/KOPumk5PEP"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-03-09T07:15:36.000Z",
            "id": "839736412538748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u (PR) abre inscri\u00e7\u00f5es para meia maratona \u2014 Portal Brasil https://t.co/aAsQ0GcywK https://t.co/0Uqoy0F0F5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-09T04:56:35.000Z",
            "id": "839701425311657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2017-03-09T04:25:13.000Z",
            "id": "839693531082027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/R4BlunTw5U https://t.co/c6VcfZZfLM"
        },
        {
            "author_id": "78105916",
            "created_at": "2017-03-09T03:44:40.000Z",
            "id": "839683325862227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia aben\u00e7oado em S\u00e3o Raimundo Nonato. Conhecendo o Ana, parque nacional serra da capivara,\u2026 https://t.co/qENCkZ6Gni"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-09T03:00:03.000Z",
            "id": "839672099329318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Besouro no Parque Nacional dos Campos Gerais, Paran\u00e1. Foto de Leonardo Tozetto \u00e9 a escolhida. Participe: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/2LMqlvhltS"
        },
        {
            "author_id": "5346",
            "created_at": "2017-03-09T02:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "110253220",
                        "start": 0,
                        "username": "tterla"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "21676304",
                        "start": 22,
                        "username": "inquietudine"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1007973626442866688",
                        "start": 36,
                        "username": "mmerozz"
                    }
                ]
            },
            "id": "839662878349197312",
            "in_reply_to_user_id": "110253220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tterla @adrinapoubel @inquietudine @mmerozz feira hippie, do lado do Parque Municipal (e do Pal\u00e1cio das Artes), aos domingos."
        },
        {
            "author_id": "149665515",
            "created_at": "2017-03-09T01:23:59.000Z",
            "id": "839647923822559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "OAB diz que projeto de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional - tem deputado levando $ pra aprovar  https://t.co/jHVJ6L04gq"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-09T00:16:33.000Z",
            "id": "839630951399448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protocolo de Kyoto pede prote\u00e7\u00e3o de 10% das zonas costeiras, Chile  j\u00e1 resguarda mais de 12%, Brasil  apenas 1,5% https://t.co/513bMivee2"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-03-09T00:12:12.000Z",
            "id": "839629858414059521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pais homenageiam filha que morreu antes do parto plantando \u00e1rvore no Parque Municipal  https://t.co/AN0CtrKoLp #noticias"
        },
        {
            "author_id": "831462853",
            "created_at": "2017-03-08T23:54:35.000Z",
            "id": "839625424120475649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um Cafezinho @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/lv2wpdAKJg"
        },
        {
            "author_id": "212729863",
            "created_at": "2017-03-08T23:51:50.000Z",
            "id": "839624733121470467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e1ssia Eller - av. Tancredo Neves, 2.900 - Castelo/Paquet\u00e1 #canon #t6i @ Parque\u2026 https://t.co/Co6eawUWMZ"
        },
        {
            "author_id": "212729863",
            "created_at": "2017-03-08T23:49:58.000Z",
            "id": "839624261287428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e1ssia Eller - av. Tancredo Neves, 2.900 - Castelo/Paquet\u00e1 #canon #t6i @ Parque\u2026 https://t.co/BPPHYtU2Sz"
        },
        {
            "author_id": "212729863",
            "created_at": "2017-03-08T23:48:25.000Z",
            "id": "839623871552684033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e1ssia Eller - av. Tancredo Neves, 2.900 - Castelo/Paquet\u00e1 #canon #t6i @ Parque\u2026 https://t.co/3J2oh1y6DX"
        },
        {
            "author_id": "283543180",
            "created_at": "2017-03-08T23:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "839619642964467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raposo n\u00e3o pegue! \ud83c\udf92\ud83e\udd8a @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0GHxjfFY1K"
        },
        {
            "author_id": "82240188",
            "created_at": "2017-03-08T22:36:04.000Z",
            "id": "839605666234904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o acabar com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana, uma das mais bonitas do Brasil. Que se f isso aqui tudo, venha aster\u00f3ide!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-08T22:15:27.000Z",
            "id": "839600478073798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-08T22:15:22.000Z",
            "id": "839600455361654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pG1kPRQTo5 - Mar de Juan Fernandez, nova \u00e1rea protegida situada na rota migrat\u00f3ria de muitas esp\u00e9cies de grande valor ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2017-03-08T21:57:49.000Z",
            "id": "839596041594945542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circula\u00e7\u00e3o com os animais no Parque Municipal do Mocambo passa a ter obrigatoriedades, j\u00e1 na pr\u00f3xima semana... https://t.co/Lc90xqjaSw"
        },
        {
            "author_id": "737019408921591808",
            "created_at": "2017-03-08T21:28:30.000Z",
            "id": "839588660295127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo trilha Parque Municipal de Nova Iguacu. Trilha das Caichoeiras e Vulc\u00e3o pista de v\u00f4o livre \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-03-08T21:23:04.000Z",
            "id": "839587293296017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-Piau\u00ed\nfoto: Rafael Martins https://t.co/OOmMJCOuzs"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2017-03-08T21:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "149665515",
                        "start": 32,
                        "username": "Corytiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "839584157210669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted REP\u00daBLICA DECURITIBA (@Corytiba):\n\nProjeto de lei prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos... https://t.co/p2rsxmuSCe"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2017-03-08T21:04:21.000Z",
            "id": "839582585072283655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no #Chile existe o cipreste mais antigo do mundo? Venha visit\u00e1-lo! Encontra-se o Parque Nacional Alerce Costero https://t.co/NzuVhYizPg"
        },
        {
            "author_id": "288374805",
            "created_at": "2017-03-08T21:00:06.000Z",
            "id": "839581516221067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio, localizada entre o Parque Nacional do... https://t.co/f6qnxKKepJ"
        },
        {
            "author_id": "772852099",
            "created_at": "2017-03-08T20:45:05.000Z",
            "id": "839577735806742536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor experi\u00eancia de vida selvagem da \u00c1frica do Sul, saf\u00e1ri no  Parque Nacional Kruger. \ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83d\udc34\ud83c\udf33 https://t.co/xnvtF4dfgp"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2017-03-08T20:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "839575921912872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XW0OM6By0R"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2017-03-08T20:13:17.000Z",
            "id": "839569732131033093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia do Atalaia em Fernando de Noronha faz parte do Parque Nacional Marinho e tem visitas controladas que s\u00f3... https://t.co/T6UhtMNgww"
        },
        {
            "author_id": "200967287",
            "created_at": "2017-03-08T20:10:06.000Z",
            "id": "839568930477916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena \ud83d\ude22 #Malta https://t.co/rivdaEERdO"
        },
        {
            "author_id": "2349132597",
            "created_at": "2017-03-08T20:07:58.000Z",
            "id": "839568394726821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So eu msm pra ir no parque municipal encontrar c menina viu kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-08T20:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "515828180",
                        "start": 74,
                        "username": "namkcaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "839566404915511299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, Montana, EUA.\n\nCr\u00e9dito da imagem: Jeff Spackman (@namkcaps)    \n#100_MIL_CURTIDAS -... https://t.co/2DLF4RZn1E"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-03-08T19:57:06.000Z",
            "id": "839565658467799053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/yvCbBXMaL3"
        },
        {
            "author_id": "149665515",
            "created_at": "2017-03-08T19:49:34.000Z",
            "id": "839563765066649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos Campos Gerais - G1 Paran\u00e1 - Paran\u00e1 TV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -  https://t.co/zhHXt7bbIO"
        },
        {
            "author_id": "838401649324527618",
            "created_at": "2017-03-08T19:19:07.000Z",
            "id": "839556100588457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravillosamente felices...\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do\u2026 https://t.co/NUU7o4HDIr"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-03-08T18:15:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "839540009480962050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7ador foi flagrado e preso pelos agentes do ICMBio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3S4jdrJf4d https://t.co/MEUroBBkc2"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-03-08T18:14:27.000Z",
            "id": "839539828748333057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Ca\u00e7ador foi flagrado e preso pelos agentes do ICMBio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3S4jdrJf4d"
        },
        {
            "author_id": "163132186",
            "created_at": "2017-03-08T17:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "839531814179872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eEnamorada de esto\ud83c\udf0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/8sHCd54dxw"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-08T17:10:48.000Z",
            "id": "839523809950642179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 flagrado no Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/9ihZ6A4SmQ"
        },
        {
            "author_id": "290097589",
            "created_at": "2017-03-08T17:08:40.000Z",
            "id": "839523273754951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asesinos por naturaleza...\nhttps://t.co/1gDqTli4lh"
        },
        {
            "author_id": "63969839",
            "created_at": "2017-03-08T16:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.943025,
                        -32.811658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30e5bcffda059c80"
            },
            "id": "839519858312110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Galo \ud83d\udc14!!! Ganhar libertadores. @ Parque Nacional Aconcagua https://t.co/x4qmydVEug"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-08T16:45:04.000Z",
            "id": "839517334431760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apari\u00e7\u00e3o do felino na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o acontecia h\u00e1 quatro d\u00e9cadas e come\u00e7ou nos \u00faltimos meses.... https://t.co/er5MkNrjBk"
        },
        {
            "author_id": "2859038963",
            "created_at": "2017-03-08T16:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "839514408313323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/nhpsD7wYg1"
        },
        {
            "author_id": "163093880",
            "created_at": "2017-03-08T15:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "839502025859731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amo do tamanho do c\u00e9u. \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/h9QBuRwCpA"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-03-08T15:15:25.000Z",
            "id": "839494774222700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em Minas Gerais, o Parque Estadual Ibitipoca tem natureza, comida boa e aquele clima gostoso de interior: https://t.co/SI9WciHDj3 \u270c\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 https://t.co/zG1fCQxppV"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-03-08T14:59:50.000Z",
            "id": "839490849503383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-03-08T14:59:44.000Z",
            "id": "839490824941469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A SUA FOTO MAR\u00c7O - FOT\u00d3GRAFO DO ANO: Carlos Alberto Pontes  venceu a Categoria Aves, com um gaio captado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/UZzIgZFPtC"
        },
        {
            "author_id": "836203304132673536",
            "created_at": "2017-03-08T14:19:14.000Z",
            "id": "839480632451411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/bhUdknJjEi"
        },
        {
            "author_id": "3384679269",
            "created_at": "2017-03-08T14:16:27.000Z",
            "id": "839479933197926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o PETAR\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 considerado uma das Unidades de\u2026 https://t.co/aP40V8a15I"
        },
        {
            "author_id": "73900728",
            "created_at": "2017-03-08T13:45:07.000Z",
            "id": "839472047935930369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do parque municipal de Barueri hahaha https://t.co/Yw8SQj8nzD"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-03-08T13:39:29.000Z",
            "id": "839470629292212225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCVv16 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-08T13:21:05.000Z",
            "id": "839465998214377473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kGNsGnlYsJ https://t.co/HRGFHsaqLF"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-08T13:15:12.000Z",
            "id": "839464517222400002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o: https://t.co/frN1uk2Eq7"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-03-08T13:00:04.000Z",
            "id": "839460709251629061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Gruta do Bacaetava \u00e9 um dos passeios mais escolhidos do munic\u00edpio entre turistas e moradores.... https://t.co/a9XDVQRoXD"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2017-03-08T12:47:16.000Z",
            "id": "839457491352227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devemos analisar cuidadosamente a readequa\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea de relevante interesse ambiental e tur\u00edstico https://t.co/3YE2VEbbqD"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-03-08T12:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "839456364200087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AindaLembro #Silva \ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/vjCmBcc9jS https://t.co/a8jAXMRtE3"
        },
        {
            "author_id": "170049986",
            "created_at": "2017-03-08T12:37:23.000Z",
            "id": "839455003010084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/NHbquDDv5L"
        },
        {
            "author_id": "613209721",
            "created_at": "2017-03-08T12:33:13.000Z",
            "id": "839453955520364545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u21aa #FOTO - Parque nacional Banff, Canad\u00e1 @ tiffpenguin - https://t.co/Ey8Lq1TOZa"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-03-08T12:14:05.000Z",
            "id": "839449139897212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo fornece dados de clima e oceano https://t.co/MeV6qQdPKN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-03-08T12:00:06.000Z",
            "id": "839445619324383234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos volunt\u00e1rios, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado teremos mais um mutir\u00e3o do Programa de Voluntariado do Parque Nacional da... https://t.co/IIJ88U34sY"
        },
        {
            "author_id": "3309441",
            "created_at": "2017-03-08T11:38:40.000Z",
            "id": "839440223834615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns mulheres. #diainternacionaldamulher @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/gKIhGjwyxL"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2017-03-08T11:24:40.000Z",
            "id": "839436704301912065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog S\u00e9rgio Vieira: Por qu\u00ea n\u00e3o criar um Parque Municipal no trevo de ... https://t.co/cAtER6yMhV"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-08T11:04:39.000Z",
            "id": "839431666842075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari https://t.co/aIn1JQiCZK"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-03-08T11:04:09.000Z",
            "id": "839431538286690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari #fozdoigua\u00e7u https://t.co/DVGkd3PjjW via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "1419642176",
            "created_at": "2017-03-08T11:03:57.000Z",
            "id": "839431489670373379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 300 rsrsrs \nParque Municipal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/i7qrRLggX7"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-08T11:03:21.000Z",
            "id": "839431339938054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/01Wqj6dhbn"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-03-08T10:58:07.000Z",
            "id": "839430022008041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00f3gio Solar - Parque Estadual do Ibitipoca em Lima Duarte MG\nFotografia de M\u00e1rcio Lucinda - Sau\u00e1 Turismo https://t.co/V5BjLEUXjU"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-03-08T10:08:00.000Z",
            "id": "839417409157152769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lutar pelo Parque municipal de Bel\u00e9m, amea\u00e7ado pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! https://t.co/4TZKI11X08"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-08T10:01:25.000Z",
            "id": "839415752176320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2298289469",
            "created_at": "2017-03-08T09:27:26.000Z",
            "id": "839407197754912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds kitty do parque municipal I want him back devia ter dado nome"
        },
        {
            "author_id": "77775013",
            "created_at": "2017-03-08T04:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "284741807",
                        "start": 0,
                        "username": "irvanmaccarthey"
                    }
                ]
            },
            "id": "839329806059728898",
            "in_reply_to_user_id": "284741807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@irvanmaccarthey levar ela no parque municipal pagar aquele picol\u00e9 de 2,50 e falar te amo moz\u00e3o, separando o celular velho pra ser assaltado"
        },
        {
            "author_id": "2254327718",
            "created_at": "2017-03-08T04:18:16.000Z",
            "id": "839329395579977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual e Tur\u00edstico do Alto Ribeira / Feriado Tiradentes https://t.co/WwHqDra5W2"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-08T04:03:40.000Z",
            "id": "839325721650692098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Susu Na Trip - visitando a Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: https://t.co/3REBErteXL"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2017-03-08T03:15:29.000Z",
            "id": "839313596052082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/yJtt1Cter8 https://t.co/5pA6FSb9WV"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2017-03-08T02:49:43.000Z",
            "id": "839307110588506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mar\u00e7o de 1993, no Parque Nacional da Serra do Divisor, fronteira do Brasil com o Peru, com Marcos Afonso e tr\u00eas nativos da regi\u00e3o https://t.co/owACmKQ1hf"
        },
        {
            "author_id": "29580613",
            "created_at": "2017-03-08T02:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "839305093673549825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olhando pro nada pensando em tudo......\nB R I N K S\n\nFoto: @heystankiewicz @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/51U1bqlMod"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-08T01:55:47.000Z",
            "id": "839293540022763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "214174932",
            "created_at": "2017-03-08T00:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "136293523",
                        "start": 77,
                        "username": "depvaldivia"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "248649793",
                        "start": 94,
                        "username": "Rangersdetalca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "839270830374797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Valdiviacl Este \ud83d\udcc6sab 11/03 \ud83d\udd5a18.00 hrs. Estadio Parque Municipal de Valdivia\n@depvaldivia vs. @Rangersdetalca_ \n#VamosTorreon"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-07T23:57:41.000Z",
            "id": "839263816093425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste. Estive no Amap\u00e1 recentemente visitando o Parque Nacional do Cabo Orange. E vi isso de perto. Saiba mais: https://t.co/YpkqURBc2A https://t.co/jt3d8pajHF"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-03-07T23:31:58.000Z",
            "id": "839257346593402885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 flagra dupla pescando no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/wihFSfnGrW"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-07T23:30:58.000Z",
            "id": "839257095396556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 PEDRA DA PROA \ud83c\udf33\ud83c\udf33\n- Parque Nacional da Tijuca\nData: 12 de Mar\u00e7o - Domingo\n\nN\u00cdVEL: Moderado - Obst\u00e1culos... https://t.co/LhpTQ3EH8e"
        },
        {
            "author_id": "288918121",
            "created_at": "2017-03-07T23:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "839256121021874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd17 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/hPALHxqyKA"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2017-03-07T23:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "839252076886654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/A6jkiNeoam"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2017-03-07T22:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "839245928368328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABELO SOLTO + VENTO \n[Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a,\u2026 https://t.co/84rMGhB9CT"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-03-07T22:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "839244339784077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai bacon! (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/nTmgtS3y7p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-07T21:51:25.000Z",
            "id": "839232042080567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2017-03-07T21:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "839230380607623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "worn out places #vsco @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/UZf0Mw3p8x"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2017-03-07T21:25:20.000Z",
            "id": "839225478904954883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/9WZIdKi7Sq https://t.co/4CQRHkK8pp"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-07T21:23:38.000Z",
            "id": "839225050419118082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 flagrado no Parque Nacional de Bras\u00edlia: homem foi preso pelos agentes do ICMBio\u2026 https://t.co/LBEKWT9g2g"
        },
        {
            "author_id": "16200673",
            "created_at": "2017-03-07T20:35:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18168064,
                        -5.80714693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "839212892717133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza/Pureza!!!! @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/8U5pBpOYF2"
        },
        {
            "author_id": "2873699121",
            "created_at": "2017-03-07T19:56:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "839203241539825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Show da natureza no parque estadual da itapeva e guarita daquele jeito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/B5HfZfGilw"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2017-03-07T19:04:09.000Z",
            "id": "839189946690846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\nOrigem: Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre.\nNoFonti.svg\nEsta p\u00e1gina ou sec\u00e7\u00e3o cita... https://t.co/vrak0LH5FL"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-03-07T19:00:02.000Z",
            "id": "839188910009946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/Rm08nyKcFc https://t.co/0PDgxm3PcE"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-03-07T18:29:34.000Z",
            "id": "839181245368176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XL9OKDnxTN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-07T18:27:40.000Z",
            "id": "839180767070650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Contendas Sincor\u00e1 (BA) investe na preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios https://t.co/bfIAPlEqnJ https://t.co/A8cS3hRWgM"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-03-07T18:15:40.000Z",
            "id": "839177745456316417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sess\u00e3o p\u00fablica da C\u00e2mara Municipal de Maric\u00e1 em defesa do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #EuAcredito... https://t.co/D4qU8nqPJR"
        },
        {
            "author_id": "717459426064605185",
            "created_at": "2017-03-07T18:04:17.000Z",
            "id": "839174882835513349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontecer\u00e1 no dia 22 deste m\u00eas, \u00e0s 19 horas, no Centro Receptivo do Parque Municipal. https://t.co/wQccWTg3nW"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2017-03-07T18:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "839173880329691137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dend\u00ea na Mochila - Parque Estadual Serra dos Montes Altos - Epis\u00f3dio 063... https://t.co/6AOBZRAase via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3315854381",
            "created_at": "2017-03-07T17:55:53.000Z",
            "id": "839172769061425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembro de um show gospel que teve na frente do parque municipal a grade um do lado do outro se pegando e eu fui muito fiel"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2017-03-07T17:55:03.000Z",
            "id": "839172556380913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SoParaMulheres Caminhada do Centen\u00e1rio ao Parque Municipal ser\u00e1 realizada no domingo e est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/SFc4vNOKkY https://t.co/uljA2uJj0H"
        },
        {
            "author_id": "4388650649",
            "created_at": "2017-03-07T17:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "839171571587690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lA9SO0AJFV"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-03-07T17:50:33.000Z",
            "id": "839171425122537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS: Deputada Carla Cruz (PCP) questiona Governo sobre novo modelo de gest\u00e3o do Parque Nacional  \n\n---... https://t.co/96K2MC90xM"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2017-03-07T17:48:02.000Z",
            "id": "839170790608224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado? \n\nO Parque que fica localizado em Tamoios, no... https://t.co/6G44Fsylpo"
        },
        {
            "author_id": "3368785594",
            "created_at": "2017-03-07T17:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.58888102,
                        -22.7369169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "839166149833043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos do Jord\u00e3o, \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\", eles disseram \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nFoto: o famoso e\u2026 https://t.co/kf5Km8cnYe"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-03-07T17:27:13.000Z",
            "id": "839165554967654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas realizam imers\u00e3o no Parque Nacional, para aplicabilidade de metodologia ativa. https://t.co/KHHxzvBTcG"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2017-03-07T17:26:40.000Z",
            "id": "839165415087468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas hoje pela manh\u00e3! \n\n#thinkredavianca #ap @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/nuhUuV9PiZ"
        },
        {
            "author_id": "510539140",
            "created_at": "2017-03-07T17:22:06.000Z",
            "id": "839164265546264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comprar a concess\u00e3o do Parque Nacional dos Veadeiros s\u00f3 para mim. S\u00f3 meu."
        },
        {
            "author_id": "284355408",
            "created_at": "2017-03-07T16:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "839156859504214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serie City - Parque Municipal de Belo Horizonte | \ud83d\udcf7 Ramon Serakides #photography #city\u2026 https://t.co/jDA8szfLSf"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2017-03-07T16:35:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "839152458228187145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sujeito mudou o curso de um rio (!!) em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (!!!!!) https://t.co/HAANeyxfI7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-07T16:08:50.000Z",
            "id": "839145829520793604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preso ca\u00e7ador que atuava no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5GtsczItSE"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2017-03-07T16:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "130804533",
                        "start": 0,
                        "username": "HostelsClub_BR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3e1de8e86a45b6ff"
            },
            "id": "839144710795063297",
            "in_reply_to_user_id": "130804533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HostelsClub_BR nova temporada das Lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Barreirinhas https://t.co/uetXelMACO"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2017-03-07T15:07:30.000Z",
            "id": "839130392967925761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Parque Nacional na Nova Zel\u00e2ndia foi concedida pessoalidade jur\u00eddica, ou seja, ningu\u00e9m \u00e9 dono de tudo. O... https://t.co/L00qU02JE1"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2017-03-07T14:45:00.000Z",
            "id": "839124728551985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da\u00a0Floresta https://t.co/sMaVkSgvfB https://t.co/CSIdFjRJtk"
        },
        {
            "author_id": "213355305",
            "created_at": "2017-03-07T14:44:51.000Z",
            "id": "839124692552253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da\u00a0Floresta https://t.co/ckUvCEJPTE https://t.co/oZV7KT0EhE"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2017-03-07T14:35:01.000Z",
            "id": "839122217241837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 01/04/2017 - IPERO/SP\nHist\u00f3ria e natureza no interior de S\u00e3o Paulo para voc\u00ea... https://t.co/wJLpHSk7R1"
        },
        {
            "author_id": "68402350",
            "created_at": "2017-03-07T14:18:45.000Z",
            "id": "839118122133110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La vou eu (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar in S\u00e3o Sebasti\u00e3o, S\u00e3o Paulo) https://t.co/UzjF4w8V70 https://t.co/eW7UiFqy1l"
        },
        {
            "author_id": "4113405941",
            "created_at": "2017-03-07T14:17:33.000Z",
            "id": "839117820612968452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fim de semana qualquer\ud83c\udf05\u270c #rj #br @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/4320xcQuYp"
        },
        {
            "author_id": "46116472",
            "created_at": "2017-03-07T13:56:06.000Z",
            "id": "839112423558823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/H6nNccXO7i"
        },
        {
            "author_id": "65994245",
            "created_at": "2017-03-07T13:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05794795,
                        -15.78735243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839111978400403458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona s\u00f3 42 km foi maravilhoso. @ Floresta Nacional https://t.co/EVxX028rrz"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2017-03-07T13:54:15.000Z",
            "id": "839111958448197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DwcqaRQ94g https://t.co/6tygUPv61k"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2017-03-07T13:48:41.000Z",
            "id": "839110556229451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA pretende privatizar parques nacionais, como Parque Nacional no DF e dos Veadeiros em GO, segundo GloboNews."
        },
        {
            "author_id": "4831397368",
            "created_at": "2017-03-07T12:41:18.000Z",
            "id": "839093598733881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS flores do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o fascinantes https://t.co/i5tW011x2q"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2017-03-07T12:15:25.000Z",
            "id": "839087084807806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/yYyaFz6sOd https://t.co/FZPGKu5UQT"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2017-03-07T11:41:52.000Z",
            "id": "839078642793725956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual import\u00e2ncia do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? \ud83e\udd14 https://t.co/HnFjqETM1v https://t.co/KuaggJxKn5"
        },
        {
            "author_id": "170049986",
            "created_at": "2017-03-07T11:08:52.000Z",
            "id": "839070337337815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/4k5GDUDiWO"
        },
        {
            "author_id": "273195426",
            "created_at": "2017-03-07T11:06:21.000Z",
            "id": "839069706476793858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/L4L2PmXLqb"
        },
        {
            "author_id": "83867229",
            "created_at": "2017-03-07T11:05:16.000Z",
            "id": "839069431330385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consagro a Deus este dia! @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/Re7Ffjt1Kv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-07T10:50:21.000Z",
            "id": "839065680402083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL RIO NEGRO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"RIO NEGRO... https://t.co/imHq6D3khP"
        },
        {
            "author_id": "2876785215",
            "created_at": "2017-03-07T10:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "839065482917523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA ECOL\u00d3GICA PARQUE ARVI AREA PROTEGIDA POR COMFAMA https://t.co/pIP21XH3Hk v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-07T10:01:27.000Z",
            "id": "839053370610569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 PEDRA DA PROA \ud83c\udf33\ud83c\udf33\n- Parque Nacional da Tijuca\n\nData: 12 de Mar\u00e7o - Domingo\n\nN\u00cdVEL: Moderado - Obst\u00e1culos... https://t.co/xvnsZFnGFO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-07T09:35:27.000Z",
            "id": "839046827982925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "83681753",
            "created_at": "2017-03-07T08:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "83681753",
                        "start": 31,
                        "username": "philsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "839036119975079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @philsoares https://t.co/6KDIElEGfc Penedo e Parque Nacional - Drone - Phantom 3"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-03-07T07:36:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "839016884687220738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora!!! #Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/1Lv2Ton4tE"
        },
        {
            "author_id": "714279013",
            "created_at": "2017-03-07T07:15:34.000Z",
            "id": "839011627873742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/Al1pTejfmd"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-03-07T06:29:02.000Z",
            "id": "838999916437438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a nos limites atuais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,com manuten\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o das matas n https://t.co/d4xB2WFFx5 https://t.co/sZq1NsJ86v"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-03-07T06:05:02.000Z",
            "id": "838993876220329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/vQXQeipbKS"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2017-03-07T05:04:09.000Z",
            "id": "838978554549391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento, nesta segunda, fomos ver de perto os trabalhos desta equipe fant\u00e1stica de... https://t.co/47WDCQbGS0"
        },
        {
            "author_id": "749427572522553344",
            "created_at": "2017-03-07T04:55:48.000Z",
            "id": "838976451319857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segmento #creativeinspiration + #architecture \nCaracas - Acantilado Parque Nacional el \u00c1vila \nConcebida por Ponti - Realizada por Neutra https://t.co/9DhmvZyU7w"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-07T04:44:15.000Z",
            "id": "838973546734968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pUMNc7TIRZ https://t.co/rs6DZN3nu9"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2017-03-07T03:25:05.000Z",
            "id": "838953623610621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/OewZqTcdkl https://t.co/qhWTalNP0C"
        },
        {
            "author_id": "3363423831",
            "created_at": "2017-03-07T03:13:53.000Z",
            "id": "838950806011392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "R\u00e1pidos de #Kamoiran - Parque Nacional #Canaima l #Venezuela #landscape #photography #photo #pcoftheday #PintoFotografia https://t.co/on8QCGxjFd"
        },
        {
            "author_id": "3363423831",
            "created_at": "2017-03-07T03:10:06.000Z",
            "id": "838949852130193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "R\u00e1pidos de #Kamoiran - Parque Nacional #Canaima l #Venezuela #landscape #photography #photo #pcoftheday #PintoFotografia https://t.co/eDNmriR93l"
        },
        {
            "author_id": "714255674",
            "created_at": "2017-03-07T02:36:10.000Z",
            "id": "838941313605185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/9QZfDR7ul3 https://t.co/awKjwtbXy7"
        },
        {
            "author_id": "37922406",
            "created_at": "2017-03-07T00:58:57.000Z",
            "id": "838916847357554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/25iV8lowqH"
        },
        {
            "author_id": "495180436",
            "created_at": "2017-03-07T00:38:55.000Z",
            "id": "838911806961692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejando essa cachoeira \u26f2\ud83d\udcad @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/4VZR4VaF7h"
        },
        {
            "author_id": "748699083989221378",
            "created_at": "2017-03-07T00:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "838910874932948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda fam\u00edlia \n#MarcoFranca45 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/An1Kqef1IE"
        },
        {
            "author_id": "1514237257",
            "created_at": "2017-03-07T00:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1014334139376521216",
                        "start": 0,
                        "username": "mosca_chan"
                    }
                ]
            },
            "id": "838908756406775808",
            "in_reply_to_user_id": "1514237257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mosca_chan ja pulei na lagoa do parque municipal quando eu era pequenininha..."
        },
        {
            "author_id": "2820555457",
            "created_at": "2017-03-07T00:19:47.000Z",
            "id": "838906993201004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci um mirante muito lindo l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca. E \u00e9 nesse lugar onde os visitantes podem... https://t.co/WNYYpminvz"
        },
        {
            "author_id": "53542322",
            "created_at": "2017-03-07T00:08:05.000Z",
            "id": "838904048170467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador #wikiloc https://t.co/6EcZWqqNuZ"
        },
        {
            "author_id": "747931704690622464",
            "created_at": "2017-03-07T00:04:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "838903195376189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O HEMOMINAS (lugar onde se realiza a doa\u00e7\u00e3o)SE LOCALIZA NA ALAMEDA EZEQUIEL DIAS 321 SANTA EFIG\u00caNIA, ATRAS DO PARQUE MUNICIPAL, DE 7H \u00c1S 18h https://t.co/QEOFMIQnNu"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2017-03-07T00:00:51.000Z",
            "id": "838902225632169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Leon \u00e9 sin\u00f4nimo de beleza natural na Argentina, Veja mais 29 lugares show. https://t.co/meJ6TufQ3J https://t.co/IX3rn4ArLT"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-06T23:27:12.000Z",
            "id": "838893756199882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em termos de Am\u00e9rica do Sul, e prote\u00e7\u00e3o de \u00e1rea marinhas, o Chile vem  dando o exemplo. https://t.co/513bMivee2"
        },
        {
            "author_id": "767677502714159104",
            "created_at": "2017-03-06T23:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "22739949",
                        "start": 69,
                        "username": "ViatorTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "838890344506851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Viator https://t.co/AXATiN5LsM via @ViatorTravel"
        },
        {
            "author_id": "3071617319",
            "created_at": "2017-03-06T23:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "838888217785040897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque ningu\u00e9m \u00e9 de ferro ne pai? @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/ZOh6htl7yn"
        },
        {
            "author_id": "450984416",
            "created_at": "2017-03-06T23:03:30.000Z",
            "id": "838887795791888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Marina do Davi \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e est\u00e1 tomada por lixo... A culpa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 da prefeitura. #ACriticaNaTV https://t.co/QhucHWjRE0"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-03-06T22:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "838879061439102977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacon queimado nosso de cada dia! (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/29A43bNH1G"
        },
        {
            "author_id": "709165179209121799",
            "created_at": "2017-03-06T21:51:48.000Z",
            "id": "838869751053045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O HEMOMINAS SE LOCALIZA NA ALAMEDA EZEQUIEL DIAS 321 SANTA EFIG\u00caNIA, ATRAS DO PARQUE MUNICIPAL, DE 7H \u00c1S 18h"
        },
        {
            "author_id": "547289864",
            "created_at": "2017-03-06T21:51:45.000Z",
            "id": "838869737169907713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breath-taking view #SinFiltro @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qj8HqyTDoG"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-06T21:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 62,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "838868805103284228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98 https://t.co/FDMaE77XtM"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-06T21:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 62,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "838868451749941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98 https://t.co/EdQuYfD009"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-06T21:35:26.000Z",
            "id": "838865631596457988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "603860093",
            "created_at": "2017-03-06T21:30:50.000Z",
            "id": "838864471758155778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui uma vez na vida no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "725103625391988736",
            "created_at": "2017-03-06T20:59:56.000Z",
            "id": "838856695673663489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aguento, n\u00e3o d\u00e1 @ Parque Municipal Monteiro Lobato https://t.co/FxHIHOEzDg"
        },
        {
            "author_id": "2666084754",
            "created_at": "2017-03-06T20:23:03.000Z",
            "id": "838847416904347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Bacanga perdeu 400 hectares de \u00e1rea total em 20 anos https://t.co/BkIwOdqail"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ana_Araujo_26].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ana_Araujo_26",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ana_Araujo_26"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Wilsons Promontory, Victoria",
                "id": "3c892f78d6c4bafe",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Putaendo, Chile",
                "id": "0079bacb478e3b7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Collipulli, Chile",
                "id": "00ea289b3b11d4c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Quara\u00ed, Brasil",
                "id": "2e93d5db6f5eda17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Mendoza, Argentina",
                "id": "30e5bcffda059c80",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulino Neves, Brasil",
                "id": "3e1de8e86a45b6ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2265354648",
                "name": "Rosario Velando",
                "username": "rosariovelando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040113080",
                "name": "Messi Lira",
                "username": "MessiLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892964902",
                "name": "Edson Luiz Teixeira",
                "username": "elTeixeira62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714288288",
                "name": "Mazie Ebinger",
                "username": "Mazie_Ebinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83279051",
                "name": "esposa do gojo satoru",
                "username": "na8na10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289440709",
                "name": "Hernan Villamil \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "hevicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710590102699909121",
                "name": "Culturaliza BH",
                "username": "CulturalizaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460577684",
                "name": "diamanta russo",
                "username": "diamantarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591856137",
                "name": "Isley \ud83c\udf34",
                "username": "IslaGT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160737148",
                "name": "Munic\u00edpio de Pinhel",
                "username": "MunicipioPinhel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232637581",
                "name": "Aurimar Hoff",
                "username": "Aurimarhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657485",
                "name": "Esmael Morais",
                "username": "esmaelmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73724538",
                "name": "aninha",
                "username": "roooosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103789083",
                "name": "#Vem,meteoro",
                "username": "Leonek_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950691574",
                "name": "TeamJuliettebbb21\ud83c\udf35\u2764",
                "username": "teamjubbb21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973201491694686213",
                "name": "SignorinaD",
                "username": "SignorinaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333820079",
                "name": "Carolzin",
                "username": "carolification",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59490089",
                "name": "Junior",
                "username": "Landoven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705543181056745473",
                "name": "Michael Afonso",
                "username": "miczny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830035",
                "name": "D\u00e9bora Delgado",
                "username": "deboradelgadon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398848907",
                "name": "Edson Cavalheiro",
                "username": "edson_cavalheir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433619847",
                "name": "Mariele",
                "username": "atamariele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369309466",
                "name": "Bastian Llano \uf8ff",
                "username": "bastiantuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112445522",
                "name": "Luana de Paiva",
                "username": "Luana_OPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82980801",
                "name": "Deverson \uf8ff",
                "username": "DeversonSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714487433979674624",
                "name": "Relive",
                "username": "relivecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395950427",
                "name": "Canguru News",
                "username": "cangurunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44270221",
                "name": "FEFINHO DO VIGOR",
                "username": "filipecastron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892885507",
                "name": "F A B R I C I O M E N E Z E S \ud83d\udca5\ud83d\ude80",
                "username": "_Fabricioml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112842215",
                "name": "Daniela Salcedo",
                "username": "Daniisalcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52556736",
                "name": "MARIA MORAIS",
                "username": "CIDOCAMORAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4855768091",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "mfnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24349535",
                "name": "Hotel Maragogi",
                "username": "miramarmaragogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127620714",
                "name": "\u0432\u0454\u2113\u0454\u03b7 \u00a2\u03b1\u03b7\u0442\u0454\u044f\u03c3 \ud83d\udc99",
                "username": "belencant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57375518",
                "name": "Anna \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "annadotuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40334176",
                "name": "Hugo Braule",
                "username": "HB_ITVLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45347266",
                "name": "Hermano Dreux",
                "username": "HMDreux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85580052",
                "name": "\u2665 Marina Teixeira \u2665",
                "username": "marinatteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211664894",
                "name": "DJ GRAFFITI O HITMAKE \ud83c\udfb5",
                "username": "djgraffitii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285462357",
                "name": "La\u00edse  #timbeta",
                "username": "lalah_cris20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820243933095727104",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "letim120583",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95949014",
                "name": "Arnold Oliveira | Vacinadah \ud83d\udc89",
                "username": "ArnoldOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4234590263",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "carlossilva2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\u2654Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163846201",
                "name": "Carlos Teixeira \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\udea9 #MeninosDeBelfordRoxo",
                "username": "teixeiracds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15767060",
                "name": "Guilherme Aires",
                "username": "guiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249417801",
                "name": "#MonteiroLopesDaUanda \ud83d\udc15 \ud83d\udc29",
                "username": "ua_nda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121844560",
                "name": "Di\u00e1rio VIP",
                "username": "NCruzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17896125",
                "name": "Anderson",
                "username": "asa2rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712004748925390848",
                "name": "Gaga $",
                "username": "biell_souza33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749714098850521088",
                "name": "Direitos Natureza",
                "username": "RDINTSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389371074",
                "name": "DG",
                "username": "DG_ilivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453134560",
                "name": "I.",
                "username": "StardustEarp_I",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175038713",
                "name": "Brendo",
                "username": "BrendoFCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447420056",
                "name": "Poly Anna",
                "username": "PolyAnnaLima5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6253072",
                "name": "Jonas L. Bernardino",
                "username": "DjonasBernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147662835",
                "name": "Bipolnareff \ud83d\udcab \ud83c\udf38",
                "username": "LunaticSophie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836711890696941569",
                "name": "Rodrigo novaes",
                "username": "Rodrig0novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803689",
                "name": "Riotravel",
                "username": "Riotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68135084",
                "name": "Marcelo \ud83e\udd84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "czardofogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93942309",
                "name": "Eduardo Farias",
                "username": "edufariasdoccom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150796108",
                "name": "Fabiana Campos",
                "username": "Fabicampos22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163171491",
                "name": "mapeiro \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "FronJusciantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727308469",
                "name": "Fernando M",
                "username": "__boynamedfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578082335",
                "name": "Eunice Pereira",
                "username": "EuniceP82924686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39355313",
                "name": "K\u00e1rin",
                "username": "karincardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298803220",
                "name": "Cl\u00e1udio Abdon - Fot\u00f3grafo \ud83d\udcf7",
                "username": "Claudio_Abdon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353335518",
                "name": "doardoVEVO",
                "username": "eduardohoshida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350163795",
                "name": "Picu\u00ed Paraiba",
                "username": "PicuiParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334125730",
                "name": "Wandercleya#TIMBETA#",
                "username": "w_cleya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698735334",
                "name": "BRUNO BARRETO",
                "username": "brubarreto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757557973",
                "name": "Aldimaria Oliveira",
                "username": "AldimariaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332025851",
                "name": "#TIM BETA NarahLima",
                "username": "HinaraLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76265996",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "paulinhoomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329706",
                "name": "Livraria Embrapa",
                "username": "LivrariaEmbrapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455088660",
                "name": "Celma Hostal",
                "username": "CelmaHostal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067843990",
                "name": "Suzano Faz o Show",
                "username": "SuzanoFazOShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336507935",
                "name": "L.U.C.A.S",
                "username": "llucasalvesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258667486",
                "name": "A terceira margem do rio Piau\u00ed",
                "username": "caititudomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721821103941894149",
                "name": "lys",
                "username": "Lyndha58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559696894",
                "name": "Coelho, Matheus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Matheustush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154992975",
                "name": "Emiliano Dantas",
                "username": "emiliano20081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811665125933453312",
                "name": "Paulo",
                "username": "polzonoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849090075",
                "name": "WAGNER FREITAS",
                "username": "wagnerfreitas19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165807841",
                "name": "bothrops",
                "username": "lolcadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448911736",
                "name": "Plauto Mir\u00f3",
                "username": "plauto_miro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792073466434420736",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo Photographer \u00a9\ufe0f",
                "username": "azvphotography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4414285816",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicouepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877529710",
                "name": "Augusto Caniato",
                "username": "AugustoCani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71807215",
                "name": "Marcio Pauliki",
                "username": "marciopauliki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424463392",
                "name": "Maca\u00edba no Ar",
                "username": "macaibanoar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230257563",
                "name": "francisco dias",
                "username": "fecdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261048097",
                "name": "CarralMetropolitano",
                "username": "CarralMetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527713430",
                "name": "Silvana Palmeira",
                "username": "SilvanaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246567936",
                "name": "oia a boca do g\u00faiudo aquio",
                "username": "podecreueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854011",
                "name": "Vi",
                "username": "C3NZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264755104",
                "name": "Dandan Geo",
                "username": "GeordanItalian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27325628",
                "name": "Professor Gadini",
                "username": "gadini50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163939711",
                "name": "Marcio Amaral",
                "username": "efullmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735296440361177088",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabizinhahorrn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73214433",
                "name": "Mi",
                "username": "_suquinhodeuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39979685",
                "name": "fernando molica",
                "username": "fernandomolica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1361904883",
                "name": "VIAGEM DO ROCK",
                "username": "ViagemDoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85374812",
                "name": "Bernardo Bortolotto",
                "username": "b_bortolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366540264",
                "name": "n\ud83c\udf38",
                "username": "nadinemadeirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58949613",
                "name": "Rafael Barreira",
                "username": "rafaelbarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784326449",
                "name": "Turfriends",
                "username": "turfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174736520",
                "name": "Ang\u00e9lica Rocha",
                "username": "gehh7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39241443",
                "name": "Josimar Cruz",
                "username": "zibirek_ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340545861",
                "name": "Esther Huertas",
                "username": "Estherhmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2947882270",
                "name": "Luiza",
                "username": "LuizaOlivveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738476408",
                "name": "Scott Kranz",
                "username": "scott_kranz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199703234",
                "name": "MARCOS - GREEN\ud83c\udf7bBEER\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GreenBeerCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163905247",
                "name": "Dri\ud83d\udc78",
                "username": "drikkets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837002323020955660",
                "name": "Yuri Bracalentti",
                "username": "yBracalentti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836203304132673536",
                "name": "jamanta",
                "username": "robugento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831462853",
                "name": "Wilson  Mendes Neto",
                "username": "wilmendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4759491257",
                "name": "CorridasRS",
                "username": "CorridasRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51833773",
                "name": "DRAPMA",
                "username": "drapl_vp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883327429",
                "name": "Puiati",
                "username": "ChefPuiati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48322770",
                "name": "Narley Resende",
                "username": "NarleyResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170049986",
                "name": "dnyelson",
                "username": "dnyelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044617913",
                "name": "TVS s\u00e3otomedasletras",
                "username": "tvsaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243225655",
                "name": "Mark phoenix ",
                "username": "MpxMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833627496537001984",
                "name": "11 95130-7058",
                "username": "junior_paulino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44034727",
                "name": "Peterson \ud83c\udf35",
                "username": "Pvasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78105916",
                "name": "Christiano Malta",
                "username": "ChristianoMalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5346",
                "name": "Pato de Cropped \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "provocamaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110253220",
                "name": "Adelinha da Vila",
                "username": "tterla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21676304",
                "name": "Inqui",
                "username": "inquietudine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007973626442866688",
                "name": "rozzana",
                "username": "mmerozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149665515",
                "name": "RES \ud83d\udce2 P\u00fablica de Curitiba",
                "username": "Corytiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212729863",
                "name": "Thiago Tigan\u00e1",
                "username": "Thiago_Tigana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283543180",
                "name": "henrique bill",
                "username": "henriquealberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82240188",
                "name": "Henrique Cardoso",
                "username": "KikeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737019408921591808",
                "name": "FENIX TONNIL",
                "username": "NiltonTonnil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288374805",
                "name": "Terra & \u00c1gua",
                "username": "terraeaguaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772852099",
                "name": "TRAVEL SERVICE OPERA",
                "username": "TSOPERADORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475342996",
                "name": "lima",
                "username": "theuslliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200967287",
                "name": "Mar P.Canal",
                "username": "MARPC28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349132597",
                "name": "Allex Reiis",
                "username": "allexreiistd2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515828180",
                "name": "Jeff Spackman",
                "username": "namkcaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838401649324527618",
                "name": "Gisel G\u00f3mez",
                "username": "giselgomezjiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163132186",
                "name": "AGUSTINA \ud83c\udf38",
                "username": "aagusabril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290097589",
                "name": "Vicky da Costa \ud83d\udc26 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
                "username": "lalocutorita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63969839",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flbert Loura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Albertloura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859038963",
                "name": "Cabral \u2720",
                "username": "SteCabral4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163093880",
                "name": "babara",
                "username": "hugslovats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384679269",
                "name": "Vagalume Trip",
                "username": "Vagaluchileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73900728",
                "name": "Mike",
                "username": "mikestoffel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613209721",
                "name": "proZesa.com",
                "username": "proZesa_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3309441",
                "name": "Alcides Silva",
                "username": "shaolinrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419642176",
                "name": "lorena alves",
                "username": "star301monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298289469",
                "name": "scifi_dreaming",
                "username": "TheLevenhagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77775013",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud83c\udfad",
                "username": "7equinze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254327718",
                "name": "Eliane de Araujoh",
                "username": "elianedearaujoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242958",
                "name": "Petrina Forshey",
                "username": "Petrina_Forshey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29580613",
                "name": "dezordi",
                "username": "DezordiTrapala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214174932",
                "name": "Jorge Salazar R",
                "username": "vamostorreon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136293523",
                "name": "Deportes Valdivia",
                "username": "depvaldivia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248649793",
                "name": "Rangers de Talca",
                "username": "Rangersdetalca_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288918121",
                "name": "Fer",
                "username": "fehliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387229895",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "Rafandr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16200673",
                "name": "Henrique Potiguar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HenriquPotiguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873699121",
                "name": "Z\u00e9 Ricardo Milanez",
                "username": "zemilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717459426064605185",
                "name": "DaCidade",
                "username": "DaCidadePortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315854381",
                "name": "Israel A gloria da segunda casa sera maior",
                "username": "profecias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4388650649",
                "name": "Isa",
                "username": "IsRamos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368785594",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaWilliam S\u00e3opaulino\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "WilliamSPFC27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510539140",
                "name": "ARPA Brasil",
                "username": "ARPABrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284355408",
                "name": "Ramon Serakides",
                "username": "ramonserakides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213355305",
                "name": "Clayton  Rocha",
                "username": "Claytonrocha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68402350",
                "name": "Asdmata #TimBeta",
                "username": "Sdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113405941",
                "name": "Guilherme Morais",
                "username": "Gmovimente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46116472",
                "name": "Joao Caserta",
                "username": "joaocase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65994245",
                "name": "Wederson",
                "username": "Wederson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831397368",
                "name": "Sergio Roberg",
                "username": "sergioroberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236852",
                "name": "Lovella Sorgi",
                "username": "Lovella_Sorgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273195426",
                "name": "jorge henrique lima",
                "username": "Jhenrique1325",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83867229",
                "name": "Jo\u00e3o Gentil .'.",
                "username": "joao_gentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876785215",
                "name": "JULIO BETANCUR",
                "username": "JulioJuliovip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83681753",
                "name": "Philippe Soares",
                "username": "philsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714279013",
                "name": "George Krohn",
                "username": "George_Krohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749427572522553344",
                "name": "La L\u00ednea Segmentada",
                "username": "LSegmentada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363423831",
                "name": "Luis Miguel",
                "username": "LuisMFDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714255674",
                "name": "Keshia Pesina",
                "username": "Keshia_Pesina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37922406",
                "name": "Leonardo P. de Moura",
                "username": "leonnardogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495180436",
                "name": "Mari",
                "username": "immarianarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748699083989221378",
                "name": "Marco Fran\u00e7a",
                "username": "MarcoFranca56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514237257",
                "name": "ana c",
                "username": "mosca_anaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014334139376521216",
                "name": "ana clara",
                "username": "mosca_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820555457",
                "name": "Luana Viergutz",
                "username": "luviergutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53542322",
                "name": "Marcelo Maur\u00edcio",
                "username": "marceloeomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747931704690622464",
                "name": "Kelen Trindade",
                "username": "kelen_trindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767677502714159104",
                "name": "amigo da  ADR",
                "username": "amigo_adr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22739949",
                "name": "Viator.com",
                "username": "ViatorTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3071617319",
                "name": "Paulo Vitor",
                "username": "Caldeira_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450984416",
                "name": "O M\u00eddia_AM adverte: #UseM\u00e1scara \ud83d\ude37",
                "username": "Midia_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709165179209121799",
                "name": "\ud83d\ude0e",
                "username": "chefin002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547289864",
                "name": "Angie",
                "username": "angielafuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603860093",
                "name": "Dout\u00f4",
                "username": "arthusfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725103625391988736",
                "name": "figurinha do It bebendo vodka",
                "username": "rcchiaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666084754",
                "name": "Levy Moreira de Sousa",
                "username": "levyburiti",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "840947898359664641",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j738lgjtxn3rzuo3iv9b9v8t7ypp",
        "oldest_id": "838847416904347648",
        "result_count": 497
    }
}