{
    "data": [
        {
            "author_id": "3438156059",
            "created_at": "2017-02-24T12:56:53.000Z",
            "id": "835111253211238402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da uma corridinha na praia daqui a pouco nem acredito q vou correr sem ser em c\u00edrculos no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-02-24T12:53:31.000Z",
            "id": "835110407094284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/Ir9ozRYUd3"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-02-24T12:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "835110246150471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 https://t.co/GiK9NxwYyG"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-24T12:50:03.000Z",
            "id": "835109537468321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia come\u00e7a com a beleza exuberante da APA das Dunas da Lagoinha. Conhe\u00e7a mais a unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/SIRFbjcoyy https://t.co/wzqCwH8Ieo"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-02-24T12:46:17.000Z",
            "id": "835108585768116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/JztFgwrDZc"
        },
        {
            "author_id": "28348655",
            "created_at": "2017-02-24T12:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701171636",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "835106957421920256",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefMaceio os amigos sabem informar se o Parque Municipal funciona normalmente no per\u00edodo de Carnaval?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-24T12:30:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "835104738001715205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre visita\u00e7\u00e3o para aqueles que estiverem imunizados contra a febre amarela. Saiba +: https://t.co/BJlRBxK7oo https://t.co/8lF5isJje6"
        },
        {
            "author_id": "149292310",
            "created_at": "2017-02-24T11:50:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23967ba529d0ec6b"
            },
            "id": "835094436853985281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem reclamava no 2\u00ba per\u00edodo que nunca tinha ido no parque municipal...\nagr aguenta a terceira vez seguida fia"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-24T11:38:13.000Z",
            "id": "835091457161773057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalles. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/pc7vgvR4yd"
        },
        {
            "author_id": "55689886",
            "created_at": "2017-02-24T11:30:00.000Z",
            "id": "835089389168574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/OJ1NDI5x9r"
        },
        {
            "author_id": "33963915",
            "created_at": "2017-02-24T11:05:19.000Z",
            "id": "835083177265934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'As Grutas do Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique: pesquisas espeleol\u00f3gicas de 2016 em busca das origens da... https://t.co/mKfNvp3ViW"
        },
        {
            "author_id": "49820628",
            "created_at": "2017-02-24T11:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835082383363813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf38 \u2022\u2022 Caribean night at cataratas \u2022\u2022 \ud83c\udf38\ud83c\udf1a #flashbackfriday @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/6LVWP5HRrX"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2017-02-24T11:00:55.000Z",
            "id": "835082072070971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens incr\u00edveis que voc\u00ea encontra no Parque Nacional da Chapada Diamantina! https://t.co/fqao9nNpI2"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2017-02-24T10:19:19.000Z",
            "id": "835071602995916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais incr\u00edveis e visitadas da Cro\u00e1cia. O que traz tanta... https://t.co/hi3XpeeHqU"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2017-02-24T10:19:14.000Z",
            "id": "835071581026193413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais incr\u00edveis e visitadas da Cro\u00e1cia. O\u2026 https://t.co/OrfzW6Uirr"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2017-02-24T10:05:35.000Z",
            "id": "835068144267976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 sexta-feira... \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/v8S63D0Z8a"
        },
        {
            "author_id": "269903148",
            "created_at": "2017-02-24T09:20:16.000Z",
            "id": "835056739720523778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias esse homem leva \u00e1gua para animais de Parque Nacional n\u00e3o morrerem de sede no Qu\u00eania\nhttps://t.co/UbuLJ4Cxys https://t.co/3Vu1wBQfyw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-24T09:16:05.000Z",
            "id": "835055688988647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo no fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "397169194",
            "created_at": "2017-02-24T08:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 3,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835039577228382209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @demochilacaneca: Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Morrocoy - #Caribe da Venezuela. Confira: https://t.co/lhfGFYfNZX"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-02-24T07:22:01.000Z",
            "id": "835026983872507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio, Arcos de Valdevez \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/f2tlsVsPKC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-24T05:15:48.000Z",
            "id": "834995220198612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2017-02-24T02:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "834959516731068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/o60682gy9z"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-24T02:35:41.000Z",
            "id": "834954926589677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, RJ: https://t.co/mYzN5ra4jJ"
        },
        {
            "author_id": "199709019",
            "created_at": "2017-02-24T01:17:33.000Z",
            "id": "834935262195109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O In Time est\u00e1 de volta com a a\u00e7\u00e3o In Time Adventure.\nDessa vez vamos invadir o parque municipal da Lagoa do Peri... https://t.co/wShCBdno7v"
        },
        {
            "author_id": "707700173212946433",
            "created_at": "2017-02-24T01:10:59.000Z",
            "id": "834933611367395330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas! @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/R2NRNQBtpz"
        },
        {
            "author_id": "50285375",
            "created_at": "2017-02-24T01:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "834931748462981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00f4r do sol pra voc\u00ea! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/XEa6WkPxb4"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-02-24T00:36:00.000Z",
            "id": "834924806935986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela https://t.co/t1E1APFok5 https://t.co/0jttDQ8ph4"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2017-02-24T00:09:09.000Z",
            "id": "834918049304072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela Hoje em Dia\u2026 https://t.co/l8FldbLT3Q"
        },
        {
            "author_id": "422773098",
            "created_at": "2017-02-23T23:52:52.000Z",
            "id": "834913951196512262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem topa ir pr\u00f3 parque municipal nesse s\u00e1bado em"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-23T23:51:59.000Z",
            "id": "834913727660998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/cAOvYUVv2e"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-02-23T23:39:34.000Z",
            "id": "834910602833379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EXCLUSIVO: #Fiesp negociou com governo de #SP para que ind\u00fastrias avan\u00e7assem sobre \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o #ambiental:\u2026 https://t.co/fCEE6hkFcd"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2017-02-23T23:29:47.000Z",
            "id": "834908143335374849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#EXCLUSIVO: #Fiesp negociou com governo de #SP para que ind\u00fastrias avan\u00e7assem sobre \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o #ambiental: https://t.co/0jHCGJBEcr https://t.co/FTU75V5BKt"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2017-02-23T23:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "834907783787130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rules\ud83d\udc4d @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/I384FzH8gT"
        },
        {
            "author_id": "143126485",
            "created_at": "2017-02-23T23:13:18.000Z",
            "id": "834903994636054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/CweTFAsiZK"
        },
        {
            "author_id": "143126485",
            "created_at": "2017-02-23T23:13:05.000Z",
            "id": "834903939623563269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#vsco #vscogallery // https://t.co/wUIcNjG5Df @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qykfzjBTm9"
        },
        {
            "author_id": "795414915364352000",
            "created_at": "2017-02-23T23:01:51.000Z",
            "id": "834901112633204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bl8eUoY8Xo"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2017-02-23T23:00:04.000Z",
            "id": "834900661997305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorada na Pedra da Tartaruga, Parque Natural Municipal de Teres\u00f3polis RJ. Lugar lind\u00edssimo! https://t.co/mmWG7maP1K"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-02-23T22:45:09.000Z",
            "id": "834896910339223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mesorregi\u00e3oDoNorteFluminense 61 p\u00e1ssaros s\u00e3o apreendidos no Parque Estadual do Desengano, em Concei\u00e7\u00e3o de Macacu https://t.co/1Ngz0nZAel https://t.co/UvFhPLrzxq"
        },
        {
            "author_id": "91833524",
            "created_at": "2017-02-23T22:29:33.000Z",
            "id": "834892982281199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso fazer essa trilha do Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, nesse fim de semana \ud83c\udd98\ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-23T22:21:52.000Z",
            "id": "834891051622150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nCOMUNICADO IMPORTANTE\n\nPREZADO VISITANTE,\n\nINFORMAMOS QUE O PARQUE... https://t.co/M1a35NKx4B"
        },
        {
            "author_id": "115760797",
            "created_at": "2017-02-23T22:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834887784838148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UTP0mScPo8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-23T22:05:07.000Z",
            "id": "834886835914551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea via pico dos quatro, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/QxWVywA9Hi"
        },
        {
            "author_id": "1062716244",
            "created_at": "2017-02-23T22:02:28.000Z",
            "id": "834886169372479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela - Hoje em Dia https://t.co/uubYBwslXS"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-23T22:02:12.000Z",
            "id": "834886100497936385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f#PronatecBolsaVerde Extrativistas d\u00e3o exemplo de conserva\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema (AC): https://t.co/PcTmWifOEN"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-02-23T22:02:01.000Z",
            "id": "834886053211295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marciomtc: Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela - Hoje em Dia https://t.co/0DtDgFQ4Vh"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-02-23T22:00:10.000Z",
            "id": "834885587094016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela - Hoje em Dia https://t.co/ldMbJNddHg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-23T21:52:00.000Z",
            "id": "834883532589842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso ao Parque Nacional Marinho: https://t.co/GC4u5t4hYp"
        },
        {
            "author_id": "269903148",
            "created_at": "2017-02-23T21:47:32.000Z",
            "id": "834882411171282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias esse homem leva \u00e1gua para animais de Parque Nacional n\u00e3o morrerem de sede no Qu\u00eania\nhttps://t.co/28m0i3kuEE https://t.co/J4Yr6k3JQ4"
        },
        {
            "author_id": "2962970843",
            "created_at": "2017-02-23T21:37:35.000Z",
            "id": "834879905489911808",
            "in_reply_to_user_id": "2962970843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava eu no Parque Municipal uma pessoa estava mexendo no celular, cheguei perto perguntei se estava jogando pok\u00e9mon GO."
        },
        {
            "author_id": "559512162",
            "created_at": "2017-02-23T21:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "834879032395239426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83d\ude1a @ Parque Municipal de Elche https://t.co/6O6e5VEDzi"
        },
        {
            "author_id": "2962970843",
            "created_at": "2017-02-23T21:28:41.000Z",
            "id": "834877665530286083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Municipal! Dia super produtivo!"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-02-23T21:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "834875036393746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lutar, Sacrificar,  Vencer e Recome\u00e7ar. \"\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/CEJ0e0xJHU"
        },
        {
            "author_id": "2935333317",
            "created_at": "2017-02-23T21:14:29.000Z",
            "id": "834874091932893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Pantanal Rio Negro https://t.co/D6KrwKmay6"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2017-02-23T21:14:03.000Z",
            "id": "834873981698203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval - https://t.co/nNXNM1xLTb"
        },
        {
            "author_id": "72945519",
            "created_at": "2017-02-23T21:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1285799551153078272",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadedetodos"
                    }
                ]
            },
            "id": "834871588872921088",
            "in_reply_to_user_id": "2217620418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadedetodos O parque municipal de nova Igua\u00e7u abrir\u00e1 s\u00e1bado de carnaval ?"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2017-02-23T21:00:18.000Z",
            "id": "834870524526276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela Hoje em Dia\u2026 https://t.co/Jy4OObGaAq"
        },
        {
            "author_id": "158821666",
            "created_at": "2017-02-23T21:00:16.000Z",
            "id": "834870514908876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Morro do Osso \u00e9 ideal para quem gosta de fazer trilhas e contemplar belas vistas. \u00c9 uma \u00f3tima... https://t.co/4UprD1hL0a"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-02-23T20:57:59.000Z",
            "id": "834869938707906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque Todos somos Um \ud83c\udf44 #ReinoFungi @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MNfFoef8oe"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-23T20:52:50.000Z",
            "id": "834868644714790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/G9bThOWazA"
        },
        {
            "author_id": "135568937",
            "created_at": "2017-02-23T20:48:19.000Z",
            "id": "834867508012265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o turista n\u00e3o se dirija para a regi\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 sem que esteja... https://t.co/BWW9d3LrVQ"
        },
        {
            "author_id": "216415643",
            "created_at": "2017-02-23T20:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16478729",
                        "start": 0,
                        "username": "sejehomi"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "951902092632961024",
                        "start": 10,
                        "username": "liviaces"
                    }
                ]
            },
            "id": "834866273767026688",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sejehomi @liviaces no parque municipal \u00e9 mais prov\u00e1vel, mas n\u00e3o sei como vai ser no carnaval"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2017-02-23T20:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50711276",
                        "start": 2,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5667720a75d95812"
            },
            "id": "834863690675544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @governoTO est\u00e1 melhorando a estrutura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o p/ melhor receber os turistas! \ud83d\udc4fDetalhes: https://t.co/NH55uOmr2l https://t.co/GEKE3Lq6Fq"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2017-02-23T20:22:09.000Z",
            "id": "834860920987848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e PGE apresentam plano de melhorias de parque estadual ao MPE https://t.co/X0vrbX5Bg8"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-02-23T20:14:23.000Z",
            "id": "834858968824553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o Recebe Melhorias na Infraestrutura... https://t.co/Ri8au0bUyN"
        },
        {
            "author_id": "347386432",
            "created_at": "2017-02-23T20:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "37312877",
                        "start": 0,
                        "username": "CdNLeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "834858353184632833",
            "in_reply_to_user_id": "37312877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CdNLeon  consegui no parque municipal BH"
        },
        {
            "author_id": "707214837584105472",
            "created_at": "2017-02-23T20:11:48.000Z",
            "id": "834858318480936962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Derrubadas falo sobre o Parque Estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3,uma das maiores quedas d'\u00e1gua do mundo. https://t.co/lsjL238NMK"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-02-23T19:58:17.000Z",
            "id": "834854916627759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nosso fot\u00f3grafo contratado Bento Viana flagrou essa fofurice, em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o, em Tocantins. \u2800\n\n#cerrado #animais https://t.co/fmzAYUe9xT"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-23T19:27:55.000Z",
            "id": "834847274027065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu, foi escolhido pela Arquidiocese de Manaus para ser o palco do lan\u00e7amento da Campanha... https://t.co/lNDEzIdOzj"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-23T19:16:35.000Z",
            "id": "834844423427063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/ty0NRFxadv"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-02-23T19:00:03.000Z",
            "id": "834840261419212803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha desse m\u00e9todo de prote\u00e7\u00e3o?! https://t.co/c0xp6ftcX2"
        },
        {
            "author_id": "3514569982",
            "created_at": "2017-02-23T18:56:25.000Z",
            "id": "834839345668431874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e PGE apresentam plano de melhorias de parque Estadual ao MPE https://t.co/WZWlzYRzqp"
        },
        {
            "author_id": "391012199",
            "created_at": "2017-02-23T18:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834838927508905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KMUxy9MSyu"
        },
        {
            "author_id": "65439377",
            "created_at": "2017-02-23T18:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "834837136742502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt de hoje \u00e9 do Parque Estadual de Vila Velha. A Ta\u00e7a \u00e9 o cart\u00e3o postal de Ponta Grossa. N\u00e3o\u2026 https://t.co/Mdd5DX8bSK"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-02-23T18:43:06.000Z",
            "id": "834835995166121990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval - https://t.co/eC7voPkgnJ https://t.co/NSnt7Nwdpw"
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2017-02-23T18:38:24.000Z",
            "id": "834834813702041601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA PETAR - INTERVALES\n\nO Parque Estadual Intervales (PEI) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u2013... https://t.co/ZcUaLYg9KF"
        },
        {
            "author_id": "266696936",
            "created_at": "2017-02-23T18:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834832875648327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5X8fSZD8ez Miss Parque nacional (+16)"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2017-02-23T18:30:05.000Z",
            "id": "834832718210953218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vargem Bonita - Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nUma das cachoeiras mais incr\u00edveis que j\u00e1\u2026 https://t.co/IJskxkvPuq"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2017-02-23T18:06:13.000Z",
            "id": "834826711841775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/vrvUQFiUzF https://t.co/x5PqYDDH8n"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2017-02-23T18:05:35.000Z",
            "id": "834826554941304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9 uma \u00e1rea com 2,4 milh\u00f5es de metros quadrado de mata nativa e 59 nascentes do C\u00f3rrego da... https://t.co/QzsrQMKhV7"
        },
        {
            "author_id": "3122453040",
            "created_at": "2017-02-23T18:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834826425035272195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz que s\u00f3 a natureza traz \ud83c\udf43\ud83c\udf3c @ Parque Municipal De Bh https://t.co/PREBOWDa2M"
        },
        {
            "author_id": "2285692569",
            "created_at": "2017-02-23T18:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "91383477",
                        "start": 59,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "123463473",
                        "start": 76,
                        "username": "jovenesambiente"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "4807342816",
                        "start": 93,
                        "username": "RNJABogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "834825939997622274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda\n#FotosDeMisParquesNaturales \n@ParquesColombia @jovenesambiente @RNJABogota https://t.co/Xj2EP8zlwr"
        },
        {
            "author_id": "2285692569",
            "created_at": "2017-02-23T17:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "91383477",
                        "start": 61,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "123463473",
                        "start": 78,
                        "username": "jovenesambiente"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "4807342816",
                        "start": 95,
                        "username": "RNJABogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "834824314734202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz\n#FotosDeMisParquesNaturales \n@ParquesColombia @jovenesambiente @RNJABogota https://t.co/KYD6qPXXGq"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-23T17:05:44.000Z",
            "id": "834811493573070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/QCCMK4iqBP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-23T17:01:21.000Z",
            "id": "834810387912601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-02-23T17:00:46.000Z",
            "id": "834810244144431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia\nS\u00e1bado - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/ktHckt9jId"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-23T16:53:43.000Z",
            "id": "834808468540370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/VuExYaCIX0"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2017-02-23T16:31:16.000Z",
            "id": "834802817554608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BhYWkwb9sx"
        },
        {
            "author_id": "742105507423457281",
            "created_at": "2017-02-23T15:29:07.000Z",
            "id": "834787176776867842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai mais cedo hoje, nem animei de ir pra parque municipal, vim foi pra casa"
        },
        {
            "author_id": "103350305",
            "created_at": "2017-02-23T15:22:11.000Z",
            "id": "834785434521608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00caee saudade...  \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udfa8 #cabopolonio #uruguay #bateusaudade #voltacrl @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/AdSdjkzro5"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-23T15:17:51.000Z",
            "id": "834784340907274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Guarda-parques do nosso PECS descobriram uma tentativa de furto nas depend\u00eancias da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns aos agentes! https://t.co/1izpHwMEDI"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-02-23T15:16:12.000Z",
            "id": "834783927738986497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2600\ufe0f A Cachoeira do Camorim, no Parque Estadual da Pedra Branca, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem quer aproveitar o ver\u00e3o junto com a natureza! https://t.co/1gMRWhl9OO"
        },
        {
            "author_id": "115760797",
            "created_at": "2017-02-23T15:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834783871426260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful place #peace #beautifulplace #godscriation \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf40 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/XeZVXm6pSZ"
        },
        {
            "author_id": "834535999124406272",
            "created_at": "2017-02-23T15:06:46.000Z",
            "id": "834781551984574466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/02/2017 PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - RJ https://t.co/ildsM2iEkO"
        },
        {
            "author_id": "112711047",
            "created_at": "2017-02-23T15:00:39.000Z",
            "id": "834780015812280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Souss-Massa \u00e9 um dos \u00faltimos ref\u00fagios verdes antes de alcan\u00e7ar o deserto marroquino e se... https://t.co/vfc6d1r8t4"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2017-02-23T14:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "834777673419390978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmaria @ Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/ILnAx78yOf"
        },
        {
            "author_id": "242588846",
            "created_at": "2017-02-23T14:43:47.000Z",
            "id": "834775771554144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Casupo #Qu\u00e9OrgulloSerVenezolano https://t.co/IWL2PysTjo"
        },
        {
            "author_id": "753184720129814528",
            "created_at": "2017-02-23T14:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1934077034",
                        "start": 3,
                        "username": "EmbEspBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "34593681",
                        "start": 103,
                        "username": "turismoclm"
                    }
                ]
            },
            "id": "834773566512099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EmbEspBrasil: O Parque Nacional de Tablas de Daimiel National \u00e9 um santu\u00e1rio da natureza #LaMancha @turismoclm\u2026 https://t.co/KPEsjUp2RC"
        },
        {
            "author_id": "320765603",
            "created_at": "2017-02-23T14:24:31.000Z",
            "id": "834770921869156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALOR MORTAL: Assim que o sol nasce sobre o lago Hintersee, no Parque Nacional Berchtesgaden na Alemanha, uma... https://t.co/djFGIhmYrR"
        },
        {
            "author_id": "2776110909",
            "created_at": "2017-02-23T14:23:05.000Z",
            "id": "834770561725300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o II Semin\u00e1rio Di\u00e1logos Biblioo realizado no dia 15 de junho de 2016, na Biblioteca Parque Estadual do... https://t.co/5UUUMU0fsx"
        },
        {
            "author_id": "703003732976476160",
            "created_at": "2017-02-23T14:21:28.000Z",
            "id": "834770151509733378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu uma vontade de comer aqls ituz\u00e3o do parque municipal e do zool\u00f3gico \ud83d\ude02\u2764"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2017-02-23T14:13:16.000Z",
            "id": "834768091141791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/nF7yYODr4e https://t.co/G3Tch7gaW4"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-02-23T14:12:12.000Z",
            "id": "834767820437102593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/QchQztfS3L"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-23T14:11:57.000Z",
            "id": "834767757111615489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu, s\u00edmbolo de resist\u00eancia e da luta pela preserva\u00e7\u00e3o do bioma amaz\u00f4nico na cidade de... https://t.co/IRn8BnU7Oq"
        },
        {
            "author_id": "174724042",
            "created_at": "2017-02-23T14:01:34.000Z",
            "id": "834765146362896386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta ao p\u00fablico em agosto de 2016, a atra\u00e7\u00e3o logo virou uma febre!  https://t.co/FSi9BoJ7cE https://t.co/3e8JTVjYwC"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-02-23T13:57:01.000Z",
            "id": "834763998595739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarelas do Parque Nacional da Serra da Capivara. \n.\n.\n\ud83d\udcf7 Foto @edu_guia_serra_da_capivara \n\u2705 Use #nopiauieassim https://t.co/Y6R39rRK90"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-02-23T13:42:34.000Z",
            "id": "834760364726353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval - https://t.co/eC7voPkgnJ https://t.co/mGCaNQnwGN"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-02-23T13:39:06.000Z",
            "id": "834759489966333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/07hs2ynUeN"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-02-23T13:37:20.000Z",
            "id": "834759046393655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional volta a funcionar. Equipe de manuten\u00e7\u00e3o finalizou a limpeza do atrativo que vai... https://t.co/DUlVGZmO9u"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2017-02-23T13:33:22.000Z",
            "id": "834758049772498946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e PGE apresentam plano de melhorias do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco, em Vila Bela :: Jornal Oeste https://t.co/96bf0Tm34H"
        },
        {
            "author_id": "2920309109",
            "created_at": "2017-02-23T13:21:26.000Z",
            "id": "834755043651776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias https://t.co/UOmrqZVE0b https://t.co/xsjlEfRPNN"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-02-23T13:05:07.000Z",
            "id": "834750940401934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este passeio inicia partindo com as bikes no carro at\u00e9 o PIC Gralha Azul, no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/toEVCRnYB4"
        },
        {
            "author_id": "834133863358144513",
            "created_at": "2017-02-23T13:00:03.000Z",
            "id": "834749663282475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses\n#brazil #ViajeExtraordinario #naturaleza https://t.co/r2kNOqmQIl"
        },
        {
            "author_id": "811726472679460865",
            "created_at": "2017-02-23T12:41:02.000Z",
            "id": "834744876508053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/dzovLwjZPT"
        },
        {
            "author_id": "76694906",
            "created_at": "2017-02-23T12:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "161649195",
                        "start": 113,
                        "username": "MPdeGoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "834744600598306818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o construir 17 pr\u00e9dios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Goi\u00e2nia-2. Com a chancela da sec. de Planejamento. E o @MPdeGoias caladinho."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-02-23T12:31:15.000Z",
            "id": "834742414564810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra merece ser auditado, pois povo canastreiro e natureza gemem sofrendo o fracasso social e ambiental."
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-02-23T12:25:47.000Z",
            "id": "834741040108208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado prop\u00f5e regularizar parque estadual e pede exclus\u00e3o de multa de R$ 100 mil... https://t.co/bnBo0JPx1q"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-02-23T12:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "834739487628406786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/tdDA7DF5BE https://t.co/nVwMHpHLC7"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-02-23T12:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "834739482528272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/tdDA7DnuK6 https://t.co/PAqdELbuBI"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-02-23T12:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "834739470347988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/tdDA7DnuK6 https://t.co/Nx2t6pVOzN"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-02-23T12:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "834739466845683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/tdDA7DnuK6 https://t.co/ZMpr9ydzmh"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-02-23T12:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "834739464526241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/tdDA7DnuK6 https://t.co/aFEcqAZptD"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-02-23T12:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "834739462965968900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/tdDA7DnuK6 https://t.co/XX3lHijdaR"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-02-23T12:14:44.000Z",
            "id": "834738258160525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 continuar\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica\nhttps://t.co/DKVQgfHGt4\u2026isitacao-publica/ https://t.co/9kB93thJBd"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-02-23T12:14:09.000Z",
            "id": "834738113284960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura Saiba mais: https://t.co/2tZxXx2EGW https://t.co/0Mm0LLXDDN"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-02-23T12:12:18.000Z",
            "id": "834737646433927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 continuar\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica\nhttps://t.co/DKVQgfHGt4\u2026isitacao-publica/"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-23T12:00:03.000Z",
            "id": "834734563062607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas do Parque Nacional da Tijuca 2017 teve o prazo prorrogado: os... https://t.co/ohq3SkG05S"
        },
        {
            "author_id": "518705000",
            "created_at": "2017-02-23T11:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834730626179747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Jequitib\u00e1! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/v2sfEUzsoD"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2017-02-23T11:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "56503163",
                        "start": 105,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "834729001893634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o - Jornal de Turismo https://t.co/wfvbkAcXDI via @jornalturismo"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-02-23T11:33:59.000Z",
            "id": "834728003519262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura: https://t.co/RdyJeKzP0S"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2017-02-23T11:03:47.000Z",
            "id": "834720406279970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Condutor Ambiental no PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) https://t.co/ts7MD01RPV"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-23T10:26:45.000Z",
            "id": "834711083973824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/GGE8gwiGQ3"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-23T10:23:07.000Z",
            "id": "834710168864694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani: Estado ter\u00e1\u2026 https://t.co/xqLwwSbvM3"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-02-23T10:11:03.000Z",
            "id": "834707133149093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATUREZA VIVA\n\nSema e PGE apresentam plano de parque estadual ao MPE https://t.co/hRLDZNRFId"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2017-02-23T08:52:22.000Z",
            "id": "834687330728423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/9WZIdKi7Sq https://t.co/LAYDUvR5xr"
        },
        {
            "author_id": "532179100",
            "created_at": "2017-02-23T08:27:31.000Z",
            "id": "834681077516161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/fZ81zKSsT0"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-23T07:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "834672096617848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #Edurun #ChoraPorc\u00fa (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/DpsuruZ5kA"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-02-23T07:44:44.000Z",
            "id": "834670313371754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, entre MG e ES, mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/H4SNIzYp6Y"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-02-23T07:42:25.000Z",
            "id": "834669729746919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval - https://t.co/eC7voPkgnJ https://t.co/guwpfbJ2E1"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-23T05:26:02.000Z",
            "id": "834635406507442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dame agua, dame vida, dame una salida \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BQTWkU2dqk"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-02-23T04:58:54.000Z",
            "id": "834628576783724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinha Caipir\u00e3o Branca R$10,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0IOJxuklCU"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-02-23T04:56:59.000Z",
            "id": "834628095789273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peruzinho R$50,00 \ud83e\udd83 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/u9m4AhTwo8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-23T04:51:25.000Z",
            "id": "834626693893595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2017-02-23T04:00:00.000Z",
            "id": "834613756583776257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani\nhttps://t.co/2zMOEp5VFe https://t.co/Hz84ph7a5W"
        },
        {
            "author_id": "1529284920",
            "created_at": "2017-02-23T03:33:59.000Z",
            "id": "834607210378436609",
            "in_reply_to_user_id": "826444692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laviniarrn meu irm\u00e3o trabalhou por uns dois anos na biblioteca parque estadual, organizou aquele coral, se precisar de alguma ideia..."
        },
        {
            "author_id": "579121696",
            "created_at": "2017-02-23T02:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834591538961342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/OpRvsQfWYk\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "197132355",
            "created_at": "2017-02-23T02:26:34.000Z",
            "id": "834590243533766657",
            "in_reply_to_user_id": "98752176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ca_niba1 pedra grande uahaauaha, no parque estadual da cantareira"
        },
        {
            "author_id": "3763765355",
            "created_at": "2017-02-23T02:10:43.000Z",
            "id": "834586255065223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem website com dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra de Itabaiana - https://t.co/HJj4pdyTt5"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-02-23T01:42:27.000Z",
            "id": "834579142549057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval - https://t.co/eC7voPkgnJ https://t.co/OLozi8lKXO"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2017-02-23T01:05:11.000Z",
            "id": "834569761140899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite da Funda\u00e7\u00e3o Florestal para a 17\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. https://t.co/zXxUZO3TxZ"
        },
        {
            "author_id": "63485422",
            "created_at": "2017-02-23T00:59:12.000Z",
            "id": "834568257088667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dormir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "192430047",
            "created_at": "2017-02-23T00:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15084884",
                        "start": 120,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "834566855071301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1 - Parques - Rod. PR-340, Km 42 - Guia Gazeta do Povo - Curitiba https://t.co/fO5f4pNMjx via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "163621327",
            "created_at": "2017-02-23T00:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834566407861968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34\ud83d\udc9e @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/toiWgbYabz"
        },
        {
            "author_id": "4778899529",
            "created_at": "2017-02-23T00:27:04.000Z",
            "id": "834560167765225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras\nParque Nacional \nChapada dos Guimar\u00e3es MT\nDias\u2026 https://t.co/nbqtnDyOt9"
        },
        {
            "author_id": "3674971817",
            "created_at": "2017-02-23T00:16:50.000Z",
            "id": "834557593943232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/YeqFbBR2Oy"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2017-02-23T00:15:38.000Z",
            "id": "834557290434928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e PGE apresentam plano de melhorias de parque estadual ao MPE\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/4YZ3ZtEM2P"
        },
        {
            "author_id": "752901298895355904",
            "created_at": "2017-02-22T23:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834551580275908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIGXS 4 LIFE. @ Parque Municipal https://t.co/CcyBnewf8a"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2017-02-22T23:49:50.000Z",
            "id": "834550801649504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abordando o meio ambiente Campanha da Fraternidade ser\u00e1 lan\u00e7ada no Parque Municipal do Mindu https://t.co/Ktz5d0TTQH"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2017-02-22T23:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "834549870992248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Vermelha, Vale do Perua\u00e7u, MG. #cave #speleo #espeleo #bambui #1998 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/VBQv4vi7L6"
        },
        {
            "author_id": "38318691",
            "created_at": "2017-02-22T23:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834547548484276225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho na fronteira @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GoQft2xdQD"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2017-02-22T23:28:20.000Z",
            "id": "834545390200422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/DMP3zmENNr"
        },
        {
            "author_id": "354470522",
            "created_at": "2017-02-22T23:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834540262378655745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/1pwE60C6Cm"
        },
        {
            "author_id": "64420984",
            "created_at": "2017-02-22T23:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834539452768751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De alma lavada #powerwednesday #lifestyle @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/DFvRCzmgM7"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-02-22T23:01:57.000Z",
            "id": "834538747857346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9ricles luta contra diminui\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Ea6XOFXYr5"
        },
        {
            "author_id": "1934077034",
            "created_at": "2017-02-22T23:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "34593681",
                        "start": 86,
                        "username": "turismoclm"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18241502",
                        "start": 98,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "834538572883558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tablas de Daimiel National \u00e9 um santu\u00e1rio da natureza \n#LaMancha @turismoclm\n@spain #VisitSpain \n#EspanhaNoBrasil https://t.co/gT0AJriMt3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-22T22:58:26.000Z",
            "id": "834537865199640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-02-22T22:46:02.000Z",
            "id": "834534741927927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/n19xN4JT9x https://t.co/HoFZqq66Vn"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-02-22T22:45:08.000Z",
            "id": "834534516651864065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe melhorias na infraestrutura https://t.co/Jz73w5CfvC"
        },
        {
            "author_id": "166379713",
            "created_at": "2017-02-22T22:10:44.000Z",
            "id": "834525861307092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL AGORA MINAS: Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor... https://t.co/EVBElYMlzf"
        },
        {
            "author_id": "236944992",
            "created_at": "2017-02-22T22:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956231,
                        -28.46365334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "834524691360530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Rodeio\n\nQuase tudo pronto! O Parque Municipal est\u00e1 lindo. :) Amanh\u00e3 inicia o IV Rodeio\u2026 https://t.co/eDBigxvk6o"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-02-22T22:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "20646711",
                        "start": 57,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "4491653427",
                        "start": 111,
                        "username": "yanouriques"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "331231065",
                        "start": 126,
                        "username": "Piaui_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "834523320699674627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (PI) \u00e9 patrim\u00f4nio da @UNESCO e conta com inscri\u00e7\u00f5es rupestres nas paredes. @yanouriques | @piaui_brasil https://t.co/NQuNcac1ze"
        },
        {
            "author_id": "131958744",
            "created_at": "2017-02-22T21:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "834517115881168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/npbknpvGCc"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-22T21:29:07.000Z",
            "id": "834515387920310276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h26 Av. dos Andradas: Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e Francisco Sales, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "230257563",
            "created_at": "2017-02-22T21:28:22.000Z",
            "id": "834515198186762241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h26 Av. dos Andradas: Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e Francisco Sales, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-02-22T21:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "524349796",
                        "start": 91,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "834515177919934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.dos Andradas: Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e Francisco Sales, sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-22T21:26:50.000Z",
            "id": "834514813254516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h26 Av. dos Andradas: Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e Francisco Sales, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "260409953",
            "created_at": "2017-02-22T21:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "834513625083699221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vov\u00f3 veio caminhar e eu fazer a seguran\u00e7a (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/uRK9AZgFQs"
        },
        {
            "author_id": "737411321495494661",
            "created_at": "2017-02-22T21:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 128,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "834510555297767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Interdrag de Gaymada come\u00e7a \u00e0s 15h, no Parque Municipal, na Pra\u00e7a do Sol. https://t.co/TZDD2tRWN5 ... by #ufmgbr via @c0nvey https://t.co/g5OvR0bqRG"
        },
        {
            "author_id": "216083650",
            "created_at": "2017-02-22T20:58:54.000Z",
            "id": "834507783957516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve tiroteiro \ud83d\udd2b \ud83d\ude0e \ud83d\ude13 \ud83d\ude31\ud83d\udc80\ud83d\udde1#adidasboost #treinodetiro @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Xqp6QQMicX"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-22T20:50:51.000Z",
            "id": "834505758679109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO https://t.co/pz7pgRMKu0"
        },
        {
            "author_id": "4332204195",
            "created_at": "2017-02-22T20:37:10.000Z",
            "id": "834502311426797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo ali no parque municipal que bct"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-02-22T20:17:42.000Z",
            "id": "834497413079564297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Municipal ter\u00e3o hor\u00e1rio especial no Carnaval //  https://t.co/Z7cXqFHV21 https://t.co/vhddAK6Xym"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-02-22T20:00:05.000Z",
            "id": "834492981591801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de parque, os EUA d\u00e3o um show de beleza. S\u00e3o mais de 400 espalhados pelo pa\u00eds! Um dos parques que... https://t.co/3Pu0ltBlIQ"
        },
        {
            "author_id": "98256073",
            "created_at": "2017-02-22T19:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834488601698263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\ud83d\udc81\ud83c\udffb @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ce66EQDCW3"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-02-22T19:42:17.000Z",
            "id": "834488502834311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval - https://t.co/eC7voPkgnJ https://t.co/vjLCNSr0q7"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2017-02-22T19:38:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "834487659338858504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mapa do conflito no Parque Estadual do Mirador, Sul do Maranh\u00e3o https://t.co/YGdaBFnzkh"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2017-02-22T19:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "143533295",
                        "start": 59,
                        "username": "cptnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "834487419831517186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com Fetaema, STTR DE S\u00c3O RAIMUNDO DAS MANGABEIRAS, @cptnacional: Conflito s\u00f3cio ambiental no Parque Estadual do Mirador- Sul do MA"
        },
        {
            "author_id": "98256073",
            "created_at": "2017-02-22T19:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834487034303627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te quierooooo \u2764\ud83c\udf89 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/TNZ5ZOFleO"
        },
        {
            "author_id": "606372136",
            "created_at": "2017-02-22T19:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834486797979705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisPlusBh  porque #VocePode @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/kRiRF8MORc"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2017-02-22T19:17:09.000Z",
            "id": "834482175026171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILP favorece manejo sustent\u00e1vel no entorno de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/1HUuTPKgih"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-02-22T19:15:13.000Z",
            "id": "834481692043730946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval - https://t.co/m75UrRNpsZ https://t.co/H1kqSa7mIJ https://t.co/RyDaGa0g42"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2017-02-22T19:12:51.000Z",
            "id": "834481094271651844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal funcionar\u00e1 em alguns dias do Carnaval: https://t.co/V8toM9YPUo https://t.co/j1Nvx00GOc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-22T18:50:07.000Z",
            "id": "834475372825735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval\" https://t.co/g9TWEqts6F"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2017-02-22T18:49:16.000Z",
            "id": "834475159184568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval https://t.co/9ojIvKSIHT https://t.co/9i4kQ0kQoJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-22T18:49:10.000Z",
            "id": "834475133410619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval https://t.co/AB2XtTgsIa"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-22T18:48:38.000Z",
            "id": "834474998555369473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval https://t.co/zhCeWbYBm4 #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2017-02-22T18:34:05.000Z",
            "id": "834471337318027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre em hor\u00e1rio especial durante o carnaval https://t.co/bkQzf1Zhfr"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2017-02-22T18:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "580236768",
                        "start": 0,
                        "username": "_mahriana_"
                    }
                ]
            },
            "id": "834471090240049158",
            "in_reply_to_user_id": "580236768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mahriana_ n\u00e3o \u00e9 ro\u00e7a mas eu falo q sim pq eu moro e tal kkkkk \u00e9 uma cidadezinha hist\u00f3rica q fica dentro de um parque nacional kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-02-22T18:32:18.000Z",
            "id": "834470890620452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HELDER BARROS: Natureza -  O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA... https://t.co/VGMSUIHaT5"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-02-22T18:32:11.000Z",
            "id": "834470860606074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, \u00e9 dono de uma beleza natural magn\u00edfica. Todos os anos, em... https://t.co/zGA2KORNAu"
        },
        {
            "author_id": "331911449",
            "created_at": "2017-02-22T18:13:07.000Z",
            "id": "834466063735734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ta uma tarde de parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-02-22T18:10:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "834465444329377807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de jipeiros realizaram limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/mkDHYmFpS2 https://t.co/TZ3rkcuKsi"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-02-22T18:10:25.000Z",
            "id": "834465383746850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Grupo de jipeiros realizaram limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/mkDHYmFpS2"
        },
        {
            "author_id": "48132210",
            "created_at": "2017-02-22T17:50:04.000Z",
            "id": "834460262572777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, 26/02, o Parque Estadual Dunas do Natal \u201cJornalista Luiz Maria Alves\u201d entrar\u00e1 em clima de... https://t.co/U6C4Hl4Rod"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2017-02-22T17:44:36.000Z",
            "id": "834458886769954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Natural da sede Teres\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de volta a atividade! \n\nA partir de... https://t.co/oaXzzJuZHF"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-02-22T17:34:45.000Z",
            "id": "834456406019317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Visitas ao Parque Municipal ter\u00e3o hor\u00e1rio especial no Carnaval https://t.co/etuYK64Oft https://t.co/adNUu2EiEB"
        },
        {
            "author_id": "2288208697",
            "created_at": "2017-02-22T17:31:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834455651438981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia est\u00e1  sendo maravilhoso.. acordamos cedo, viemos pro parque nacional da tijuca.. fizemos trilha, cachoeira agr vamos p praia.."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-22T17:21:33.000Z",
            "id": "834453084394967049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc22 #\u00c1reas\u00damidas O Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um dos S\u00edtios Ramsar brasileiros. Saiba mais: https://t.co/M81uXFhFSo https://t.co/p7xwSlGVNC"
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2017-02-22T17:00:35.000Z",
            "id": "834447807603957762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional entre #MG e #ES est\u00e1 fechado temporariamente para visita\u00e7\u00e3o devido ao surto de #febreamarela https://t.co/LLYHGsdhu4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-22T16:54:51.000Z",
            "id": "834446364520153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Marinho https://t.co/1BP2V8yE3H"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-22T16:54:33.000Z",
            "id": "834446288376754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Mar\u2026 https://t.co/Ef7P6g4dpW"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-22T16:53:26.000Z",
            "id": "834446010764107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Marinho \u2026"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-02-22T16:53:21.000Z",
            "id": "834445989452906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar \u00e9 importante, al\u00e9m da identidade do Ecoturismo em Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2017-02-22T16:52:35.000Z",
            "id": "834445795801853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campeonato Interdrag de Gaymada come\u00e7a \u00e0s 15h, no Parque Municipal, na Pra\u00e7a do Sol. https://t.co/tiijZoDXFb #FestivaldeVeraoUFMG https://t.co/Yzk2pb85A3"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-02-22T16:44:37.000Z",
            "id": "834443788751892481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza -  O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, \u00e9 dono de uma beleza natural magn\u00edfica. Todos ... https://t.co/0vbgx61wNp"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-02-22T16:44:34.000Z",
            "id": "834443776240259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza -  O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, \u00e9 dono de uma beleza natural magn\u00edfica. Todos ... https://t.co/QGHNMneKTq"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-02-22T16:42:14.000Z",
            "id": "834443192133095425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Marinho https://t.co/oJ30SN651F"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-02-22T16:42:05.000Z",
            "id": "834443152530345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca-PI - Parque Nacional de Sete Cidades \u2764\n.\n.\n\ud83d\udcf7 Foto @emidionetoce https://t.co/B2YbstCW1F"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-22T16:36:19.000Z",
            "id": "834441701301317641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "434938936",
            "created_at": "2017-02-22T16:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834441597295161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela amizade de ensino m\u00e9dio que c\u00eas respeitam! Te amo \u2763\ufe0f @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Ugrbw4TuSa"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2017-02-22T16:32:22.000Z",
            "id": "834440706517262338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque nacional do #Capara\u00f3 continuar\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: https://t.co/MuvuWBfUZc #Minas #mosquito #febreamarela #doen\u00e7a #Esp\u00edritoSanto"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-22T16:32:10.000Z",
            "id": "834440658106642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/bakdeGU2mm"
        },
        {
            "author_id": "351192361",
            "created_at": "2017-02-22T16:22:14.000Z",
            "id": "834438156170653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/cqL4ue5FOo #Villarrica https://t.co/PBP1qxL8zy"
        },
        {
            "author_id": "188858592",
            "created_at": "2017-02-22T16:19:12.000Z",
            "id": "834437393654616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u\u00a0continua https://t.co/fqjkMPaLzo https://t.co/hscXurheal"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-02-22T16:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "232815668",
                        "start": 96,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "834436971195936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/fFK4Fq29El via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2017-02-22T16:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834436042589609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Z68NCyUpYo AVENTURA - DEDO DE DEUS - FEV 2017 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "1017676262",
            "created_at": "2017-02-22T16:12:32.000Z",
            "id": "834435718030163970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/VEMNZUGWxu #nacionales"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-02-22T16:09:51.000Z",
            "id": "834435039848968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua... https://t.co/DjXkYZJEAP"
        },
        {
            "author_id": "557306922",
            "created_at": "2017-02-22T16:04:52.000Z",
            "id": "834433784967811074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro\u00a0\u00d1ielol https://t.co/9jC68Mvp32"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-02-22T15:59:21.000Z",
            "id": "834432399446405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo registra batalha \u00e9pica entre tamandu\u00e1 e on\u00e7a na Amaz\u00f4nia: C\u00e2meras da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no\u2026 https://t.co/fgoGO71ESd https://t.co/6aN1WCPV9B"
        },
        {
            "author_id": "700413205663903745",
            "created_at": "2017-02-22T15:22:37.000Z",
            "id": "834423155418611713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tudo Te vejo! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2CpioxPBIQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-22T15:18:24.000Z",
            "id": "834422093257261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nModelo posou para o G1 no Parque Estadual da Cantareira, na Zona Norte, e quer lutar por mais um t\u00edtulo da Imp\u00e9rio no carnaval de S\u00e3o P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "630544457",
            "created_at": "2017-02-22T14:29:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834409738960064516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 com cara de que vai chover mas se n\u00e3o, eu vou doar sangue e passar a tarde inteira no parque municipal lendo livro e preparando o estudo"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2017-02-22T14:10:55.000Z",
            "id": "834405110876889090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o\n\nA medida visa resguardar sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o... https://t.co/ZQDHQm0XdG"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-02-22T13:45:51.000Z",
            "id": "834398802295537665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu - Territ\u00f3rio do Norte - Austr\u00e1lia.pps https://t.co/W6SuyEXF5W"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-02-22T13:44:20.000Z",
            "id": "834398418613174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu - Territ\u00f3rio do Norte - Austr\u00e1lia.pps https://t.co/OeHJwIHPJe"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-02-22T13:30:48.000Z",
            "id": "834395015111655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os segredos do parque mais visitado na Tasm\u00e2nia: https://t.co/zmEWs1aRjx  \ud83d\ude0d \ud83d\ude31 \ud83c\udf43 \ud83d\udcf7  \ud83d\uddfb https://t.co/wul0XJqtOY"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-02-22T13:28:59.000Z",
            "id": "834394557664153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua #G1 https://t.co/KJBD5gwN5t"
        },
        {
            "author_id": "71353176",
            "created_at": "2017-02-22T13:25:51.000Z",
            "id": "834393767310393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem website com dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/IRlkWwwphM"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-02-22T13:24:24.000Z",
            "id": "834393403991404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval. https://t.co/rmvra2NNsC https://t.co/C45N5qLafl"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-02-22T13:11:35.000Z",
            "id": "834390179922194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surto de febre amerela suspende visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/KZOnT4fpzU"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-22T12:56:01.000Z",
            "id": "834386262937260037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o p\u00fablico praticante de escalada o impacto \u00e9 ainda maior : Dentro do parque est\u00e1 a Gruta da Lapinha,... https://t.co/ypXPdpfE4l"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-02-22T12:39:06.000Z",
            "id": "834382004925906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis RJ.\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/55mS8pW0ML"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-22T12:25:21.000Z",
            "id": "834378541793959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! O ICMBio decidiu pela manuten\u00e7\u00e3o do fechamento do Parque Nacional do Capara\u00f3 por mais 15 dias em fun\u00e7\u00e3o do surto de febre amarela."
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-02-22T12:23:07.000Z",
            "id": "834377980721786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua: Fogo foi controlado dentro das\u2026 https://t.co/mk6gTalYA9 #DevUnit https://t.co/akkVb36bGd"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-02-22T12:16:14.000Z",
            "id": "834376247530680325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/KUo6SQ7qhx"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-02-22T12:15:11.000Z",
            "id": "834375984702853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/FtLvPl0Zba"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-02-22T12:14:14.000Z",
            "id": "834375745220788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/aIXy0Lct3V"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-02-22T12:08:29.000Z",
            "id": "834374298831769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/M6FwXjQA9a"
        },
        {
            "author_id": "830901448158371840",
            "created_at": "2017-02-22T12:08:28.000Z",
            "id": "834374295253966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/LQ8qThLnZD"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-22T12:08:26.000Z",
            "id": "834374286018240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/ApspdXtqL4 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-02-22T12:07:59.000Z",
            "id": "834374171626926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/Sfz3mo4Ysb"
        },
        {
            "author_id": "830901448158371840",
            "created_at": "2017-02-22T12:07:57.000Z",
            "id": "834374166757249025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/zOp2tyeW3o"
        },
        {
            "author_id": "2578715538",
            "created_at": "2017-02-22T12:05:20.000Z",
            "id": "834373508515794946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/cpdczUOrsI"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-02-22T12:05:20.000Z",
            "id": "834373505642672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/JiFxuIuNw7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-02-22T12:05:02.000Z",
            "id": "834373430925463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na categoria 5 estrelas, ficou em 1\u00b0 o Belmond Hotel das Cataratas, localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/joppYy081X"
        },
        {
            "author_id": "2578715538",
            "created_at": "2017-02-22T12:04:41.000Z",
            "id": "834373343449010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/uxZAuodpwv"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-02-22T12:04:40.000Z",
            "id": "834373338717790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/LmCrCyMItL"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-02-22T12:02:20.000Z",
            "id": "834372749753618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/cwf0Hdkj4N"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-02-22T12:02:10.000Z",
            "id": "834372711342170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/HcgmUPtMca"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-02-22T12:00:50.000Z",
            "id": "834372372346105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/RSQ94ln8VT"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-22T11:59:16.000Z",
            "id": "834371981747290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua\" https://t.co/35EpudggBF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-22T11:59:12.000Z",
            "id": "834371963925721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/Rt59TSWmGs"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-02-22T11:56:52.000Z",
            "id": "834371376010162180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/syROQDVeCB"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-02-22T11:44:15.000Z",
            "id": "834368201010077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/EN2Z4VExnT"
        },
        {
            "author_id": "247720270",
            "created_at": "2017-02-22T11:31:24.000Z",
            "id": "834364966262231041",
            "in_reply_to_user_id": "247720270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um viva ao Rei Sam, do Parque Nacional de Nair\u00f3bi!\n\n\ud83e\udd81"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-02-22T11:22:20.000Z",
            "id": "834362685282197512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de parque, os EUA d\u00e3o um show de beleza. S\u00e3o mais de 400 espalhados pelo pa\u00eds! Um dos parques que... https://t.co/WNfsaAuX6w"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-02-22T11:22:20.000Z",
            "id": "834362685194174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de parque, os EUA d\u00e3o um show de beleza. S\u00e3o mais de 400 espalhados pelo pa\u00eds! Um dos parques que... https://t.co/TOaqxUkabJ"
        },
        {
            "author_id": "55689886",
            "created_at": "2017-02-22T10:55:28.000Z",
            "id": "834355921929248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/CnCWAoWowI"
        },
        {
            "author_id": "1079520662",
            "created_at": "2017-02-22T10:30:03.000Z",
            "id": "834349528182640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha com a #Leve conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca, uma reserva repleta de belas cachoeiras, grutas, picos... https://t.co/RmDlpKGbNv"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-02-22T10:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "834347729983770626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sauna #BandaU\u00f3 \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/O6LoMVpzyh"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-02-22T09:55:40.000Z",
            "id": "834340873747972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dbWx71qK0u"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-22T07:09:48.000Z",
            "id": "834299132768555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "2233781114",
            "created_at": "2017-02-22T05:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "834279009194237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 @ Parque Municipal https://t.co/imtUL22V5F"
        },
        {
            "author_id": "52753956",
            "created_at": "2017-02-22T05:02:19.000Z",
            "id": "834267051761999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma pintura ou uma obra de arte de Deus? @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/6VFOl362nd"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2017-02-22T04:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834258931891462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iDIJ3LnRz4 AVENTURA - DEDO DE DEUS - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-22T04:15:25.000Z",
            "id": "834255247975526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-22T04:04:18.000Z",
            "id": "834252450496385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando comida \ud83c\udf74 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wmM7idXldR"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-22T03:58:40.000Z",
            "id": "834251032255414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate descarte de lixo em UCs no DF: Parque Nacional de Bras\u00edlia, Reserva\u2026 https://t.co/ImLo2s0INw"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2017-02-22T03:46:45.000Z",
            "id": "834248034095607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional sob amea\u00e7a. https://t.co/r2y3OMzXXR"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2017-02-22T02:21:22.000Z",
            "id": "834226548387508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS: Estado regulariza 2.241 hectares do Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari https://t.co/mzdCog3VNP"
        },
        {
            "author_id": "201348178",
            "created_at": "2017-02-22T02:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "114824084",
                        "start": 122,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "834224736280379393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itapu\u00e3 - O lugar \u00e9 \u00f3timo, calmo e seguro para os visitantes pois a entr... https://t.co/d6SO7ICkOc via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "2229106442",
            "created_at": "2017-02-22T02:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1628935806",
                        "start": 0,
                        "username": "thirlwaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "834221434138419200",
            "in_reply_to_user_id": "1628935806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thirlwaz bem que eu queria, se fosse, eu mesma fundaria o parque nacional pulm\u00e3o do mundo na Amaz\u00f4nia, seria um ponto tur\u00edstico lindo"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2017-02-22T01:32:01.000Z",
            "id": "834214126289301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semarh/Sergipe vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/wlB2439gx0"
        },
        {
            "author_id": "2188488361",
            "created_at": "2017-02-22T01:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "834208475416702977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/i0TY7ZTDSV"
        },
        {
            "author_id": "75916879",
            "created_at": "2017-02-22T00:18:55.000Z",
            "id": "834195730814398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual Samauma!"
        },
        {
            "author_id": "780048912493211648",
            "created_at": "2017-02-22T00:10:41.000Z",
            "id": "834193660606574596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff \u2764 , com algu\u00e9m especial https://t.co/umr20xaRLL"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2017-02-22T00:00:05.000Z",
            "id": "834190990533656578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICAS DE VIAGEM\nParque Nacional Khao Sam Roi Yot\nO Parque Nacional de Khao Sam Roi Yot \u00e9 o mais importante da... https://t.co/elElu1hDec"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2017-02-21T23:21:30.000Z",
            "id": "834181281298653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/0flSrEO8mr https://t.co/xhNz8cYqtG"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2017-02-21T23:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "834177178447212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiHermanitoCalace @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/mKO7RLflmZ"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2017-02-21T22:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "834172543674118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Dos Macacos #da\u00e1guavermelha @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/azBJfrO8Mq"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-02-21T22:38:51.000Z",
            "id": "834170549249077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/uKQYoYmtRV https://t.co/Vdv1Ga6lir"
        },
        {
            "author_id": "342265368",
            "created_at": "2017-02-21T22:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27473961,
                        -16.65295119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "834170366020943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/dMCxtyN9wQ"
        },
        {
            "author_id": "462959519",
            "created_at": "2017-02-21T22:26:30.000Z",
            "id": "834167442301734918",
            "in_reply_to_user_id": "462959519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vis\u00e3o das cachoeiras do Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/poSV2Qakrd"
        },
        {
            "author_id": "235195105",
            "created_at": "2017-02-21T22:20:23.000Z",
            "id": "834165900626558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV alem\u00e3, libera na \u00edntegra, Document\u00e1rio sobre o \u201cHomem Americano\u201d gravado no Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/5nLqRHFdka."
        },
        {
            "author_id": "764356748",
            "created_at": "2017-02-21T21:57:59.000Z",
            "id": "834160264010399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/EqCUER1BgL"
        },
        {
            "author_id": "71424546",
            "created_at": "2017-02-21T21:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "834158517368008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amovc \ud83c\udf19 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/yhpUh1CJ0j"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2017-02-21T21:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834157312084357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisas simples que alegram meu dia\ud83c\udf3e @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/EzDuCwIIXJ"
        },
        {
            "author_id": "2928054159",
            "created_at": "2017-02-21T21:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2482441,
                        40.9284873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "834149364725583873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No que est\u00e1s a pensar!? @ Parque Municipal De Arouca https://t.co/9bXDA4Tdww"
        },
        {
            "author_id": "740382755247263744",
            "created_at": "2017-02-21T21:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834148274147880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270b\ud83c\udffd\ud83d\ude34       #bailedopimpao #nuncamaiseuvoudormir @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/fAlIx5hpmH"
        },
        {
            "author_id": "2683853149",
            "created_at": "2017-02-21T21:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "834145706780786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vms (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/sg1RUOw1sT"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-02-21T20:51:39.000Z",
            "id": "834143570814713857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval\nhttps://t.co/1y8imiwRH3 https://t.co/XcnMA8Fx7f"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-02-21T20:44:15.000Z",
            "id": "834141708308848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Mo3FYmZSKR"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-02-21T20:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 1,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "834140891069583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@IdemaRN discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Caic\u00f3 https://t.co/Eumgk99Bvo"
        },
        {
            "author_id": "1733106601",
            "created_at": "2017-02-21T20:22:23.000Z",
            "id": "834136206208335878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Alvorecer do Centen\u00e1rio do Escotismo em Belo Horizonte ser\u00e1 no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no dia... https://t.co/1pBWy4vPNZ"
        },
        {
            "author_id": "775822638077841408",
            "created_at": "2017-02-21T20:16:04.000Z",
            "id": "834134616130863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos votar a favor da Aprova\u00e7\u00e3o da  a Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca (PL 278/2015)... https://t.co/LC5yNYEeOc"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-02-21T20:14:35.000Z",
            "id": "834134242258993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador ilustre do Parque Nacional do Igua\u00e7u, #quati, desesperado por comida #CataratasdoIgua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #PNI #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/rAT6aLXIUd"
        },
        {
            "author_id": "834107709171580928",
            "created_at": "2017-02-21T20:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "106837463",
                        "start": 85,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "834133100565250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  Goi\u00e1s, Brasil https://t.co/XIWLjuPGnv via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "314161012",
            "created_at": "2017-02-21T20:02:57.000Z",
            "id": "834131314043449348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gaymada amanh\u00e3 no parque municipal, chamas as mana, as mina e os mano, vambora migays &lt;3 ( n sei se vou por\u00e9m vcs v\u00e3o sim bjs )."
        },
        {
            "author_id": "467738997",
            "created_at": "2017-02-21T20:01:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "834130874677489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Estadual do Jalap\u00e3o cria novas regras para visita\u00e7\u00e3o - Saiba mais https://t.co/PY4mfarUFB https://t.co/kEo4ZQ2GIE"
        },
        {
            "author_id": "2589812125",
            "created_at": "2017-02-21T20:01:10.000Z",
            "id": "834130864632111108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encostas escarpadas no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em Urubici -SC https://t.co/hoYKQGBKoq"
        },
        {
            "author_id": "75250687",
            "created_at": "2017-02-21T19:59:29.000Z",
            "id": "834130441720492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana #euamoaserra #serradeitabaiana https://t.co/F4wRSZpP2h"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-02-21T19:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "706862360082948097",
                        "start": 93,
                        "username": "jornalosg"
                    }
                ]
            },
            "id": "834127775313326087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol ganha guias tur\u00edsticos treinados https://t.co/542UxJ5aBx via @jornalosg"
        },
        {
            "author_id": "830392065095770113",
            "created_at": "2017-02-21T19:43:17.000Z",
            "id": "834126365398093825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de treino! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/QVkstVAdYn"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-02-21T19:21:02.000Z",
            "id": "834120764114743300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ News] - Equipe gestora do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fiscaliza defeso do caranguejo-u\u00e7\u00e1 , leia... https://t.co/bZ7th0CTuv"
        },
        {
            "author_id": "53423125",
            "created_at": "2017-02-21T18:59:15.000Z",
            "id": "834115285531639811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trem sem graca gente, o parque nacional por onde passa o trem \u00e9 legal https://t.co/mLzutc0vc9"
        },
        {
            "author_id": "606372136",
            "created_at": "2017-02-21T18:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "834113123116216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisPlusBh  #VocePode \nVoc\u00ea pode tudo, voc\u00ea pode o mundo. @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/7nsdTDYvvC"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-21T18:35:02.000Z",
            "id": "834109191690268676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/IAtI2betxu"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-21T18:24:15.000Z",
            "id": "834106475698126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacto Xique-xique com fruto madura - Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui https://t.co/WVy8pfM8Yb"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-02-21T18:17:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "834104873859837958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses come\u00e7a fiscaliza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de defeso do caranguejo-u\u00e7\u00e1. https://t.co/sBLdScekSa"
        },
        {
            "author_id": "801069654726811648",
            "created_at": "2017-02-21T18:00:06.000Z",
            "id": "834100400529801218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Natureza abre chamamento para elabora\u00e7\u00e3o de projetos para o Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttps://t.co/tp3DDc4PQU https://t.co/1BrIsjbSO9"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-02-21T17:33:27.000Z",
            "id": "834093690880667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/MT: exig\u00eancias do ICMBio para atua\u00e7\u00e3o de guias no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00e3o investigadas https://t.co/XhtAguz6qI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-21T17:15:25.000Z",
            "id": "834089152845082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-21T17:05:31.000Z",
            "id": "834086661415919621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestre - Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/dq1tSLEgdv"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-21T17:04:02.000Z",
            "id": "834086287174955013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/QSusgWV55z"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-02-21T16:56:08.000Z",
            "id": "834084301218127873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O patrim\u00f4nio mais antigo de Belo Horizonte  #BHnaRede https://t.co/FVcEU2ma7i"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2017-02-21T16:42:16.000Z",
            "id": "834080810391179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do ICMBio disp\u00f5e sobre autoriza\u00e7\u00e3o para atividade comercial de condu\u00e7\u00e3o de visitantes no Parque\nhttps://t.co/4iIIvHPHqB"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2017-02-21T16:39:02.000Z",
            "id": "834079999388946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exig\u00eancias feitas pelo ICMBio para atua\u00e7\u00e3o de guias no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00e3o investigadas pelo MPF/MT\nhttps://t.co/4iIIvHPHqB"
        },
        {
            "author_id": "41009515",
            "created_at": "2017-02-21T16:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145684047",
                        "start": 0,
                        "username": "ocardozzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "834078956903100416",
            "in_reply_to_user_id": "145684047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocardozzo @skycouIdbebIue o ppk esse ano vai sar do fucking Parque da Gandarela(que \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e so da pra ir de \ud83d\ude97)"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-21T16:15:15.000Z",
            "id": "834074012615659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso: https://t.co/RSgB729UD4"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-02-21T16:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "83112415",
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "834072977058705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim beneficia grileiros recentes, diz estudo https://t.co/0c6YiRsE51 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-21T16:06:47.000Z",
            "id": "834071881082871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc22 O PELAG, do Inea, em a\u00e7\u00e3o de monitoramento e ordena\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos na faixa de areia no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! #Preservacao https://t.co/znkcs4BXlT"
        },
        {
            "author_id": "863852683",
            "created_at": "2017-02-21T16:04:09.000Z",
            "id": "834071216830947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 situado no sul do pa\u00eds, mais precisamente na regi\u00e3o serrana do estado de... https://t.co/E4lDWclmCO"
        },
        {
            "author_id": "747143609871441920",
            "created_at": "2017-02-21T15:46:01.000Z",
            "id": "834066657165328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que ir l\u00e1 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2017-02-21T15:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "834062974092529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha parcerinha tumblr... \u2600\u2764 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/bsdpeX8JFb"
        },
        {
            "author_id": "57982801",
            "created_at": "2017-02-21T15:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834060088184864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio das vendas tudo, interessante (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/W1M5hsp5sN"
        },
        {
            "author_id": "278162808",
            "created_at": "2017-02-21T14:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43112319",
                        "start": 11,
                        "username": "ZaibatsuPlanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "834051496257978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature RT @ZaibatsuPlanet: Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #photo https://t.co/KLZxNlXAPg"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2017-02-21T14:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "89248208",
                        "start": 0,
                        "username": "Helderzm"
                    }
                ]
            },
            "id": "834048886335475713",
            "in_reply_to_user_id": "89248208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderzm Parque nacional do Itatiaia entre o RJ/SP/MG, fica a 2450 m."
        },
        {
            "author_id": "42309526",
            "created_at": "2017-02-21T14:28:13.000Z",
            "id": "834047078305243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores s\u00e3o flagrados no entorno do Parque Estadual da Laje de Santos https://t.co/9p0CAhlFcI"
        },
        {
            "author_id": "61558784",
            "created_at": "2017-02-21T14:21:58.000Z",
            "id": "834045502509379587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa interditado para manuten\u00e7\u00e3o de Carnaval | Rede Di\u00e1rio ES https://t.co/b3Ky8m0GpJ"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-02-21T14:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "834045165652283393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 foi linda! @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/aRyf3Eh6oG"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2017-02-21T14:06:06.000Z",
            "id": "834041511473999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do #aqu\u00edfero Guarani https://t.co/hyA4awQNid"
        },
        {
            "author_id": "149740005",
            "created_at": "2017-02-21T14:05:30.000Z",
            "id": "834041358637735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00ednimo, a apreens\u00e3o das embarca\u00e7\u00f5es...\nPescadores s\u00e3o flagrados no entorno do Parque Estadual da Laje de Santos https://t.co/JA5ABM8he3"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2017-02-21T14:04:19.000Z",
            "id": "834041061781696514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros, Brigadistas e Guardas Florestais est\u00e3o no local.\nAinda n\u00e3o se sabe a \u00e1rea atingida; causas do inc\u00eandio... https://t.co/Y968KjLrHR"
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2017-02-21T14:03:55.000Z",
            "id": "834040959017054209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim (Par\u00e1) beneficia grileiros recentes, diz estudo https://t.co/ENzoRGDanr"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-21T14:00:06.000Z",
            "id": "834039999595237379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui https://t.co/YOGNmSsHFR"
        },
        {
            "author_id": "782062572123987968",
            "created_at": "2017-02-21T13:58:23.000Z",
            "id": "834039569800638465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #landscape #Photography : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/69t52lFqNu"
        },
        {
            "author_id": "231138926",
            "created_at": "2017-02-21T13:56:04.000Z",
            "id": "834038985836130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #landscape #Photography : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/v2llXnQFAl"
        },
        {
            "author_id": "3088058338",
            "created_at": "2017-02-21T13:55:25.000Z",
            "id": "834038820043624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#landscape #paisajes - Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada - https://t.co/7hTQXKhOtd https://t.co/16Yk7TU0qt"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2017-02-21T13:55:22.000Z",
            "id": "834038809071329282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #Landscapes #updatly https://t.co/eXSldYhXw0"
        },
        {
            "author_id": "1829423994",
            "created_at": "2017-02-21T13:55:10.000Z",
            "id": "834038757733052420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #photomonde #worldpicture https://t.co/j7u7IU45Xy"
        },
        {
            "author_id": "825321318883217409",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:38.000Z",
            "id": "834038624597446660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#landscape #Brussels #Bruxelles #Brussel #Photo #Nikon #Canon #Bxl #Art #Bxlart #MuslimBan Rou\u00e7as | Parque nacional\u2026 https://t.co/jPFRhsPcAE"
        },
        {
            "author_id": "43112319",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:35.000Z",
            "id": "834038613453176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #photo https://t.co/CfaonigPJy"
        },
        {
            "author_id": "398954641",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:18.000Z",
            "id": "834038540858191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto offerta da https://t.co/otxTFqXltr #posizionamento #sitiweb #roma Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/meUmvTwzeE"
        },
        {
            "author_id": "3221338304",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:13.000Z",
            "id": "834038521543393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photography Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/NOvUzxPB5I"
        },
        {
            "author_id": "1218750007",
            "created_at": "2017-02-21T13:53:24.000Z",
            "id": "834038314286084098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a beautiful World! : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/a459JcWrfd"
        },
        {
            "author_id": "825769291605753856",
            "created_at": "2017-02-21T13:52:24.000Z",
            "id": "834038060857847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/w68T6njXAX"
        },
        {
            "author_id": "3108798119",
            "created_at": "2017-02-21T13:52:10.000Z",
            "id": "834038002049511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas par _Ranhada https://t.co/B9SUQzkkYU via #photo #landscape #amazing https://t.co/8qIdmGMgw0"
        },
        {
            "author_id": "21695613",
            "created_at": "2017-02-21T13:52:09.000Z",
            "id": "834038000300544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular #photography on #500px : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/CF8k7FUWXy"
        },
        {
            "author_id": "17162633",
            "created_at": "2017-02-21T13:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1261090276564709384",
                        "start": 0,
                        "username": "aline_sodre"
                    }
                ]
            },
            "id": "834037896558555138",
            "in_reply_to_user_id": "28739617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aline_Sodre al\u00e9m de construir merda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ainda quer cercar e chamar a praia de sua. V\u00e1 ser cuz\u00e3o assim na pqp"
        },
        {
            "author_id": "166362490",
            "created_at": "2017-02-21T13:51:35.000Z",
            "id": "834037857195008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Photography | Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas | #PhotoOfTheDay #Travel #Photo https://t.co/belXJZsQ54"
        },
        {
            "author_id": "3233782181",
            "created_at": "2017-02-21T13:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834036077312802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENAP e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi gravam imagens da vida selvagem https://t.co/ssYKMxcwM7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-02-21T13:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30413565",
                        "start": 0,
                        "username": "andrecalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "834034637919965185",
            "in_reply_to_user_id": "30413565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecalil 54-32511277 Sede do Parque Nacional  54-32511320 Informa\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas de Cambar\u00e1 do Sul-RS 48-35321425 IT de Praia Grande-SC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-21T13:33:03.000Z",
            "id": "834033192344645634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O grupo de jipeiros Maca\u00e9 Fora de Estrada realizou limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. https://t.co/XNSfooeWae"
        },
        {
            "author_id": "155706146",
            "created_at": "2017-02-21T13:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834031518792163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Pico Menor e M\u00e9dio: https://t.co/H9QXF8Z9NI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2017-02-21T13:22:45.000Z",
            "id": "834030599379750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh/Sergipe vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/apKSLJiNb0"
        },
        {
            "author_id": "61558784",
            "created_at": "2017-02-21T13:05:29.000Z",
            "id": "834026256786190337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa interditado para manuten\u00e7\u00e3o de Carnaval | Rede Di\u00e1rio ES https://t.co/kSAQvpivhA"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-02-21T12:45:08.000Z",
            "id": "834021134626586626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani https://t.co/Ke8RK0afzW #ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "209268182",
            "created_at": "2017-02-21T12:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "834012849865375745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero repetir mil vezes,ok? @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/VBQbsbHrBN"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-02-21T12:03:44.000Z",
            "id": "834010714306129921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u teve a maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria c/ previs\u00e3o ainda melhor! Pelo HU, isso t\u00e1 garantido! https://t.co/plVqrhBOJJ https://t.co/py8eQM4xvX"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-02-21T11:32:49.000Z",
            "id": "834002935537360897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de Minas... https://t.co/Jg7GJxLyVv"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-02-21T11:25:32.000Z",
            "id": "834001103830339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O movimento \"Itaipua\u00e7u que queremos\" h\u00e1 dois anos defende a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da... https://t.co/56eqM2yvMv"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2017-02-21T11:02:23.000Z",
            "id": "833995278332071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OsTuristasBr: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Um lugar incr\u00edvel pra quem gosta de natureza.\nhttps://t.co/BoZv1NlzgR #osTuristas"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2017-02-21T11:02:01.000Z",
            "id": "833995183637282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Um lugar incr\u00edvel pra quem gosta de natureza.\nhttps://t.co/D5s0oPWHF6"
        },
        {
            "author_id": "231838149",
            "created_at": "2017-02-21T10:35:25.000Z",
            "id": "833988491054755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile do Pimp\u00e3o! \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\ud83d\udd25\ud83c\udf89\ud83d\udc8e\ud83c\udfb2\ud83d\udca3\u26f1\ud83c\udf34\u2763\ud83c\udf43 #festapush #bh #boyphoto #precarnaval @ Parque Municipal das\u2026 https://t.co/DgoOWOUxNF"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-02-21T10:22:33.000Z",
            "id": "833985251802243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara defende territ\u00f3rio laurom\u00fcllense contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/kriQrVG6lv https://t.co/SQCWqsMWS2"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-02-21T09:41:33.000Z",
            "id": "833974934850379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/1JNxPz9nnZ https://t.co/XLxjw0xQnv"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-21T09:08:07.000Z",
            "id": "833966521936465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nHouve 7,6 milh\u00f5es de pessoas nas unidades em 2016, ante 7,1 milh\u00f5es em 2015. Parque Nacional da Tijuca, no Rio, puxou alta."
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2017-02-21T09:00:02.000Z",
            "id": "833964488177152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo RJ. Maravilha de lugar! https://t.co/pMcpGRloIW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-21T08:09:39.000Z",
            "id": "833951805809754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-21T07:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "833946897010327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/LZW2GkSyzd"
        },
        {
            "author_id": "60102188",
            "created_at": "2017-02-21T06:13:11.000Z",
            "id": "833922496428724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar era massa. @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/vJk5Xo8RsV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-21T05:15:20.000Z",
            "id": "833907939383635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "16856819",
            "created_at": "2017-02-21T04:45:28.000Z",
            "id": "833900422993735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/Es3gbPzyNm"
        },
        {
            "author_id": "18628984",
            "created_at": "2017-02-21T04:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "192230651",
                        "start": 18,
                        "username": "revistaamazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "833898938705010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Iguazu #Misiones @revistaamazonia Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval: https://t.co/iytCZl2EHb"
        },
        {
            "author_id": "62048440",
            "created_at": "2017-02-21T04:26:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "833895669551230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2611 1/17 \u2764 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/pgdMaXUf5A"
        },
        {
            "author_id": "1950430826",
            "created_at": "2017-02-21T03:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833881772949663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EcmxUfbsUS"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-21T02:39:39.000Z",
            "id": "833868758821249025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popo \ud83d\udca9 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Iwjj687EPT"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2017-02-21T02:30:02.000Z",
            "id": "833866340138156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis https://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-21T02:28:41.000Z",
            "id": "833865997991829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 Local: Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3, Alto Capara\u00f3-MG, Brasil\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O nome do local j\u00e1 da o spoiler... https://t.co/5M9UkdR3Ge"
        },
        {
            "author_id": "1401112236",
            "created_at": "2017-02-21T01:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "833855850192187393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/FjtR0PrQkU"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-02-21T01:37:42.000Z",
            "id": "833853169981485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codornas R$6,00 \ud83d\udc23\ud83d\udc23 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zhaVijW2c0"
        },
        {
            "author_id": "1038120397",
            "created_at": "2017-02-21T01:34:16.000Z",
            "id": "833852305917222913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilheiros #trirunners @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6V6YjPDgp9"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-02-21T01:15:21.000Z",
            "id": "833847545864581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de Minas - https://t.co/FTZupNyDhL https://t.co/JLa0j8zhbp"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-02-21T01:15:06.000Z",
            "id": "833847482601861124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de Minas - https://t.co/wPNlky3Egp"
        },
        {
            "author_id": "231838149",
            "created_at": "2017-02-21T01:05:59.000Z",
            "id": "833845186597826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile do pimp\u00e3o! \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc3b\ud83d\udd25\ud83c\udf89\ud83c\udfb2\ud83d\udca3\ud83d\udc8e\u26f1\ud83c\udf43\u2600\ufe0f #sunset #pushers #friends #precarnaval #bh @ Parque Municipal das\u2026 https://t.co/8bucYATk58"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-02-21T00:28:56.000Z",
            "id": "833835862261633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Rond\u00f4nia, por meio da Promotoria de Justi\u00e7a de Machadinho do Oeste, obteve... https://t.co/oukJiHbCBO"
        },
        {
            "author_id": "379203000",
            "created_at": "2017-02-21T00:21:15.000Z",
            "id": "833833931313143809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf31 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/9sk9OJxH0i"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2017-02-20T23:33:29.000Z",
            "id": "833821910563696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi\u00a0criminoso https://t.co/K1aIyi46sl https://t.co/HgwcJmgPG5"
        },
        {
            "author_id": "145738473",
            "created_at": "2017-02-20T23:13:35.000Z",
            "id": "833816901075759109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia da dia!! \ud83d\ude03 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XNZK9PcdDH"
        },
        {
            "author_id": "740382755247263744",
            "created_at": "2017-02-20T23:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833816283514859522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e3n????? \ud83d\udd95\ud83c\udffd#bailedopimpao #nuncamaiseuvoudormir @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/E8oXDh0lYh"
        },
        {
            "author_id": "721422356",
            "created_at": "2017-02-20T23:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833816281547669506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3d @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/AbNc8KF5yw"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-02-20T23:02:11.000Z",
            "id": "833814033815961602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m pris\u00e3o preventiva de suspeito de lotear e vender \u00e1reas de terra da reserva extrativista Angelim - https://t.co/lh5n2MWoHA https://t.co/hvgPVQuqlg"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-20T22:57:18.000Z",
            "id": "833812803014291457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/nN6Ymwddsa"
        },
        {
            "author_id": "51093893",
            "created_at": "2017-02-20T22:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.33333,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "833812527217664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Morro do Diabo\n#morrododiabo @ Morro do Diabo https://t.co/6PIkq11rWj"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-02-20T22:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9964006,
                        -22.3920888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833811921052778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Po\u00e7o Verde - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/WyRMD0x4yO"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-20T22:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833807648768143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/spv1BaVed7"
        },
        {
            "author_id": "322326163",
            "created_at": "2017-02-20T22:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36457965",
                        "start": 0,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1d483d82df6cbaa1"
            },
            "id": "833806664834891776",
            "in_reply_to_user_id": "36457965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governomg  esperando apoio cria\u00e7ao Parque Estadual Misteriosa  #JacintoValedoJequi. 340 alqueire Terra #ICMSTURISMO #ICMSMEIOAMBIENTE"
        },
        {
            "author_id": "83942840",
            "created_at": "2017-02-20T22:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833804041322848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s e o Pimp\u00e3ozinho @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/IkyZGN66vV"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2017-02-20T22:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "833803635301679105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OTpKf9HeBZ"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-02-20T22:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "833800015848026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde pesada! Rsrs (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/uxF7SoAI4N"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-20T22:04:58.000Z",
            "id": "833799635181383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutir\u00e3o na Restinga de Jurubatiba (RJ) recolhe 90 sacos de cem litros de lixo no parque nacional:https://t.co/RN34dASIoC #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "82194807",
            "created_at": "2017-02-20T22:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1270903315941994496",
                        "start": 0,
                        "username": "receribelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "833799480105381888",
            "in_reply_to_user_id": "33313947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@receribelli O parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais, est\u00e1 localizado na Serra do Espinha\u00e7o. Sugiro pauta para Globo Reporter"
        },
        {
            "author_id": "702550026623451137",
            "created_at": "2017-02-20T21:09:21.000Z",
            "id": "833785638218563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar Vale do Pati, BA  Considerado como o lugar mais bonito para trekking no Brasil. Localizado no Parque Nacional da Chapada da Diamantina https://t.co/frfxNWtW89"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-02-20T21:05:06.000Z",
            "id": "833784569367261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem comigo! \ud83d\ude0c @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qhrLGwng8i"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2017-02-20T21:01:36.000Z",
            "id": "833783686491467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP obt\u00e9m pris\u00e3o preventiva de suspeito de lotear e vender \u00e1reas de terra da reserva extrativista  Angelim. https://t.co/0l2Fs96XGF"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2017-02-20T20:47:49.000Z",
            "id": "833780217168662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso\nhttps://t.co/KXQY7CkHFK https://t.co/MrJ3EAeOb7"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-20T20:37:59.000Z",
            "id": "833777741438808069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/lgT6GFLvCi"
        },
        {
            "author_id": "2842318095",
            "created_at": "2017-02-20T20:26:55.000Z",
            "id": "833774958367166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo estudando e eu indo no parque nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-02-20T20:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "791635",
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "833773011941601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 R$ 3 milh\u00f5es em compensa\u00e7\u00e3o ambiental | WikiParques - https://t.co/JOl9d580Su via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2597185238",
            "created_at": "2017-02-20T20:13:15.000Z",
            "id": "833771519503433732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torronsuo, Finl\u00e2ndia https://t.co/gaw2eQwRxs"
        },
        {
            "author_id": "1460029975",
            "created_at": "2017-02-20T19:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833767528501358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ihhh que isso hein?!?!?!??? @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/ueLinlFVZb"
        },
        {
            "author_id": "829476259629502464",
            "created_at": "2017-02-20T19:53:28.000Z",
            "id": "833766542378688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau \nVenham conhecer \nWhastapp 87998110887 \nCondutor de turismo \nAryson https://t.co/UwIkbUIX3T"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-02-20T19:52:32.000Z",
            "id": "833766304251277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro jardim de Maravilhas!com Lindas cachoeiras e cavernas subterr\u00e2neas.\u2708\u2764\ufe0f\n#Ibratin https://t.co/uhbIiAExgX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-20T19:33:23.000Z",
            "id": "833761484249452546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSoltura ocorreu no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos. Tratamento no Aqu\u00e1rio Municipal variou entre seis meses e um ano."
        },
        {
            "author_id": "2458416409",
            "created_at": "2017-02-20T19:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.408248,
                        -6.335384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "871c9d8f37453536"
            },
            "id": "833760739567529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Cais do Porto in Porto Franco, Maranh\u00e3o https://t.co/oPRv2P7Q74"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-20T19:25:21.000Z",
            "id": "833759464553594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/GY7ZQ2wHMx #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-20T19:24:44.000Z",
            "id": "833759310857527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/a1N1vnpfI3"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-20T19:24:26.000Z",
            "id": "833759234777030657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso\" https://t.co/qnG3fbd57N"
        },
        {
            "author_id": "26389341",
            "created_at": "2017-02-20T19:20:38.000Z",
            "id": "833758277808721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lugar para passar o dia fazendo trilhas. Se quiser, pode acampar nas montanhas \ud83c\udfd4 https://t.co/txZkGoCiJK"
        },
        {
            "author_id": "193311997",
            "created_at": "2017-02-20T19:15:58.000Z",
            "id": "833757101755400193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMARH VAI INVESTIGAR SE INC\u00caNDIO EM PARQUE NACIONAL FOI CRIMINOSO\nBombeiros receberam ajuda de brigada da Mata... https://t.co/tzPHTimmIL"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2017-02-20T19:12:06.000Z",
            "id": "833756128756506627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/lGZQTUUccX"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-02-20T19:11:02.000Z",
            "id": "833755861130608644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELebridade,\n\n J\u00e1 pensou em ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca ?\n\n Quer saber mais sobre o assunto ?... https://t.co/Bt3WZ7yAqx"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2017-02-20T19:01:25.000Z",
            "id": "833753441864396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca? https://t.co/sMLPh7pEek"
        },
        {
            "author_id": "826592463666163712",
            "created_at": "2017-02-20T19:00:06.000Z",
            "id": "833753109797203969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Costa do Sol ganha condutores\n\nOs visitantes do Parque Estadual da Costa do Sol, situado na Regi\u00e3o dos... https://t.co/J9NLJePcHR"
        },
        {
            "author_id": "105709904",
            "created_at": "2017-02-20T18:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833749889100238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/mahbhdxntx"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-20T18:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833745720633090053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO: https://t.co/RvufJgqg5g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-20T18:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833745709098745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/RvufJgqg5g \u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-02-20T18:09:08.000Z",
            "id": "833740284055998466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte\u00fado novo no nosso site! Entenda a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban em Curitiba: https://t.co/HSFcmvChCO"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-02-20T17:58:05.000Z",
            "id": "833737503773450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea, avaliada em R$ 9,36 milh\u00f5es passa a compor em definitivo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/cqgtFEyDfW"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-02-20T17:53:26.000Z",
            "id": "833736332539224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jamanxim - Mais uma \u00c1rea Protegida penalizada pela ocupa\u00e7\u00e3o ilegal de terras. - https://t.co/P30phxRidq"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2017-02-20T17:48:54.000Z",
            "id": "833735192317661188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...passa a compor em definitivo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto de Meio Ambiente de Mato Grosso do Sul (Imasul)."
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2017-02-20T17:48:49.000Z",
            "id": "833735170704420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado regulariza 2.241 hectares do Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari. A \u00e1rea, avaliada em R$ 9,36 milh\u00f5es... https://t.co/PDuJERJkrI"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-20T17:17:43.000Z",
            "id": "833727345307561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa \u00e9 interditado para manuten\u00e7\u00e3o de Carnaval  https://t.co/Jwih259lYg #noticias"
        },
        {
            "author_id": "337769771",
            "created_at": "2017-02-20T17:07:07.000Z",
            "id": "833724677386297347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil - WikiParques https://t.co/dN0FbMw01u"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-20T17:03:19.000Z",
            "id": "833723718883016708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita Parque Municipal da Lagoa para manuten\u00e7\u00e3o de Carnaval  https://t.co/00Osxo8wuT #noticias"
        },
        {
            "author_id": "183428882",
            "created_at": "2017-02-20T17:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833723644396367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb \ud83d\udc40\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CWRPSm2GYg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-20T17:01:32.000Z",
            "id": "833723273024258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-02-20T17:00:32.000Z",
            "id": "833723020434763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Curral do Meio, em Santana do Ipanema! Ela se junta \u00e0s outras 51 Unidades legalmente... https://t.co/LcfUlnlu2c"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2017-02-20T16:48:05.000Z",
            "id": "833719887776276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol ganha guias tur\u00edsticos treinados https://t.co/1wgo8BiWAh"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2017-02-20T16:45:25.000Z",
            "id": "833719216616460291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita Parque Municipal da Lagoa para manuten\u00e7\u00e3o de Carnaval https://t.co/px8OlNzrIZ https://t.co/r7H7wZX4hF"
        },
        {
            "author_id": "30294870",
            "created_at": "2017-02-20T16:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833718233719042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds BH. #MovimentoblackMineiro #eusouoherdeirohalls #TheInsiderBrasil @ Parque Municipal De Bh https://t.co/r6DHIsNO6F"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2017-02-20T16:27:38.000Z",
            "id": "833714740379553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cidad\u00e3os da Guarda contesta decis\u00e3o judicial sobre obras no Parque Municipal https://t.co/ge1LenINRF"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-20T16:20:37.000Z",
            "id": "833712976238616579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/eEdynQr7DI #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-20T16:19:28.000Z",
            "id": "833712686500311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/EHYPaOFPOq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-20T16:19:26.000Z",
            "id": "833712677679726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG\" https://t.co/LAqaKOgDnL"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-02-20T16:08:15.000Z",
            "id": "833709863951855620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/Biytx5eQHB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-20T16:08:08.000Z",
            "id": "833709833408901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos. A semana come\u00e7a com uma vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. https://t.co/pQZJ9vYtnQ"
        },
        {
            "author_id": "706862360082948097",
            "created_at": "2017-02-20T16:01:32.000Z",
            "id": "833708172003131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol ganha guias tur\u00edsticos treinados #jornalosg https://t.co/ueHnC613At"
        },
        {
            "author_id": "204931545",
            "created_at": "2017-02-20T15:13:08.000Z",
            "id": "833695990377041921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 ESPARRADO"
        },
        {
            "author_id": "136460952",
            "created_at": "2017-02-20T15:01:34.000Z",
            "id": "833693083233566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHARITAS SEDIA FORMATURA DE CONDUTORES DE VISITANTES DO PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL https://t.co/v0A5vf8JzS"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2017-02-20T14:39:36.000Z",
            "id": "833687551676387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza 2241 hectares do Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari https://t.co/5ePsgkMSeV"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-02-20T14:32:17.000Z",
            "id": "833685713543643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania. https://t.co/ErzAfw7et6"
        },
        {
            "author_id": "29133031",
            "created_at": "2017-02-20T14:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "833682584781672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/2EswymQSVT"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-02-20T14:07:08.000Z",
            "id": "833679381600075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chevrolet Onix capotou na BR-376, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Vila Velha, na manh\u00e3 desta segunda-feira. Um \u00f3bito f https://t.co/m9DwRlu3wP https://t.co/INqsxAFjyZ"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2017-02-20T14:06:47.000Z",
            "id": "833679293624512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha agenda no fim de semana na Regi\u00e3o do Oeste Paulista incluiu uma visita ao Parque Estadual Morro do Diabo,... https://t.co/81xg5zAcqX"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-02-20T14:06:04.000Z",
            "id": "833679115119112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chevrolet Onix capotou na BR-376, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Vila Velha, na manh\u00e3 desta segunda-feira. Um \u00f3bito f https://t.co/m9DwRlu3wP https://t.co/vTF6z7shXR"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2017-02-20T13:46:01.000Z",
            "id": "833674068129935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAL: Campanha busca escolher nome para on\u00e7a-pintada do Parque Estadual do Turvo em Derrubadas - RS\n\nLeia mais:... https://t.co/OGFe77M5id"
        },
        {
            "author_id": "61268392",
            "created_at": "2017-02-20T13:37:56.000Z",
            "id": "833672032525103105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo ocorreu mais um \"Mutir\u00e3o M\u00e1rio Covas\" que recuperou o passeio p\u00fablico pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Rodrigo... https://t.co/3lqG0Ib37r"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2017-02-20T13:33:53.000Z",
            "id": "833671014626316292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a - 144m de queda d'\u00e1gua \u00e0 228km da capital Vit\u00f3ria e\u2026 https://t.co/oFIfEwqtbg"
        },
        {
            "author_id": "334243295",
            "created_at": "2017-02-20T13:24:33.000Z",
            "id": "833668664805191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes only, energia renovada \ud83d\ude4f\n\n#serradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/YvIPE9wrth"
        },
        {
            "author_id": "139956384",
            "created_at": "2017-02-20T13:21:11.000Z",
            "id": "833667819053187074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SHAMA - O Seu Portal de Not\u00edcias na Regi\u00e3o dos Lagos - https://t.co/nnMDtbzgG9 https://t.co/ycgSFB8SJs"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-02-20T13:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "61018959",
                        "start": 29,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "62891396",
                        "start": 43,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "833666048817770497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza da Serra do Divisor @EmbraturNews @MTurismo https://t.co/iPpiKwdZ2z"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2017-02-20T13:10:08.000Z",
            "id": "833665036295905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha busca escolher nome para on\u00e7a-pintada do Parque Estadual do Turvo https://t.co/oLPpKDo7w8"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2017-02-20T12:49:28.000Z",
            "id": "833659836835442692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/aXALoSkNBZ"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-20T12:38:57.000Z",
            "id": "833657190187692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ocorre no Parque Nacional de Itabaiana  https://t.co/xo5m47ZYHC #noticias"
        },
        {
            "author_id": "268872441",
            "created_at": "2017-02-20T12:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833653477578469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insista na felicidade \ud83d\ude4f\ud83d\ude18 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/tvsTQNecd4"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2017-02-20T12:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833653378987204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QKWuP6bKa7\u00eandio ocorre no Parque Nacional de Itabaiana"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2017-02-20T12:07:54.000Z",
            "id": "833649374693617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Confira mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/9wh0Sen1db https://t.co/HlRQiTNM2r"
        },
        {
            "author_id": "4108980531",
            "created_at": "2017-02-20T11:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 29,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "833646423530954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost nacionalviagens with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Estadual do Rio Doce- Lagoa do Bispo #lugares\u2026 https://t.co/oHu61AYi3r"
        },
        {
            "author_id": "176504793",
            "created_at": "2017-02-20T11:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "833645330415497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdade ou consequ\u00eancia? \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udc95\ud83d\udc78\ud83c\udffd #VemCpt #SoUmPedacinho #BaileDoPimpao @ Parque Municipal das\u2026 https://t.co/yfr3jEpdDx"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-02-20T11:36:22.000Z",
            "id": "833641440743919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/dYnknz4yc6 https://t.co/btni2G0v5Y"
        },
        {
            "author_id": "55689886",
            "created_at": "2017-02-20T11:07:07.000Z",
            "id": "833634081128722433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/vsNLdFTMlh"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2017-02-20T11:02:39.000Z",
            "id": "833632957353033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana - https://t.co/8ACJDrGHl0 #Portali9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-20T10:56:09.000Z",
            "id": "833631322174275585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana. 'Caiu um sereno que ajudou a diminuir a intensidade do fogo', diz Marl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134270883",
            "created_at": "2017-02-20T10:42:31.000Z",
            "id": "833627890881331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/6X398wRaGx"
        },
        {
            "author_id": "727178400201342976",
            "created_at": "2017-02-20T10:40:43.000Z",
            "id": "833627437481259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome grande extens\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/oLUZ0hR0ns https://t.co/Kqgy7xskH5"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2017-02-20T09:11:30.000Z",
            "id": "833604983002120194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/tn6XUHyMSl"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2017-02-20T09:08:08.000Z",
            "id": "833604137342345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/ru9lBvP6Kk"
        },
        {
            "author_id": "2174908929",
            "created_at": "2017-02-20T08:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "833598536746881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho noturna skateboard @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/0ZFmPenLAF"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-02-20T08:05:01.000Z",
            "id": "833588253311791105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/ZWkqWnM6Ya"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-02-20T08:00:03.000Z",
            "id": "833587004973539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio de Janeiro agora tem a maior trilha urbana do pa\u00eds. Confira mais sobre os 180 quil\u00f4metros da TransCarioca! https://t.co/9myIEmHWxb https://t.co/gvhy7Ghv7V"
        },
        {
            "author_id": "311335634",
            "created_at": "2017-02-20T07:34:54.000Z",
            "id": "833580673726349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem umas coisas q a pessoa t\u00e1 quase dormindo e vem um quentinho no peito e tal~~ outras vem um fogo no cu parece inc\u00eandio no Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2017-02-20T07:29:08.000Z",
            "id": "833579221788348417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/gcwQmnFlIu https://t.co/sXsKq1lcs8"
        },
        {
            "author_id": "292275351",
            "created_at": "2017-02-20T05:07:59.000Z",
            "id": "833543703218225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/qIRvGbvZLD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-20T04:50:23.000Z",
            "id": "833539271013326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2830954271",
            "created_at": "2017-02-20T03:37:46.000Z",
            "id": "833520997802323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional .... Lencois Moranhenses https://t.co/GQkZqZfoPt"
        },
        {
            "author_id": "2830954271",
            "created_at": "2017-02-20T03:36:56.000Z",
            "id": "833520789332905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ...Lencois Moranhenses _ Maranhai _ Brasil https://t.co/SNHrjNxqj4"
        },
        {
            "author_id": "206162289",
            "created_at": "2017-02-20T03:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "833519327261306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade \u2764\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/IdJfRENOw2"
        },
        {
            "author_id": "75634454",
            "created_at": "2017-02-20T02:40:04.000Z",
            "id": "833506475511275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/joZVBpPf9E\n#betalab"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [yanouriques].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yanouriques",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yanouriques"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paripueira, Brasil",
                "id": "23967ba529d0ec6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tocantins, Brasil",
                "id": "5667720a75d95812",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto, Brasil",
                "id": "1d483d82df6cbaa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Franco, Brasil",
                "id": "871c9d8f37453536",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3438156059",
                "name": "Gabi F",
                "username": "GabF5h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236365089",
                "name": "Thialle C\u00f4co Souza",
                "username": "thiallec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28348655",
                "name": "Leonardo Reis",
                "username": "leogreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149292310",
                "name": "raquel",
                "username": "quelcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267450190",
                "name": "Oscar Banda",
                "username": "oshkrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55689886",
                "name": "Ana Maria Baroni",
                "username": "Aknea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963915",
                "name": "RUA FM",
                "username": "ruafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820628",
                "name": "Melanie Farias \ud83e\udd51",
                "username": "ApelleMoi_Mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153546127",
                "name": "E-SCAPE TOUR",
                "username": "Escape_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269903148",
                "name": "Alface",
                "username": "allfacee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397169194",
                "name": "MarleneOnTheMove",
                "username": "MarlMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884863898",
                "name": "O De Mochila e Caneca agora \u00e9 Me Leva Viajar",
                "username": "demochilacaneca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199709019",
                "name": "Bola de Neve Floripa",
                "username": "bolafloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707700173212946433",
                "name": "Trip 10",
                "username": "tripdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50285375",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "BrunovrSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422773098",
                "name": "ana and the diamonds",
                "username": "anadasgrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49327363",
                "name": "jair legal",
                "username": "jairlegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143126485",
                "name": "dudinha",
                "username": "madudamaduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795414915364352000",
                "name": "Lusquinha",
                "username": "felicishow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91833524",
                "name": "biel \u2022 have mercy",
                "username": "bielxleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115760797",
                "name": "mari",
                "username": "drinkmeifyoucan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062716244",
                "name": "Global Pharma News",
                "username": "pharma_global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962970843",
                "name": "Helierton Severo",
                "username": "helisevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559512162",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "BonmatiAnabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935333317",
                "name": "Traveling Junkies",
                "username": "TrvlngJunkies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72945519",
                "name": "Alex Siqueira",
                "username": "AlexSiqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285799551153078272",
                "name": "Cidade de Todos",
                "username": "cidadedetodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158821666",
                "name": "Banco Imobili\u00e1rio",
                "username": "bancoimob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568937",
                "name": "MARCELO ROBADEL",
                "username": "marcelorobadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216415643",
                "name": "Nuno Jardim \u2663\ufe0f\uea00\u2741",
                "username": "Frank_TreflesIV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16478729",
                "name": "MES DO LASIER",
                "username": "sejehomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951902092632961024",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347386432",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglas_19977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37312877",
                "name": "Leon Martins",
                "username": "CdNLeon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707214837584105472",
                "name": "Juvir Costella",
                "username": "juvircostella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3514569982",
                "name": "Revista Caf\u00e9 com Produtor",
                "username": "Cafecomprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391012199",
                "name": "Vict\u00f3ria. \ud83c\udf38",
                "username": "victorian0g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65439377",
                "name": "DJ SANDER TEODORO",
                "username": "DJSANDERTEODORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189146000",
                "name": "Brazil Press",
                "username": "brazilpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266696936",
                "name": "Anderson Nery",
                "username": "andy_gandalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298901948",
                "name": "Ulysses",
                "username": "ulyssesfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122453040",
                "name": "Tati\ud83c\udf3b",
                "username": "andtatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285692569",
                "name": "Sergio Burgos",
                "username": "Burgosun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123463473",
                "name": "J\u00f3venes de Ambiente",
                "username": "jovenesambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4807342816",
                "name": "RNJA Bogot\u00e1",
                "username": "RNJABogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742105507423457281",
                "name": "Morai$ \ud83e\udd20",
                "username": "moraiscps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103350305",
                "name": "Eric Abreu",
                "username": "ericfsabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834535999124406272",
                "name": "Marcos Louren\u00e7o",
                "username": "masl1950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112711047",
                "name": "Carla Moura Pinheiro",
                "username": "LATSClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242588846",
                "name": "***La Isabelica***",
                "username": "LaIsabelica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753184720129814528",
                "name": "attractions of spain",
                "username": "spainattraction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934077034",
                "name": "EmbajadaEspa\u00f1aBrasil",
                "username": "EmbEspBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34593681",
                "name": "Turismo CLM",
                "username": "turismoclm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320765603",
                "name": "Joaquim Gomes Neto",
                "username": "jucagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776110909",
                "name": "CRB-1",
                "username": "1_crb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703003732976476160",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52",
                "username": "MarcelaPires02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174724042",
                "name": "Kildare",
                "username": "_Kildare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920309109",
                "name": "Jornal Folha Capital",
                "username": "folhacapitalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834133863358144513",
                "name": "Paisajes",
                "username": "IncrePaisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811726472679460865",
                "name": "Palmas Not\u00edcias",
                "username": "PalmasNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76694906",
                "name": "Laerte MP Junior",
                "username": "LaerteMPJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518705000",
                "name": "Elis\u2764\ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "ElisF_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834021510192971776",
                "name": "Rafael Martins",
                "username": "RafaelM19751768",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242958",
                "name": "Petrina Forshey",
                "username": "Petrina_Forshey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532179100",
                "name": "Noemi S\u00e1nchez",
                "username": "NoemiSanchez_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529284920",
                "name": "May",
                "username": "saantosmay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579121696",
                "name": "Chris Becker",
                "username": "grizbecker98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197132355",
                "name": "magreus",
                "username": "amigodanatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3763765355",
                "name": "Express\u00e3o Sergipana",
                "username": "ExpSergipana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63485422",
                "name": "Pett",
                "username": "pett_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192430047",
                "name": "glaucea",
                "username": "glaucigrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163621327",
                "name": "Lais Abrah\u00e3o",
                "username": "laaisdefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4778899529",
                "name": "Guia Aidee",
                "username": "guiaaidee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3674971817",
                "name": "PortalWebVillarrica",
                "username": "web_villarrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752901298895355904",
                "name": "\u2728 YAS \u2728",
                "username": "minnots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38318691",
                "name": "Andr\u00e9 Coelho",
                "username": "AndreLCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354470522",
                "name": "Dana",
                "username": "_DanaPeralta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64420984",
                "name": "Pedro Alves",
                "username": "pedrolalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166379713",
                "name": "Rodrigo Elias Melo",
                "username": "jornalagora2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236944992",
                "name": "Iura Kurtz",
                "username": "IuraKurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331231065",
                "name": "Piau\u00ed Brasil",
                "username": "Piaui_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131958744",
                "name": "Antonio Furtado",
                "username": "zugorBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230257563",
                "name": "francisco dias",
                "username": "fecdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260409953",
                "name": "aquela linha do kabiesile",
                "username": "IGNIV0MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737411321495494661",
                "name": "Minha Marca Registra",
                "username": "minhamarca_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216083650",
                "name": "JULIANA YAMADA",
                "username": "yamadjul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828614287",
                "name": "Mundo Ecologico",
                "username": "Mundoeco15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4332204195",
                "name": "Preguinho",
                "username": "Iaan_lucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98256073",
                "name": "Gab",
                "username": "Gabrieladcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606372136",
                "name": "Barbud\u00e3o Nerd",
                "username": "barbudaonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580236768",
                "name": "gay and depressed",
                "username": "_mahriana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331911449",
                "name": "nota de rep\u00fadio",
                "username": "clara___clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48132210",
                "name": "Not\u00edcias de Natal Br",
                "username": "noticiasnatalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288208697",
                "name": "Gaby Louren\u00e7o",
                "username": "GabyysSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25017365",
                "name": "Blog Vambora!",
                "username": "vambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434938936",
                "name": "Gabrielle  \u0950",
                "username": "gcarvaalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351192361",
                "name": "Villarrica",
                "username": "Villarricacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188858592",
                "name": "zezinho Pankad\u00e3o",
                "username": "zezinho200977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017676262",
                "name": "Lacustre 9",
                "username": "Lacustre9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557306922",
                "name": "RED INFORMATIVA",
                "username": "redinfovilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700413205663903745",
                "name": "Sarah",
                "username": "seasidesah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630544457",
                "name": "thaistressada",
                "username": "thas_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71353176",
                "name": "UFS",
                "username": "ufsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830901448158371840",
                "name": "amanoelbeta",
                "username": "amanoelbetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578715538",
                "name": ".",
                "username": "vzdk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079520662",
                "name": "Dragons Bus",
                "username": "Dragons_Bus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233781114",
                "name": "kiara.",
                "username": "KiaraaOviedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52753956",
                "name": "Rogson Leite TIMBETA",
                "username": "rogsonleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201348178",
                "name": "Mailan Moraes",
                "username": "mailanmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229106442",
                "name": "\u0618",
                "username": "avengerspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628935806",
                "name": "l",
                "username": "thirlwaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188488361",
                "name": "cams",
                "username": "dafloncams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75916879",
                "name": "Jerson Aranha",
                "username": "jersonaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780048912493211648",
                "name": "FX DaFran\u00e7a \u00d7\u035c\u00d7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "lnxd_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143668187",
                "name": "Erom Cordeiro",
                "username": "Eromcordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342265368",
                "name": "TimBeta #Geninha",
                "username": "geniasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462959519",
                "name": "\u25aa\ufe0e",
                "username": "faIinngs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235195105",
                "name": "S\u00e3o Piau\u00ed",
                "username": "SaoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764356748",
                "name": "TRF2",
                "username": "Trf2Imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71424546",
                "name": "Lele",
                "username": "lelepernas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928054159",
                "name": "l\u00e1udia \ud83d\udc28.",
                "username": "cisdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740382755247263744",
                "name": "lucas CEC",
                "username": "djlucas_goulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683853149",
                "name": "insta: lukao_10 / pedrin vive \ud83c\udff4",
                "username": "lukaoo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733106601",
                "name": "escoteirosdobrasil",
                "username": "escoteirosdobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775822638077841408",
                "name": "p7ecotour",
                "username": "p7ecotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834107709171580928",
                "name": "julio cesar",
                "username": "julioerika13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314161012",
                "name": "JOBEAT",
                "username": "ojobeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467738997",
                "name": "Portal Pepper",
                "username": "PortalPepper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589812125",
                "name": "atividade360_ATVD360",
                "username": "atividade360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75250687",
                "name": "Julliet",
                "username": "jullietkalline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706862360082948097",
                "name": "Jornal O S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "jornalosg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830392065095770113",
                "name": "Amanda Lino",
                "username": "Amanda_LinoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53423125",
                "name": "Marina, a indorm\u00edvel",
                "username": "maringuesdomina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801069654726811648",
                "name": "Nomea\u00e7\u00f5es de Hoje",
                "username": "nomeacoesdehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70008959",
                "name": "MPF em Mato Grosso #ficaemcasa",
                "username": "MPF_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41009515",
                "name": "homem levogiro",
                "username": "JoaoCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145684047",
                "name": "Octavio Cardozzo",
                "username": "ocardozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863852683",
                "name": "Marreco Turismo Ltda",
                "username": "LtdaMarreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747143609871441920",
                "name": "DUDUZERA",
                "username": "eduardo_piment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982801",
                "name": "Dout\u00f4Dotuso",
                "username": "ray_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278162808",
                "name": "Nesreen",
                "username": "NesreenZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43112319",
                "name": "#LuxuryTravel",
                "username": "ZaibatsuPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89248208",
                "name": "H\u00e9lder",
                "username": "Helderzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42309526",
                "name": "Ronaldo Conde",
                "username": "ronaldoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61558784",
                "name": "Carlos Madureira",
                "username": "jornalvoxpopul1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149740005",
                "name": "Carlos Gama",
                "username": "Croniquetas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782062572123987968",
                "name": "Madtraveller",
                "username": "Madtraveller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231138926",
                "name": "Karry Naik",
                "username": "naikyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3088058338",
                "name": "Foto Web",
                "username": "FotoWebLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1829423994",
                "name": "Photos du Monde",
                "username": "photosmonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825321318883217409",
                "name": "Bxlart",
                "username": "Bxlart1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398954641",
                "name": "Flavio Mistretta",
                "username": "cinquemene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221338304",
                "name": "Randy DMM",
                "username": "randydmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218750007",
                "name": "Jim Neal",
                "username": "ydtsocialzing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825769291605753856",
                "name": "500px",
                "username": "Top500px",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108798119",
                "name": "320dpi",
                "username": "320dpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21695613",
                "name": "Always looking",
                "username": "PekkaLooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17162633",
                "name": "Sad But True \ud83d\udea9",
                "username": "MaxHeadroomBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261090276564709384",
                "name": "Aline Sodre",
                "username": "aline_sodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166362490",
                "name": "Randy\u2022R",
                "username": "Randallr75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233782181",
                "name": "Luciano",
                "username": "JoongWu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30413565",
                "name": "Andr\u00e9 Calil",
                "username": "andrecalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155706146",
                "name": "Bruno Martins",
                "username": "brunomartins246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209268182",
                "name": "Luci (fer)",
                "username": "lucianaoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231838149",
                "name": "Mateus Dias",
                "username": "MateusG6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60102188",
                "name": "aracy balabanian",
                "username": "leichtweisduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16856819",
                "name": "Culin\u00e1ria Brilhante",
                "username": "nancyfranco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18628984",
                "name": "New7Wonders",
                "username": "new7wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62048440",
                "name": "Kathleen Winie",
                "username": "kathleenwinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950430826",
                "name": "Yohana \u2708",
                "username": "yohtrancoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401112236",
                "name": "J A N O",
                "username": "JanoMaidana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038120397",
                "name": "Rog\u00e9rio Siqueira",
                "username": "rsiqueirafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379203000",
                "name": "Ro",
                "username": "roperezbarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145738473",
                "name": "Suyan Lopes",
                "username": "suyanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721422356",
                "name": "\u2022 Leydiane \ud83e\udd8b \u2022",
                "username": "Leydiane_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51093893",
                "name": "Billy Belieri",
                "username": "BillyCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001817",
                "name": "Edilane Calado \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "EdilaneSEP_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322326163",
                "name": "aderbal o torres",
                "username": "Oaderbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83942840",
                "name": "Heitorrado",
                "username": "Heitormartinso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387229895",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "Rafandr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82194807",
                "name": "Piti Meinberg",
                "username": "pitida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270903315941994496",
                "name": "Renata",
                "username": "receribelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702550026623451137",
                "name": "Salomon Brasil",
                "username": "SalomonBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842318095",
                "name": "DL \u22bf\u25e4",
                "username": "ldsswan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597185238",
                "name": "Lu Pinheiro",
                "username": "LulliPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460029975",
                "name": "nay",
                "username": "nayoliveirag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829476259629502464",
                "name": "Aryson santos",
                "username": "Arysonsantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458416409",
                "name": "RAFAEL A DE S LIMA",
                "username": "rafffael_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26389341",
                "name": "Tha\u00eds R. S.",
                "username": "thaisabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193311997",
                "name": "FM Eldorado",
                "username": "1007eldoradofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826592463666163712",
                "name": "Saiu No Rio",
                "username": "saiunorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105709904",
                "name": "\u2660\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcce \ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u2660 \u00ae",
                "username": "Mrcharlymagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337769771",
                "name": "viniciuscuna",
                "username": "viniciuscuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183428882",
                "name": "lu ana",
                "username": "intothemagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30294870",
                "name": "Robson",
                "username": "robbsoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204931545",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9a",
                "username": "italo_tadeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136460952",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leo_Placido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29133031",
                "name": "Carlos",
                "username": "CVictoriano87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61268392",
                "name": "Jos\u00e9 Renato Melhem",
                "username": "RenatoMelhem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334243295",
                "name": "Felipe Portilho",
                "username": "oFelipePortilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139956384",
                "name": "Jornal A SHAMA",
                "username": "jornalashama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714873626",
                "name": "Portal Santo Augusto",
                "username": "SantoAugustoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268872441",
                "name": "Beta Fran",
                "username": "betafranpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4108980531",
                "name": "Daniel Sellos",
                "username": "DanielSellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176504793",
                "name": "pio",
                "username": "amandapiof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134270883",
                "name": "MARIO ALMEIDA",
                "username": "mcmalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727178400201342976",
                "name": "Portal Sergipe Mais",
                "username": "SergipeMais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174908929",
                "name": "Daniel Blink",
                "username": "piscadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311335634",
                "name": "Cirrus",
                "username": "vicrtoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292275351",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Machado",
                "username": "jcarlosmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830954271",
                "name": "Walter Ca\u00f1on Ramirez",
                "username": "walterknon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206162289",
                "name": "Giovana Carbone",
                "username": "carbonegiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75634454",
                "name": "JEAN CALEN #BETA",
                "username": "jeancalen",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "835111253211238402",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j714mzglfn8av4sftzdrmarvzhx9",
        "oldest_id": "833506475511275520",
        "result_count": 499
    }
}