{
    "data": [
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-02-09T02:49:17.000Z",
            "id": "829522528058089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente garante apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Tarum\u00e3 https://t.co/nzzBFUALg9"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2017-02-09T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "89761656",
                        "start": 15,
                        "username": "Paaahsa"
                    }
                ]
            },
            "id": "829513020602740741",
            "in_reply_to_user_id": "64275487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loolahandrade @Paaahsa off, e fica pertinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-09T01:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "12",
                        "start": 98,
                        "username": "jack"
                    }
                ]
            },
            "id": "829506219878576133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63Local: Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia - Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via @jack.thome  -... https://t.co/8dyGH12hb3"
        },
        {
            "author_id": "69746812",
            "created_at": "2017-02-09T01:40:52.000Z",
            "id": "829505312298242050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca me canso desse parque. E das flores. #100happydays #24days @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/KMYgoadzbL"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2017-02-09T01:33:45.000Z",
            "id": "829503521410125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o aguento mais contas AltSomething RogueSomething parque nacional lacrando montanha fazendo poeminha"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-09T00:58:31.000Z",
            "id": "829494655335153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade das Luzes no Parque Municipal Tarum\u00e3.\n\n#PrefeituradeManaus #Semmas.Manaus https://t.co/rmzkwdlF6n"
        },
        {
            "author_id": "207301564",
            "created_at": "2017-02-09T00:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 49,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "829489567334092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea 13 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/GZDWEZo9bK"
        },
        {
            "author_id": "69453548",
            "created_at": "2017-02-09T00:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1244882957808041984",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaFrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "829489493531033600",
            "in_reply_to_user_id": "282760698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiafrio vai anoitecendo fica uns 22 graus, mas fica friozinho. Moro perto do parque municipal. \u00e9 um ventinho gostoso. CHEGA! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "811726472679460865",
            "created_at": "2017-02-08T23:50:53.000Z",
            "id": "829477632416837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o s\u00e3o repassadas aos operadores de\u2026 https://t.co/DxOATmAFMY https://t.co/CCLJdoJekH"
        },
        {
            "author_id": "21122902",
            "created_at": "2017-02-08T23:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "829475089074749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/tgv1SE3dY2"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-02-08T23:18:55.000Z",
            "id": "829469589746495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a e retira candidatura de parque a patrim\u00f4nio da humanidade: Proposta para o Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/QH8UarZnnN"
        },
        {
            "author_id": "796397430484963328",
            "created_at": "2017-02-08T23:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "725419349465567233",
                        "start": 0,
                        "username": "miriamzanutti1"
                    }
                ]
            },
            "id": "829468014621892609",
            "in_reply_to_user_id": "725419349465567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miriamzanutti1 \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Curia\u00fa, um lugar de muita natureza, cultura e hist\u00f3ria. Lindo mesmo, depois de envio fotos!"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2017-02-08T23:09:22.000Z",
            "id": "829467187123515394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima parada \u00e9 a Praia de Macei\u00f3, em Camocim/Ce, localizada em uma APA \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. O lugar... https://t.co/njm667Ieku"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-02-08T22:58:26.000Z",
            "id": "829464433600634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/uLu5xBqG6Z https://t.co/0SkMOMyKEh"
        },
        {
            "author_id": "8373962",
            "created_at": "2017-02-08T22:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3802948233",
                        "start": 17,
                        "username": "RedeMeuRecife"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "829461405552300032",
            "in_reply_to_user_id": "275101820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rebecapcpereira @RedeMeuRecife a arena safad\u00e3o para shows na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Porto de galinhas. :O"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-08T22:35:31.000Z",
            "id": "829458665233084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "35823935",
            "created_at": "2017-02-08T22:22:18.000Z",
            "id": "829455343063293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery realiza Passeio Cicl\u00edstico\u00a0e Caminhada Noturna da Lua Cheia https://t.co/p3GqkPW8yC"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-02-08T22:10:50.000Z",
            "id": "829452453305278469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-02-08T22:08:20.000Z",
            "id": "829451826055376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaF2Vs"
        },
        {
            "author_id": "288918121",
            "created_at": "2017-02-08T22:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "829450720105558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o a tempo pra viver em v\u00e3o ...\ud83c\udf2b \ud83c\udfb5 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/8CHMyI9B8f"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2017-02-08T21:44:30.000Z",
            "id": "829445829102559235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro pelo Parque Nacional Marinho de Abrolhos em nossa reportagem de capa de amanh\u00e3 https://t.co/UrJie3nE0A"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2017-02-08T21:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "198655086",
                        "start": 53,
                        "username": "micaelapinheiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "829445325643456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @micaelapinheiro https://t.co/rY1KbHGtxN"
        },
        {
            "author_id": "829257589619826688",
            "created_at": "2017-02-08T21:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4167136277",
                        "start": 1,
                        "username": "Evanildo4480"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2441851470",
                        "start": 62,
                        "username": "Leandrozizu"
                    }
                ]
            },
            "id": "829443970719703056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@evanildo4480 (@ Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @leandrozizu) https://t.co/jV4q93ZsDW"
        },
        {
            "author_id": "198655086",
            "created_at": "2017-02-08T21:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "829442386157850625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5IYFTtK25s"
        },
        {
            "author_id": "1103923831",
            "created_at": "2017-02-08T20:52:20.000Z",
            "id": "829432699936989186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA registra R$ 57 mil em multas por irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Pia\u00e7abu\u00e7u News https://t.co/mVml4SLdUB"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2017-02-08T20:13:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0b039ce18ddf1cb9"
            },
            "id": "829422889078288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional #Fiordland?\n\nDescubra um dos maiores parques naturais do mundo na #NovaZel\u00e2ndia: https://t.co/y8r79Hx2qb https://t.co/r8bAOtQuAs"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-02-08T20:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 1,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "829422550245470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@IdemaRN vistoria \u00e1rea potencial para nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no bioma caatinga https://t.co/OeV6R6zQvm"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2017-02-08T20:08:36.000Z",
            "id": "829421693366042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema vistoria \u00e1rea para instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no bioma Caatinga https://t.co/DlqTQCJddb #OMossoroense https://t.co/3HoDaTpr8J"
        },
        {
            "author_id": "73211451",
            "created_at": "2017-02-08T19:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44721651,
                        -22.76147082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "829412767522291721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que trilha boa e com \u00f3tima companhia hoje! (@ Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u in Nova Igua\u00e7u, RJ) https://t.co/WvGH2S0f0n"
        },
        {
            "author_id": "53965370",
            "created_at": "2017-02-08T19:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "829410593937489932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/R2MXfQC3k7"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2017-02-08T19:03:12.000Z",
            "id": "829405237299515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA registra R$ 57 mil em multas por irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/wOukhWiBBd"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2017-02-08T19:02:29.000Z",
            "id": "829405053681332226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal considera improcedente provid\u00eancia para travar obras no Parque Municipal da Guarda https://t.co/Rv0zVQmCPh"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2017-02-08T18:49:59.000Z",
            "id": "829401909706502148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA registra R$ 57 mil em multas por irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/XJdjhnLL6G https://t.co/ooJIJrxJlo"
        },
        {
            "author_id": "72389429",
            "created_at": "2017-02-08T18:37:49.000Z",
            "id": "829398848053399562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oiapoque ao Chu\u00ed, Educomunica\u00e7\u00e3o avan\u00e7a! &lt;3 &lt;3 https://t.co/3ZMDnlIuhK"
        },
        {
            "author_id": "1075503415",
            "created_at": "2017-02-08T18:31:20.000Z",
            "id": "829397215231823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pedra Grande \u2013 Parque Estadual da Cantareira / S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/Rv1azxpT8p https://t.co/8OxxPHNjRP"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2017-02-08T18:21:26.000Z",
            "id": "829394726004674567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pra voc\u00ea, ciclista amador ou profissional que pedala no Parque Nacional da Tijuca! E a\u00ed, j\u00e1 respondeu \u00e0... https://t.co/zaR0SrlapH"
        },
        {
            "author_id": "357058977",
            "created_at": "2017-02-08T18:16:10.000Z",
            "id": "829393400277454851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preciso ir no Parque Estadual do Rio Doce, aquele lugar ficou grudado na minha mente, mas est\u00e1 fechado por causa da febre amarela \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-02-08T18:07:35.000Z",
            "id": "829391237463625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida total cairia de 2,6 milh\u00f5es de hectares para 1,6 milh\u00e3o de hectares, um decr\u00e9scimo de 65%. https://t.co/6zXBE61Omi"
        },
        {
            "author_id": "791456032027447297",
            "created_at": "2017-02-08T18:06:32.000Z",
            "id": "829390975768391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartir https://t.co/BcSUqdqMtZ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-02-08T17:50:26.000Z",
            "id": "829386925077360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Uma trilha e centenas de detalhes \ud83c\udf33\nEsse a\u00ed \u00e9 s\u00f3 um pedacinhozinho do Parque Estadual Carl\u2026 https://t.co/b7Xc2UBGBb https://t.co/3DaxMbK2vv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-08T17:08:22.000Z",
            "id": "829376335600549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos investe em sistema de prote\u00e7\u00e3o do fundo do mar. Saiba mais: https://t.co/i8dNl98S1c https://t.co/eLVRuzDKnc"
        },
        {
            "author_id": "39351932",
            "created_at": "2017-02-08T17:07:13.000Z",
            "id": "829376045769895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Patag\u00f4nia Chilena reserva aos visitantes paisagens de tirar o f\u00f4lego. Conhecer o incr\u00edvel Parque Nacional de... https://t.co/AYTOmKi5iA"
        },
        {
            "author_id": "827931982487232513",
            "created_at": "2017-02-08T17:04:24.000Z",
            "id": "829375337834360832",
            "in_reply_to_user_id": "827931982487232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1015,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 636
            },
            "text": "La Banda del Parque - Nacional e Geral do Gr\u00eamio. https://t.co/wAHSd786s4"
        },
        {
            "author_id": "2950311731",
            "created_at": "2017-02-08T17:00:10.000Z",
            "id": "829374272804102146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento inigualable \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/FQc3qluDwj"
        },
        {
            "author_id": "126034564",
            "created_at": "2017-02-08T16:35:05.000Z",
            "id": "829367959172825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da pol\u00edcia militar!! Disse o maconheiro em uma \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia. https://t.co/b36rUtdvFN"
        },
        {
            "author_id": "300632277",
            "created_at": "2017-02-08T16:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "829367086375907330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar MARAVILHOSO \ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/aTy3kc2Nme"
        },
        {
            "author_id": "34937729",
            "created_at": "2017-02-08T16:17:46.000Z",
            "id": "829363604394745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ma tava falando de jogo que se vc encontrar alguem aleatoriamente fora de area protegida pode rolar pvp, n arena https://t.co/mlw329eZnT"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2017-02-08T15:53:11.000Z",
            "id": "829357417452417025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro M\u00fcller e Orleans participam de encontro para discutir limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n\nDetalhes... https://t.co/gJYklJT85v"
        },
        {
            "author_id": "68710206",
            "created_at": "2017-02-08T15:27:03.000Z",
            "id": "829350841207443460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lvaro Amaro: decis\u00e3o do tribunal p\u00f5e fim \u00aba tentativa de politizar\u00bb obras no parque municipal https://t.co/akkMG6GVMp"
        },
        {
            "author_id": "324976127",
            "created_at": "2017-02-08T15:24:08.000Z",
            "id": "829350106218496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Cachoeira do Salto: Extrema - MG https://t.co/NXzcnuQDpK"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2017-02-08T15:09:01.000Z",
            "id": "829346302555258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos de Cultura, Cine Mais Cultura e o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional Serra da Capivara pautaram... https://t.co/pOsKL6L7ko"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2017-02-08T14:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "829338249017581568",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro https://t.co/PmWX5lcNon #peticao"
        },
        {
            "author_id": "528486374",
            "created_at": "2017-02-08T14:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "827950589816475653",
                        "start": 60,
                        "username": "Viniciu09007638"
                    }
                ]
            },
            "id": "829335941651116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG w/ @viniciu09007638 https://t.co/x7smoucB07"
        },
        {
            "author_id": "121721492",
            "created_at": "2017-02-08T14:13:26.000Z",
            "id": "829332312198356996",
            "in_reply_to_user_id": "121721492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres das aldeias de Mursi e Surma, no Parque Nacional de Mago, na Eti\u00f3pia, 2007 (Reprodu\u00e7\u00e3o/G\u00eanesis) https://t.co/nrsJXnyq9b"
        },
        {
            "author_id": "322326163",
            "created_at": "2017-02-08T13:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1d483d82df6cbaa1"
            },
            "id": "829328540608888832",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh pq nao abrir o Parque Municipal ate 23 horas ! Seria + atrativo p popul BH e turismo,assim como outros locais"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-08T13:58:02.000Z",
            "id": "829328437328347138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0fVoc\u00ea sabia que o Parna de Itatiaia completa 80 anos este ano e foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no Brasil? Foto: Andr\u00e9 Dib https://t.co/oYpDDsupRZ"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "created_at": "2017-02-08T13:50:56.000Z",
            "id": "829326650009649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/5XXmx8bmLY"
        },
        {
            "author_id": "183072636",
            "created_at": "2017-02-08T13:31:01.000Z",
            "id": "829321638806245382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) - INSTITUTO EKOS BRASIL: https://t.co/V02ejuTsAd"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2017-02-08T13:27:33.000Z",
            "id": "829320768039354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menos de 20km de Londrina, o Parque Estadual Mata dos Godoy preserva um dos poucos fragmentos que restaram da flo\u2026 https://t.co/JdsZy8U4jL"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-02-08T13:09:49.000Z",
            "id": "829316303022329857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis https://t.co/58NjBpoFaV"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-02-08T13:09:41.000Z",
            "id": "829316271334383617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis https://t.co/7Q7euuW8LP"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2017-02-08T13:09:39.000Z",
            "id": "829316263616847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando o carro pra fazer trilha...hahaha @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/hY7uj6qKis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-02-08T13:09:37.000Z",
            "id": "829316254309765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis https://t.co/2tbxOFBfZD https://t.co/Y5AKngo2E9"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-02-08T13:08:44.000Z",
            "id": "829316030644224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis https://t.co/dFolt6rAAv"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-02-08T12:35:44.000Z",
            "id": "829307725414809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional do Caparao em Minas Gerais, voc\u00ea pode tomar um banho de cachoeira nas alturas \ud83d\ude31\ud83d\udca6\ud83d\udc95 https://t.co/R0fNMQfh3w"
        },
        {
            "author_id": "400282934",
            "created_at": "2017-02-08T12:28:01.000Z",
            "id": "829305784332869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/1zalRcQ2tQ"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-02-08T12:26:21.000Z",
            "id": "829305363560284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia.pps https://t.co/KtibOp8VsT"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-02-08T12:25:39.000Z",
            "id": "829305187953164289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: Perd havia sido fechado devido ao\u2026 https://t.co/FcFa9PWOXr #DevUnit https://t.co/FvCU1Fkf9W"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-02-08T12:25:39.000Z",
            "id": "829305187240144897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia.pps https://t.co/bEHEWjU83v"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-08T12:23:29.000Z",
            "id": "829304644044206083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/emk70PSSrb"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-02-08T12:20:38.000Z",
            "id": "829303928235884546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/fO3DpWzAsE"
        },
        {
            "author_id": "50826508",
            "created_at": "2017-02-08T12:20:24.000Z",
            "id": "829303867078737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa vai para Fernando de Noronha e pega um filhote de tubar\u00e3o, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para tirar foto."
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2017-02-08T12:17:53.000Z",
            "id": "829303234263126017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u2026 Igreja do Mosteiro de Pit\u00f5es de J\u00fanias https://t.co/wztoYH61CA"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-08T12:17:14.000Z",
            "id": "829303068978192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/vll4iuTC52 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-08T12:16:02.000Z",
            "id": "829302768246587395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o\" https://t.co/twLpACSSB3"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-02-08T12:15:31.000Z",
            "id": "829302638281912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/N8QpVEo37B"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-02-08T12:13:25.000Z",
            "id": "829302111259205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/u39XRq7nB9"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-02-08T12:12:33.000Z",
            "id": "829301891448336388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/N8QpVEo37B"
        },
        {
            "author_id": "1040113080",
            "created_at": "2017-02-08T12:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.973278,
                        -25.200592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "829300084386971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza se confundem o olhar geogr\u00e1fico e biol\u00f3gico @ Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/TIHPiMCkhS"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-02-08T11:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "829297479359275010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/D5t4daUmz2"
        },
        {
            "author_id": "32534707",
            "created_at": "2017-02-08T11:54:53.000Z",
            "id": "829297444403937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela comemora anivers\u00e1rio de 40 anos https://t.co/MaOvtCKpOD"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2017-02-08T11:50:22.000Z",
            "id": "829296308146028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/WhZH733hEM"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-08T11:49:44.000Z",
            "id": "829296150834532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-02-08T11:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "271235836",
                        "start": 119,
                        "username": "Semas_PE"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "253034260",
                        "start": 129,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "829295786223661057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental onde se vende carne de tubar\u00e3o? Hora de mudar isso n\u00e9 @SEMAS_PE @ICMBio https://t.co/tjv2u5BYh6"
        },
        {
            "author_id": "2732260580",
            "created_at": "2017-02-08T11:33:28.000Z",
            "id": "829292056078086145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio ocorreu na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fernando de Noronha, em Pernambuco, e foi considerado crime ambiental. https://t.co/5IiyMa9KkF"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2017-02-08T10:58:10.000Z",
            "id": "829283171522985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamento por moto n Av.Queir\u00f3z Filho, sent Lapa, em frente ao Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari. #seumelhorcaminho (@radiotransitofm)"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2017-02-08T10:57:44.000Z",
            "id": "829283065658798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamento por moto n Av. Queir\u00f3z Filho, sentido Lapa, em frente ao Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari. #seumelhorcaminho"
        },
        {
            "author_id": "68710206",
            "created_at": "2017-02-08T10:43:59.000Z",
            "id": "829279601834737667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal Administrativo d\u00e1 raz\u00e3o \u00e0 C\u00e2mara e obras no Parque Municipal podem avan\u00e7ar na totalidade https://t.co/kKAYahYKxx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-02-08T10:38:39.000Z",
            "id": "829278261637181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ESTEROS DE FARRAPOS E ILHAS DO RIO\" em \u00c1REAS PROTEGIDAS do URUGUAI na S\u00e9rie... https://t.co/TBD7O1DD0l"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2017-02-08T10:23:06.000Z",
            "id": "829274350536814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal considera improcedente provid\u00eancia para travar obras no Parque Municipal da Guarda https://t.co/qj7myiaLCQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-08T10:16:25.000Z",
            "id": "829272664946700290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-02-08T09:33:15.000Z",
            "id": "829261802752065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal rejeita provid\u00eancia para travar obras no Parque Municipal da Guarda  https://t.co/Be4Ul1xu44"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-02-08T09:16:58.000Z",
            "id": "829257706296975361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Tribunal considera improcedente provid\u00eancia para travar obras no Parque Municipal da Guarda https://t.co/6BNzaguRYT"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2017-02-08T07:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "829233029537263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @littleromig https://t.co/vx8qUHzauY Equilibrios - Parque Nacional Nahuel Huapi"
        },
        {
            "author_id": "214511626",
            "created_at": "2017-02-08T05:53:02.000Z",
            "id": "829206383438548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/czYxwaDGJA"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2017-02-08T03:18:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "829167536629547009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter um encontro nacional de gest\u00e3o dos mosaicos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Manaus, fui convidada pela minha chefa..."
        },
        {
            "author_id": "708479368478203909",
            "created_at": "2017-02-08T02:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "829160395474661378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba - Epis\u00f3dio 6 https://t.co/1IyhaY3s4w via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "73526005",
            "created_at": "2017-02-08T02:21:15.000Z",
            "id": "829153086853808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que legal uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o em uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Vamos tirar da \u00e1gua e filmar? Vamos! https://t.co/o88mAq6MWd"
        },
        {
            "author_id": "4373683641",
            "created_at": "2017-02-08T02:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "829151840449265668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/ibB02B6Rx5"
        },
        {
            "author_id": "4373683641",
            "created_at": "2017-02-08T02:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "829151755149656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/GeY8uAkmcN"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-02-08T01:33:33.000Z",
            "id": "829141083200352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revendo este programa senti orgulho de meu trabalho:https://t.co/l7zACcgmGT"
        },
        {
            "author_id": "777982512085798917",
            "created_at": "2017-02-08T01:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "829136980504100867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA - PAU DA FOME- https://t.co/L3ZxvzyALF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2017-02-08T01:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "220324979",
                        "start": 53,
                        "username": "Denisjbritto"
                    }
                ]
            },
            "id": "829134429058646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\ud83c\udf0e Minas Gerais\n\ud83d\udd30\n\ud83d\udcf7 @Denisjbritto Parab\u00e9ns!!! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83c\udfc6\n\ud83d\udd30\nQuer ver\u2026 https://t.co/aUyabwXTDq"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-02-08T00:42:19.000Z",
            "id": "829128190832566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas que tiraram tubar\u00e3o da \u00e1gua para foto s\u00e3o multados - https://t.co/lwn9BG5CiF \nEpis\u00f3dio ocorreu na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fer..."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-08T00:32:27.000Z",
            "id": "829125704830898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Local: Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, \n\ud83c\udf0e Teres\u00f3polis - RJ - Brasil\n.\nCompartilhado via... https://t.co/Tb9uFZxvCa"
        },
        {
            "author_id": "1323626431",
            "created_at": "2017-02-08T00:23:41.000Z",
            "id": "829123498282999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3b @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/XxF2HFcS4M"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2017-02-08T00:00:04.000Z",
            "id": "829117556204134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1981, o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, em Matinhos, \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer para moradores e turistas que... https://t.co/CDuNps0iTU"
        },
        {
            "author_id": "706062493",
            "created_at": "2017-02-07T23:39:51.000Z",
            "id": "829112469096312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra sempre n\u00f3s! \ud83d\udc6d\u2764\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/WckJN3qoVB"
        },
        {
            "author_id": "68030486",
            "created_at": "2017-02-07T23:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "829111937900412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NjlN2lA9zw"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2017-02-07T22:41:51.000Z",
            "id": "829097871135932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, 15km at\u00e9 o Parque Municipal Francisco Afonso de Mello/Serra do Itapety, pra encerrar a ter\u00e7a \u2014 se... https://t.co/tWCunGtw3D"
        },
        {
            "author_id": "4910782331",
            "created_at": "2017-02-07T22:20:33.000Z",
            "id": "829092513571078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/pK0iK1I2en"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-07T22:02:05.000Z",
            "id": "829087867586674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "198655086",
            "created_at": "2017-02-07T21:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "4076712449",
                        "start": 68,
                        "username": "monique_cunha34"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "468871532",
                        "start": 85,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "829086925562712065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 @monique_cunha34 @wallacesoares17 https://t.co/iFFvdm0knf"
        },
        {
            "author_id": "93448751",
            "created_at": "2017-02-07T21:54:59.000Z",
            "id": "829086076778270721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amoooor, veja isso! Caminhada \u00e0 luz da Lua... https://t.co/oJnYAebOJE"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2017-02-07T21:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "4076712449",
                        "start": 68,
                        "username": "monique_cunha34"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1558265702",
                        "start": 100,
                        "username": "manicbymemis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "829084115072905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudadaantas99 @monique_cunha34 @letciamoraiis @manicbymemis https://t.co/pRtn1m510U"
        },
        {
            "author_id": "4916059594",
            "created_at": "2017-02-07T21:34:14.000Z",
            "id": "829080857294098434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2NYON DA FORTALEZA (PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL) - CAMBAR\u00c1 DO SUL/RS - 2017\nEspet\u00e1culo da natureza!!! https://t.co/wm7OaYP1X3"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2017-02-07T21:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "829080292220628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1WpFZS1bYB"
        },
        {
            "author_id": "827931982487232513",
            "created_at": "2017-02-07T20:52:21.000Z",
            "id": "829070317339475969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 935,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 420
            },
            "text": "La Banda del Parque - Nacional e Geral do Gr\u00eamio. https://t.co/tlMopTapLt"
        },
        {
            "author_id": "86160670",
            "created_at": "2017-02-07T20:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "829065107636371460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe (@ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo) https://t.co/Zpq8JN6yvl"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-07T20:03:40.000Z",
            "id": "829058066582736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h59 Atualiza\u00e7\u00e3o: Tr\u00e2nsito liberado na Andradas, frente ao Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-02-07T20:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "524349796",
                        "start": 85,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "829057209510330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: Tr\u00e2nsito liberado na Andradas, frente ao Parque Municipal, sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2017-02-07T19:59:37.000Z",
            "id": "829057046695784450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h00-Inc\u00eandio Ve\u00edculo: Av. Andradas, 201, Centro. Em frente Parque Municipal. Chamas em carro em via p\u00fablica. S/ info v\u00edt. 1 vtr desloca."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-07T19:59:21.000Z",
            "id": "829056979343704069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h59 Atualiza\u00e7\u00e3o: Tr\u00e2nsito liberado na Andradas, frente ao Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-07T19:56:23.000Z",
            "id": "829056233344753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h53 Atualiza\u00e7\u00e3o: Tr\u00e2nsito foi interrompido na Andradas, frente ao Parque Municipal, para libera\u00e7\u00e3o da via, no sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-02-07T19:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "524349796",
                        "start": 119,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "829055701322436609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: Tr\u00e2nsito foi interrompido na Andradas, frente ao Parque Municipal, para libera\u00e7\u00e3o da via, no sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-07T19:53:26.000Z",
            "id": "829055490990686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h53 Atualiza\u00e7\u00e3o: Tr\u00e2nsito foi interrompido na Andradas, frente ao Parque Municipal, para libera\u00e7\u00e3o da via, no sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-07T19:51:36.000Z",
            "id": "829055028539297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h50 Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico na Andradas, frente ao Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-02-07T19:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "524349796",
                        "start": 83,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "829054697709400069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo c/ problema mec\u00e2nico na Andradas, frente ao Parque Municipal, sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-07T19:50:08.000Z",
            "id": "829054659084054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h50 Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico na Andradas, frente ao Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-07T19:41:40.000Z",
            "id": "829052528851611650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h37 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, altura do Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-02-07T19:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "524349796",
                        "start": 71,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "829051678276071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, altura do Parque Municipal, sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-07T19:37:25.000Z",
            "id": "829051460541378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h37 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, altura do Parque Municipal, sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "54393517",
            "created_at": "2017-02-07T19:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "829049106307903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/s1lFmvqaH6 Primavera no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-02-07T19:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "39621636",
                        "start": 3,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "829046250175680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr @EliseuPadilha H\u00e1 10 milh\u00f5es de ha de pastos sujos na Amaz\u00f4nia  (Inpe/Embrapa). N\u00e3o precisa reduzir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para produzir. https://t.co/6aBx8HZ8F9"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-07T19:03:50.000Z",
            "id": "829043008792358913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 16h56 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2017-02-07T18:57:50.000Z",
            "id": "829041495902650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir desta quarta-feira, 8, a Prefeitura de Vinhedo, disponibilizar\u00e1 a piscina do Parque Municipal para os... https://t.co/52fPJ6pj4C"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-02-07T18:57:17.000Z",
            "id": "829041360774770692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de passar fase aguda do surto de febre amarela, Perd \u00e9 autorizado a receber visitantes, novamente - https://t.co/rRWPQe7tma https://t.co/Ol0kWl4hbt"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-07T18:57:02.000Z",
            "id": "829041297851871237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h56 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2017-02-07T18:41:02.000Z",
            "id": "829037270887972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo.\nPodiam tamb\u00e9m ficar proibidos de entrar em qualquer parque nacional ou reserva ambiental de qualquer lugar... https://t.co/5UniSN17YM"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2017-02-07T18:16:56.000Z",
            "id": "829031204913573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: Estudo identifica 11 esp\u00e9cies de flora amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren https://t.co/gnyfjaLHE7"
        },
        {
            "author_id": "785939221538279424",
            "created_at": "2017-02-07T17:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "829024848366227456",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio \nCaramba!!! Parque Nacional \u00e9 Parque Nacional. N\u00e3o \u00e9 pasto para pecu\u00e1ria. Pasto somente para Polinizadores."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-07T16:55:53.000Z",
            "id": "829010807467999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi iniciado o processo para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas do Parque Nacional da Tijuca 2017. Para realizar a... https://t.co/YLZZ8uJbDn"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-02-07T16:28:40.000Z",
            "id": "829003956626022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) Bonfim-Guara\u00edra, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o, Cajueiro de Pirangi e Parque das Dunas."
        },
        {
            "author_id": "528486374",
            "created_at": "2017-02-07T16:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "827950589816475653",
                        "start": 60,
                        "username": "Viniciu09007638"
                    }
                ]
            },
            "id": "829000873036640257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG w/ @viniciu09007638 https://t.co/09gqJBCDfW"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-02-07T15:53:29.000Z",
            "id": "828995105453400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/8xRVQE9yUQ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-07T15:52:04.000Z",
            "id": "828994747440254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS ao ICMBio por agir r\u00e1pido e mostrar que Parque Nacional \u00e9 pra ser respeitado! Agora s\u00f3 falta acabar com... https://t.co/4Brgx6PC55"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2017-02-07T15:38:47.000Z",
            "id": "828991402805755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd.\nParque Nacional da Serra da Capivara.\nFoto: Juscelino Reis\n#paginacaatinga https://t.co/yIZWVw765D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-07T15:06:39.000Z",
            "id": "828983318712635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2017-02-07T15:03:46.000Z",
            "id": "828982592330485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Parque Nacional das Emas - GO, durante o mais longo monitoramento j\u00e1 realizado com on\u00e7a-pintada. Os... https://t.co/atAgVy6UbG"
        },
        {
            "author_id": "119099886",
            "created_at": "2017-02-07T14:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01975894,
                        -23.91238913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "828979039985659905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na mata @ Parque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o Miguel Arcanjo https://t.co/IXpBd0A4i9"
        },
        {
            "author_id": "737712859883376640",
            "created_at": "2017-02-07T14:37:04.000Z",
            "id": "828975874535989251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DeusExisteSimPQ aqui na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia sinto ele presente"
        },
        {
            "author_id": "79055190",
            "created_at": "2017-02-07T14:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98242199,
                        -14.32292581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e68357b4c874520"
            },
            "id": "828974768456032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc2f \ud83d\udc9b \ud83d\ude0a\u270c  #Gbi @ Parque Estadual Da Serra Dos Montes Altos https://t.co/iNvS4Uf6jH"
        },
        {
            "author_id": "79055190",
            "created_at": "2017-02-07T14:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98242199,
                        -14.32292581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e68357b4c874520"
            },
            "id": "828974013779021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, o cerrado...\ud83c\udf35\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\u270c @ Parque Estadual Da Serra Dos Montes Altos https://t.co/pX75W1UfFd"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-02-07T14:25:47.000Z",
            "id": "828973031963885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plantio \u00e9 uma parceria entre a Prefeitura de Ilhabela, o Parque Estadual, o viveiro \u201cViva Floresta\u201d e o Instituto\u2026 https://t.co/CtkzzWsuN6"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-07T13:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "828966533212803073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/fCJr4E8KFM"
        },
        {
            "author_id": "237261388",
            "created_at": "2017-02-07T13:06:10.000Z",
            "id": "828952997015216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista exclusiva com ex-gestor do Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Picinguaba https://t.co/ced3r1fazS"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2017-02-07T12:35:36.000Z",
            "id": "828945306964328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna suas atividades nesta ter\u00e7a-feira (7) https://t.co/0KwzWh0KLY"
        },
        {
            "author_id": "142398768",
            "created_at": "2017-02-07T12:19:40.000Z",
            "id": "828941294638612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bailarina do Faust\u00e3o fica noiva no topo da Pedra Bonita: 'Planejei tudo'\n\nO Parque Nacional da Tijuca, no Rio,... https://t.co/rp0IM4fg1A"
        },
        {
            "author_id": "4130813122",
            "created_at": "2017-02-07T12:18:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "828941010684219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE\nhttps://t.co/UcV2EQQwm3 https://t.co/Bd74NeMa1l"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-02-07T12:15:57.000Z",
            "id": "828940360080621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#China investir\u00e1 US$ 145 milh\u00f5es na constru\u00e7\u00e3o do parque nacional de ##Sanjiangyuan\nhttps://t.co/k1nSM1HX7k https://t.co/RKTwWqreuf"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-02-07T12:04:47.000Z",
            "id": "828937549066362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Municipal da Uva recebeu nesse domingo 800 atletas que participaram do Circuito Esta\u00e7\u00f5es Mountain Bike... https://t.co/rWHbZMzbek"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-02-07T11:54:51.000Z",
            "id": "828935048409862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas mil pessoas passaram pelo Parque Municipal da Uva nesse domingo, entre eles, 800 atletas participaram do... https://t.co/0jL8ojCARv"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2017-02-07T11:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828926699307954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/vlam2g7FDL\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-02-07T11:05:00.000Z",
            "id": "828922506706759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os portadores de necessidades especiais t\u00eam mais um motivo para comemorar: https://t.co/dX35zC5Pak"
        },
        {
            "author_id": "46739700",
            "created_at": "2017-02-07T10:49:30.000Z",
            "id": "828918603437244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u00d3tima ter\u00e7a pra todos n\u00f3s! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/FUdoMkaZJi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-02-07T10:35:26.000Z",
            "id": "828915065902477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CABO POLONIO\" em \u00c1REAS PROTEGIDAS do URUGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting on... https://t.co/hMj6gUWcju"
        },
        {
            "author_id": "24171057",
            "created_at": "2017-02-07T10:30:38.000Z",
            "id": "828913857808703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio na Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a https://t.co/bBhVrFuNSk"
        },
        {
            "author_id": "224263877",
            "created_at": "2017-02-07T10:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58956705,
                        -23.53651735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "828910165172813825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca moleque \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #bomdia #diadeserfeliz #amor #paz #sp @ Parque Estadual Do Belem https://t.co/XNPbUODCZv"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2017-02-07T09:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5312615,
                        -41.05777083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e51dcd7e0471448"
            },
            "id": "828905053595566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma capela pequena que se encontra na regi\u00e3o do Llao Llao, dentro do parque nacional Nahuel\u2026 https://t.co/1izqaVkOlt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-07T09:50:46.000Z",
            "id": "828903823930433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2017-02-07T09:05:51.000Z",
            "id": "828892520482557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Regi\u00e3o da Pedra de Xang\u00f4 vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/8gVOtIFYW2"
        },
        {
            "author_id": "30557154",
            "created_at": "2017-02-07T08:57:42.000Z",
            "id": "828890467945312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta: fazer amizade com todos os gatineos \ud83d\udc31 7am @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/lf5Gbxc7V1"
        },
        {
            "author_id": "777982512085798917",
            "created_at": "2017-02-07T07:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828870753672163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA https://t.co/bkDX011mWe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "777982512085798917",
            "created_at": "2017-02-07T07:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828870345562193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRACA https://t.co/bkDX011mWe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-07T07:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "828862325465706500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/WmU7pDket3"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2017-02-07T07:00:57.000Z",
            "id": "828861087743344641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquias da Peneda Ger\u00eas tem 4ME para investir na valoriza\u00e7\u00e3o do parque nacional https://t.co/ylkyJxZ5lR"
        },
        {
            "author_id": "814577899395284992",
            "created_at": "2017-02-07T06:59:56.000Z",
            "id": "828860830649311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Cequa!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/EnfJeV5uYP"
        },
        {
            "author_id": "223140930",
            "created_at": "2017-02-07T04:26:12.000Z",
            "id": "828822144939200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,\u2026 https://t.co/TdnSazpc7I"
        },
        {
            "author_id": "368978576",
            "created_at": "2017-02-07T03:05:52.000Z",
            "id": "828801927261671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia para a Trilha do Belmonte na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZAw6pveRh6"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-02-07T03:05:01.000Z",
            "id": "828801714048401410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande em #florianopolis? https://t.co/SU2dynaQ4d"
        },
        {
            "author_id": "173982641",
            "created_at": "2017-02-07T02:41:04.000Z",
            "id": "828795684241420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"teu av\u00f4 fazia pasto em \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "3406788724",
            "created_at": "2017-02-07T01:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "828782502257033217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\ude45\ud83c\udf05 @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/aC9QxgpZqx"
        },
        {
            "author_id": "111079605",
            "created_at": "2017-02-07T01:10:00.000Z",
            "id": "828772769298997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-secret\u00e1ria de Cultura, Eva Doris diz que conv\u00eanio garante retorno de Biblioteca-Parque Estadual https://t.co/A86OB81Noy"
        },
        {
            "author_id": "2787520221",
            "created_at": "2017-02-07T01:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.67083333,
                        -26.04861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "828770466991058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque nacional \u00d1acunday https://t.co/zxQfCTS60U"
        },
        {
            "author_id": "3346855498",
            "created_at": "2017-02-07T00:58:55.000Z",
            "id": "828769977830342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/HxAgIzAE5u"
        },
        {
            "author_id": "75842580",
            "created_at": "2017-02-07T00:52:08.000Z",
            "id": "828768272606715907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais possui expressivo patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico https://t.co/jjvvLtX6oW"
        },
        {
            "author_id": "1235567827",
            "created_at": "2017-02-07T00:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1269302567412158474",
                        "start": 22,
                        "username": "Milirodriguez99"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "828763192855818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta mina esta loca \ud83d\udc45\ud83d\udc45@milirodriguez99 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/vEUnvfCAnb"
        },
        {
            "author_id": "65899805",
            "created_at": "2017-02-07T00:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33701241,
                        -5.19540433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "828762877154705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3o em fevereiro para fugir da tradi\u00e7\u00e3o mesmo! @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/C1ac01LmnB"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-02-07T00:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "83112415",
                        "start": 109,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "828760333695213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de visita\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/2BcZP2Nxg5 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-02-07T00:15:00.000Z",
            "id": "828758928007667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a: https://t.co/ZcmnueJmDq https://t.co/sZhDRqvlME"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-02-07T00:08:23.000Z",
            "id": "828757261296230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/2Ls0n0GIYd"
        },
        {
            "author_id": "3342095105",
            "created_at": "2017-02-07T00:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "828756724370833411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coruja #brazil @ Parque Estadual do Monge https://t.co/u10SFOpXyE"
        },
        {
            "author_id": "295202352",
            "created_at": "2017-02-07T00:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "828756332610215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como me sinto tranquila ao seu lado deivizimmer @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/ko9UJPteJN"
        },
        {
            "author_id": "90355092",
            "created_at": "2017-02-06T23:46:58.000Z",
            "id": "828751874455175170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de macacos silencia as florestas\n\nOs sau\u00e1s da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Lucia, em Santa Teresa (ES), s\u00e3o... https://t.co/eZ4A4Ep81D"
        },
        {
            "author_id": "962632820",
            "created_at": "2017-02-06T23:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "828749340592181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mourada!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/32R587Pc7m"
        },
        {
            "author_id": "3290076934",
            "created_at": "2017-02-06T23:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "791635",
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "828746479372230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Goi\u00e1s adota uma nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/9FpzSvyB3N via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2017-02-06T22:47:44.000Z",
            "id": "828736964853714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna suas atividades nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/ELwJC4jrfO https://t.co/gADG7fFQyH"
        },
        {
            "author_id": "77833185",
            "created_at": "2017-02-06T22:45:57.000Z",
            "id": "828736518248357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais bonito que voc\u00ea j\u00e1 conheceu? - Parque Nacional de Itatiaia! Cachoe...   https://t.co/VNA8UXZAaE"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2017-02-06T22:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "828733094454755332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/Y8Xp2OXzP2"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-02-06T22:22:10.000Z",
            "id": "828730532066271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/EQIeigF7lh https://t.co/vt8gI5oqIR"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2017-02-06T22:22:10.000Z",
            "id": "828730530648596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/dHJsHsBv7Z https://t.co/uQyHX41y0H"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2017-02-06T22:22:09.000Z",
            "id": "828730526194208769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/SnHrgivpEV https://t.co/y5Iwvhn82B"
        },
        {
            "author_id": "55309774",
            "created_at": "2017-02-06T22:22:07.000Z",
            "id": "828730517482729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/4SRBzN3lUd https://t.co/z5TFP3zkDb"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-02-06T22:21:35.000Z",
            "id": "828730384309325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/7WpjpwhKTJ https://t.co/X9ttMfwL5o"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-02-06T22:21:33.000Z",
            "id": "828730376818352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/tGSlgIsTFu https://t.co/83pwOcHFAh"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-02-06T22:21:32.000Z",
            "id": "828730372800204801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso \u2013 Atividades voltam nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/RtLRIMQ0x0 https://t.co/XxKISPswIK"
        },
        {
            "author_id": "624184872",
            "created_at": "2017-02-06T22:18:38.000Z",
            "id": "828729640776773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardins do Parque Nacional da Pena \ud83c\udff0\n.\n.\n.\n#parquedapena #parquenacional #palaciodapena #Sintra\u2026 https://t.co/T8ar1epyS1"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-02-06T21:36:50.000Z",
            "id": "828719121743351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/jeySJnNCPQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-06T21:36:23.000Z",
            "id": "828719009239592962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4459456036",
            "created_at": "2017-02-06T21:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "828713032142446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/MMj3VOqO61"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-02-06T21:07:57.000Z",
            "id": "828711855891832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada dos Britos \u00e9 uma ilha no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Htio4rrOzo"
        },
        {
            "author_id": "759592516048023553",
            "created_at": "2017-02-06T21:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "828711027755737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tardemaravilhosa @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/4uFMKrqHrB"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-02-06T20:56:02.000Z",
            "id": "828708854028496897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de ontem do Ecoando, na Serra da Carioca, Parque Nacional da Tijuca.\n\nRiqueza de atrativos, de belezas... https://t.co/J0sNqikGJr"
        },
        {
            "author_id": "111079605",
            "created_at": "2017-02-06T20:40:01.000Z",
            "id": "828704823432278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-secret\u00e1ria de Cultura, Eva Doris diz que conv\u00eanio garante retorno de Biblioteca-Parque Estadual https://t.co/A86OB81Noy"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2017-02-06T20:34:10.000Z",
            "id": "828703354016714757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00facleo, no Parque Estadual Serra do Mar, em Cubat\u00e3o, reserva trilhas e diversidade. https://t.co/FQbMbDtvuS"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-02-06T20:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "828703106351452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva fica dif\u00edcil! (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/npgO4bVNoj"
        },
        {
            "author_id": "53199007",
            "created_at": "2017-02-06T20:29:32.000Z",
            "id": "828702188578947073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO\n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal \u00c1gua Parada (APA \u00c1gua Parada). lei N\u00b04704 de 18/07/2001\n\nA... https://t.co/Md32sjLX4w"
        },
        {
            "author_id": "698529358244397057",
            "created_at": "2017-02-06T20:10:31.000Z",
            "id": "828697401519058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquias da Peneda Ger\u00eas tem 4ME para investir na valoriza\u00e7\u00e3o do parque nacional - https://t.co/InF7bjV6VU"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-02-06T19:39:07.000Z",
            "id": "828689496921296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Autarquias da Peneda Ger\u00eas tem 4ME para investir na valoriza\u00e7\u00e3o do parque nacional https://t.co/f7twrNN5FN"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-02-06T19:20:17.000Z",
            "id": "828684758569848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/MVmQSMqFc7"
        },
        {
            "author_id": "416452634",
            "created_at": "2017-02-06T19:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2573281146",
                        "start": 31,
                        "username": "Travelsharebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "828684588453076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @travelsharebr https://t.co/7nxQ2whGUW PARQUE NACIONAL YOSEMITE | VIAGEM | Romulo e Mirella | T3."
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-02-06T19:13:07.000Z",
            "id": "828682954993983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a https://t.co/PnsS3MOQQw #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-02-06T19:12:45.000Z",
            "id": "828682863319072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a https://t.co/e9hketUK9H"
        },
        {
            "author_id": "3083107247",
            "created_at": "2017-02-06T18:59:32.000Z",
            "id": "828679535503683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas em Portugal https://t.co/b8bguvapws #viagem #lisboa #portugal https://t.co/dFiddO4ZkA"
        },
        {
            "author_id": "274685475",
            "created_at": "2017-02-06T18:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06787094,
                        4.62234957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "828677111749681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This Day Is PERFECT..!! @ Parque Nacional de Bogota https://t.co/MJTuOuzEuy"
        },
        {
            "author_id": "51812565",
            "created_at": "2017-02-06T18:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "828675901143580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transparecer. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/oCbxa7gkDy"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2017-02-06T18:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "828675540836032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Vzgg6gTvJ7"
        },
        {
            "author_id": "3417646343",
            "created_at": "2017-02-06T17:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        130.78707,
                        -13.14377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a10a4ac86842d6b"
            },
            "id": "828663747392761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi uma das cachoeiras mais bonitas que j\u00e1 conheci. \nFica no parque nacional de Litchfield\u2026 https://t.co/4kwIDzdUwG"
        },
        {
            "author_id": "301721493",
            "created_at": "2017-02-06T17:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828662495409762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias... fim. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MbPx3j0olI"
        },
        {
            "author_id": "712648505320456192",
            "created_at": "2017-02-06T17:49:03.000Z",
            "id": "828661800631676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) oferece v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de caminhadas, como a subida para o Bico de Papagaio e Fenda do Inferno (foto). https://t.co/mUMTUQKXEt"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2017-02-06T17:44:12.000Z",
            "id": "828660579904659458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/IEtFH1dLgc https://t.co/fAmrL1463F"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-02-06T17:30:49.000Z",
            "id": "828657213233246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/x9vuyc0lJC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-02-06T17:22:55.000Z",
            "id": "828655224319594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/rIXkygQEu2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-02-06T17:22:22.000Z",
            "id": "828655084259078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/qjQji0Q3DC"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-02-06T17:22:04.000Z",
            "id": "828655007352266754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/B06SexuvT0"
        },
        {
            "author_id": "815666684",
            "created_at": "2017-02-06T17:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828653122935468037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Zpip3Hbswq"
        },
        {
            "author_id": "100475003",
            "created_at": "2017-02-06T17:10:26.000Z",
            "id": "828652083024953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram on\u00e7a desconhecida em trilha no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EnLmL7wxNw"
        },
        {
            "author_id": "107830035",
            "created_at": "2017-02-06T16:50:49.000Z",
            "id": "828647144248586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Persio l\u00e1 atr\u00e1s estragando minha foto hahahaha #Ibitipoca #natureza #aguas @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/6pP8HMxBmR"
        },
        {
            "author_id": "282060999",
            "created_at": "2017-02-06T16:38:39.000Z",
            "id": "828644083484729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Monitorada aproxima visitantes da natureza e apresenta diversidade do Parque Municipal https://t.co/VijowCGCIG https://t.co/QQ59g5MX0W"
        },
        {
            "author_id": "254207858",
            "created_at": "2017-02-06T16:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "254207858",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagocarandina"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "6457932",
                        "start": 18,
                        "username": "kakau"
                    }
                ]
            },
            "id": "828643559079342080",
            "in_reply_to_user_id": "254207858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagocarandina a @kakau me corrige: Villa-Lobos \u00e9 parque ESTADUAL, n\u00e3o \u00e9 mantido pela prefeitura de SP, e sim pela Sec. Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "4439463328",
            "created_at": "2017-02-06T16:14:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "828638094924644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Monitorada aproxima visitantes da natureza e apresenta diversidade do Parque Municipal https://t.co/qIte8nvbYP https://t.co/S4p7G6fv2e"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2017-02-06T16:11:10.000Z",
            "id": "828637166192492548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de gest\u00e3o territorial e ambiental em territ\u00f3rios quilombolas foi assinado pelo ministro do Meio... https://t.co/ijmNK2nReA"
        },
        {
            "author_id": "136375606",
            "created_at": "2017-02-06T15:47:49.000Z",
            "id": "828631289003638789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4mY2qp6S8s"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2017-02-06T15:44:21.000Z",
            "id": "828630419277021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem! Turma do Mergulho no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio! https://t.co/JjUg63jgM8"
        },
        {
            "author_id": "200892795",
            "created_at": "2017-02-06T14:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "186501362",
                        "start": 73,
                        "username": "283trevisol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828616619282817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @283trevisol https://t.co/DWSB6a1yJx"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2017-02-06T14:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.308831,
                        -41.133168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "828609737738567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma capela pequena que se encontra na regi\u00e3o do Llao Llao, dentro do parque nacional Nahuel\u2026 https://t.co/S2mHb9pheC"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2017-02-06T14:19:31.000Z",
            "id": "828609069086814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma vez n\u00f3s partindo em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, dessa vez pelo Vale dos Frades,... https://t.co/OqCR6rpT13"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2017-02-06T14:09:20.000Z",
            "id": "828606505003925509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Maranhao e as #belezasnaturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Ferias #Internationalroute #Brasil -- https://t.co/Qyo52gkNcy"
        },
        {
            "author_id": "233238894",
            "created_at": "2017-02-06T13:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828603172985901058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias no quintal de casa! \ud83d\udd1d\ud83d\udca5\ud83d\udc4c @ Parque estadual da\u2026 https://t.co/PeJqbs2LBj"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-02-06T13:53:20.000Z",
            "id": "828602479592009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00edza sendo bonita no Pico dos Pireneus @ Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/qJKcvBYtzh"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-06T13:38:28.000Z",
            "id": "828598736393818125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udfa3 A Secretaria do Ambiente apreendeu redes de pesca utilizadas por pescadores em fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. https://t.co/KZMoJX5BIK"
        },
        {
            "author_id": "4561770884",
            "created_at": "2017-02-06T13:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828593846661570564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/m6rHCFgN14 Parque Nacional dos Campos Gerais"
        },
        {
            "author_id": "15663679",
            "created_at": "2017-02-06T13:12:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "010fd77520d2d48a"
            },
            "id": "828592257850818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mores voc\u00eas sabem que o vila lobos \u00e9 um parque estadual n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2017-02-06T12:50:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "828586710724464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul https://t.co/nmIxbv2151"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2017-02-06T11:52:39.000Z",
            "id": "828572109899186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Francisco Affonso de Melo Freire \u2013 Chiquinho Ver\u00edssimo recebeu neste s\u00e1bado (04/02), a... https://t.co/nvfoZ3A7is"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-02-06T11:26:20.000Z",
            "id": "828565484882767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SAN MIGUEL\"  em \u00c1REAS PROTEGIDAS do URUGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting on... https://t.co/nCYQOQgANs"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2017-02-06T11:23:58.000Z",
            "id": "828564892357627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins, unidade foi criada com o objetivo de proteger e preservar amostras... https://t.co/bx6kCWhsQV"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-06T11:19:54.000Z",
            "id": "828563866695135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 fechado temporariamente por surto de febra amerela https://t.co/q11WL5WE0l #Locais #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-06T11:13:36.000Z",
            "id": "828562281613107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque abriga v\u00e1rias montanhas relevantes e populares entre a comunidade brasileira : Pico da Bandeira (2.892... https://t.co/Ekxwa9dil3"
        },
        {
            "author_id": "37280094",
            "created_at": "2017-02-06T10:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 15,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "828549789461708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cafecomjornal @cafejornal CABE\u00c7A D'\u00c1GUA em no RIO PAQUEQUER, entrada do PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, TERES\u00d3POLIS, ontem \u00e0 tarde! https://t.co/mBtQesEkfs"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-02-06T10:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "828548271442386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SecretLoveSong #LittleMix #JasonDerulo \ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/jrLePolIbN"
        },
        {
            "author_id": "149665515",
            "created_at": "2017-02-06T10:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "828545987866132481",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@alvarodias_ , o sr n\u00e3o \u00e9 do PV? Vai assistir calado? https://t.co/vLQ1OQtfIi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-06T09:15:24.000Z",
            "id": "828532535957266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-06T05:29:52.000Z",
            "id": "828475780158124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "352396632",
            "created_at": "2017-02-06T04:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1191677638919835648",
                        "start": 82,
                        "username": "Jessecoelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51602041,
                        -2.7955735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "828466638223708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em fim \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb (@ Parque Nacional de Jericoacoara in Jericoacoara, Cear\u00e1 w/ @jessecoelho) https://t.co/k1m5XEsFhc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-06T03:15:31.000Z",
            "id": "828441969819058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "58537779",
            "created_at": "2017-02-06T02:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58537779",
                        "start": 0,
                        "username": "LineuFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "828432733634383873",
            "in_reply_to_user_id": "58537779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LineuFilho Rio S\u00e3o Jo\u00e3o. Parque Estadual do Marumbi. 2004. O acidente na ponte S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/zP1Nv1QGvS"
        },
        {
            "author_id": "2647999195",
            "created_at": "2017-02-06T01:44:28.000Z",
            "id": "828419054138425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta consciente. Full HD https://t.co/vpyZbd5vBS"
        },
        {
            "author_id": "197896053",
            "created_at": "2017-02-06T01:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828418702735450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/iSu8kl86Cb"
        },
        {
            "author_id": "362832147",
            "created_at": "2017-02-06T01:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "828416100270538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#esposacompanheira @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Pz5KarqBW4"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-06T01:22:05.000Z",
            "id": "828413422362644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso sustent\u00e1vel conserva \u00e1reas \u00famidas: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Maranh\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/u18R5lrmYh"
        },
        {
            "author_id": "3458422348",
            "created_at": "2017-02-06T00:28:09.000Z",
            "id": "828399848919539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 121 anos do Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren https://t.co/LYeENIXGrc"
        },
        {
            "author_id": "362832147",
            "created_at": "2017-02-06T00:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "828397553393733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma da risada \ud83d\ude02#limeira#manaus#matogrossosul \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/kpI1xqA1nR"
        },
        {
            "author_id": "3248315747",
            "created_at": "2017-02-06T00:17:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828397237260709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Perito Moreno, Patag\u00f4nia, Argentina. https://t.co/vTskl6rxgZ"
        },
        {
            "author_id": "724641884069593090",
            "created_at": "2017-02-06T00:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "828396699123019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/UFDJaEMzRI"
        },
        {
            "author_id": "2615844426",
            "created_at": "2017-02-05T23:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2961327245",
                        "start": 32,
                        "username": "NaturezaeConser"
                    }
                ]
            },
            "id": "828387802765209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted NaturezaeConserva\u00e7\u00e3o (@NaturezaeConser):\n\nCatedral do #Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo... https://t.co/2vR3KzKmsD"
        },
        {
            "author_id": "362832147",
            "created_at": "2017-02-05T23:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "828385012743540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindo#deusemaisumadesuasmaravilhas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/j0tW2qWfpg"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-05T23:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "828384414677790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/z9cUNqtB44"
        },
        {
            "author_id": "260390523",
            "created_at": "2017-02-05T23:24:57.000Z",
            "id": "828383944391401473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/AWepyPuaXa"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-02-05T22:57:55.000Z",
            "id": "828377141284843522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/q2ZYeNiy6M"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-02-05T22:57:52.000Z",
            "id": "828377126399250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/wsYfoK7i3R"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-02-05T22:57:51.000Z",
            "id": "828377125405208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/qePn6Sbv5b"
        },
        {
            "author_id": "12719052",
            "created_at": "2017-02-05T22:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10851313,
                        -42.62448934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cf9f523067a388"
            },
            "id": "828375839855112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chucao @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/RKW8O44nJc"
        },
        {
            "author_id": "1260151051",
            "created_at": "2017-02-05T22:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1084898390",
                        "start": 20,
                        "username": "_thalitasiqueir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "828375460253941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o com meu amor @_thalitasiqueir \ud83d\udc99 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/OPFcbaDSS1"
        },
        {
            "author_id": "195915847",
            "created_at": "2017-02-05T22:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33701241,
                        -5.19540433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "828371119606468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde maravilhosa ao lado da fam\u00edlia. @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/pLtzJFGHR6"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-02-05T22:20:28.000Z",
            "id": "828367716327231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado https://t.co/lWlyCcSl8M"
        },
        {
            "author_id": "144662201",
            "created_at": "2017-02-05T22:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.3201,
                        19.05587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55898137d50b7258"
            },
            "id": "828365208707928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campfire \u26fa\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udfd4 @ Parque nacional Lagunas de Zempoala https://t.co/5n3TTtEjpS"
        },
        {
            "author_id": "1142556698",
            "created_at": "2017-02-05T21:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44625889,
                        -22.9586879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828357368845058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de trilha! \ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/5PkcFLY2cI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-05T21:01:51.000Z",
            "id": "828347932613173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2017-02-05T20:40:43.000Z",
            "id": "828342614604648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeTouriste Cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia, Sul do Rio de Janeiro. Read Blog: https://t.co/Y6skSItRYY"
        },
        {
            "author_id": "723071231772102656",
            "created_at": "2017-02-05T20:28:30.000Z",
            "id": "828339539349352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol Falls\n\n#portoalegre #brazil #traveling @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ysEdnFrmfB"
        },
        {
            "author_id": "88057417",
            "created_at": "2017-02-05T20:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "828338067366752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 foi o seu jeito de ser que me conquistou @ Parque Municipal De Bh https://t.co/YQoeOOvXD6"
        },
        {
            "author_id": "607400392",
            "created_at": "2017-02-05T18:54:58.000Z",
            "id": "828316002391818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco raro visto no Parque Nacional da Quissama, em Angola.\nTodo mundo pensou que este animal dessa esp\u00e9cie j\u00e1 estivesse em extin\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-02-05T18:46:09.000Z",
            "id": "828313781080096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooooo! O joelho voltou! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Tw0u7clciB"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2017-02-05T18:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "25397474",
                        "start": 91,
                        "username": "viajenaviagem"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "62891396",
                        "start": 106,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "3039981586",
                        "start": 116,
                        "username": "places_of_earth"
                    }
                ]
            },
            "id": "828305135000551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Catedral do #Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo sustent\u00e1vel https://t.co/OX10Srtj0e  @viajenaviagem @MTurismo @places_of_earth #nature"
        },
        {
            "author_id": "42995152",
            "created_at": "2017-02-05T17:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "828301916555862024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado betas pelos Rt vamos continuar #BetaLab #tim beta (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) https://t.co/yZu1NBy11W https://t.co/LlNsktKEwG"
        },
        {
            "author_id": "822615200344002560",
            "created_at": "2017-02-05T17:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "776184100927385600",
                        "start": 0,
                        "username": "MacPortugues"
                    }
                ]
            },
            "id": "828293004725256193",
            "in_reply_to_user_id": "776184100927385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MacPortugues Eu estou muito animado porque estou aplicando para o servi\u00e7o de parque nacional nos Estados Unidos! Eu amo is parques! #NPS"
        },
        {
            "author_id": "69335232",
            "created_at": "2017-02-05T17:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.173277,
                        -8.73496004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "828291679962746884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#estradas #caminhos #sempreemfrente @ Reserva Biologica Do Saltinho https://t.co/hWInElGxVL"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-02-05T17:13:05.000Z",
            "id": "828290358911983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Siga com a turma do #Expedi\u00e7\u00f5es numa trilha at\u00e9 o cume da Torre Central, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \u00c0s 16h. https://t.co/yGYUQzgeWw https://t.co/n205CuRM3e"
        },
        {
            "author_id": "3062500468",
            "created_at": "2017-02-05T17:07:01.000Z",
            "id": "828288833380835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar maravilhoso para final de semana...\" #FoursquareFind @ Parque Municipal de Trindade https://t.co/rtRXh3Wv5j"
        },
        {
            "author_id": "279773504",
            "created_at": "2017-02-05T17:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "828288596075487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo bem produtivo \ud83c\udf43\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/sPBfFADX3i"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2017-02-05T16:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93325,
                        -22.43508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "828284668847996932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subsede Jacarand\u00e1 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/xs002mc1xy"
        },
        {
            "author_id": "91017634",
            "created_at": "2017-02-05T16:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828284265326661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem #SUPERBOWL \ud83d\ude0d\n#RiseUp \n#PatsNation @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/ugvlRWyQJp"
        },
        {
            "author_id": "85311331",
            "created_at": "2017-02-05T16:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "828282242644447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se combinasse n\u00e3o daria certo! Encontro casual \u00e9 o melhor!!! @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/3S5aAk0Xix"
        },
        {
            "author_id": "2493700557",
            "created_at": "2017-02-05T16:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "828282044560052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/RpaL8epDfV"
        },
        {
            "author_id": "2558145077",
            "created_at": "2017-02-05T16:08:23.000Z",
            "id": "828274078511427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude0ecataratas del Iguaz\u00fa \ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/bIiqsSPV9U"
        },
        {
            "author_id": "46776152",
            "created_at": "2017-02-05T16:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828273522858418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/r5FyK1xJdN"
        },
        {
            "author_id": "251159866",
            "created_at": "2017-02-05T15:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "828268940266708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde h\u00e1 mar, toda pedra no caminho \u00e9 enfeite. \u2764 #tbt #capixabadagema @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/Wk6txDjGvv"
        },
        {
            "author_id": "304395263",
            "created_at": "2017-02-05T15:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "828265560815366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edveis \u2764 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/UXFUuQVcim"
        },
        {
            "author_id": "16326027",
            "created_at": "2017-02-05T15:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "16326027",
                        "start": 45,
                        "username": "cnepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "828264950799941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nInstagram: @cnepomuceno"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-05T15:25:45.000Z",
            "id": "828263347875414024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udfc3 Aula de manejo de trilhas dos alunos do curso de condutores de visitantes, ministradas pelos guarda-parques do Parque Estadual Tr\u00eas Picos https://t.co/V1fUnvc1MI"
        },
        {
            "author_id": "1303384628",
            "created_at": "2017-02-05T14:58:56.000Z",
            "id": "828256601962328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #ReservaDeLaBiosfera #Miradores #SaltoDelGitano #Aguilas #Buitres #RioTajo https://t.co/gWrxoatCc9"
        },
        {
            "author_id": "2645372630",
            "created_at": "2017-02-05T14:55:09.000Z",
            "id": "828255648576057345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Lagoa Dourada, a nascente do Parque Estadual de Vila Velha que exibe um efeito luminoso https://t.co/CISZ2ohgin"
        },
        {
            "author_id": "2645372630",
            "created_at": "2017-02-05T14:54:58.000Z",
            "id": "828255603546025985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Lagoa Dourada, a nascente do Parque Estadual de Vila Velha que exibe um efeito luminoso https://t.co/mJZkbaX7Ma"
        },
        {
            "author_id": "224770196",
            "created_at": "2017-02-05T14:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14317501",
                        "start": 0,
                        "username": "euclarice"
                    }
                ]
            },
            "id": "828254310186287106",
            "in_reply_to_user_id": "14317501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euclarice no domingo feira hippie em frente ao parque municipal \u00e9 o melhor"
        },
        {
            "author_id": "429927201",
            "created_at": "2017-02-05T14:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "828253873743736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ser criativo e captar imagens pra coisas legais vindo por a\u00ed! @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/GbG1RdqVBc"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2017-02-05T14:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "828253521854226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau parceirinho lindo! Obrigada por tudo! \u2764 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/nv73SoXLkF"
        },
        {
            "author_id": "2645372630",
            "created_at": "2017-02-05T14:45:28.000Z",
            "id": "828253211064664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha/PR https://t.co/5fH1uxiMbP"
        },
        {
            "author_id": "14603411",
            "created_at": "2017-02-05T14:44:06.000Z",
            "id": "828252866599120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xuxo @ Parque Nacional https://t.co/ozQ0ulFHx8"
        },
        {
            "author_id": "66700978",
            "created_at": "2017-02-05T14:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828251949556518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar a natureza? \ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VqkqmMyFhe"
        },
        {
            "author_id": "2645372630",
            "created_at": "2017-02-05T14:40:19.000Z",
            "id": "828251914085220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos - Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa-PR https://t.co/Oo5b2okR1R"
        },
        {
            "author_id": "53482274",
            "created_at": "2017-02-05T14:39:28.000Z",
            "id": "828251703623417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica 11 esp\u00e9cies de flora amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren https://t.co/sZSDJiiGo7"
        },
        {
            "author_id": "65759781",
            "created_at": "2017-02-05T14:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3176373,
                        -20.34559272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "828251375897305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feels good \ud83c\udfd5\n#free3p #weekend #tbt #trip #nature #cutting #building @ Parque Estadual Paulo\u2026 https://t.co/t3Ln9Os5Ih"
        },
        {
            "author_id": "293115512",
            "created_at": "2017-02-05T14:23:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "828247630052413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "renovada \ud83c\udf40\ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/fg5vkZVdle"
        },
        {
            "author_id": "192320160",
            "created_at": "2017-02-05T13:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "828238283272392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia de campo \u2692 #geologia @ Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/5Kvt28caVg"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2017-02-05T13:25:43.000Z",
            "id": "828233140426661893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Hoje vou t\u00e1 encostando no parque municipal de Barueri \ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udcad , quem vai t\u00e1 colando deixa um \u270c no coment\u00e1rio kkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4e\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-02-05T13:25:23.000Z",
            "id": "828233057270370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar de Cotopaxi? \u00c9 um parque no Equador com 80 vulc\u00f5es! \ud83c\udf0b\ud83d\uddfb\nhttps://t.co/Uy5Dv4fRL5 https://t.co/9pPRcwKg96"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2017-02-05T13:25:14.000Z",
            "id": "828233021581094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha curtir de perto as belezas naturais do Parque Municipal do Salto do Sucuri\u00fa, que fica a apenas 1,8 km do... https://t.co/MBOPnBd0Pa"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2017-02-05T13:14:21.000Z",
            "id": "828230281463214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Luisa de Camargo lamenta  a falta de manuten\u00e7\u00e3o nas quadras do Parque Municipal de Santa Isabel.\nImagem... https://t.co/NfFF93r5Rr"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2017-02-05T13:02:23.000Z",
            "id": "828227269709721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal! Aten\u00e7\u00e3o para quem vai em dire\u00e7\u00e3o ao Capara\u00f3 ou adjac\u00eancias! https://t.co/sAdLA74Foi"
        },
        {
            "author_id": "3378728717",
            "created_at": "2017-02-05T12:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828221611962687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/NVYOrowviS da Pedra Santa na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3-SP"
        },
        {
            "author_id": "62677937",
            "created_at": "2017-02-05T12:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "828220236948201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/m2dl9P6wIb"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2017-02-05T12:30:50.000Z",
            "id": "828219329929936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone National Park * \u00c9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de #Wyoming, #Montana e... https://t.co/H2ClJw6Y1B"
        },
        {
            "author_id": "706862360082948097",
            "created_at": "2017-02-05T12:30:32.000Z",
            "id": "828219255623733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com \u00e1rea aproximada de 9.841 hectares, o Parque Estadual da Costa do Sol abrange partes dos munic\u00edpios de Araruama, https://t.co/B8ua8dxdtH https://t.co/drz7lhRJAk"
        },
        {
            "author_id": "400282934",
            "created_at": "2017-02-05T12:30:22.000Z",
            "id": "828219212493643777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela provoca fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Leste de Minas https://t.co/tsGVhSnjGA"
        },
        {
            "author_id": "2369989336",
            "created_at": "2017-02-05T12:25:13.000Z",
            "id": "828217918332743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as pessoas num tem mto senson\u00e9\nvai fazer ensaio no PARQUE MUNICIPAL\nsalto 20 vestido de balada nao consegue nem da 2 passos sem virar o p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2017-02-05T12:22:16.000Z",
            "id": "828217172472295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela provoca fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Leste de Minas  https://t.co/9xkUKzyHPU"
        },
        {
            "author_id": "1142556698",
            "created_at": "2017-02-05T12:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43547821,
                        -22.97008953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828216320256831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de trilha (@ Parque Estadual da Pedra Branca in Rio De Janeiro, RJ) https://t.co/gL1WZ4uQtS"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-02-05T11:53:56.000Z",
            "id": "828210045879992324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela provoca fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Leste de Minas - https://t.co/hXrjh0WQLV"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2017-02-05T11:04:06.000Z",
            "id": "828197501157060610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "igua\u00e7u  brasil https://t.co/s0Rk9UDhVh"
        },
        {
            "author_id": "224263877",
            "created_at": "2017-02-05T10:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58956705,
                        -23.53651735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "828192863582302209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belo dia . #bomdia #umdiadedomingo #correr @ Parque Estadual Do Belem https://t.co/ZnL6gCr6WL"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-05T10:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "828188493377654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Checkout Done (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/9T8mrRdomu"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-02-05T10:19:23.000Z",
            "id": "828186251538874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Cavalos \" Xertelo, Cabril (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-05T09:01:28.000Z",
            "id": "828166641322225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-02-05T07:53:59.000Z",
            "id": "828149660162199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Fluidos P\u00e1gina 51 \u2b50\u2b50 #UniversoEmDesencanto @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/3X5wbZTK9N"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-02-05T02:35:57.000Z",
            "id": "828069624780619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/WtyurEdHse"
        },
        {
            "author_id": "4342547057",
            "created_at": "2017-02-05T02:04:49.000Z",
            "id": "828061785680920578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La\u00eds: vamos sair todo mundo de casal pro parque municipal?\nDudao: VAMO. LAURA TA DE FORA PQ ELA N TEM PAR\nLaura: CHUPA ESSA MANGA PQ TENHO"
        },
        {
            "author_id": "70458783",
            "created_at": "2017-02-05T01:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45737,
                        -22.87706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828056895906791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Mendanha https://t.co/Vp15vQWENU"
        },
        {
            "author_id": "3309441",
            "created_at": "2017-02-05T01:24:02.000Z",
            "id": "828051525360549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grutadobacaetava #curitiba  #caverna  #caveira @ Parque Municipal Gruta Do Bacaetava https://t.co/LSa928k5F8"
        },
        {
            "author_id": "310608464",
            "created_at": "2017-02-05T01:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828048384544104450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QBYTfE0NYj"
        },
        {
            "author_id": "41964948",
            "created_at": "2017-02-05T00:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "447503905",
                        "start": 45,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "828042731192721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764 (@ Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) https://t.co/WGyuI0HiIF"
        },
        {
            "author_id": "822886020878368768",
            "created_at": "2017-02-05T00:39:39.000Z",
            "id": "828040353794125825",
            "in_reply_to_user_id": "827077216320233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AsksJaa No Parque Municipal Sim kkk"
        },
        {
            "author_id": "117528418",
            "created_at": "2017-02-04T23:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "828021604378673154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos ver SP l\u00e1 do alto!! @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/vwZIyX2YsD"
        },
        {
            "author_id": "156772806",
            "created_at": "2017-02-04T23:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828016951612018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~VIVE LA VIDA LOCA!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o84apXyoUb"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2017-02-04T23:05:03.000Z",
            "id": "828016547419607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 por 15 dias  https://t.co/F8pS7Uc5Ja"
        },
        {
            "author_id": "2784326449",
            "created_at": "2017-02-04T22:28:22.000Z",
            "id": "828007315479605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? Pode fazer algum dos percursos pedestres de pequena rota, que t\u00eam... https://t.co/jjRXG6uKSi"
        },
        {
            "author_id": "91236321",
            "created_at": "2017-02-04T21:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "827992825266630657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s2 @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/R4zbzi7tba"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2017-02-04T21:15:56.000Z",
            "id": "827989087986520065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis\nParque Nacional da #Samoa Americana\n\nUm espet\u00e1culo!  *_* https://t.co/GiDtCuM5Ua"
        },
        {
            "author_id": "155377848",
            "created_at": "2017-02-04T21:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "827987670739611652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Pensil \ud83d\udc63\ud83c\udf32\n\n#Trilha #goprobr #Rj @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/X4i1pUTHlB"
        },
        {
            "author_id": "3459495322",
            "created_at": "2017-02-04T20:55:27.000Z",
            "id": "827983932830408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante do pedal! @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/eCdcl598F5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-04T20:51:19.000Z",
            "id": "827982894715039745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "180629827",
            "created_at": "2017-02-04T20:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "827978245987500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/mt8kk2J3IN"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2017-02-04T20:23:00.000Z",
            "id": "827975765362954241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana \u00e9 ideal para descobrir novos lugares. As belezas naturais do Parque Nacional do Pau Brasil s\u00e3o... https://t.co/m9qjbaA6Ck"
        },
        {
            "author_id": "245546683",
            "created_at": "2017-02-04T19:48:50.000Z",
            "id": "827967169879273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s assina acordo para cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n\nJornal Folha de Goi\u00e1s: https://t.co/dTyaHveLPv"
        },
        {
            "author_id": "69164067",
            "created_at": "2017-02-04T19:48:19.000Z",
            "id": "827967036466819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/auGoPwjjRW"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-02-04T19:48:15.000Z",
            "id": "827967019941261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em \"Vis\u00f5es da Terra\" de Fevereiro, eis o momento captado por Daisy Gilardini no Parque Nacional Wapusk, no Canad\u00e1. https://t.co/XhGXd3uP1L"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2017-02-04T19:45:08.000Z",
            "id": "827966238919884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 por 15 dias  ~ Plant\u00e3o Policial Not\u00edcias... https://t.co/hSK2Req67T"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2017-02-04T19:45:04.000Z",
            "id": "827966218858528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 por 15 dias\u00a0 ~ Plant\u00e3o Policial Not\u00edcias https://t.co/9xkUKzyHPU"
        },
        {
            "author_id": "2784326449",
            "created_at": "2017-02-04T19:35:20.000Z",
            "id": "827963770085470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? Pode fazer algum dos percursos pedestres de pequena rota, que t\u00eam... https://t.co/ArRlKQepEq"
        },
        {
            "author_id": "2175101634",
            "created_at": "2017-02-04T19:33:40.000Z",
            "id": "827963352882225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s inova ao criar modelo de conserva\u00e7\u00e3o ambiental\n https://t.co/WjNOwVz43d"
        },
        {
            "author_id": "718582945",
            "created_at": "2017-02-04T19:20:55.000Z",
            "id": "827960142083850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o NR acampamentos foi eleito como a 8\u00aa \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel da Terra\" \ud83d\udc99\u2764"
        },
        {
            "author_id": "3229119267",
            "created_at": "2017-02-04T19:08:49.000Z",
            "id": "827957095886647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo a gente n\u00e3o procura... O cora\u00e7\u00e3o \u00e9 quem encontra! \ud83d\udc99\ud83d\udc6b @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/0JxqTovGLL"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-04T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "827956061931962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacon pork burger \ud83c\udf54 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/OdJMtsUDOA"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2017-02-04T18:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "827953677411504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ScXQ5teftL"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-02-04T18:14:59.000Z",
            "id": "827943550725783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem vida mais barata, mas n\u00e3o presta n\u00e3o... Rsrs... \ud83d\ude09 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Ea93ZUa4i6"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2017-02-04T18:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.70264648,
                        -13.0779083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5acaadd2fa84c7d"
            },
            "id": "827940809504858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais imagens voc\u00ea enxerga nas nuvens?!\ud83d\ude44\ud83d\ude1c #rioxingu #mt #brasil @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/9I6Qk5g1WE"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-02-04T17:58:50.000Z",
            "id": "827939486613004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS, MARANH\u00c3O\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um... https://t.co/fLCa7ITE9u"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2017-02-04T17:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59401027,
                        -23.49006579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "827936873863577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha N\u00facleo Cabu\u00e7u hoje de manh\u00e3. @ Parque Estadual Da Cantareira\u2026 https://t.co/IbuvT4P6Pq"
        },
        {
            "author_id": "293115512",
            "created_at": "2017-02-04T17:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "827930417063936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gratid\u00e3o \ud83c\udf40\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/JQJU8aLqQ3"
        },
        {
            "author_id": "83263434",
            "created_at": "2017-02-04T17:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "827927137390829570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde ao sucesso ! \ud83c\udf7e\ud83d\ude0e\ud83d\udc8e\ud83d\udcb0\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gLrgrySWUe"
        },
        {
            "author_id": "45066149",
            "created_at": "2017-02-04T16:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "827912410543566850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #picodojaragu\u00e1 #parquedojaragu\u00e1 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/3W72m30ibL"
        },
        {
            "author_id": "45066149",
            "created_at": "2017-02-04T15:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "827904298277285890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errantes.. #errantes #picodojaragu\u00e1 @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/w4Y1I923Jr"
        },
        {
            "author_id": "107830035",
            "created_at": "2017-02-04T14:39:38.000Z",
            "id": "827889356828442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que Minas n\u00e3o tem praia? Hahhaa @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/jAxncJxsji"
        },
        {
            "author_id": "80367842",
            "created_at": "2017-02-04T14:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "827884114971860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita da v\u00f3 tide, bom n\u00e9? @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/24n7J2dSsK"
        },
        {
            "author_id": "80367842",
            "created_at": "2017-02-04T14:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "827883400426029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita da v\u00f3 n\u00e3o tem pre\u00e7o, inspira felicidade e beleza, dia de parque. @ Parque Municipal do\u2026 https://t.co/7Wv0hbwG59"
        },
        {
            "author_id": "4350535582",
            "created_at": "2017-02-04T13:52:35.000Z",
            "id": "827877513900720129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FechamentoTempor\u00e1rio\n\nDevido ao surto de febre amarela em zonas de mata, o Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/ffFnK30Xfx"
        },
        {
            "author_id": "326427979",
            "created_at": "2017-02-04T13:19:41.000Z",
            "id": "827869234197831681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem ainda n\u00e3o conhece, fica aqui a dica de visita ao Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, mais\u2026 https://t.co/Cbhl7J6ctr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-02-04T13:06:00.000Z",
            "id": "827865793497092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa ter\u00e1 reajuste a partir de mar\u00e7o deste ano\nhttps://t.co/BkNriXoavj https://t.co/mHpghfbpRr"
        },
        {
            "author_id": "202840506",
            "created_at": "2017-02-04T13:02:01.000Z",
            "id": "827864791070994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens aeres do Centro Paraolimpico Localizado no Parque Estadual Fontes do Ipiranga, em \u00e1rea do governo do... https://t.co/GV8lGyzCwx"
        },
        {
            "author_id": "3313623149",
            "created_at": "2017-02-04T12:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "827862209896267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia #tb\ud83d\udd19 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hOtE9Mwyqr"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-02-04T12:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "827861051693731845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram #15k. #treino #top. @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/lpo6vyVELd"
        },
        {
            "author_id": "1580300436",
            "created_at": "2017-02-04T12:43:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "827860021555953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega a vis\u00e3o \ud83d\udca5 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/1IuUZISJAz"
        },
        {
            "author_id": "41964948",
            "created_at": "2017-02-04T12:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.32174628,
                        -29.27211928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "827859881940119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baaaah! \ud83d\ude0d (@ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona SFP) in S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande do Sul) https://t.co/b7VXb89YsM"
        },
        {
            "author_id": "2304999152",
            "created_at": "2017-02-04T12:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "827859548245520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o \ud83c\udf1e (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/4TRMtijhSw"
        },
        {
            "author_id": "14117012",
            "created_at": "2017-02-04T12:31:54.000Z",
            "id": "827857208746639362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quartos para alugar nesta linda casa em Novo Air\u00e3o, ao lado do Parque Nacional das Anavilhanas. Ligue 11 9 9934... https://t.co/pIPfSTCipX"
        },
        {
            "author_id": "19784764",
            "created_at": "2017-02-04T12:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "827852761731567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/bGOHYWsO3J"
        },
        {
            "author_id": "2229741234",
            "created_at": "2017-02-04T11:30:18.000Z",
            "id": "827841706741682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade Dom Nivaldo Monte \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, um lugar perfeito para se exercita https://t.co/XDNBsllwth"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-04T11:09:32.000Z",
            "id": "827836480563339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "308622602",
            "created_at": "2017-02-04T11:00:07.000Z",
            "id": "827834112518000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As regras para a manuten\u00e7\u00e3o das antenas na regi\u00e3o do Sumar\u00e9, dentro do Parque Nacional da Tijuca, foram... https://t.co/L8zMP0WFtQ"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-02-04T10:55:00.000Z",
            "id": "827832825491501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Ilhas Virgens possui praias paradis\u00edacas nos EUA https://t.co/iivu1QihXp"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-02-04T09:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "827808277086031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KKLcyFWS7Z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-04T08:36:17.000Z",
            "id": "827797917255794689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-02-04T05:52:09.000Z",
            "id": "827756609422114820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/v87JKHuqpk\nSiga-nos no... https://t.co/3IHV1XNgUP"
        },
        {
            "author_id": "526792186",
            "created_at": "2017-02-04T02:13:46.000Z",
            "id": "827701650240393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional d https://t.co/2dxk2f4ycY https://t.co/jlmROgKXXu"
        },
        {
            "author_id": "3099267095",
            "created_at": "2017-02-04T00:48:56.000Z",
            "id": "827680302462070784",
            "in_reply_to_user_id": "240452476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diidad1 falo o cara q nem anda no parque Municipal 7 hrs da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-04T00:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "827676717057720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8SgLMJvEfj\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE"
        },
        {
            "author_id": "736570390449954817",
            "created_at": "2017-02-04T00:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "827670159942905857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/YkZQopful4"
        },
        {
            "author_id": "3422137414",
            "created_at": "2017-02-03T23:48:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "827665072491225089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to MUITO apaixonada pelo parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "58868407",
            "created_at": "2017-02-03T23:36:19.000Z",
            "id": "827662028336746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de relax \ud83d\ude0e\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Alerce Andino https://t.co/Vl73Dg5ABQ"
        },
        {
            "author_id": "284151576",
            "created_at": "2017-02-03T23:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63967348,
                        -27.50786543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "827658990893092866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea se aqui eu tenho alguma luz (@ Parque Municipal Lagoa do Amilton in Bigua\u00e7u, Santa Catarina) https://t.co/x2HabNQbHx"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2017-02-03T23:05:59.000Z",
            "id": "827654394078453762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #BOMBEIROS do DBM 1/23(Itatiaia) realizam opera\u00e7\u00e3o simulada em trilha do Parque Nacional &gt; https://t.co/iHEFilPJq0"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-02-03T22:59:10.000Z",
            "id": "827652677454745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL RECEBE APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DAN\u00c7A CIRCULAR NESTE DOMINGO | Cicerone Vinhedo https://t.co/wJBG9xKnMa"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-02-03T22:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "827642404270374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/WTP0mEEhrb"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-02-03T22:00:07.000Z",
            "id": "827637817559961601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza grandiosa que se mostra no Parque Nacional Queulat. O glaciar \u00e0 beira do precip\u00edcio\u2026 https://t.co/Zi87HyQUNa"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-02-03T21:34:11.000Z",
            "id": "827631293965938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o ao Parna Capara\u00f3: https://t.co/WtIm1sbDnc https://t.co/Grj2P7WWZn"
        },
        {
            "author_id": "1198566247",
            "created_at": "2017-02-03T21:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "827631069461676034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/Ebb2Uws1JI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-03T20:35:27.000Z",
            "id": "827616513062555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "146411361",
            "created_at": "2017-02-03T20:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827608256738631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qNU7IYGIm8"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2017-02-03T19:54:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "827606100673454085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul https://t.co/EJVfEuROsG"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2017-02-03T19:40:04.000Z",
            "id": "827602572403994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL\nTO quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o que associa preserva\u00e7\u00e3o com atividades produtivas https://t.co/cT75TaWz4W #CT https://t.co/7stusOauVg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-02-03T19:39:19.000Z",
            "id": "827602386751520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vez https://t.co/KYElXfBARV"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-02-03T19:37:54.000Z",
            "id": "827602027245101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata dos Macacos torna-se reserva particular do patrim\u00f4nio natural https://t.co/X8Vav5vsq0"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-02-03T19:02:45.000Z",
            "id": "827593184754675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Baixo Rio Branco \u00e9 uma das mais ricas em biodiversidade no Estado e alvo da a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria de... https://t.co/8u9mvoARtb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-02-03T19:01:05.000Z",
            "id": "827592763520724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o primeiro nascimento de um animal dessa esp\u00e9cie na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/L2nSZKZYkN"
        },
        {
            "author_id": "3316100397",
            "created_at": "2017-02-03T18:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2654718,
                        -17.7334404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "827585036148948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9plica de uma baleia jubarte adulta em tamanho real. @ Centro De Visitantes Do Parque Nacional\u2026 https://t.co/KoRNRShBbY"
        },
        {
            "author_id": "2725894144",
            "created_at": "2017-02-03T18:15:12.000Z",
            "id": "827581216417161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico cantando \"por enquanto\" enquanto vejo as fotos da minha falecida Biblioteca Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-02-03T18:05:26.000Z",
            "id": "827578758542553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional El Tepozteco apreciam-se paisagens de extraordin\u00e1ria beleza por sua riqueza florestal. #Con\u00f3celo https://t.co/HsvxtCvATt"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-03T17:53:04.000Z",
            "id": "827575648587808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares assinam limites do #Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/FraUuN4KjG Via Tablet  #pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-02-03T17:49:47.000Z",
            "id": "827574822171324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem recebemos mais dois roxinhos para reabilita\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Os... https://t.co/l1SfFBI9yZ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-03T17:20:40.000Z",
            "id": "827567494911102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???\nAjude a acabar com esse absurdo em... https://t.co/5zzQkCNiaV"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-03T17:19:08.000Z",
            "id": "827567105310650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque #InternationalRoute Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #viagem -- https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2017-02-03T17:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "53265311",
                        "start": 58,
                        "username": "Inter_Route"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "96683cc9126741d1"
            },
            "id": "827565955203096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Destaque no blog @Inter_Route  https://t.co/Yn8rVwTKA8 \u2708\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f#Maranh\u00e3o #LencoisMaranhenses #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "32560207",
            "created_at": "2017-02-03T17:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26728194,
                        -50.33573697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "827565248664080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Parque Nacional Los Glaciares\n#HastaLaVista #Canibalizou #QuieroMijar #Argentina\u2026 https://t.co/FDXW3lWqog"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-03T17:03:37.000Z",
            "id": "827563203823562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#new Parlamentares assinam limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/C254ryw17u https://t.co/1NtuZV1kwY"
        },
        {
            "author_id": "2601515042",
            "created_at": "2017-02-03T16:58:29.000Z",
            "id": "827561908878319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende as visita\u00e7\u00f5es por conta do surto de febre amarela https://t.co/tuGf3K4til"
        },
        {
            "author_id": "624184872",
            "created_at": "2017-02-03T16:58:26.000Z",
            "id": "827561899927695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardins do Parque Nacional da Pena \ud83c\udff0\ud83c\udfde \n.\n.\n.\n#parquedapena #parquenacional #palaciodapena\u2026 https://t.co/3UtyVyFke5"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2017-02-03T15:25:43.000Z",
            "id": "827538566171484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixo Rio Branco: Conselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 revitalizado https://t.co/RqWyQ4eryD"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2017-02-03T15:05:21.000Z",
            "id": "827533440606171136",
            "in_reply_to_user_id": "293167999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreemanoel @moreninja_ cuidei sim jogada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "187300778",
            "created_at": "2017-02-03T15:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "827532450792349700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf2b @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/fdsNakJAvr"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-02-03T14:56:00.000Z",
            "id": "827531088318717956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 destaque no F\u00f3rum de Governadores do Brasil Central. Saiba mais: https://t.co/sf2FzNH0xx https://t.co/b4ALZvg54b"
        },
        {
            "author_id": "2425586772",
            "created_at": "2017-02-03T14:21:51.000Z",
            "id": "827522492608692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/8xPLYzErSp"
        },
        {
            "author_id": "107830035",
            "created_at": "2017-02-03T14:10:12.000Z",
            "id": "827519559494045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exausta de tanto andar, por\u00e9m felizona \ud83d\ude00 @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/g2NCfAF5pz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-02-03T14:10:02.000Z",
            "id": "827519518582771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Garoupa no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos. Foto de Erika Arruda Beux \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/HEDFlE8njF"
        },
        {
            "author_id": "228887200",
            "created_at": "2017-02-03T14:06:02.000Z",
            "id": "827518512495161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s inova ao criar modelo de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - Goi\u00e1s Agora https://t.co/OpQtc2npRR"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-03T14:05:18.000Z",
            "id": "827518327492841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/iHDKCWWqm8"
        },
        {
            "author_id": "821879288127492096",
            "created_at": "2017-02-03T13:30:52.000Z",
            "id": "827509663465873410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Mata Escura de Jequitinhonha!!! https://t.co/xJU4LKn2co"
        },
        {
            "author_id": "32560207",
            "created_at": "2017-02-03T13:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "827508641498423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada no Parque Nacional Los Glaciares s\u00f3 pra dar um gostinho\n#HastaLaVista\u2026 https://t.co/z0AzP6f02E"
        },
        {
            "author_id": "267560345",
            "created_at": "2017-02-03T13:15:51.000Z",
            "id": "827505884465074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nostalgia! \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf0e\u2708\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/cn4qdTEXsk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-02-03T13:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "271235836",
                        "start": 0,
                        "username": "Semas_PE"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "253034260",
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "827505761026768897",
            "in_reply_to_user_id": "271235836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEMAS_PE @ICMBio voc\u00eas acham normal vender esp\u00e9cie amea\u00e7ada e vulner\u00e1vel em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL?... hora de terminar com isso! https://t.co/9geQmqP5u5"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2017-02-03T12:56:07.000Z",
            "id": "827500915137638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Freire: \"Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 tesouro a c\u00e9u aberto\". https://t.co/X30cG0VkU7 https://t.co/7CyJ5l7iKW"
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2017-02-03T12:44:50.000Z",
            "id": "827498078785695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s inova ao criar novo modelo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MHfb3QyGol https://t.co/LmQOx9REqe"
        },
        {
            "author_id": "786536811405254656",
            "created_at": "2017-02-03T12:33:35.000Z",
            "id": "827495247710138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Itatiaia - Rio de Janeiro\n.\n.\n\ud83d\udea9O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/Ov223odlN3"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-02-03T12:27:15.000Z",
            "id": "827493651207045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos locais que o Lobi e amigos visitar\u00e3o nesse carnaval. Grupo de turistas de S\u00e3o Paulo e Mato Grosso... https://t.co/cxaoyZNw2V"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2017-02-03T12:24:19.000Z",
            "id": "827492913206718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias \ud83d\udeab\u27a1\ufe0f https://t.co/AaKqrHje14 https://t.co/ym9itmAreo"
        },
        {
            "author_id": "2592041714",
            "created_at": "2017-02-03T12:18:21.000Z",
            "id": "827491411750629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" O que a alma ama fica eterno\" @ Parque Estadual Forno Grande https://t.co/AzVrb4vUXl"
        },
        {
            "author_id": "233020826",
            "created_at": "2017-02-03T11:58:23.000Z",
            "id": "827486387645583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/dveVpjhiXt"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2017-02-03T11:55:35.000Z",
            "id": "827485681970618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/jynJBln8zF"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2017-02-03T11:44:19.000Z",
            "id": "827482848345067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 suspensa por conta da Febre Amarela: https://t.co/QSNKPjYrk7 https://t.co/hZmYarxvgx"
        },
        {
            "author_id": "134469156",
            "created_at": "2017-02-03T11:38:14.000Z",
            "id": "827481316774010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de saber que, por causa da febre amarela, foram fechados o parque nacional do Capara\u00f3, a cachoeira da... https://t.co/8WzcBzpmcl"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-02-03T11:09:58.000Z",
            "id": "827474203335081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo | O Parque Nacional do Capara\u00f3 abrange quatro munic\u00edpios no lado mineiro \u2013 Alto Capara\u00f3, Capara\u00f3, Alto... https://t.co/ZunsCJQGqE"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-03T11:02:59.000Z",
            "id": "827472444743151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/Oozen0BBRY #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-03T10:55:28.000Z",
            "id": "827470552965201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/kTpb0EGZsZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-03T10:53:21.000Z",
            "id": "827470023371407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias\" https://t.co/pCdXhmAkzp"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-02-03T10:52:49.000Z",
            "id": "827469885571735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias  https://t.co/Q1fqyhQ352"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-02-03T10:52:09.000Z",
            "id": "827469721817726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias  https://t.co/wGKBzuGxh1"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-02-03T10:49:20.000Z",
            "id": "827469011600474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias  https://t.co/Q1fqyhQ352"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2017-02-03T10:40:18.000Z",
            "id": "827466739113984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi identifica 131 esp\u00e9cies https://t.co/7lZvB455pA"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2017-02-03T10:40:16.000Z",
            "id": "827466729613819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/ReTAtPFRdt"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2017-02-03T10:40:13.000Z",
            "id": "827466717886550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi identifica 131 esp\u00e9cies https://t.co/9aGiLhPDTG"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-02-03T10:38:17.000Z",
            "id": "827466229199810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/uyPEwWcICI"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-02-03T10:18:51.000Z",
            "id": "827461339614498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ficar\u00e1 fechado por 15 dias\nhttps://t.co/DKVQgfHGt4\u2026hado-por-15-dias/"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-02-03T10:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "827460628080160770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/dDWkddxm34"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2017-02-03T09:47:24.000Z",
            "id": "827453426015559681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 destaque no F\u00f3rum de Governadores do Brasil Central\nhttps://t.co/KfyxXp1HPo https://t.co/FCgAi1fR78"
        },
        {
            "author_id": "826971995631910912",
            "created_at": "2017-02-03T09:39:52.000Z",
            "id": "827451527874879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIT\u00c3S22CG RJ. Pedra Bonita PARQUE NACIONAL da TIJUCA https://t.co/Tj44t0qOZt"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2017-02-03T08:36:00.000Z",
            "id": "827435458099552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadores criam unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Centro-Oeste\nhttps://t.co/bScwztgv81 https://t.co/kZ69JUWarX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-03T08:16:27.000Z",
            "id": "827430535819563009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "812290725723467776",
            "created_at": "2017-02-03T07:51:30.000Z",
            "id": "827424256023752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Maranh\u00e3o conta com quilombolas extrativistas para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.: https://t.co/elASpJJZLk"
        },
        {
            "author_id": "1135501130",
            "created_at": "2017-02-03T07:26:08.000Z",
            "id": "827417872058052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mavinga recebe meios para refor\u00e7ar luta https://t.co/b4AEncOqAp #angolaformativa https://t.co/ayWzYVAdq5"
        },
        {
            "author_id": "800177650509545472",
            "created_at": "2017-02-03T05:24:03.000Z",
            "id": "827387149460738050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca, orgulho tijucano e carioca. \n\u00c9 destaque no mundo e indica\u00e7\u00e3o pra turistas como ponto turistico. \nhttps://t.co/uopOLqeB7b"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-02-03T04:57:17.000Z",
            "id": "827380414629113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s4RVss"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-02-03T04:55:19.000Z",
            "id": "827379919302766594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb71oAA"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-02-03T01:56:15.000Z",
            "id": "827334857432895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 destaque no F\u00f3rum de Governadores do Brasil Central - https://t.co/f7csRfbhm9 https://t.co/Zc87DDHKaW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-03T01:23:34.000Z",
            "id": "827326629726789634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capara\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0 febre amarela: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada entre MG e\u2026 https://t.co/xOcNLwpHYx"
        },
        {
            "author_id": "3053860400",
            "created_at": "2017-02-03T01:15:27.000Z",
            "id": "827324586425536512",
            "in_reply_to_user_id": "443313679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srbeh_ parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-02-03T01:11:25.000Z",
            "id": "827323575505874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion - Utah - USA - Esta paisagem tamb\u00e9m \u00e9 chamada de C\u00e2nion de Zion e no\u2026 https://t.co/lip2dp9WZg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-03T00:31:53.000Z",
            "id": "827313626021249026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-03T00:24:47.000Z",
            "id": "827311836756340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMANDAR\u00c9 https://t.co/xHxebECHZM"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-02-03T00:23:48.000Z",
            "id": "827311591364370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros no forno. V\u00e3o fazer? #FicaZequinha #ApoioSarneyFilho https://t.co/O0PQSLbQO0 https://t.co/wVDkSk2Qov"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-03T00:22:35.000Z",
            "id": "827311282789441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMANDAR\u00c9 https://t.co/Ql3lagEKRr"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-03T00:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "827306032129048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMANDAR\u00c9: https://t.co/4MLVJw36Oz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-02T23:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "827302863206543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/gQJdHYP8iw"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-02-02T23:36:05.000Z",
            "id": "827299580920397826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ubajara, no Cear\u00e1, um dos principais atrativos aos turistas que visitam a regi\u00e3o \u00e9 o menor parque nacional do... https://t.co/Ok9cF2Zkr8"
        },
        {
            "author_id": "610109983",
            "created_at": "2017-02-02T23:11:01.000Z",
            "id": "827293275417669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1ePost novo l\u00e1 no blog sobre o Parque Estadual do Ibitipoca\ud83c\udf43. V\u00e1rias dicas! \ud83c\udf3f Principalmente, se\u2026 https://t.co/djAEOeDCgb"
        },
        {
            "author_id": "423724145",
            "created_at": "2017-02-02T23:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "827293118030573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vou andar dai tira uma foto minha\"  \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf24 @ Parque Estadual Do Rio\u2026 https://t.co/j18yvGskja"
        },
        {
            "author_id": "759740240395460608",
            "created_at": "2017-02-02T23:05:36.000Z",
            "id": "827291909118902276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Qui\u00e7ama. N\u00e3o t\u00e3o grande, mas o suficiente para ser quase 4 vezes maior que Luanda. https://t.co/WksLdoOeqE"
        },
        {
            "author_id": "133742659",
            "created_at": "2017-02-02T23:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96119612,
                        -22.37459359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "827291159940702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2764\n#TBT @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/i77PzIM1FQ"
        },
        {
            "author_id": "133742659",
            "created_at": "2017-02-02T22:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96119612,
                        -22.37459359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "827289173476438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre MG \u2764\u2615\n\n#TBT @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/9rwDhUyllY"
        },
        {
            "author_id": "151253878",
            "created_at": "2017-02-02T22:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827283795325771780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #2017 #brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/U0TcgjeWEa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-02T22:14:41.000Z",
            "id": "827279098049236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Maranh\u00e3o conta com quilombolas extrativistas para conserva\u00e7\u00e3o da #biodiversidade: https://t.co/EMxDHTFB4V"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ClaudiaFrio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ClaudiaFrio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ClaudiaFrio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nova Zel\u00e2ndia",
                "country_code": "NZ",
                "full_name": "Nova Zel\u00e2ndia",
                "id": "0b039ce18ddf1cb9",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto, Brasil",
                "id": "1d483d82df6cbaa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guanambi, Brasil",
                "id": "0e68357b4c874520",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "R\u00edo Negro, Argentina",
                "id": "4e51dcd7e0471448",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Litchfield Park, Northern Territory",
                "id": "2a10a4ac86842d6b",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Cartagena, Colombia",
                "id": "010fd77520d2d48a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chonchi, Chile",
                "id": "01cf9f523067a388",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Huitzilac, Morelos",
                "id": "55898137d50b7258",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canarana, Brasil",
                "id": "c5acaadd2fa84c7d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Estados Unidos",
                "id": "96683cc9126741d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149370736",
                "name": "Olga \ud83c\udf7a",
                "username": "olgrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89761656",
                "name": "Palominha ONLINE",
                "username": "Paaahsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12",
                "name": "jack\u26a1\ufe0f",
                "username": "jack",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69746812",
                "name": "minimamente racional",
                "username": "anabalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207301564",
                "name": "Doctor F\u00ed \ud83c\udccf",
                "username": "doctor_fii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69453548",
                "name": "Juliana",
                "username": "Julicanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811726472679460865",
                "name": "Palmas Not\u00edcias",
                "username": "PalmasNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21122902",
                "name": "\uf8ff GDutra",
                "username": "gilbertoaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796397430484963328",
                "name": "Neto Rodrigues",
                "username": "NetoRod1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725419349465567233",
                "name": "miriam oliveira",
                "username": "miriamzanutti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8373962",
                "name": "reciferock",
                "username": "reciferock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3802948233",
                "name": "Meu Recife",
                "username": "RedeMeuRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35823935",
                "name": "Ana Paula Pazini",
                "username": "anapaulapazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288918121",
                "name": "Fer",
                "username": "fehliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198655086",
                "name": "Micaela",
                "username": "micaelapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829257589619826688",
                "name": "M ferreira",
                "username": "MariaMFerreira6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167136277",
                "name": "Evanildo da Silva",
                "username": "Evanildo4480",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441851470",
                "name": "Leandro TIM BETA",
                "username": "Leandrozizu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103923831",
                "name": "Pia\u00e7abu\u00e7u News",
                "username": "piacabucunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73211451",
                "name": "Tiago Ribeiro",
                "username": "tiagoasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53965370",
                "name": "ALEX",
                "username": "alexkonze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72389429",
                "name": "Silene A G Louren\u00e7o",
                "username": "silouren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075503415",
                "name": "As Carus",
                "username": "AsCarus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357058977",
                "name": "Mois\u00e9s Guilherme",
                "username": "Mousas_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791456032027447297",
                "name": "vazcodeleon",
                "username": "GuraboCity1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39351932",
                "name": "DROPS MAG",
                "username": "revistadrops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827931982487232513",
                "name": "Geral do Gr\u00eamio",
                "username": "Geral_1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950311731",
                "name": "Mauricio Brice\u00f1o",
                "username": "EduMaury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126034564",
                "name": "Alexandre Esper",
                "username": "AlexandreEsper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300632277",
                "name": "Elaine Paiva",
                "username": "nani_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34937729",
                "name": "Lucas Thom\u00e9",
                "username": "oversodoinverso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68710206",
                "name": "altitude.fm",
                "username": "altitudefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324976127",
                "name": "Cassio Rosolen",
                "username": "cassiorosolen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528486374",
                "name": "M\u00e1rcio Homem",
                "username": "Marcioh_Homem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827950589816475653",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "Viniciu09007638",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121721492",
                "name": "Lucas Rivas",
                "username": "lucas_rivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322326163",
                "name": "aderbal o torres",
                "username": "Oaderbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134120734",
                "name": "Ana Luna",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183072636",
                "name": "J.R.R.Abrah\u00e3o",
                "username": "jrrabrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400282934",
                "name": "Roberto Ribeiro",
                "username": "KodyH26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50826508",
                "name": "Thiana Santana",
                "username": "_Thiana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040113080",
                "name": "Messi Lira",
                "username": "MessiLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32534707",
                "name": "Imprensa Oficial SP",
                "username": "ImprensaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271235836",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "Semas_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732260580",
                "name": "O SEPEENSE",
                "username": "OSEPEENSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214511626",
                "name": "Avila Pablo Mario",
                "username": "avilapablomario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole :||: #ForeverNE",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708479368478203909",
                "name": "AngelaG54",
                "username": "angelagindri43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73526005",
                "name": "\u00c9 Camila, mas pode me chamar de Nara",
                "username": "NaraSensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4373683641",
                "name": "iderval silva",
                "username": "IdervalS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777982512085798917",
                "name": "Magnun Paix\u00e3o Alves",
                "username": "magnunexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220324979",
                "name": "D\u00eanisson Britto",
                "username": "Denisjbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323626431",
                "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e",
                "username": "millaeumanoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706062493",
                "name": "branca de neve \ud83c\udf4e",
                "username": "macedoov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68030486",
                "name": "Ceci  \u2661",
                "username": "CeciTelechea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4910782331",
                "name": "Luciano",
                "username": "lucianomotab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076712449",
                "name": "\u3082",
                "username": "monique_cunha34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93448751",
                "name": "Nilton",
                "username": "niltonmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475342996",
                "name": "lima",
                "username": "theuslliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558265702",
                "name": "Carol Santos",
                "username": "manicbymemis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916059594",
                "name": "Ana Luisa Oliveira",
                "username": "aluioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86160670",
                "name": "z\u00e9 lucas",
                "username": "_lucasfreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54393517",
                "name": "Geraldo S Tepedino",
                "username": "gstepedino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785939221538279424",
                "name": "Ricardo Gandra",
                "username": "Apynkradja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119099886",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "blablablameupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737712859883376640",
                "name": "Cavalo de Pedra",
                "username": "CavaloDePedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79055190",
                "name": "Camila_Magagnin \u261c\u2550\u32e1",
                "username": "camilamagagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237261388",
                "name": "andre toledo",
                "username": "toledo_andre666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142398768",
                "name": "Guia da Nany People",
                "username": "GuiaLGBTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130813122",
                "name": "Marli\u00e9ria Hoje",
                "username": "marlieriahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73447738",
                "name": "Francisco Gamboa",
                "username": "FranciscoGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46739700",
                "name": "carlinhos51",
                "username": "Maradona_ca51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24171057",
                "name": "Augusto (Guga)Dias",
                "username": "augustodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224263877",
                "name": "Junior Souzza",
                "username": "EuJuniorSouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482170226",
                "name": "Luciano Nobre",
                "username": "lucianonobrern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30557154",
                "name": "Mugiwara no Lud",
                "username": "YordleLud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814577899395284992",
                "name": "A.C.U.E. Natales",
                "username": "AcueOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223140930",
                "name": "Bab\u00e1 Edson",
                "username": "Edoxun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368978576",
                "name": "Click Inform\u00e1tica",
                "username": "inf_click",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173982641",
                "name": "iVANZERA\u2122 \ud83c\udff4",
                "username": "Oliivgomac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406788724",
                "name": "Jessica Alfonso",
                "username": "AlfonsooJess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111079605",
                "name": "Cultura - O Globo",
                "username": "OGlobo_Cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2787520221",
                "name": "Karii M\u00e9ndez",
                "username": "kariimendez10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346855498",
                "name": "Joaoimr",
                "username": "Joaoimr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75842580",
                "name": "Rafael Schoenherr",
                "username": "prensadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235567827",
                "name": "Martina Canalichio",
                "username": "marticanalichio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269302567412158474",
                "name": "Mili Rodriguez",
                "username": "Milirodriguez99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65899805",
                "name": "Dennis",
                "username": "dennis_vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342095105",
                "name": "NaoMeChamaDeLuana",
                "username": "MeChamaDeLuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295202352",
                "name": "Augusta Zimmer",
                "username": "augustta_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90355092",
                "name": "Lobo Rep\u00f3rter",
                "username": "loboreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962632820",
                "name": "Maic\u00e3o",
                "username": "Maicaoqr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290076934",
                "name": "Fernando Sgrecia",
                "username": "fernandosgrec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77833185",
                "name": "fabiana  lima",
                "username": "fabritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55309774",
                "name": "Anne Viana",
                "username": "annecristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624184872",
                "name": "CARMEN BONT",
                "username": "carmenbont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4459456036",
                "name": ".",
                "username": "essearrobaehmeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759592516048023553",
                "name": "Robson Silva",
                "username": "RobsonSilvaHear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387229895",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "Rafandr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199007",
                "name": "Roque Ferreira",
                "username": "VereadorRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698529358244397057",
                "name": "Noticias Minuto",
                "username": "Min_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416452634",
                "name": "Alvaro Luis\ud83c\udf5e",
                "username": "alvaro5323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083107247",
                "name": "Dicas de Lisboa",
                "username": "dicasdelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274685475",
                "name": "Frank Palacios",
                "username": "FrankPalaciioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51812565",
                "name": "Sr. Fireman",
                "username": "McAllisten_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417646343",
                "name": "Nathalia Fisher",
                "username": "VsemFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301721493",
                "name": "\ud835\udc42\ud835\udc34\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "atilastanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712648505320456192",
                "name": "Lucca Suassuna",
                "username": "luccasuassuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815666684",
                "name": "bedin",
                "username": "vitoriagandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475003",
                "name": "P\u00e2mela santos",
                "username": "spasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830035",
                "name": "D\u00e9bora Delgado",
                "username": "deboradelgadon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282060999",
                "name": "DestinoMogi",
                "username": "DestinoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254207858",
                "name": "Tiago Carandina",
                "username": "tiagocarandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439463328",
                "name": "Visite Mogi e Regi\u00e3o",
                "username": "visite_mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136375606",
                "name": "Eu, professor Sandro",
                "username": "sandrofogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200892795",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "luisafpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186501362",
                "name": "Mauricio",
                "username": "283trevisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233238894",
                "name": "Jorge Caio \ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "caiojorge_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4561770884",
                "name": "C Num Kiria Rock?",
                "username": "CNumKiriaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663679",
                "name": "talita",
                "username": "tuttyupie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37280094",
                "name": "FERNANDO FERNANDES",
                "username": "qomolagma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149665515",
                "name": "RES \ud83d\udce2 P\u00fablica de Curitiba",
                "username": "Corytiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "352396632",
                "name": "Magno",
                "username": "TonyMagnoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191677638919835648",
                "name": "Jess\u00e9 Coelho",
                "username": "Jessecoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537779",
                "name": "Lineu Filho",
                "username": "LineuFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647999195",
                "name": "Liza Galv\u00e3o Terapeuta Hol\u00edstica",
                "username": "lizagalvao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197896053",
                "name": "Andy Mont\u00fafar Oquendo",
                "username": "amontufaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362832147",
                "name": "Vanderlei  Santos",
                "username": "Vanderlei_66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3458422348",
                "name": "ROBINSON DIAS ",
                "username": "ROBINSONDOPERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248315747",
                "name": "S\u00f3fia",
                "username": "mhltmhlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724641884069593090",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf8\u0301\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud83c\udf55",
                "username": "caiozenline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615844426",
                "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                "username": "Maria_Opina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260390523",
                "name": "jon",
                "username": "soslalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12719052",
                "name": "BaDGeR",
                "username": "badger_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260151051",
                "name": "Matheus Couto",
                "username": "matheuss_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084898390",
                "name": "Thalita Siqueira",
                "username": "_thalitasiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195915847",
                "name": "Amenilson",
                "username": "amenilson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144662201",
                "name": "Oh Romeo!",
                "username": "_SimplyRomeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142556698",
                "name": "risperidona na comida",
                "username": "lednewalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723071231772102656",
                "name": "Sambal Kerupuk",
                "username": "sambalkerupuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88057417",
                "name": "Leandro Heero",
                "username": "Leandroheero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607400392",
                "name": "Nelson Micha",
                "username": "Nelson912539712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3039981586",
                "name": "Places of Earth",
                "username": "places_of_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42995152",
                "name": "Fabio #BetaLab",
                "username": "RALPH28SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822615200344002560",
                "name": "Yamila BL",
                "username": "yami_blake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776184100927385600",
                "name": "Programa de Portugu\u00eas da Macalester",
                "username": "MacPortugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69335232",
                "name": "Gra\u00e7a",
                "username": "mariadgbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3062500468",
                "name": "Bruno #TIMBETA #SDV",
                "username": "bllacerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279773504",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Guton96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017634",
                "name": "Thiago",
                "username": "AqueleThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85311331",
                "name": "Luciano Vieira",
                "username": "lucianovieirarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493700557",
                "name": "N\u0251\u0251ty",
                "username": "Natyy_Laiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558145077",
                "name": "kevin restrepo",
                "username": "krestrepoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46776152",
                "name": "Danilo Nobre",
                "username": "nobredanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251159866",
                "name": "sandy",
                "username": "uiSandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304395263",
                "name": "Nicole.",
                "username": "nicole_magnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16326027",
                "name": "Nepomuceno",
                "username": "cnepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303384628",
                "name": "laura tejada puerto",
                "username": "laura_87tp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645372630",
                "name": "Eliane Clara Pepino",
                "username": "eliclarapepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224770196",
                "name": "\u2022 M \u023a I \u042f \u023a \u2022",
                "username": "InsanityGrrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14317501",
                "name": "Clarice Falc\u00e3o",
                "username": "euclarice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "429927201",
                "name": "roka",
                "username": "thisis_roka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14603411",
                "name": "Adriana La Cerva",
                "username": "me_aburris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66700978",
                "name": "otaria",
                "username": "kelycoosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53482274",
                "name": "Jacks ..  .",
                "username": "jacksmq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65759781",
                "name": "Memontos & Basculhos\ud83d\udd74",
                "username": "_maiaigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293115512",
                "name": "jessitop",
                "username": "jeeeech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192320160",
                "name": "mari",
                "username": "marirodriguesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378728717",
                "name": "Rafael de Mello",
                "username": "raphallonys85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62677937",
                "name": "Francielli\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "fran9franzoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706862360082948097",
                "name": "Jornal O S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "jornalosg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369989336",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "donttouchitsana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273276102",
                "name": "PLANT\u00c3O POLICIAL",
                "username": "Ppolicialam1170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4342547057",
                "name": "laura \ud83c\udf3a",
                "username": "_lausf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70458783",
                "name": "Fanny | #TeamTati \ud83c\udfda",
                "username": "ikillyoumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309441",
                "name": "Alcides Silva",
                "username": "shaolinrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310608464",
                "name": "Ter\u00e1n",
                "username": "leo_Alteran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41964948",
                "name": "Sheila Meyer",
                "username": "sheilarmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822886020878368768",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9/\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jaapah04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117528418",
                "name": "Raphael Camargo",
                "username": "RaphaCamargo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156772806",
                "name": "Oscar Perez",
                "username": "OscarsevenupA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784326449",
                "name": "Turfriends",
                "username": "turfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91236321",
                "name": "Robson Ganhara",
                "username": "RobsonGanhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155377848",
                "name": "Marcelo Melo",
                "username": "M_Melllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459495322",
                "name": "gleidson santos",
                "username": "gleidsonmmbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180629827",
                "name": "tati",
                "username": "corratati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245546683",
                "name": "Folha de Goi\u00e1s",
                "username": "folha_de_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69164067",
                "name": "henriethnogueira",
                "username": "henriethnogueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175101634",
                "name": "REDE CIDADES INOV.A",
                "username": "RDCIDADES_INOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718582945",
                "name": "assis",
                "username": "RobertaAscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229119267",
                "name": "Well",
                "username": "well_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263434",
                "name": "Lucas Pascoal",
                "username": "yolucaspascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45066149",
                "name": "Tamiris",
                "username": "tatademorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80367842",
                "name": "Mateus Rodrix",
                "username": "mateusrodrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4350535582",
                "name": "TV Guarapari",
                "username": "TVGuarapari09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326427979",
                "name": "Item 6 Arquitetura",
                "username": "item_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202840506",
                "name": "FramePhoto",
                "username": "frame_photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313623149",
                "name": "Leo Pinheiro",
                "username": "leopinheiro2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580300436",
                "name": "caslu",
                "username": "lemke027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304999152",
                "name": "angel \ud83e\udd8b",
                "username": "euangelferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117012",
                "name": "Vivian Haynes",
                "username": "vhaynes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19784764",
                "name": "kb\u00e7a",
                "username": "felipekbca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229741234",
                "name": "ritzbrasil",
                "username": "ritzbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308622602",
                "name": "Biquad Tecnologia",
                "username": "biquad_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526792186",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio Braga",
                "username": "zeanbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099267095",
                "name": "Gustavo Vianna",
                "username": "gustavohfvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448554660",
                "name": "Renato Gimenes",
                "username": "biomergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736570390449954817",
                "name": "Wellyngton Sales",
                "username": "saleswellyngton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422137414",
                "name": "n i n a.",
                "username": "marinabrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58868407",
                "name": "Ariel Vargas Argel ( Eldelafoto)",
                "username": "arielix14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284151576",
                "name": "Mayara Vieira",
                "username": "mayvieiraaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198566247",
                "name": "ORLEANZIO LIMA",
                "username": "OrleanzioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146411361",
                "name": "Philippe Rodrigues",
                "username": "livrosdoph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316100397",
                "name": "F\u00e1bio carvalho",
                "username": "binhu_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725894144",
                "name": "Lucas",
                "username": "lutobricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32560207",
                "name": "caiopandasart",
                "username": "CaioPandasArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601515042",
                "name": "Portal Espera Feliz",
                "username": "portalespfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187300778",
                "name": "Larissa",
                "username": "larissasvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2425586772",
                "name": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "ULTIMAS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228887200",
                "name": "Economia Ecol\u00f3gica",
                "username": "Eco_Economics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821879288127492096",
                "name": "Jequitinhonha-MG",
                "username": "Jequi45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267560345",
                "name": "Kadu \u211b\u03c3c\u0452\u03b1",
                "username": "KaduRocha77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127929705",
                "name": "Hora Extra",
                "username": "jornalhoraextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786536811405254656",
                "name": "Malas & malinhas",
                "username": "BCalmeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2592041714",
                "name": "Patr\u00edcia Vieira",
                "username": "Patrcia05094958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233020826",
                "name": "Th\u00ae",
                "username": "THAMERWILLIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134469156",
                "name": "Francisco Mer\u00e7on",
                "username": "franciscomerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397127",
                "name": "Antonio Fernando Pinheiro Pedro",
                "username": "Pinheiro_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246823864",
                "name": "Bem Estar",
                "username": "bemestar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826971995631910912",
                "name": "Josu\u00e9PereiraNunesJun",
                "username": "josue_jun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812290725723467776",
                "name": "ICSM",
                "username": "ICSM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135501130",
                "name": "Angola Formativa",
                "username": "angolaformativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053860400",
                "name": "Brenda",
                "username": "Beeeh_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610109983",
                "name": "entreviagens",
                "username": "apaulafidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423724145",
                "name": "Camilla Condois\u00e9lles",
                "username": "caamillamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759740240395460608",
                "name": "Forte Sat\u00e9lite",
                "username": "fortesatelite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133742659",
                "name": "[Paulinho]",
                "username": "paulinhorobe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151253878",
                "name": "Matias Torrez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "MatiTorresOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "829522528058089473",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j43171yeykdduskqr1piu1bsuvel",
        "oldest_id": "827279098049236992",
        "result_count": 499
    }
}