{
    "data": [
        {
            "author_id": "492564560",
            "created_at": "2017-02-02T22:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68493990",
                        "start": 0,
                        "username": "serginhotessuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "827276544418598912",
            "in_reply_to_user_id": "68493990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serginhotessuto esse parece genial tamb\u00e9m &lt;3 mas o meu preferido \u00e9 o Prince of Wales Hotel. Fica num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-02T21:58:18.000Z",
            "id": "827274975975387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos t\u00eam aula de bot\u00e2nica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Estudantes do curso de Ci\u00eancias\u2026 https://t.co/0reGIgiNMK"
        },
        {
            "author_id": "709103689315782658",
            "created_at": "2017-02-02T21:56:15.000Z",
            "id": "827274458410819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus, tu \u00e9s o motivo do meu sorriso! \ud83d\udc97\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u263a\ufe0f\n#tbt @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/B0sBFsaus3"
        },
        {
            "author_id": "757551006511198208",
            "created_at": "2017-02-02T21:46:27.000Z",
            "id": "827271990037794819",
            "in_reply_to_user_id": "811969081196904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CRUDAZUEIRA brincar \u00e9 no parque municipal e de dia porque de noite tem muito ladr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33014349",
            "created_at": "2017-02-02T21:45:53.000Z",
            "id": "827271848526163974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente com Min. Sarney Filho tratando sobre parque nacional dos\u2026 https://t.co/me2uT0ATy9"
        },
        {
            "author_id": "811200805",
            "created_at": "2017-02-02T21:29:43.000Z",
            "id": "827267778973282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf38 queria que minha cara estivesse melhorzinha, mas o lugar \u00e9 lindo @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/FXgIHCb1sV"
        },
        {
            "author_id": "33014349",
            "created_at": "2017-02-02T21:29:02.000Z",
            "id": "827267607371747331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente com Min. Sarney Filho tratando sobre parque nacional dos Len\u00e7ois... https://t.co/JZVy8s1b65"
        },
        {
            "author_id": "2185053234",
            "created_at": "2017-02-02T21:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "827266410564816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JF5N1K4ef1"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2017-02-02T20:53:31.000Z",
            "id": "827258670685622275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea reduzir a um ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/RGpVhJFE1Z"
        },
        {
            "author_id": "200869167",
            "created_at": "2017-02-02T20:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "827257294639362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a pessoa ama foto! \ud83d\udcf7\nPor: oh_nanay @ Parque Municipal Josefa\u2026 https://t.co/qWtXbomunL"
        },
        {
            "author_id": "69402457",
            "created_at": "2017-02-02T20:10:04.000Z",
            "id": "827247735812259841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAIXO RIO BRANCO\nConselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 revitalizado\nhttps://t.co/6lxDZJdeLY\n#GovernodoPovo #GovernodeRoraima https://t.co/FoZVWgzwPx"
        },
        {
            "author_id": "3362800857",
            "created_at": "2017-02-02T20:07:16.000Z",
            "id": "827247032771440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, lugar fascinante e intrigante\nhttps://t.co/X6NXiIk881\nBy Catraca Livre\n#viajr #turismo #ferias https://t.co/cEd3te38aZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-02T20:01:29.000Z",
            "id": "827245574407733250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2316358070",
            "created_at": "2017-02-02T19:58:39.000Z",
            "id": "827244861862592513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque #InternationalRoute #Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses -- https://t.co/Qyo52gkNcy"
        },
        {
            "author_id": "89164168",
            "created_at": "2017-02-02T19:53:22.000Z",
            "id": "827243533522366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nobres amigos e amigas! \n\nO Parque Municipal das Dunas concluiu com \u00eaxito suas atividades, segue o relat\u00f3rio do... https://t.co/N49Ho3IuRq"
        },
        {
            "author_id": "237952825",
            "created_at": "2017-02-02T19:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "827241243965005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/rYJ50ifKKw"
        },
        {
            "author_id": "775424698154901504",
            "created_at": "2017-02-02T19:36:00.000Z",
            "id": "827239163208556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei grande parte do dia no parque municipal e percebi que l\u00e1 tem uma energia boa"
        },
        {
            "author_id": "805621119982018560",
            "created_at": "2017-02-02T19:30:40.000Z",
            "id": "827237818976104453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 The National Park Peneda-Geres in the North of Portugal. - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/DHdy1Cxowj"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-02-02T19:10:04.000Z",
            "id": "827232636015955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar o Parque Nacional de Donhana (Espanha).\nClique na imagem e envie um e-mail a Mariano Rajoy.\nDia Mundia das... https://t.co/m8UpqaRkvH"
        },
        {
            "author_id": "148590424",
            "created_at": "2017-02-02T19:04:00.000Z",
            "id": "827231111025553409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por tapacur\u00e1 \ud83d\udc9c @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/qZOWBsaPlo"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2017-02-02T19:01:22.000Z",
            "id": "827230445746089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Vila do Biribiri, que fica no Parque Estadual do Biribiri, em Diamantin... https://t.co/XbmN6Hs5TV https://t.co/SpulLhX1C8"
        },
        {
            "author_id": "3910638795",
            "created_at": "2017-02-02T18:46:56.000Z",
            "id": "827226815974490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto cl\u00e1ssica de \u00e1lbum de artista teen ultrapassado @ Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/kZwPFAwTCT"
        },
        {
            "author_id": "20061059",
            "created_at": "2017-02-02T18:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "827225419246092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do metal no Brasil come\u00e7ou aqui. Em 1818! @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/D6jrbbtj88"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2017-02-02T18:26:44.000Z",
            "id": "827221733002338305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ca\u00e7a de animais silvestres est\u00e1 acabando com a fauna do Jalap\u00e3o! \nSiga Parque Estadual Do Jalapao https://t.co/pezIGDmF2t"
        },
        {
            "author_id": "1545547184",
            "created_at": "2017-02-02T18:11:43.000Z",
            "id": "827217951279480836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veremos se n\u00e3o \u00e9 area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Adoram colocar empresas em S\u00e3o Bernardo em \u00e1reas protegidas.... https://t.co/f205K7A4Ya"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2017-02-02T17:48:45.000Z",
            "id": "827212172145078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores Ecol\u00f3gicos - necess\u00e1rios em APAs (\u00c1reas Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que s\u00e3o locais urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:    https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/RGXNNFtmU6"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-02-02T17:42:57.000Z",
            "id": "827210714884558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio muda regras de visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho de #FernandoDeNoronha (PE). Saiba mais em https://t.co/aWwvetfJpf https://t.co/OzooGSxeJv"
        },
        {
            "author_id": "113741035",
            "created_at": "2017-02-02T17:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "604771681",
                        "start": 0,
                        "username": "Karloslusa"
                    }
                ]
            },
            "id": "827207812346474498",
            "in_reply_to_user_id": "604771681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karloslusa se \u00e9 para ficar na frente n\u00e3o precisa fazer nada. S\u00f3 esperar que em breve teremos um coliseu na marginal e um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-02-02T17:31:16.000Z",
            "id": "827207773725323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia Mundial das Zonas \u00damidas uma foto do santu\u00e1rio de aves migrat\u00f3rias, Parque Nacional da Lagoa do Peixe, uma... https://t.co/wGIcABMqWR"
        },
        {
            "author_id": "3198025078",
            "created_at": "2017-02-02T17:30:07.000Z",
            "id": "827207482191790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Exponeg\u00f3cios acontecer\u00e1 nos dias 17, 18 e 19 de mar\u00e7o de 2017 no Parque Municipal Jorge Hardt. https://t.co/6NMLCF6Xte"
        },
        {
            "author_id": "151253878",
            "created_at": "2017-02-02T17:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827202337215242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/w9fosugdnl"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-02-02T17:09:19.000Z",
            "id": "827202248493113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colombo comemora neste domingo, 5 de fevereiro, \u00e0s 16h, no Parque Municipal da Uva, 127 anos de Emancipa\u00e7\u00e3o... https://t.co/RlG1VkUjXd"
        },
        {
            "author_id": "2605833236",
            "created_at": "2017-02-02T16:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "827195151953051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Q4nidU0KEl"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2017-02-02T16:37:16.000Z",
            "id": "827194185233158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita guiada encerrou os ENFOLA 2016, no Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes https://t.co/2S2PJwV6iW"
        },
        {
            "author_id": "791095071429001216",
            "created_at": "2017-02-02T16:32:40.000Z",
            "id": "827193026057469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf38\ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/jvNpAtYQOr"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-02-02T16:00:07.000Z",
            "id": "827184835470974977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL RECEBE APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DAN\u00c7A CIRCULAR NESTE DOMINGO | Cicerone Vinhedo https://t.co/8fqitNVQRF"
        },
        {
            "author_id": "205872546",
            "created_at": "2017-02-02T15:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827177436517392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5LRqgRrinh"
        },
        {
            "author_id": "2696309725",
            "created_at": "2017-02-02T14:57:18.000Z",
            "id": "827169026451324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 oferece muito mais do que a famosa bela orla. Voc\u00ea j\u00e1 teve o prazer de conhecer o nosso parque municipal?... https://t.co/tBfEa9nX1v"
        },
        {
            "author_id": "156265397",
            "created_at": "2017-02-02T14:48:19.000Z",
            "id": "827166764861583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u como voc\u00ea nunca viu!!!!! https://t.co/J1BaIBLqSP Corre pra ver o Minuto da Lis no Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! ;)"
        },
        {
            "author_id": "2582279105",
            "created_at": "2017-02-02T14:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "827154986048028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/pypaisrEXi"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-02-02T14:01:08.000Z",
            "id": "827154890392735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio vai rever limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/ss0MNtu549 https://t.co/psri9WvLAY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-02T13:52:58.000Z",
            "id": "827152834911203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Local: Mirante da Janela - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil\n.\nSentindo a energia da... https://t.co/wujGceBvz3"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2017-02-02T13:30:02.000Z",
            "id": "827147066321272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/gfqK0XWjRY"
        },
        {
            "author_id": "1228265904",
            "created_at": "2017-02-02T12:45:37.000Z",
            "id": "827135888073359362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARNASO &amp; FEIRA DE TERESOPOLIS\nVisita ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a Tradicional #Feirart de... https://t.co/3WWPu5bPWC"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-02-02T12:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "827132113497550849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/5QJZjvRVae"
        },
        {
            "author_id": "194757064",
            "created_at": "2017-02-02T12:27:43.000Z",
            "id": "827131380253470721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais conhecidos como Roni Kovic e Terra Federer \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/joCkS3kvmV"
        },
        {
            "author_id": "69162854",
            "created_at": "2017-02-02T11:57:37.000Z",
            "id": "827123806116409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea reduzir a um ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/VJhC0On3Ri"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-02T11:11:08.000Z",
            "id": "827112107527258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#new Minist\u00e9rio discute ajustes nos limites do parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/2wyiydGDh5 https://t.co/0l9Soy10vl"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-02T11:04:12.000Z",
            "id": "827110365624487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio discute ajustes nos limites do parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/CZCOLAS8O3 Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-02T10:35:35.000Z",
            "id": "827103162142175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "272707723",
            "created_at": "2017-02-02T10:09:33.000Z",
            "id": "827096611536908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro\n\nabaixo assinado... https://t.co/qFqPGrQFPf"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-02-02T09:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "827085121295679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KsaepRSDK7"
        },
        {
            "author_id": "275222991",
            "created_at": "2017-02-02T09:00:51.000Z",
            "id": "827079320329940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morning! \ud83c\udf1e\ud83d\ude0d #tbt #holidays #summerfeelings @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da\u2026 https://t.co/xpIaYwcdCq"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-02-02T08:42:37.000Z",
            "id": "827074732017082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion - Utah - USA  - Esta paisagem tamb\u00e9m \u00e9 chamada de C\u00e2nion de Zion e no\u2026 https://t.co/j2nUbx000T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-02T07:50:41.000Z",
            "id": "827061662687588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-02T07:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "827049646480621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/dGa2HzZwH0"
        },
        {
            "author_id": "87313622",
            "created_at": "2017-02-02T03:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "826999603060936706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/kKaR1NCFEL"
        },
        {
            "author_id": "48465020",
            "created_at": "2017-02-02T01:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826965751785455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas lado Brasile\u00f1o @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/XEsQvFcvnj"
        },
        {
            "author_id": "46400543",
            "created_at": "2017-02-02T01:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826962108357148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbc Xinguixin comigo \ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iwCAwMG6ur"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2017-02-02T01:14:15.000Z",
            "id": "826961897392132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia sobre o Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/iBM3nqGEbh https://t.co/qZ0EeatWAB"
        },
        {
            "author_id": "2879937173",
            "created_at": "2017-02-02T01:12:42.000Z",
            "id": "826961508009644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite s\u00f3 existe pra quem pensa pequeno\u2026\ud83d\ude09\ud83d\udc4a @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/0ucTvt18Ny"
        },
        {
            "author_id": "338757432",
            "created_at": "2017-02-02T00:58:14.000Z",
            "id": "826957869798993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fomos de trilha! #ibitipocamg @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/G2oCB3YKH0"
        },
        {
            "author_id": "472943166",
            "created_at": "2017-02-02T00:56:39.000Z",
            "id": "826957469549264897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal nem pra abrir na segunda feira \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "338757432",
            "created_at": "2017-02-02T00:50:13.000Z",
            "id": "826955850396807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das miragens - passeio maravilhoso! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/TIZKCkm5le"
        },
        {
            "author_id": "1235567827",
            "created_at": "2017-02-02T00:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "826946095842488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf40 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/0ReZ7dzYxQ"
        },
        {
            "author_id": "143295084",
            "created_at": "2017-02-02T00:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826943547576299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plena y felizzzz\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/9TrQx6y9dx"
        },
        {
            "author_id": "521702003",
            "created_at": "2017-02-01T23:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "701171636",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "826942060175454213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/qqDdgPftSC via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2017-02-01T23:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "826938970365972483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/UiMCZeexNA"
        },
        {
            "author_id": "130621101",
            "created_at": "2017-02-01T23:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826935932637024256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores de Samira!! \ud83d\udc9a @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cvNNiBSjRk"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2017-02-01T23:28:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "826935337968562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Itatiaia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 rochas @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/vTCdHm8PRj"
        },
        {
            "author_id": "42995152",
            "created_at": "2017-02-01T23:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "826935141431926790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hahaha.Vamos que vamos amigos,ajudar  o pr\u00f3ximo  e sempre bom,faz bem\ud83d\ude0a\n#BetaAjudaBeta (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) https://t.co/E5rVBfzJQt"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2017-02-01T23:16:38.000Z",
            "id": "826932300080349186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o, Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo. \n\n#sobrelugares #brazil_repost\u2026 https://t.co/58j3eJcn47"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-02-01T23:08:13.000Z",
            "id": "826930180526575617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ir\u00e1 garantir a preserva\u00e7\u00e3o da restinga de Maric\u00e1 https://t.co/ShQyTqyPJh"
        },
        {
            "author_id": "327418890",
            "created_at": "2017-02-01T23:03:03.000Z",
            "id": "826928883064639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vez https://t.co/r8yk2PCkJb"
        },
        {
            "author_id": "310669935",
            "created_at": "2017-02-01T22:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "826927090045947906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poeira... poeira... @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/iTOYcPsGdF"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-02-01T22:43:18.000Z",
            "id": "826923910318927910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado da Patag\u00f4nia chilena nos reserva o lend\u00e1rio Parque Nacional Torres del Paine, cheio de lagos e montanhas.... https://t.co/IZCv0y6WKC"
        },
        {
            "author_id": "799105885134061570",
            "created_at": "2017-02-01T22:21:13.000Z",
            "id": "826918351435866115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vez https://t.co/BBZDl3uwKJ"
        },
        {
            "author_id": "330012553",
            "created_at": "2017-02-01T21:57:01.000Z",
            "id": "826912263340773384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medita, se eleva, relaxa, releva \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/dmOrAkDpq1"
        },
        {
            "author_id": "92653890",
            "created_at": "2017-02-01T21:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "826911464443228165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Viva a natureza! @ Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/csGgFj6vqS"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-02-01T21:51:48.000Z",
            "id": "826910948556406789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado da Patag\u00f4nia chilena nos reserva o lend\u00e1rio Parque Nacional Torres del Paine, cheio\u2026 https://t.co/2TTrNHIMTJ https://t.co/YsdErrZq4x"
        },
        {
            "author_id": "181353139",
            "created_at": "2017-02-01T21:46:08.000Z",
            "id": "826909522446974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia 2016 https://t.co/oKOwV5QaRw"
        },
        {
            "author_id": "2654253000",
            "created_at": "2017-02-01T21:46:06.000Z",
            "id": "826909513882226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: Parque Nacional de Itatiaia 2016 https://t.co/WxP0egbdA3 #ios #android #tecnologia #noticias"
        },
        {
            "author_id": "24698204",
            "created_at": "2017-02-01T21:44:05.000Z",
            "id": "826909008397234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza sua linda! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/647HIJ0U8r"
        },
        {
            "author_id": "1425735014",
            "created_at": "2017-02-01T21:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "826906634739802113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com esse lugar!!! \u2764\ud83c\udf33\ud83c\udf04\ud83c\udfca @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/ihgQRE3P2n"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-02-01T21:27:49.000Z",
            "id": "826904914190270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense https://t.co/YoYJYx3prR"
        },
        {
            "author_id": "830536423",
            "created_at": "2017-02-01T21:12:14.000Z",
            "id": "826900992700641285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU derruba liminar que permite #minera\u00e7\u00e3o em parque nacional. Leia na nossa newsletter https://t.co/ktZXyT2suI"
        },
        {
            "author_id": "92653890",
            "created_at": "2017-02-01T21:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "826899612015407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou num deserto brasileiro! Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lugar lindo! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/5DwvX5Z0uZ"
        },
        {
            "author_id": "2347029432",
            "created_at": "2017-02-01T21:02:02.000Z",
            "id": "826898426721878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A decis\u00e3o afasta \u201ca incid\u00eancia do Plano de Manejo do Parque Nacional de todas as terras particulares afetadas... https://t.co/QrgZGeieGD"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-01T20:50:17.000Z",
            "id": "826895469502668806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h46 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, frente ao Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-02-01T20:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "524349796",
                        "start": 71,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "826894958040870913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, frente ao Parque Municipal, sent centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-02-01T20:47:03.000Z",
            "id": "826894655992258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitiante \u00e9 multado em R$ 3 mil por desmatar \u00e1rea protegida -  https://t.co/HkpKFgkZDN https://t.co/RDISnaPAbk"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-01T20:46:21.000Z",
            "id": "826894481421168644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h46 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, frente ao Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "185792372",
            "created_at": "2017-02-01T20:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826892266035888131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/HE2T6xsZv5 Planalto da Mourela Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "968978137",
            "created_at": "2017-02-01T20:27:57.000Z",
            "id": "826889848615272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-02-01T20:05:26.000Z",
            "id": "826884181502394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h01 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-02-01T20:01:59.000Z",
            "id": "826883315915436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h01 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "64796523",
            "created_at": "2017-02-01T20:01:06.000Z",
            "id": "826883092744900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b\ud83d\udc06\ud83d\udc3f\ud83d\udc1a\ud83d\udd78 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/lEhUHCGuDk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-01T19:50:25.000Z",
            "id": "826880403986333697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-01T19:43:57.000Z",
            "id": "826878777644957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Local: Pratinha, na cidade de Iraquara-BA, no Parque Nacional da Chapada Diamantina\n.\n\ud83d\udcf7 Foto de... https://t.co/8s7B9Dm2pu"
        },
        {
            "author_id": "790272824699224065",
            "created_at": "2017-02-01T19:11:46.000Z",
            "id": "826870674870382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui no parque municipal, a\u00ed quando eu passei num determinado lugar me deu uma peuquena bad, mas temos que seguir n\u00e9 !? \nMpmentos"
        },
        {
            "author_id": "574075978",
            "created_at": "2017-02-01T18:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826866946507472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu: https://t.co/YOCKLSJvFM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "41906112",
            "created_at": "2017-02-01T18:50:06.000Z",
            "id": "826865223621603331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - Vis\u00e3o Regional https://t.co/KF3wMrfOP9"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2017-02-01T18:50:05.000Z",
            "id": "826865220954030081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Biribiri em Diamantina/MG https://t.co/GvXtQZRtk0"
        },
        {
            "author_id": "298807983",
            "created_at": "2017-02-01T18:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "826855164103553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/tgps0rU6cd"
        },
        {
            "author_id": "100606261",
            "created_at": "2017-02-01T18:00:50.000Z",
            "id": "826852825837817863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque Nacional hoje c os mlqs e papo que andamos uns 5 km! Daqui a pouco vou pro cross pq to no pique, se foda"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-02-01T17:52:06.000Z",
            "id": "826850627921858564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemProParque\n== Parque Municipal recebe apresenta\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a Circular neste domingo ===... https://t.co/aPoSwxJ4qb"
        },
        {
            "author_id": "178727964",
            "created_at": "2017-02-01T17:45:17.000Z",
            "id": "826848910576611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e ICMBio v\u00e3o rever limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nhttps://t.co/Jl3b7KGdQm https://t.co/JfpW1l1fgn"
        },
        {
            "author_id": "205872546",
            "created_at": "2017-02-01T17:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826845380038033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliiiizzzz\ud83d\ude01\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3rVKVhtJeN"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-02-01T17:24:33.000Z",
            "id": "826843693667737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea reduzir a um ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1\u2026 https://t.co/OHjGTJRN44 https://t.co/oo1BjA5OkW"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-02-01T17:08:28.000Z",
            "id": "826839646260887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vezAs auto\u2026 https://t.co/mFRGiv4rrw https://t.co/UUBSZxPOw6"
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2017-02-01T16:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "826836055437500418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bee na estrada #queer #fag #rainbow #gaypride #deere #green #yellow #road @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Uy4haW4bXY"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2017-02-01T16:14:09.000Z",
            "id": "826825978714419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando o ingresso do transa hj me fez refletir como eu amo carnaval e o parque municipal FALA SERIO"
        },
        {
            "author_id": "14660487",
            "created_at": "2017-02-01T15:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "45259463",
                        "start": 0,
                        "username": "dryzzor"
                    }
                ]
            },
            "id": "826821990577221633",
            "in_reply_to_user_id": "45259463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dryzzor nao, \u00e9 da Calif\u00f3rnia. achei essa foto pq tava olhando os animais de um parque estadual que fui l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "46400543",
            "created_at": "2017-02-01T15:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826817190963847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do Passo-largo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sZE23jSyvf"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2017-02-01T15:19:08.000Z",
            "id": "826812132314447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00ba BPM participa de opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Turvo\n\nNa data de 19 de Janeiro a Brigada Militar realizou... https://t.co/OCFBqEM8A9"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-02-01T15:16:10.000Z",
            "id": "826811384113553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92 SEIO DA MULHER DE PEDRA \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\n\nData: 21 de Maio - Domingo\n\n\u25ba Somente 13... https://t.co/bPFQQkaLQI"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-01T14:56:00.000Z",
            "id": "826806309269995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque #InternationalRoute Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -- https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "328299676",
            "created_at": "2017-02-01T14:50:16.000Z",
            "id": "826804868870443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer um Rapel no Parque Estadual da Pedra Branca em Realengo nesse Domingo.\nVamos?\nCusto: R$ 50,00\nD\u00favidas: Jo\u00e3o Victor Sarah Maria"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2017-02-01T14:42:51.000Z",
            "id": "826803000635162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua sobre Pico das Agulhas Negras.\n(Parque Nacional do Itatiaia) https://t.co/M1JPUMviZ9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-02-01T14:38:58.000Z",
            "id": "826802022297063429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Marinho de Fernando de Noronha de \u00e1rea protegida n\u00e3o tem nada. Quem sabe com o santu\u00e1rio de baleias melhore.https://t.co/RhwRgWOMDX"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-01T14:31:00.000Z",
            "id": "826800020955467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83c\udfca O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos promoveu a primeira edi\u00e7\u00e3o do ano do Domingo no Parque! O passeio foi na Cachoeira da Terceira Dimens\u00e3o. https://t.co/thneifHRkQ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-02-01T14:30:06.000Z",
            "id": "826799792571375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Seriema no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. Foto de Jo\u00e3p Paulo Oliveira \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/HUFXkiUycW"
        },
        {
            "author_id": "261324309",
            "created_at": "2017-02-01T14:26:48.000Z",
            "id": "826798961671467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhou a foto pelo sorriso :D\n\nEstava eu fazendo um ensaio l\u00e1 no Parque Estadual Dunas de Natal, quando vejo duas... https://t.co/wfHZOEAUiD"
        },
        {
            "author_id": "4350535582",
            "created_at": "2017-02-01T14:20:31.000Z",
            "id": "826797381496795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\n\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Setiba. https://t.co/dOBkCcpnjD"
        },
        {
            "author_id": "326208556",
            "created_at": "2017-02-01T14:11:05.000Z",
            "id": "826795007084490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/f3fMajitcg"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2017-02-01T13:56:54.000Z",
            "id": "826791436855152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/mRZByuvCwI"
        },
        {
            "author_id": "2791705920",
            "created_at": "2017-02-01T13:46:51.000Z",
            "id": "826788906817507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Torre deve ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SN6M8wRx3Y"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2017-02-01T13:31:34.000Z",
            "id": "826785064067465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#TavaPensandoE, de fato, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares mais lindos do nosso Brasil! \ud83d\ude0d https://t.co/5kgDwhsTYj"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2017-02-01T13:03:53.000Z",
            "id": "826778093901709313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal do Salto do Sucuri\u00fa, tem sempre uma agrad\u00e1vel surpresa a cada visita! O parque fica pertinho... https://t.co/BI4Pi2VKpm"
        },
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2017-02-01T13:01:39.000Z",
            "id": "826777533551144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NEG\u00d3CIOS - Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/cxmchzJTAh"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2017-02-01T13:01:07.000Z",
            "id": "826777397894709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 quem diga que marcar uma viagem \u00e9 marcar a vida para sempre. Quem concorda? \nFoto: ODIM\nLocal: Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/FGlY5aogkW"
        },
        {
            "author_id": "4626928935",
            "created_at": "2017-02-01T13:00:03.000Z",
            "id": "826777131950731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra, confira:... https://t.co/2jLpIH2c8u"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2017-02-01T12:37:46.000Z",
            "id": "826771523516112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN), pesquisadores catalogaram 202 esp\u00e9cies de aves. Saiba mais https://t.co/ks8dmUTqET https://t.co/dcoz8QgTJ8"
        },
        {
            "author_id": "188152491",
            "created_at": "2017-02-01T12:31:06.000Z",
            "id": "826769846897610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/lSsgUyfma0"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-02-01T12:15:13.000Z",
            "id": "826765848706686977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EP3XlBVF5A"
        },
        {
            "author_id": "2185091063",
            "created_at": "2017-02-01T12:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663,
                        -22.951873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826765604472381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ducha natural \ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yPBEPslsr0"
        },
        {
            "author_id": "780473899360382976",
            "created_at": "2017-02-01T12:09:13.000Z",
            "id": "826764339499716611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5. Se passa num parque nacional eua; os guardas florestais mais fazem merda do q o seu trabalho, tem piadas bem escrotas, mas n\u00f3s soperamos https://t.co/r6TLVZ44d0"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2017-02-01T12:03:36.000Z",
            "id": "826762925998219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do mirante da Pedra do Urubu no Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira em Vila\u2026 https://t.co/aFt0GQts3s"
        },
        {
            "author_id": "485534319",
            "created_at": "2017-02-01T11:57:43.000Z",
            "id": "826761444171644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/0SF4yk8Z4T"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-02-01T11:37:02.000Z",
            "id": "826756239409414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2600\ufe0f Visite as quedas d'\u00e1gua que fazem parte do nosso Parque Estadual do Desengano! A Cachoeira Tombo D\u2019\u00c1gua \u00e9 uma bela op\u00e7\u00e3o, em Campos. https://t.co/4ZdThuueBF"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2017-02-01T11:27:04.000Z",
            "id": "826753730070536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eucalipto \u00e9 o rei da floresta nacional https://t.co/BZjJ5KgcN5 https://t.co/RZm7tyItYk"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2017-02-01T11:25:41.000Z",
            "id": "826753385030262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto \u00e9 o rei da floresta nacional https://t.co/a8kfZNy0Vi https://t.co/OxPHoU5oTB"
        },
        {
            "author_id": "42276136",
            "created_at": "2017-02-01T11:13:08.000Z",
            "id": "826750225498963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tudo virado https://t.co/rhCSEpdnMG"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-02-01T11:11:05.000Z",
            "id": "826749708039241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Canastra desastre ambiental e social desde sua cria\u00e7\u00e3o em1972 pela incompet\u00eancia e trucul\u00eancia do Poder P\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "586733173",
            "created_at": "2017-02-01T10:47:16.000Z",
            "id": "826743716106756098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Policial: GM flagra cidad\u00e3o realizando manobras perigosas com ve\u00edculo no Parque Municipal Acesse:... https://t.co/pmXpt6oSBE"
        },
        {
            "author_id": "33085798",
            "created_at": "2017-02-01T10:09:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "826734309486759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro ser\u00e1 o Parque Estadual do Bel\u00e9m, na zona leste. https://t.co/bDdB86eINm"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2017-02-01T10:02:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "826732396305383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agentes da Pol\u00edcia Ambiental de folga v\u00e3o refor\u00e7ar a seguran\u00e7a em parques estaduais de SP. O primeiro ser\u00e1 o Parque Estadual do Bel\u00e9m, ZL. https://t.co/cA5Cr7iXQZ"
        },
        {
            "author_id": "88057417",
            "created_at": "2017-02-01T09:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "826725085025144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia legal @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/TzitydtnaI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-01T07:35:31.000Z",
            "id": "826695459989241857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15583274",
            "created_at": "2017-02-01T06:54:02.000Z",
            "id": "826685020458844165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/DdLSLCp7Nt"
        },
        {
            "author_id": "58537779",
            "created_at": "2017-02-01T05:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58537779",
                        "start": 0,
                        "username": "LineuFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "826661114163322880",
            "in_reply_to_user_id": "58537779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LineuFilho Rio S\u00e3o Jo\u00e3o. Parque Estadual do Marumbi. 2004. O acidente na ponte S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/zP1Nv1QGvS"
        },
        {
            "author_id": "151242891",
            "created_at": "2017-02-01T02:17:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826615327492567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/02 EH DIA DE FAZER OS 14 PICOS DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA EM UM DIA, APROVEITANDO O TRAJETO PRA LIMPAR O PARQUE"
        },
        {
            "author_id": "218269997",
            "created_at": "2017-02-01T02:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.078615,
                        -2.538433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "826614693959569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer do sol iluminando a primeira duna do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\u2026 https://t.co/CCwd5TGyQt"
        },
        {
            "author_id": "703783765408088064",
            "created_at": "2017-02-01T01:53:05.000Z",
            "id": "826609283978637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar essa semana na Mavi e andando na andradas e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75676670",
            "created_at": "2017-02-01T01:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "826607272335900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/O5mUayyEmx"
        },
        {
            "author_id": "77532217",
            "created_at": "2017-02-01T01:28:52.000Z",
            "id": "826603189235511299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de jipe pelo rio. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual De Ilhabela https://t.co/LQS7fWtNhS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-01T01:04:31.000Z",
            "id": "826597059444760582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-02-01T00:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826592154608869378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha - Branca de Neve - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: https://t.co/VOYemvMkuF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "65109116",
            "created_at": "2017-02-01T00:43:29.000Z",
            "id": "826591768632246274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o se encantar com essa cidade. @ Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/6aaIUbszvc"
        },
        {
            "author_id": "1670924148",
            "created_at": "2017-02-01T00:10:34.000Z",
            "id": "826583484605091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/tA4xOoECtX"
        },
        {
            "author_id": "499743734",
            "created_at": "2017-02-01T00:10:10.000Z",
            "id": "826583385271250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2614 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/RgX7GU6iuW"
        },
        {
            "author_id": "356334890",
            "created_at": "2017-01-31T23:53:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92809168,
                        -19.89573335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "826579255815499778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thru the horizon... @ Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/w37cEXtnLY"
        },
        {
            "author_id": "62091395",
            "created_at": "2017-01-31T23:48:55.000Z",
            "id": "826578037013639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra!\nOs moradores n\u00e3o indenizados do Parque... https://t.co/VeSTMgsPIl"
        },
        {
            "author_id": "42995152",
            "created_at": "2017-01-31T23:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.874325,
                        -23.496773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "826577395985559557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lago do Parque Municipal in Barueri, S\u00e3o Paulo https://t.co/FRrAMMCEtF"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-31T23:14:39.000Z",
            "id": "826569412744454146",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem \"\u00c1rea\" ou \"Reserva\" \u00e9 UUS (+ Floresta Nacional), salvo a Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-31T23:13:57.000Z",
            "id": "826569234931138561",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ESTA\u00c7\u00c3O (ecol\u00f3gica) RESERVA (biol\u00f3gica) um PARQUE  (nacional) MONUMENTAL (monumento natural) para REF\u00daGIO (da vida silvestre) (UPI)"
        },
        {
            "author_id": "826552163501477888",
            "created_at": "2017-01-31T23:03:16.000Z",
            "id": "826566547644809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Das Aguas https://t.co/4PnrWZlCJ8 #expo"
        },
        {
            "author_id": "62516615",
            "created_at": "2017-01-31T22:24:05.000Z",
            "id": "826556684885569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmoCoisasSimplesAssim\n#IlhaFernandoDeNoronha @ Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/YvbsSJDiP9"
        },
        {
            "author_id": "3950926822",
            "created_at": "2017-01-31T22:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "4912171060",
                        "start": 62,
                        "username": "2106Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2409435810",
                        "start": 75,
                        "username": "OMGDoritos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38445765,
                        -27.02798521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "826553211867783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @2106leandro @omgdoritos https://t.co/PfkMGj7JTp"
        },
        {
            "author_id": "3458422348",
            "created_at": "2017-01-31T22:05:17.000Z",
            "id": "826551956445462532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Museu Florestal Oct\u00e1vio Vecchi no parque estadual do Horto Florestal- SP https://t.co/513uIkWOGx"
        },
        {
            "author_id": "772945704616620032",
            "created_at": "2017-01-31T21:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "157764316",
                        "start": 70,
                        "username": "reddeemergencia"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2906318782",
                        "start": 87,
                        "username": "RNEAraucania"
                    }
                ]
            },
            "id": "826547370578034691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TEMUCO Se cancela #AlertaRoja por #IF Monumento Natural Cerro \u00d1ielol @reddeemergencia @RNEAraucania https://t.co/yVwgHYQdQL"
        },
        {
            "author_id": "327032305",
            "created_at": "2017-01-31T21:38:13.000Z",
            "id": "826545144182759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pesquisar na olx quanto t\u00e1 um terreno no parque nacional https://t.co/NGaVnjkb3v"
        },
        {
            "author_id": "229121217",
            "created_at": "2017-01-31T21:31:12.000Z",
            "id": "826543378204594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechei o final de semana assim \ud83d\udc86\ud83c\udffb\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/roIbcXFhU9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-01-31T21:26:13.000Z",
            "id": "826542122744569858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de tubar\u00f5es pode salvar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: https://t.co/RhwRgWOMDX"
        },
        {
            "author_id": "85819137",
            "created_at": "2017-01-31T21:20:23.000Z",
            "id": "826540656432644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A defini\u00e7\u00e3o da COMPET\u00caNCIA para o LICENCIAMENTO ambiental em UC observa o crit\u00e9rio do ente que INSTITUIU a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-01-31T21:17:09.000Z",
            "id": "826539841890447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se durante um passeio ao Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas pudesse contribuir para a sua refloresta\u00e7\u00e3o com... https://t.co/oCO3c2lv6k"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-31T21:02:04.000Z",
            "id": "826536047895003138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria fortalece gest\u00e3o de UC no Cear\u00e1: Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde e\u2026 https://t.co/J0XrdoUoQV"
        },
        {
            "author_id": "2185053234",
            "created_at": "2017-01-31T20:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "826534337973719042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/F1Dkbtr1fY"
        },
        {
            "author_id": "59264951",
            "created_at": "2017-01-31T20:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826533906627325954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FREEDOM. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OFT5pVOMCZ"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-01-31T20:39:54.000Z",
            "id": "826530468485033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "105834904",
            "created_at": "2017-01-31T20:39:34.000Z",
            "id": "826530386276646914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol #Temuco https://t.co/4QK6kvvNlk"
        },
        {
            "author_id": "52376023",
            "created_at": "2017-01-31T20:32:44.000Z",
            "id": "826528663881527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legalidade n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de justi\u00e7a, e sim de poder. Portanto... https://t.co/cOefk8tcVr"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2017-01-31T20:14:57.000Z",
            "id": "826524188529848321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINAS GERAIS - Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/B06PKEq2os https://t.co/07Ju2Q1YQm"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-01-31T20:08:30.000Z",
            "id": "826522566852476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Bzpizxnfnl"
        },
        {
            "author_id": "60624933",
            "created_at": "2017-01-31T20:05:37.000Z",
            "id": "826521839518244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse bel\u00edssimo cen\u00e1rio faz parte do Parque Nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena. O parque tem mais d\u2026 https://t.co/aTJxFkwIel"
        },
        {
            "author_id": "1470185161",
            "created_at": "2017-01-31T20:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1959795942",
                        "start": 85,
                        "username": "_Mauricim"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "3551511921",
                        "start": 96,
                        "username": "luquinhasNS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "826521469991673857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @_mauricim @luquinhasns https://t.co/RZiAordfI0"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-01-31T19:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "826519587164286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KRDzVjUpYH"
        },
        {
            "author_id": "120464105",
            "created_at": "2017-01-31T19:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826518879925129218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "borboletinhas brincando de cirandinha @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MnKWByZPPn"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2017-01-31T19:38:46.000Z",
            "id": "826515081542430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna as atividades com novidades https://t.co/j7PHQGcwSt #noamazonaseassim"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-01-31T19:30:41.000Z",
            "id": "826513047531483141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/Q9panlRlcU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-31T19:16:20.000Z",
            "id": "826509437250707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-31T19:01:45.000Z",
            "id": "826505767427698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/wqdohYJOLs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-31T19:01:34.000Z",
            "id": "826505721789444101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\" https://t.co/9pLXj1Lv9D"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-31T19:00:24.000Z",
            "id": "826505427240308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/vtKgbgJvqd"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-31T18:58:34.000Z",
            "id": "826504965141233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/oBJthZoXS8 #Op\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-31T18:57:17.000Z",
            "id": "826504642586673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/Hv688TBAEO"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-31T18:51:57.000Z",
            "id": "826503299834707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o problema do Parque Nacional da Canastra fosse o boi do canastreiro tudo resolvido. H\u00e1 uma manada de problemas acumulados desde 1972."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-31T18:51:57.000Z",
            "id": "826503299805356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inst\u00e2ncia superior cassa liminar da 1a vara da justi\u00e7a federal em Passos sobre \u00e1rea n\u00e3o consolidada do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-31T18:51:56.000Z",
            "id": "826503299591454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, n\u00e3o apenas o pato mergulh\u00e3o est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m a cultura canastreira."
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2017-01-31T18:47:25.000Z",
            "id": "826502162201055235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/2XUx6a2q00"
        },
        {
            "author_id": "1434420002",
            "created_at": "2017-01-31T18:47:12.000Z",
            "id": "826502108337860610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal 109 Barranco al costado de R\u00fastica (: https://t.co/VJxjtIdOsp"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2017-01-31T18:44:17.000Z",
            "id": "826501371092488199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o - #MG Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nJusti\u00e7a SUSPENDE liminar que autoriza cria\u00e7\u00e3o de gado na... https://t.co/vUkpgrB5Za"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-01-31T18:42:15.000Z",
            "id": "826500860620451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/PGlb8fyYDQ"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2017-01-31T18:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72632,
                        -29.339668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "826496373075877891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to sempre na \u00e1rea \ud83c\udf34 #gopro @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/KbsfOvyEva"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-31T18:20:38.000Z",
            "id": "826495421866459137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Servi\u00e7os do Parque Nacional ter\u00e3o reajustes nesta quarta, 01\u00ba\nhttps://t.co/pkECt3JKZy https://t.co/9yk2QkEbzP"
        },
        {
            "author_id": "3932415261",
            "created_at": "2017-01-31T18:10:57.000Z",
            "id": "826492982513725444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from piauimeuamor  -  Incr\u00edveis paisagens do Parque Nacional Serra da Capivara.\n.\n.\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/FP5z6i6tZx"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2017-01-31T17:51:12.000Z",
            "id": "826488011667836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Trekking na selva da Patag\u00f4nia chilena: Conhe\u00e7a as trilhas dispon\u00edveis na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo,\u2026 https://t.co/nNGdDF54LP"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2017-01-31T17:15:20.000Z",
            "id": "826478988847624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - Site Onda Sul FM https://t.co/fE36n8m12f"
        },
        {
            "author_id": "424385422",
            "created_at": "2017-01-31T17:07:33.000Z",
            "id": "826477027079319554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (31/1) \u00e9 comemorado o Dia Nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, a RPPN. O\u2026 https://t.co/JkdNcixMDb"
        },
        {
            "author_id": "761178249074503680",
            "created_at": "2017-01-31T16:56:42.000Z",
            "id": "826474297443155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de po\u00e7os de caldas\nSaudade https://t.co/DAVvkcXbM7"
        },
        {
            "author_id": "1869531481",
            "created_at": "2017-01-31T16:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "59975438",
                        "start": 51,
                        "username": "EUKLYDES"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "213630525",
                        "start": 61,
                        "username": "MarcioGama13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "826466165862055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @euklydes @marciogama13 https://t.co/jgRytvM46y"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-01-31T16:23:49.000Z",
            "id": "826466023771664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/F6h3El6f6c"
        },
        {
            "author_id": "226386314",
            "created_at": "2017-01-31T16:22:47.000Z",
            "id": "826465764119019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Lindo!\nhttps://t.co/xZr095KUav"
        },
        {
            "author_id": "3383907388",
            "created_at": "2017-01-31T16:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "334799505",
                        "start": 0,
                        "username": "LeopoldoAE"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46205401",
                        "start": 12,
                        "username": "alterosaesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "826464950575038464",
            "in_reply_to_user_id": "334799505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeopoldoAE @alterosaesp independente de quem ganhe,o perdedor ter\u00e1 que levar o Serginho para pastar no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "58038936",
            "created_at": "2017-01-31T15:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "826458807073136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #mulher, a #boneca e o #mar de #Santos @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/iUX3P5daNW"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2017-01-31T15:47:06.000Z",
            "id": "826456784294572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra &gt; https://t.co/Uq4U5J4qzo"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-01-31T15:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826455650372685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/FjCFlqXDQ1 Passeio de Moto no Parque Estadual Carlos Botelho"
        },
        {
            "author_id": "200869167",
            "created_at": "2017-01-31T15:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "826453342629011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de titia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nFoto: oh_nanay \u2764 @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/QLvmrQkh7x"
        },
        {
            "author_id": "2751054320",
            "created_at": "2017-01-31T15:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "826452129137176576",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini O PARQUE MUNICIPAL DO TATUAP\u00c9, NO METR\u00d4 CARR\u00c3O, EST\u00c1 ABANDONADO! O SENHOR J\u00c1 DEU UMA OLHADA L\u00c1? PARQUE DO CARMO TB SEM SEGURAN\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-01-31T15:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "826451308039122946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma \u270c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/p4eDY807h1"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-01-31T15:18:36.000Z",
            "id": "826449609627021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a equipe de campo monitorava os roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, os filhotinhos em... https://t.co/EYSdKSLK06"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2017-01-31T15:13:06.000Z",
            "id": "826448228430262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ir\u00e1 garantir a preserva\u00e7\u00e3o da restinga de Maric\u00e1 https://t.co/s1f7OyihFC"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2017-01-31T15:09:40.000Z",
            "id": "826447362981756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo: Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de Anavilhanas? Saiba quando visitar em: https://t.co/Dm0D1taP74 https://t.co/BFKpJE8rC0"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-01-31T14:56:42.000Z",
            "id": "826444100274647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude9c\ud83d\udc77 Obra da \u00e1rea de camping est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o no nosso Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia! https://t.co/KIgJlkys1g"
        },
        {
            "author_id": "33085798",
            "created_at": "2017-01-31T14:48:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "826442027181174784",
            "in_reply_to_user_id": "33085798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Ser\u00e3o duas duplas ao longo do dia. Medida tamb\u00e9m ser\u00e1 adotada no Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa, em Santo Andr\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "238195226",
            "created_at": "2017-01-31T14:36:02.000Z",
            "id": "826438897106292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serras dos Montes Altos, no munic\u00edpio de Sebasti\u00e3o Laranjeiras."
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-01-31T14:29:20.000Z",
            "id": "826437213130989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-31T14:29:15.000Z",
            "id": "826437192658608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra! https://t.co/9QMjT52w5K"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-31T14:26:51.000Z",
            "id": "826436586728456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2017-01-31T13:37:02.000Z",
            "id": "826424051639926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACAMPAMENTO EM SALINAS \u2013 TR\u00caS PICOS\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS \u2013 NOVA FRIBURGO\nSa\u00edda: 03/02 Retorno: 05/02... https://t.co/Hgc2m33xfK"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2017-01-31T13:31:13.000Z",
            "id": "826422587777507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso anuncia retorno das atividades e novidades para este ano https://t.co/szWhEEpOR8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-31T13:28:28.000Z",
            "id": "826421892760367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEntre os p\u00e1ssaros, estavam coleiros, can\u00e1rios. trinca-ferros e curi\u00f3. Animais foram levados para o Parque Estadual do Desengano."
        },
        {
            "author_id": "33372966",
            "created_at": "2017-01-31T12:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "826409602917003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/XevQB9kdaf"
        },
        {
            "author_id": "3379762361",
            "created_at": "2017-01-31T12:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "826404336821530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/rOlKGU9aEL"
        },
        {
            "author_id": "65230660",
            "created_at": "2017-01-31T12:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "826401967798759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra sobre pedra. \n\n#Fds\n#PedraMontada \n#Guararema @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/Uri2GnPXWJ"
        },
        {
            "author_id": "35320706",
            "created_at": "2017-01-31T12:00:32.000Z",
            "id": "826399764069629955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que corrup\u00e7\u00e3o, tipo, construir arena de eventos em \u00e1rea protegida, \u00e9 coisa de fam\u00edlia. Al\u00e9m disso, a m\u00fasica \u00e9 uma bosta! https://t.co/J4TjeEh9xX"
        },
        {
            "author_id": "22701648",
            "created_at": "2017-01-31T11:06:29.000Z",
            "id": "826386163418099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 assassinado em parque municipal na regi\u00e3o Nordeste de BH https://t.co/vorwJwovjB"
        },
        {
            "author_id": "74803779",
            "created_at": "2017-01-31T10:47:50.000Z",
            "id": "826381470180712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim caminhando pelo parque municipal hoje. del\u00edcia. tirando os tolosc\u00e3o de choquito que a galera faz no meio do caminho."
        },
        {
            "author_id": "4278367636",
            "created_at": "2017-01-31T10:29:48.000Z",
            "id": "826376932728172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei cedo pra ir no parque nacional, to muito fitness"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2017-01-31T10:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "826376705115820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu  fazer uma caminhada para relaxar! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/RLLKee5Pbl"
        },
        {
            "author_id": "153763519",
            "created_at": "2017-01-31T10:27:33.000Z",
            "id": "826376366245310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Catarina Filipe (Portugal) - Parque Municipal de Loul\u00e9 - Portugal https://t.co/lb5F4xzb6U"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-01-31T10:15:17.000Z",
            "id": "826373278792966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 assassinado em parque municipal na regi\u00e3o Nordeste de BH https://t.co/TYhXoaey7k https://t.co/L8frxRRBn9"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-01-31T10:13:25.000Z",
            "id": "826372808594825218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Homem \u00e9 assassinado em parque municipal na regi\u00e3o Nordeste de BH https://t.co/pJg1LBEHsA"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-31T10:11:13.000Z",
            "id": "826372253566771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 assassinado em parque municipal na regi\u00e3o Nordeste de BH https://t.co/UsddKKCO9Y"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-01-31T10:06:35.000Z",
            "id": "826371088271732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 assassinado em parque municipal na regi\u00e3o Nordeste de BH https://t.co/zlvsVGLcvD"
        },
        {
            "author_id": "85819137",
            "created_at": "2017-01-31T10:00:17.000Z",
            "id": "826369503231668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADES D CONSERVA\u00c7\u00c3O  D PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL:\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nReserva biol\u00f3gica\nParque nacional\nMonumento natural\nRef\u00fagio de vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-01-31T10:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826369475570077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Moto no Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/FjCFlqXDQ1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61558784",
            "created_at": "2017-01-31T09:32:29.000Z",
            "id": "826362509015842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios est\u00e1 fechada \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | Rede Di\u00e1rio ES https://t.co/yJB3pwawon"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-31T07:02:20.000Z",
            "id": "826324719993499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-01-31T06:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "826324102495469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/eOgTg1GA4P"
        },
        {
            "author_id": "115486929",
            "created_at": "2017-01-31T06:35:59.000Z",
            "id": "826318091256741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da China est\u00e1 o Parque Nacional de Zhangjiajie, que tem uma paisagem esculpida por grandes... https://t.co/RhGVx5lMYd"
        },
        {
            "author_id": "465272903",
            "created_at": "2017-01-31T05:54:00.000Z",
            "id": "826307523552624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En Parque Nacional y Cataratas de Igua\u00e7u. https://t.co/B7frTiCFGN"
        },
        {
            "author_id": "242749299",
            "created_at": "2017-01-31T05:43:04.000Z",
            "id": "826304771665559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se declara Alerta Roja para \u201cMonumento Natural Cerro \u00d1ielol\u201d\u2026 https://t.co/VjucPqBIYO https://t.co/24aXH4Fxae"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-01-31T03:49:59.000Z",
            "id": "826276315057836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d anamonaliza1 \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/LD1GDtM5yG"
        },
        {
            "author_id": "31355496",
            "created_at": "2017-01-31T03:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "172768234",
                        "start": 0,
                        "username": "conaf_minagri"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1689262494",
                        "start": 15,
                        "username": "cifag_araucania"
                    }
                ]
            },
            "id": "826270542344908800",
            "in_reply_to_user_id": "172768234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@conaf_minagri @cifag_araucania se quema Monumento Natural Cerro \u00d1ielol \ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "526823791",
            "created_at": "2017-01-31T02:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "372872792",
                        "start": 0,
                        "username": "mentiraslared"
                    }
                ]
            },
            "id": "826258492197634054",
            "in_reply_to_user_id": "372872792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mentiraslared parque nacional Anticura https://t.co/6jKPnL7npm"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2017-01-31T02:00:22.000Z",
            "id": "826248727107100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/wYuzPgEIQC"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2017-01-31T02:00:07.000Z",
            "id": "826248665991958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/pq91uVLG0D"
        },
        {
            "author_id": "166140812",
            "created_at": "2017-01-31T01:34:35.000Z",
            "id": "826242240594976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trece... https://t.co/mRdgbRVa4z #noticias"
        },
        {
            "author_id": "57657194",
            "created_at": "2017-01-31T00:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39,
                        -12.56277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "826233094348763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mimimi fiz a Volta no Parque Nacional da Chapada Diamantina PNCD\u2026 https://t.co/M0gto5vAnZ"
        },
        {
            "author_id": "703783765408088064",
            "created_at": "2017-01-31T00:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1208111360120381441",
                        "start": 0,
                        "username": "eu_isaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "826229774276259840",
            "in_reply_to_user_id": "423444677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eu_isaa andradas,  mas amanh\u00e3 vou p parque municipal e mais tarde caminho na andradas"
        },
        {
            "author_id": "236117096",
            "created_at": "2017-01-31T00:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3763999,
                        -24.07405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "826228750799007747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez eu esteja na foto\ud83c\udf43\ud83d\ude02 @ Parque Estadual Intervales https://t.co/bjn5pKw17P"
        },
        {
            "author_id": "120873750",
            "created_at": "2017-01-30T23:59:20.000Z",
            "id": "826218267962404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photos from Parque Nacional Palo Verde"
        },
        {
            "author_id": "3856695977",
            "created_at": "2017-01-30T23:50:45.000Z",
            "id": "826216109980393476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-01-30T23:38:31.000Z",
            "id": "826213030530805763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83d\udcaa PORTAIS DE H\u00c9RCULES \ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83d\udcaa\n- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nDATA: 22 e 23 de Abril de 2017\n\nNo cora\u00e7\u00e3o do... https://t.co/o9ox7lKga6"
        },
        {
            "author_id": "25740704",
            "created_at": "2017-01-30T23:13:42.000Z",
            "id": "826206784205488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza \ud83d\udc38\ud83d\udc0a\ud83d\udc26\ud83d\udc0d\ud83d\udc1f @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/wBj0gjeTzb"
        },
        {
            "author_id": "752587675610341376",
            "created_at": "2017-01-30T22:59:51.000Z",
            "id": "826203300362121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma modelando @ Parque Municipal https://t.co/uOSwKORtP3"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-01-30T22:57:05.000Z",
            "id": "826202604694798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/5JxIM1mkuf"
        },
        {
            "author_id": "492721042",
            "created_at": "2017-01-30T22:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "158886076",
                        "start": 4,
                        "username": "rrrauber"
                    }
                ]
            },
            "id": "826199928200392704",
            "in_reply_to_user_id": "158886076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o @rrrauber , n\u00f3s temos sede administrativa na Olimpica e utilizamos o Parque Municipal Galvani Guedes para treinamentos."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-30T22:31:37.000Z",
            "id": "826196195693338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de cinco anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-30T22:30:18.000Z",
            "id": "826195862418100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na cria\u00e7\u00e3o de mais de um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza a partir de um \u00fanico procedimento admi. MS 25.347/DF."
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-01-30T21:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "826184616721555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e quati \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/VeehYLyN4W"
        },
        {
            "author_id": "4573141707",
            "created_at": "2017-01-30T21:43:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "826183996107259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maravilha de lugar \ud83d\ude01 (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/0EPWaPGNAs https://t.co/84bijhxrAv"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-01-30T21:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "253034260",
                        "start": 71,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "826179063928721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da #SerradaCapivara\n https://t.co/hVKHcm3CD0 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2017-01-30T21:20:05.000Z",
            "id": "826178193455534081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixe-se guiar por 20 anos de experi\u00eancia e descubra o Parque Nacional de Peneda-#Ger\u00eas como nunca antes o... https://t.co/Kq0T6KIFRP"
        },
        {
            "author_id": "4459456036",
            "created_at": "2017-01-30T21:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "826174412214910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/PkWLX2RROZ"
        },
        {
            "author_id": "794951458407989249",
            "created_at": "2017-01-30T20:44:58.000Z",
            "id": "826169353670447105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGARES INCR\u00cdVEIS:\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional Plitvice, situado na Cro\u00e1cia.\n\nPostagem no Facebook: https://t.co/BQXbeK6AUw https://t.co/D6054UGxsf"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2017-01-30T20:37:28.000Z",
            "id": "826167469089943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 01/04/2017 - IPERO/SP\nHist\u00f3ria e natureza no interior de S\u00e3o Paulo para voc\u00ea... https://t.co/E2mstvyFEx"
        },
        {
            "author_id": "377533283",
            "created_at": "2017-01-30T20:34:53.000Z",
            "id": "826166818469470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciam estudos que resultar\u00e3o na cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) no C\u00e2nion do Rio Poti, Piau\u00ed.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f... https://t.co/iluqjtUDfx"
        },
        {
            "author_id": "83579843",
            "created_at": "2017-01-30T20:18:11.000Z",
            "id": "826162613197344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal atrativo Natural de ponta Grossa, \u00e9 o Parque Estadual de Vila Velha, que durante os anos de 2002 e... https://t.co/XOEHjLfy6P"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2017-01-30T20:14:52.000Z",
            "id": "826161779453472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema explorando o turismo https://t.co/5MVcOiI96E"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2017-01-30T20:07:07.000Z",
            "id": "826159829286809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo em seguida recebi propriet\u00e1rios rurais e moradores de munic\u00edpios pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. https://t.co/SfnEGZbIx4"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2017-01-30T20:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826158856052944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para cair de novo dentro de uma trilha! @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/VpAmfxwgRS"
        },
        {
            "author_id": "355712290",
            "created_at": "2017-01-30T20:02:40.000Z",
            "id": "826158708480700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia recebeu propriet\u00e1rios rurais e moradores de munic\u00edpios pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. https://t.co/sli2dySKJd"
        },
        {
            "author_id": "92814886",
            "created_at": "2017-01-30T19:55:06.000Z",
            "id": "826156804325441539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itajub\u00e1: grande quantidade de lixo foi deixada no local no \u00faltimo final de semana: https://t.co/meFfrJ2EP0 https://t.co/5Lx2UcodjK"
        },
        {
            "author_id": "2289157437",
            "created_at": "2017-01-30T19:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20073,
                        -20.14199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "826153275019911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/SCvJrOB0u8"
        },
        {
            "author_id": "233671709",
            "created_at": "2017-01-30T19:29:02.000Z",
            "id": "826150245537087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Status: Aguardando o resultado do trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna"
        },
        {
            "author_id": "346560083",
            "created_at": "2017-01-30T19:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826147831538872322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9s o criador do mundo. @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KVtbZMKNHf"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2017-01-30T19:10:56.000Z",
            "id": "826145692221579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destaque desta semana diz respeito \u00e0 seguran\u00e7a na pista do Parque Municipal. O local foi inaugurado a h\u00e1 pouco... https://t.co/DY5Z7Ui4aI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-30T18:50:28.000Z",
            "id": "826140541356216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3677752576",
            "created_at": "2017-01-30T18:37:35.000Z",
            "id": "826137299557687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica no parque nacional Igua\u00e7u https://t.co/6RdYlCC4ld"
        },
        {
            "author_id": "246680681",
            "created_at": "2017-01-30T18:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826133141437849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moroemumpaistropical \n#amo\n#dindiart @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1Yg3EnOZKq"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2017-01-30T18:20:06.000Z",
            "id": "826132899690721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL KISSAMA #angola #instatravel #instatraveling #travelling #traveling #traveler\u2026 https://t.co/BPk7nKnrDO"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-30T17:57:49.000Z",
            "id": "826127292925693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/cvIlnz5zCC \nPropriedade de... https://t.co/Dxr6SK2J8X"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-01-30T17:53:14.000Z",
            "id": "826126136744804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Voluntariado Grupo de 30 volunt\u00e1rios fez manuten\u00e7\u00e3o e limpeza na trilha Ruy Braga, na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que fica no Rio de Janeiro \ud83d\udc47 https://t.co/UyBrJ4pWwX"
        },
        {
            "author_id": "726124958888374275",
            "created_at": "2017-01-30T17:26:06.000Z",
            "id": "826119309701369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido...https://t.co/RGdhVGq9Pt"
        },
        {
            "author_id": "2612579758",
            "created_at": "2017-01-30T17:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "836364899823587328",
                        "start": 0,
                        "username": "larryzzle"
                    }
                ]
            },
            "id": "826117032374583296",
            "in_reply_to_user_id": "3296127332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larryzzle @jbxcabeyos  Vamos no parque municipal q dia??"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2017-01-30T17:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "826113158548951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seus olhos verdes me faziam transpirar \ud83c\udfb6\ud83d\udc40 #zoiverde #ajaneladaalma @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/YCsTXKm3fg"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-01-30T16:25:01.000Z",
            "id": "826103935756800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na \u00e1rvore capit\u00e3o do cerrado? Ela \u00e9 s\u00edmbolo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Dom Bosco: https://t.co/Wf7oRwEqfU https://t.co/lIx6a308Nx"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2017-01-30T16:17:06.000Z",
            "id": "826101942753570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso anuncia retorno das atividades e novidades para o ano de 2017\n https://t.co/p6SYK9EBDl"
        },
        {
            "author_id": "1858425054",
            "created_at": "2017-01-30T16:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "7447952",
                        "start": 15,
                        "username": "Dreamstime"
                    }
                ]
            },
            "id": "826101379005571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova venta via @Dreamstime!\n\nhttps://t.co/nvwSGZ9vLq\n\n#andes #argentina #travelpics #glacier #naturephotography #LosGlaciares #landscape"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-01-30T16:12:16.000Z",
            "id": "826100729202880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um cap\u00edtulo da novela do CAR de Eliseu Padilha: Propriedades rurais (branco) sobrepostas ao Parque Estadual... https://t.co/ufWMQ7F599"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-30T16:05:57.000Z",
            "id": "826099140081893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/0yQXI1m8NB"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-01-30T16:00:11.000Z",
            "id": "826097685723635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque alguem que anda reclamando do transito, rs! Parque Nacional dos elefantes Addo na Africa\u2026 https://t.co/9GXbpXqqSF"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2017-01-30T15:59:43.000Z",
            "id": "826097568539107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com o governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/BP6H1W05es"
        },
        {
            "author_id": "311468541",
            "created_at": "2017-01-30T15:59:14.000Z",
            "id": "826097448527523841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura expulsa com\u00e9rcio em barracas do Parque Municipal https://t.co/UXFce2nLAt"
        },
        {
            "author_id": "273594331",
            "created_at": "2017-01-30T15:44:12.000Z",
            "id": "826093666947174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer as manhas e as manh\u00e3s \ud83c\udf40\ud83c\udf0e\u26fa @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual\u2026 https://t.co/olVVqMUDZB"
        },
        {
            "author_id": "275717424",
            "created_at": "2017-01-30T15:40:33.000Z",
            "id": "826092747899752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/iUFk5cbSLJ"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2017-01-30T15:39:13.000Z",
            "id": "826092408953663489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Com a palavra: Fernando Tatagiba, gestor do Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros - Parte 1 https://t.co/rB60e9yyPu"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2017-01-30T15:25:59.000Z",
            "id": "826089079737614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 18/02 a Galo Runners vai invadir o Parque Municipal para a Park Run.Vem com a Galo Runners. \nMais informa\u00e7\u00f5es inbox. \n#VemPraGaloRunners https://t.co/9mbhCenKyS"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2017-01-30T15:15:54.000Z",
            "id": "826086544620580867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso anuncia retorno das atividades e novidades para o ano de 2017 | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826086129694683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @adriano_adriz https://t.co/sfj1yQIOhp Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 02"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826086012061233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @adriano_adriz https://t.co/PSG4emQu3P Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 01"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085898391465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 02: https://t.co/sfj1yQIOhp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085890439065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/2gCuMBZO1O Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 02"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085795974877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 01: https://t.co/PSG4emQu3P via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085791344447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/cg5DHereG9 Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 01"
        },
        {
            "author_id": "273594331",
            "created_at": "2017-01-30T15:08:21.000Z",
            "id": "826084644802150405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto pra caceta!!  \ud83c\udf40\ud83c\udf35 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/sLDJtjCR6o"
        },
        {
            "author_id": "1663649262",
            "created_at": "2017-01-30T14:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826070156552110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ud83d\udc4a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BzdXgdLZtp"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2017-01-30T14:05:19.000Z",
            "id": "826068780736450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso do soprador STIHL BR 600 no Combate a Inc\u00eandio Florestal no Parque Estadual Serra do Sobrado. https://t.co/0carI50u82"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-01-30T13:38:40.000Z",
            "id": "826062074577092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc6b Guardas municipais mirins do munic\u00edpio de Macuco visitaram o Parque Estadual do Desengano, administrado pelo Inea. Voltem sempre! https://t.co/3K2wv7yWb6"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-01-30T13:31:24.000Z",
            "id": "826060245810212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b @ Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/suv3CewxW3"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-30T13:23:16.000Z",
            "id": "826058198964514819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 co\u00edbe il\u00edcitos ambientais: A equipe da Reserva Extrativista Maracan\u00e3\u2026 https://t.co/LALVGxdRvd"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-01-30T12:57:18.000Z",
            "id": "826051663035183106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/hYECZFwgKw https://t.co/XLYOgqcnOs"
        },
        {
            "author_id": "301943214",
            "created_at": "2017-01-30T12:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "826051028000858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/Kmmlfbx9XB"
        },
        {
            "author_id": "513227183",
            "created_at": "2017-01-30T12:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826050870798200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#spider #spiderweb Cataratas del Iguaz\u00fa @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6XyyFWlYhu"
        },
        {
            "author_id": "2185091063",
            "created_at": "2017-01-30T12:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663,
                        -22.951873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826045703138975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo um pouco curioso \ud83d\udd0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/g9i1hwOsyR"
        },
        {
            "author_id": "447532453",
            "created_at": "2017-01-30T12:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.67246706,
                        20.98641143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01566b25bbe7a6d3"
            },
            "id": "826044795718082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f #motocross #deporteextremo #niestatanchido #buenosiesta @ Parque Municipal De Deportes Extremos https://t.co/vJCZYDboof"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-01-30T12:29:56.000Z",
            "id": "826044775014998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/RIJFNdN73M"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-01-30T12:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "83112415",
                        "start": 104,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "826042112277889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/eSXZFYWD3M via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-01-30T12:02:07.000Z",
            "id": "826037775342432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/CUY9A5KJsb https://t.co/TT3vQNj2LL"
        },
        {
            "author_id": "289155782",
            "created_at": "2017-01-30T11:50:32.000Z",
            "id": "826034861437759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste domingo, 29, aconteceu a Missa de A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as realizada no Parque Municipal.\n\nObrigado Pe... https://t.co/TCe3yCn9Kc"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-30T11:22:01.000Z",
            "id": "826027684287365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 cachoeira do Tiburtino, que fica no Parque Natural Municipal de Mucug\u00ea (BA), passando para refrescar sua tarde. https://t.co/wghEbBkuKl"
        },
        {
            "author_id": "43008649",
            "created_at": "2017-01-30T11:19:47.000Z",
            "id": "826027121206124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/qCfP7ZMC82 #parquenacionaldesetecidades #viagens"
        },
        {
            "author_id": "43008649",
            "created_at": "2017-01-30T11:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 70,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "826027099458826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/fnkCTR1Pn0 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-30T11:14:07.000Z",
            "id": "826025698145996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio reabre trilha no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/qjZcAnvkY7"
        },
        {
            "author_id": "25620042",
            "created_at": "2017-01-30T11:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826025250588676097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the Forest. #forest #wild #tijuca #hike #nature @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fJF3dzWpan"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-01-30T09:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13037362,
                        -22.43520889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "826005084555337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u270c\ud83d\ude4f @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aMO3mLOel2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-30T06:36:18.000Z",
            "id": "825955779568082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2017-01-30T04:00:13.000Z",
            "id": "825916502213742593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias que estou ao seu lado s\u00e3o os melhores que j\u00e1 tive! Te \u2764 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/XEskLPOFm7"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2017-01-30T02:32:03.000Z",
            "id": "825894312378503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O para\u00edso que a @RedeGlobo quer destruir construindo um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/KQlZGHlk2n"
        },
        {
            "author_id": "125037536",
            "created_at": "2017-01-30T01:07:53.000Z",
            "id": "825873131202023428",
            "in_reply_to_user_id": "432209677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criesnnwhispers s\u00e3o no parque municipal n\u00e9? T\u00e3o bonito"
        },
        {
            "author_id": "168016831",
            "created_at": "2017-01-30T00:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "825868122603155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2741 paix\u00e3o por esse lugar \u2741 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/8P8B5VN3K5"
        },
        {
            "author_id": "2500077889",
            "created_at": "2017-01-30T00:36:26.000Z",
            "id": "825865216495906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que para se conseguir uma jaca no parque municipal tem lista de espera."
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-01-30T00:30:25.000Z",
            "id": "825863702008127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, agora ter\u00e1 um modelo de gest\u00e3o compartilhada. O acordo foi... https://t.co/d2uG836Uif"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-30T00:22:17.000Z",
            "id": "825861655791800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 oficial. Gest\u00e3o compartilhada no Parna Capivara. #FicaZequinha #ApoioSarneyFilho https://t.co/IQbqi6KGlA https://t.co/2kD5LRa5sT"
        },
        {
            "author_id": "164335624",
            "created_at": "2017-01-30T00:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "79330126",
                        "start": 0,
                        "username": "vaguener"
                    }
                ]
            },
            "id": "825860257587032064",
            "in_reply_to_user_id": "79330126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaguener parque nacional floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-01-29T23:33:15.000Z",
            "id": "825849319555112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/gaxqc1US2g https://t.co/SFd1E3vla3"
        },
        {
            "author_id": "730196722178215936",
            "created_at": "2017-01-29T23:31:36.000Z",
            "id": "825848901496348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/zwzGBjyirw"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-01-29T23:27:39.000Z",
            "id": "825847907488108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/1WCb3FSNQk https://t.co/ickPkgQnl8"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2017-01-29T23:27:37.000Z",
            "id": "825847898751393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/Poee7m0BFx https://t.co/LxXjILf0jo"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-01-29T23:26:12.000Z",
            "id": "825847542319562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/I9xONPsH19"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-01-29T23:20:40.000Z",
            "id": "825846150208958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cocalzinho de Goias, perto do Parque Estadual da Serra dos Pireneus, \u00e9 poss\u00edvel fazer uma das\u2026 https://t.co/SmyeVnljlj"
        },
        {
            "author_id": "274671514",
            "created_at": "2017-01-29T23:20:22.000Z",
            "id": "825846074824880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma festa de tirar o folego o anivers\u00e1rio de 8 anos da Nicole Taques, ontem (28/01) no parque Municipal. https://t.co/X4LIyu0dIL"
        },
        {
            "author_id": "236944992",
            "created_at": "2017-01-29T23:14:44.000Z",
            "id": "825844657976463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participei neste domingo do 15\u00b0 Festival de Arrancadas, no Parque Municipal. Um bel\u00edssimo\u2026 https://t.co/P2HHEVNmh5"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-01-29T23:10:08.000Z",
            "id": "825843500856049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/5pxtMOlKGk"
        },
        {
            "author_id": "322980978",
            "created_at": "2017-01-29T23:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "825842921505173506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar com uma vista dessas @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/xAqWRY6OA9"
        },
        {
            "author_id": "322980978",
            "created_at": "2017-01-29T23:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "825842560597909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/XctNPwrjhg"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2017-01-29T23:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "825842067653812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu ponto de paz!!!\ud83d\ude0d \nMelhor lugar!!\u2764 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5iorerGeEH"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-01-29T22:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "825838430164762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/jK3dMTYhkR"
        },
        {
            "author_id": "2787520221",
            "created_at": "2017-01-29T22:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.67083333,
                        -26.04861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "825838409214283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e @ Parque nacional \u00d1acunday https://t.co/VcAj1Ebu4Z"
        },
        {
            "author_id": "772896178467897344",
            "created_at": "2017-01-29T22:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825831400007798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lugar maravilhoso que eu j\u00e1 t\u00f4 com saudades \ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/YNY86FK4mR"
        },
        {
            "author_id": "188060162",
            "created_at": "2017-01-29T22:20:39.000Z",
            "id": "825831045496987653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na falta de praia a gente curte um teatro no parque. rs \ud83c\udfad\ud83c\udfa8\ud83e\udd39\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/hf5w82vEqg"
        },
        {
            "author_id": "106500360",
            "created_at": "2017-01-29T22:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574597,
                        -12.512364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "825830767540523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/u6GH7N9qWH"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2017-01-29T22:18:03.000Z",
            "id": "825830392234180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque nacional s\u00f3 de VULC\u00d5ES \\o/ https://t.co/VcH7PJYTiH https://t.co/xVvmbW0E4t"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-01-29T22:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "825829750052630529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/jd5Hk6HO6v"
        },
        {
            "author_id": "55848032",
            "created_at": "2017-01-29T22:14:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825829468317036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf33\ud83c\udf1e @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3PYuaT9qMK"
        },
        {
            "author_id": "2477109867",
            "created_at": "2017-01-29T22:12:55.000Z",
            "id": "825829101827190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudadeeee \ud83d\udda4 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/whLExVkjnj"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-01-29T22:01:02.000Z",
            "id": "825826109107286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA)) https://t.co/MdACuwI0MM"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-01-29T21:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "825825609813262343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/OmSZUcrNZW"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-01-29T21:57:27.000Z",
            "id": "825825210188324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina\nhttps://t.co/WZFGepk548"
        },
        {
            "author_id": "2896485496",
            "created_at": "2017-01-29T21:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825825102457565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33cada um tem a Fillory que merece\ud83c\udf33 @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/h1cA6IsXSO"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-01-29T21:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "825823976484126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/5FHWY8XUTc"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-01-29T21:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "825821961192407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc96 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4NRvYmlMmj"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-01-29T21:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "825819476725727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/TlZcGiKgsF"
        },
        {
            "author_id": "106907006",
            "created_at": "2017-01-29T21:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "825819193790574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KNCZlzmqGM"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2017-01-29T21:28:56.000Z",
            "id": "825818033952288771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @xxxeber https://t.co/xxN8s4bmX4"
        },
        {
            "author_id": "91864091",
            "created_at": "2017-01-29T21:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "825817278579089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus pensamentos sempre estar\u00e3o em ti. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Monumento Natural das\u2026 https://t.co/2jw8Ag6Lgo"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-01-29T21:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "825813836473126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udf04 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/aWujc5lcgl"
        },
        {
            "author_id": "293260888",
            "created_at": "2017-01-29T21:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "825812836895047683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/BkwRysnjWk"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2017-01-29T20:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825808184514379781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#souopaiquecuidadamaequesecuida @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/dgDlsjz39P"
        },
        {
            "author_id": "794050817942843392",
            "created_at": "2017-01-29T20:37:42.000Z",
            "id": "825805138761773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia \u00e9 dela..... @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/5i3rKPDumX"
        },
        {
            "author_id": "293260888",
            "created_at": "2017-01-29T20:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "825803717869985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/2ooXSeXt6N"
        },
        {
            "author_id": "718164257737728000",
            "created_at": "2017-01-29T20:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "825803341141778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/frKH1psMJf"
        },
        {
            "author_id": "2254121405",
            "created_at": "2017-01-29T20:19:26.000Z",
            "id": "825800540286283783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim!!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dB07MHUt5M"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2017-01-29T20:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "825798759577743364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renova\u00e7\u00e3o \ud83c\udf43  #nature #life #cachutombo @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/aCITruRE7v"
        },
        {
            "author_id": "256318889",
            "created_at": "2017-01-29T20:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "825797554105413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus sobrinhos gostosos \ud83c\udf43 @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/44fFHRIko1"
        },
        {
            "author_id": "64236188",
            "created_at": "2017-01-29T19:51:27.000Z",
            "id": "825793500558086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/DcmupKilmN"
        },
        {
            "author_id": "42884743",
            "created_at": "2017-01-29T19:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825792211216396293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dog walk (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/287I7QzFi4"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2017-01-29T19:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825791211852144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#veuda @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/bYfC4uYnHd"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2017-01-29T19:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825790628223139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#veudanoiva #strongmenonly @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/QiX3RaccgT"
        },
        {
            "author_id": "288506160",
            "created_at": "2017-01-29T19:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "825787066118201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tudo o que eu quero me corrompe.. \ud83c\udfb6 @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/RUtcPrT7E3"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-01-29T19:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825787026905501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carro quebrou... dane-se. Tenho uma Ferrari. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/v7Hv7bniZC"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2017-01-29T19:13:21.000Z",
            "id": "825783910260998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria. https://t.co/JVs8rd7CBj"
        },
        {
            "author_id": "987702271",
            "created_at": "2017-01-29T19:12:23.000Z",
            "id": "825783668039876609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nPeneda-Geres National Park. \nhttps://t.co/IKUW5SmfWk \n#geresnationalpark #nature \nhttps://t.co/BPmq8i5e4T"
        },
        {
            "author_id": "271258697",
            "created_at": "2017-01-29T19:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "825782009578606595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia #gol e fam\u00edlia #buscap\u00e9 #casamento \ud83d\ude4f @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/QoLBZHVPsN"
        },
        {
            "author_id": "192595754",
            "created_at": "2017-01-29T19:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "825781929479913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorde e seja incr\u00edvel! \ud83d\ude09 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Izt7qaV7qc"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-01-29T19:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825781477073940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reino Fungi \ud83c\udf44 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Xbrf90K21S"
        },
        {
            "author_id": "178743102",
            "created_at": "2017-01-29T19:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825781347482476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel descrever tamanha beleza da natureza! \ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/Vkgiik8oXt"
        },
        {
            "author_id": "817756959688585217",
            "created_at": "2017-01-29T19:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "825780761408176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/Q5sWUFpEKc"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2017-01-29T18:56:02.000Z",
            "id": "825779553553567745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comendo Piquenique em Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/Q40hKkFY6D"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2017-01-29T18:29:36.000Z",
            "id": "825772901009854465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0LW844hQ7h"
        },
        {
            "author_id": "282299390",
            "created_at": "2017-01-29T18:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "825772188825427970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo amo tudo isso!!! #praia #sol #paraiso  #ilhaanchieta #boatarde @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/9X19P68cwz"
        },
        {
            "author_id": "68002427",
            "created_at": "2017-01-29T18:26:38.000Z",
            "id": "825772155581382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - Parna Serra da Bocaina https://t.co/7IMV0NExqx"
        },
        {
            "author_id": "160889800",
            "created_at": "2017-01-29T18:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4572443,
                        -22.8770166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825771973804486658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos comemorar!!!!! @ Parque Estadual Do Mendanha https://t.co/x3nwH7nnJC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-29T18:15:29.000Z",
            "id": "825769349516578819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793844575911677952",
            "created_at": "2017-01-29T18:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00291423,
                        -22.98052062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "825767532678127617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 formada a quadrilha \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/sZajWn18sz"
        },
        {
            "author_id": "3015755237",
            "created_at": "2017-01-29T17:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825760650383204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/fd0w9vNzav"
        },
        {
            "author_id": "52960171",
            "created_at": "2017-01-29T17:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6333,
                        -23.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825757285871996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH... na inf\u00e2ncia, quando dava, \u00edamos passear\u2026 https://t.co/z2K7z9iyF6"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2017-01-29T17:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2525631979",
                        "start": 31,
                        "username": "MoteAlex"
                    }
                ]
            },
            "id": "825756488991862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @motealex https://t.co/LizOwvFqmT Parque Estadual do Forno Grande"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2017-01-29T17:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825755919505960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande: https://t.co/LizOwvFqmT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2017-01-29T17:12:16.000Z",
            "id": "825753438025838593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberte a crian\u00e7a que existe dentro de voc\u00ea\ud83d\ude04 @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/J7T1spB7lR"
        },
        {
            "author_id": "192595754",
            "created_at": "2017-01-29T17:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "825753363597901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberte a crian\u00e7a que existe dentro de voc\u00ea\ud83d\ude04 @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/J1e6XVycJJ"
        },
        {
            "author_id": "423012957",
            "created_at": "2017-01-29T17:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37332724,
                        -22.93137959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825753184580800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim, no Parque Estadual da Pedra Branca. @ A\u00e7ude Do Camorim https://t.co/KqjuodHYBu"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-01-29T16:50:54.000Z",
            "id": "825748061938937857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Matinhos, PR, apreciando a bela Serra da Prata, onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange."
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2017-01-29T16:35:09.000Z",
            "id": "825744098673979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas reabre em Goi\u00e1s https://t.co/n5DgKidQXh"
        },
        {
            "author_id": "2816408321",
            "created_at": "2017-01-29T16:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "825741411878268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensinando as gatinhas a amar e respeitar a natureza \u2764 #nofilter @ Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/xKe5bzFnfO"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-01-29T16:22:01.000Z",
            "id": "825740792694140930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Viaje com o #Expedi\u00e7\u00f5es pelas belas dunas e pelos resqu\u00edcios de mata atl\u00e2ntica no Parque Estadual de Ita\u00fanas. \u00c0s 16h https://t.co/QM0ceVcSrc https://t.co/4rpnn8zMSX"
        },
        {
            "author_id": "4571229508",
            "created_at": "2017-01-29T16:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "825740331337601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovo da pata !, parque Juquery @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/JdxCBZYYDZ"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-01-29T16:12:44.000Z",
            "id": "825738457368571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa turma, ao vivo, no Jequitib\u00e1, no Parque Estadual dos 3 picos, em Cachoeiras de Macacu!... https://t.co/TnSKfDFO8p"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-29T15:52:53.000Z",
            "id": "825733463101808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra criado em 1972, por decreto do governo federal, com 72 mil ha ocupados com quebra quebra e tiroteio."
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-01-29T15:42:30.000Z",
            "id": "825730849278722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante, Parque Estadual da Serra da Tiririca, RJ, Brasil #quetalviajar by\u2026 https://t.co/0BroJhG61y"
        },
        {
            "author_id": "124272730",
            "created_at": "2017-01-29T15:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "825726135048691713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Lion King (1994) \ud83e\udd81 #Simba \ud83d\udc12 #Rafiki #Disney @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/QeAqs8mUz1"
        },
        {
            "author_id": "1719888834",
            "created_at": "2017-01-29T15:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.59231545,
                        -6.3978006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ebe3a28031f8f99"
            },
            "id": "825721681540894722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque estadual pedra da boca em Araruna PB. Na divisa dos Estados Rio grande do\u2026 https://t.co/plO2i7DNTQ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-29T15:00:31.000Z",
            "id": "825720282262368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A integra\u00e7\u00e3o com a natureza \u00e9 a marca de Chapada dos Guimar\u00e3es, que divide com Cuiab\u00e1 os 330 km\u00b2 do parque nacional https://t.co/oBYfSxKkoj https://t.co/JTixi0LSHA"
        },
        {
            "author_id": "700400983017394178",
            "created_at": "2017-01-29T14:54:06.000Z",
            "id": "825718667501531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde INDAP: RT conaf_minagri: EXTINGUIDO #IF Monumento Natural Cerro \u00d1ielol (Temuco). Superficie afectada: 0.02 ha. #AltoALosIncendiosFore\u2026"
        },
        {
            "author_id": "758319046890754048",
            "created_at": "2017-01-29T14:49:10.000Z",
            "id": "825717426700578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde INDAP: RT conaf_minagri: EXTINGUIDO #IF Monumento Natural Cerro \u00d1ielol (Temuco). Superficie afectada: 0.02 ha. #AltoALosIncendiosFore\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-01-29T14:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "825715644612169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/dO6kYi9Ibt"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2017-01-29T14:26:48.000Z",
            "id": "825711798636707845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma super caminhada de casa at\u00e9 o Parque Estadual do Graja\u00fa, passeei l\u00e1 dentro, escalei as pedras pra apreciar a vista e voltei andando"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-29T14:02:02.000Z",
            "id": "825705567314341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Aberto o ano todo, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es tem entrada gratuita \u2600\ufe0f https://t.co/oBYfSxKkoj https://t.co/1Wycycv5JX"
        },
        {
            "author_id": "846510211",
            "created_at": "2017-01-29T13:48:07.000Z",
            "id": "825702062524657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que hoje vou ir l\u00e1 pro parque municipal pensar.."
        },
        {
            "author_id": "218694210",
            "created_at": "2017-01-29T13:42:40.000Z",
            "id": "825700693780656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me mudo daqui enquanto n\u00e3o fizer essa travessia, a do sert\u00e3o zen e as trilhas ocultas do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "374779920",
            "created_at": "2017-01-29T13:28:59.000Z",
            "id": "825697248986165248",
            "in_reply_to_user_id": "320691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilinha_maria no drx aquele role no parque municipal curtindo uma orquestra filarm\u00f4nica.. j\u00e1 ia ligar no ao vivo a\u00ed pega isso"
        },
        {
            "author_id": "752512976",
            "created_at": "2017-01-29T13:27:25.000Z",
            "id": "825696855069687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fue lindo volver!! \ud83c\udf0a\u2614\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/PJW2ADelH7"
        },
        {
            "author_id": "878953520",
            "created_at": "2017-01-29T13:26:24.000Z",
            "id": "825696598722277380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/8v4QBbbTG7"
        },
        {
            "author_id": "704840276959887360",
            "created_at": "2017-01-29T13:19:52.000Z",
            "id": "825694954802597889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5km conclu\u00eddo com sucesso  \u2705 \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u2705 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/u6nGszFw9E"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2017-01-29T13:16:43.000Z",
            "id": "825694163412860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/HXSpmDuQBz"
        },
        {
            "author_id": "584595193",
            "created_at": "2017-01-29T13:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825690555514499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura n\u00e1utica en #cataratasdeiguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EZSHe6bOc7"
        },
        {
            "author_id": "49024685",
            "created_at": "2017-01-29T12:18:48.000Z",
            "id": "825679587447341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo pro Mangabeiras com o est\u00f4mago nada legal e quando eu era pequeno eu caguei nos matos da parque municipal hahahah"
        },
        {
            "author_id": "2550549437",
            "created_at": "2017-01-29T12:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4345,
                        -25.6799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825675188113113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem m\u00e3e natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qLuyw3boSJ"
        },
        {
            "author_id": "3322177731",
            "created_at": "2017-01-29T11:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98651131,
                        -22.37201976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825671939289206785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as maravilhas de Deus! \ud83d\ude0d\n.\n\ud83d\udccc Nascer do Sol no Parque Natural Municipal Montanha de\u2026 https://t.co/P6YDgkdK6A"
        },
        {
            "author_id": "71674128",
            "created_at": "2017-01-29T11:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825663492170579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/89cTjSCYeR"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2017-01-29T11:11:32.000Z",
            "id": "825662659362168835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansado do seu fundo de tela?\nQue tal essa imagem do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais?!\nEscolha a... https://t.co/Kh2qOLUwsV"
        },
        {
            "author_id": "839606040",
            "created_at": "2017-01-29T11:04:48.000Z",
            "id": "825660963852578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea... \ud83d\udc7b \u2014 se sentindo confiante em Flona - Floresta Nacional https://t.co/4umwzhVzQM"
        },
        {
            "author_id": "1093937815",
            "created_at": "2017-01-29T10:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "825649850297548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/4z2DCD80X6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-29T10:09:46.000Z",
            "id": "825647112260034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2017-01-29T09:32:09.000Z",
            "id": "825637649159438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca protege a maior floresta urbana do mundo  e paisagens deslumbrantes  de picos e... https://t.co/5EbGsrTEwp"
        },
        {
            "author_id": "2254121405",
            "created_at": "2017-01-29T09:12:10.000Z",
            "id": "825632617601069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu cachoeira com o amor!!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ACaDbAXKmU"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-01-29T09:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "49859718",
                        "start": 96,
                        "username": "Miyashir0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825631198185738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @miyashir0) https://t.co/7K4TEiab70"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2017-01-29T09:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825630309328773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun De volta ao Horto! \ud83d\udc4d (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/x27ez4nM9W"
        },
        {
            "author_id": "609619196",
            "created_at": "2017-01-29T07:25:00.000Z",
            "id": "825605647433551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New route!!! #mtbaddict #tranceadvanced #mtb @ parque nacional La Tigra https://t.co/ECRplJ7fns"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-29T06:01:13.000Z",
            "id": "825584566584893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "716801269357277184",
            "created_at": "2017-01-29T04:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825566365167779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/agUG0JEYSy PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "21122902",
            "created_at": "2017-01-29T04:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "825563255796092930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BaileDeRamada (@ Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul) https://t.co/SWGopX5m2H"
        },
        {
            "author_id": "1156062193",
            "created_at": "2017-01-29T04:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1346174595796185088",
                        "start": 0,
                        "username": "DayAssis7"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "79028395",
                        "start": 11,
                        "username": "Guillira"
                    }
                ]
            },
            "id": "825563179879104512",
            "in_reply_to_user_id": "3119480777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayassis7 @Guillira o Z\u00e9, vamo no parque municipal, fazer programa de \u00edndio hahaha"
        },
        {
            "author_id": "336381037",
            "created_at": "2017-01-29T03:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44268132,
                        -22.8944637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825541777985675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Jesus Vem , PEPB @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/rJVrd9rOrk"
        },
        {
            "author_id": "3835646843",
            "created_at": "2017-01-29T02:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825536014206644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/DTmzRlIw6r"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-01-29T02:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "83112415",
                        "start": 89,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "825527627289075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/NfEp1YxDgM via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "203711403",
            "created_at": "2017-01-29T01:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "825515271100186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/KT9ga41dmn"
        },
        {
            "author_id": "347789863",
            "created_at": "2017-01-29T00:53:30.000Z",
            "id": "825507125745033220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. Mas munic\u00edpio n\u00e3o assinar\u00e1 acordo https://t.co/rNEfjzZkwB"
        },
        {
            "author_id": "111698098",
            "created_at": "2017-01-29T00:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "825502000326520834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf3b\ud83c\udf32 @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/LoJwaaaugH"
        },
        {
            "author_id": "203711403",
            "created_at": "2017-01-29T00:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "825499869267820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2206 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/j3JrYRQWP1"
        },
        {
            "author_id": "66668543",
            "created_at": "2017-01-29T00:16:07.000Z",
            "id": "825497718097321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai aprontar... @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YB5hiurkJB"
        },
        {
            "author_id": "1613982176",
            "created_at": "2017-01-29T00:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33701241,
                        -5.19540433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "825495425826357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhada linda... @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/XGfkafPNqK"
        },
        {
            "author_id": "1613982176",
            "created_at": "2017-01-29T00:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33701241,
                        -5.19540433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "825494759150088197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde com elas... @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/3wOCvAsJIk"
        },
        {
            "author_id": "66668543",
            "created_at": "2017-01-28T23:24:07.000Z",
            "id": "825484630304419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hi 5! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Ymd96cOlME"
        },
        {
            "author_id": "40757727",
            "created_at": "2017-01-28T22:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "825477150660755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/hSrTBlbNE3"
        },
        {
            "author_id": "40757727",
            "created_at": "2017-01-28T22:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "825476547603791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s, agora completo. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/tWLTQNrsrF"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-28T22:50:22.000Z",
            "id": "825476136121532420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/6bS410y1K4 https://t.co/ScdeCaVgFv eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "794613737923706881",
            "created_at": "2017-01-28T22:49:05.000Z",
            "id": "825475814405857282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 inscrito na Unesco como candidato a Patrim\u00f4nio Mundial Natural https://t.co/9cpqhUgtAu"
        },
        {
            "author_id": "233565887",
            "created_at": "2017-01-28T22:49:03.000Z",
            "id": "825475805123842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de candidatura do Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD) a Patrim\u00f4nio Mundial Natural foi... https://t.co/EewUnXJa9M"
        },
        {
            "author_id": "40757727",
            "created_at": "2017-01-28T22:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "825475339006668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s!\n#green #gramado @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/3yjlJfj5Fc"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-28T22:40:14.000Z",
            "id": "825473588555808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/8Aochm3LrN https://t.co/rzG0JFfWEI"
        },
        {
            "author_id": "165855852",
            "created_at": "2017-01-28T22:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41658881,
                        -7.23843709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "825472443494051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Timbeta (@ Floresta Nacional do Araripe - FLONA in Cariri, Ceara) https://t.co/ztxMtF73mz"
        },
        {
            "author_id": "62368926",
            "created_at": "2017-01-28T22:33:41.000Z",
            "id": "825471940160811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'20\"72! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/IA5HXEQKYQ https://t.co/cEEMD5Rbmd"
        },
        {
            "author_id": "171698731",
            "created_at": "2017-01-28T22:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825469577526140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de ser homem da sociedade, sou-o da natureza. @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/keL1C9qSgf"
        },
        {
            "author_id": "171698731",
            "created_at": "2017-01-28T22:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825468342697869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras...refrescar no retorno do cume! @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/jLFEjKO12t"
        },
        {
            "author_id": "331173426",
            "created_at": "2017-01-28T21:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "25577585",
                        "start": 45,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "825458089398788096",
            "in_reply_to_user_id": "1436541721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertorocha400 sem contar que o governador @FlavioDino fechou a cooperativa que cuidava do nosso parque estadual, complicando mais a situa"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2017-01-28T21:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3394428052",
                        "start": 0,
                        "username": "AdinaCarvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "825457535821963264",
            "in_reply_to_user_id": "3394428052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdinaCarvao   \u00c1gua Branca \u00e9 um Parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "824311627289952256",
            "created_at": "2017-01-28T21:29:39.000Z",
            "id": "825455823711240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de emos otakus n\u00e3o re\u00fane pessoas no parque municipal https://t.co/38X3NnYKfC"
        },
        {
            "author_id": "4911502173",
            "created_at": "2017-01-28T21:17:25.000Z",
            "id": "825452748116213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de hoje! \ud83d\udcf7\ud83d\udc83 @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/qPAt3My3F5"
        },
        {
            "author_id": "713367895695302656",
            "created_at": "2017-01-28T20:38:54.000Z",
            "id": "825443054349910017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/9YTTch77WI"
        },
        {
            "author_id": "286212867",
            "created_at": "2017-01-28T20:28:14.000Z",
            "id": "825440369890430981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hj foi foda demais"
        },
        {
            "author_id": "207238374",
            "created_at": "2017-01-28T20:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3028402573",
                        "start": 15,
                        "username": "antoniojaeger1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "825439758616760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecendo...  @antoniojaeger1 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas Dan\u00e7antes) https://t.co/WA6JR67YsZ"
        },
        {
            "author_id": "85580052",
            "created_at": "2017-01-28T19:46:13.000Z",
            "id": "825429794087116805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Cantareira! Como a noite foi de vig\u00edlia optamos por uma trilha que j\u00e1\u2026 https://t.co/ysKQef5D9A"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2017-01-28T19:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "62891396",
                        "start": 105,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "825418174770196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/rSggSIlNft via @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "624698558",
            "created_at": "2017-01-28T18:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "825410697613946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas do antigo pres\u00eddio \ud83c\udfe0 @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/rxChzSIrk0"
        },
        {
            "author_id": "74577000",
            "created_at": "2017-01-28T18:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825404728200794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou muito bom em me d\u00e1 presentes \ud83d\udc4c haha #trailrunning #trailrunner #niketrail @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/msu7JmuAps"
        },
        {
            "author_id": "374205401",
            "created_at": "2017-01-28T18:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "825403673941524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de VIBE!!!! \u2764\ufe0f W/ Felipe Gomes (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/zP5CCnZs8o"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-28T17:50:20.000Z",
            "id": "825400632240635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "156303478",
            "created_at": "2017-01-28T17:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44968,
                        -23.0168399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825394039805599747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gente boa! Manh\u00e3 excelente ao lado desse pessoal! \ud83e\udd17\ud83c\udfb6 @ Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/seuCYViCxG"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2017-01-28T17:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "65798940",
                        "start": 68,
                        "username": "MivlaLARocha"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "70168344",
                        "start": 82,
                        "username": "erica_rocha"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1166078845",
                        "start": 95,
                        "username": "JeronimoVimcha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48973812,
                        -20.36452542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "825393229843591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Andorinhas in Ouro Preto, MG w/ @mivlalarocha @erica_rocha @jeronimovimcha https://t.co/fzJgJJIOxm"
        },
        {
            "author_id": "575690098",
            "created_at": "2017-01-28T17:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825392102934769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis Parque Nacional Cataratas Igua\u00e7u Foz do Igua\u00e7u - PR: https://t.co/jkRexwKkZ8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1119346410",
            "created_at": "2017-01-28T17:02:09.000Z",
            "id": "825388505404694530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Cisne - Parque Nacional Los Alerces - #NoFilterNeeded mbelaruiz https://t.co/4XYF1D4EGi"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-01-28T17:00:11.000Z",
            "id": "825388010250199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do Estado realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/MgaPLhd3mY #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/6767lUrB6l"
        },
        {
            "author_id": "37085820",
            "created_at": "2017-01-28T16:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "825386837577445377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional de Bras\u00edlia e sua piscina de \u00e1gua\u2026 https://t.co/LrtWjdSywm"
        },
        {
            "author_id": "3399520671",
            "created_at": "2017-01-28T16:40:19.000Z",
            "id": "825383010388365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O ministro Padilha est\u00e1 ocupando irregularmente o parque, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Deduzo que ele n\u00e3o... https://t.co/HpHYxEmTT0"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-01-28T16:38:13.000Z",
            "id": "825382482581274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Linda imagem enviada pelo amigo Cust\u00f3dio Azevedo. https://t.co/JKsNzOmwuK"
        },
        {
            "author_id": "156303478",
            "created_at": "2017-01-28T16:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44968,
                        -23.0168399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825376681791741953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente manh\u00e3 na companhia de gente boa! =) @ Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/oXDSwuCAtK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eu_isaa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eu_isaa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eu_isaa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n",
                "id": "01566b25bbe7a6d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa d'Anta, Brasil",
                "id": "6ebe3a28031f8f99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "492564560",
                "name": "Stefano Arroque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StefanoArroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68493990",
                "name": "c\u00e9rjo",
                "username": "serginhotessuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709103689315782658",
                "name": "Mikaella C\u00e2mara",
                "username": "mikacamara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757551006511198208",
                "name": "gustavo",
                "username": "Gustavobastos34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33014349",
                "name": "Simpl\u00edcio Ara\u00fajo",
                "username": "SimplicioAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811200805",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviablanch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185053234",
                "name": "Gabi",
                "username": "GabrielaFonsec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200869167",
                "name": "Rayene Val\u00e9ria",
                "username": "rayenevaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69402457",
                "name": "Governo de Roraima",
                "username": "govroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362800857",
                "name": "Embark Viagens",
                "username": "embark_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316358070",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BielTraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89164168",
                "name": "Parque das Dunas",
                "username": "Unidunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952825",
                "name": "Igor Lopes",
                "username": "_igorlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775424698154901504",
                "name": "mamaim da Nirvana",
                "username": "laratalloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805621119982018560",
                "name": "Portugal Urlaub",
                "username": "Portugal_Urlaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148590424",
                "name": "Juliana Soares",
                "username": "juhchris10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3910638795",
                "name": "Guida",
                "username": "vguidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061059",
                "name": "Emerson Gomes",
                "username": "emersonfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545547184",
                "name": "Jornalista Ricardo Garcia",
                "username": "RicardoGarciaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113741035",
                "name": "Rog\u00e9rio Faria",
                "username": "Carabutim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604771681",
                "name": "BlogEternamente Lusa",
                "username": "Karloslusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198025078",
                "name": "Jornal Caf\u00e9 Impresso",
                "username": "jornal_cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151253878",
                "name": "Matias Torrez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "MatiTorresOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605833236",
                "name": "line",
                "username": "puftni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791095071429001216",
                "name": "Bigger Snoop OG \ud83d\udc1d\u2728",
                "username": "biggiesnoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205872546",
                "name": "Jose",
                "username": "JoCruzado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696309725",
                "name": "Capital das \u00c1guas",
                "username": "CapitalAguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156265397",
                "name": "Lisley Chiquini",
                "username": "lisschiquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582279105",
                "name": "Clara",
                "username": "reissclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228265904",
                "name": "Adaltur Turismo",
                "username": "adaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194757064",
                "name": "Ronaldo Ribeiro",
                "username": "RonaldoRiibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69162854",
                "name": "Valter Aguiar",
                "username": "valteraguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272707723",
                "name": "Luiz Augusto Passos",
                "username": "ProfessorPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275222991",
                "name": "Laerttes",
                "username": "laerttesworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87313622",
                "name": "thubs",
                "username": "thuanyvboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48465020",
                "name": "\uf8ffPKS",
                "username": "cpyznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46400543",
                "name": "Daniel Braga",
                "username": "DanielBragazvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879937173",
                "name": "Douglas Novais",
                "username": "DouglasNovais6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338757432",
                "name": "Luciana Moura",
                "username": "LucianaMou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472943166",
                "name": "\ud835\udd71 \ud835\udd94 \ud835\udd91 \ud835\udd8c \ud835\udd86 \ud835\udd89 \ud835\udd86",
                "username": "nudiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235567827",
                "name": "Martina Canalichio",
                "username": "marticanalichio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143295084",
                "name": "Camila Enz",
                "username": "camienz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521702003",
                "name": "Wilson Barbosa",
                "username": "wilsonsesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130621101",
                "name": "flames",
                "username": "bflamesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002502",
                "name": "Maycon \u270a",
                "username": "MayconChrystian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42995152",
                "name": "Fabio #BetaLab",
                "username": "RALPH28SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327418890",
                "name": "Pauta Socioambiental",
                "username": "pautaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310669935",
                "name": "Aur\u00e9lio de Oliveira",
                "username": "AurelioLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799105885134061570",
                "name": "Conte\u00fado para ONGs",
                "username": "ParaOngs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330012553",
                "name": "maya",
                "username": "Mayara_Basilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92653890",
                "name": "rogerio freire",
                "username": "rogerioemcartaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181353139",
                "name": "aprendereletronica",
                "username": "sigaeletronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654253000",
                "name": "Marcio Cunha",
                "username": "DigitalMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24698204",
                "name": "Anderson Barros",
                "username": "taiguaramotors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425735014",
                "name": "dani",
                "username": "daniverbena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830536423",
                "name": "Not\u00edcias Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "NoticiasMB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2347029432",
                "name": "PSTU S\u00e3o Carlos",
                "username": "pstusaocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792372",
                "name": "Americo Ramos",
                "username": "samissomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968978137",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anasantoscg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64796523",
                "name": "Camilla",
                "username": "c_vitoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790272824699224065",
                "name": "r\u00f8 \ud83d\udd25",
                "username": "ro_fucking_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574075978",
                "name": "fernandu z-luciu",
                "username": "fernanduzluciu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41906112",
                "name": "Vis\u00e3o Regional",
                "username": "visaoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298807983",
                "name": "@F\u00eaDuagui\u00ae",
                "username": "F8Duagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100606261",
                "name": "N\u00f3boa",
                "username": "matheus_noboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178727964",
                "name": "Marciano Corr\u00eaa",
                "username": "Marcianocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742551",
                "name": "cacetinha",
                "username": "soutroste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14660487",
                "name": "cristalzinho da OMS \u2728\ud83d\udc89\ud83d\udc0a #usePFF2",
                "username": "jessssmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45259463",
                "name": "Pedro Areal",
                "username": "dryzzor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328299676",
                "name": "MARCO GON\u00c7ALVES",
                "username": "MARCO1GONCALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261324309",
                "name": "Dami\u00e3o Paz",
                "username": "damiao_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4350535582",
                "name": "TV Guarapari",
                "username": "TVGuarapari09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326208556",
                "name": "klopes",
                "username": "crlklopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791705920",
                "name": "@kucamelo_tnv",
                "username": "taperanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435256161",
                "name": "penacova actual",
                "username": "penacovactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4626928935",
                "name": "Cestari & Basso Adv",
                "username": "cestariebasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188152491",
                "name": "Jhon",
                "username": "jhonatanfsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185091063",
                "name": "\ud835\udd6d \ud835\udd70 \ud835\udd7d",
                "username": "bernaa_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780473899360382976",
                "name": "\u2640 let & ned || new cmtwt \ud83e\udda9",
                "username": "gossippilots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485534319",
                "name": "januario esteves",
                "username": "januesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42276136",
                "name": "castilha",
                "username": "castilha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586733173",
                "name": "R\u00e1dio Panorama FM",
                "username": "Panorama1035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33085798",
                "name": "Leandro Gouveia",
                "username": "LeandroGouveia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88057417",
                "name": "Leandro Heero",
                "username": "Leandroheero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15583274",
                "name": "leandrojr_7f",
                "username": "leandrojr_7f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537779",
                "name": "Lineu Filho",
                "username": "LineuFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242891",
                "name": "ARAFAT FONTOURA",
                "username": "arafat22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218269997",
                "name": "erico araujo",
                "username": "ericooverall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703783765408088064",
                "name": "Ramalho",
                "username": "_Ramalhorafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75676670",
                "name": "Elias Lopes",
                "username": "eliaslopesels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77532217",
                "name": "Claudia Silvestre",
                "username": "Claudiacsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65109116",
                "name": "Luh Guedes",
                "username": "luhcianaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670924148",
                "name": "Leonard Rockefeller",
                "username": "LeoRockfeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499743734",
                "name": "Isaac",
                "username": "IsaacPiova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356334890",
                "name": "Ricardo Watterson",
                "username": "kelsonbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62091395",
                "name": "Wallace Santana",
                "username": "santanawall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826552163501477888",
                "name": "Expo",
                "username": "Ex_po_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62516615",
                "name": "Telis",
                "username": "michelletelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409435810",
                "name": "Gabriel Aves",
                "username": "OMGDoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3458422348",
                "name": "ROBINSON DIAS ",
                "username": "ROBINSONDOPERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772945704616620032",
                "name": "INFO_REGIONES \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "Info_Regiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2906318782",
                "name": "RNE ARAUCAN\u00cdA",
                "username": "RNEAraucania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327032305",
                "name": "Anna",
                "username": "Anna_M0R4X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229121217",
                "name": "Amanda Oliveira",
                "username": "amandamoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85819137",
                "name": "um e oitenta e oito",
                "username": "Adrikss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59264951",
                "name": "Felippe Guirau",
                "username": "felippeguirau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105834904",
                "name": "~Mila And The Dogs~",
                "username": "mila_carcamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52376023",
                "name": "Eduardo Ferreira",
                "username": "DUMANGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60624933",
                "name": "Soraya Resende",
                "username": "sorayaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470185161",
                "name": "jef rambo",
                "username": "_jefersonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959795942",
                "name": "Maur\u00edcio Caetano",
                "username": "_Mauricim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3551511921",
                "name": "Lucas \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "luquinhasNS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120464105",
                "name": "lu",
                "username": "iwritesinsnotlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811507645",
                "name": "Daniel Francisco Martins",
                "username": "Dancomida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434420002",
                "name": "LiriosRojos",
                "username": "liriosrojos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3932415261",
                "name": "Elirlane Melo",
                "username": "elirlane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424385422",
                "name": "IASB",
                "username": "iasb_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761178249074503680",
                "name": "analucirino1",
                "username": "analucirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869531481",
                "name": "Walessa Albuquerque",
                "username": "walessaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975438",
                "name": "ALBUQUERQUE",
                "username": "EUKLYDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213630525",
                "name": "Marcio Gama",
                "username": "MarcioGama13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226386314",
                "name": "Mayra Alejandra",
                "username": "Margfoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383907388",
                "name": "Netinho",
                "username": "Neto_Mendes73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334799505",
                "name": "Leopoldo Siqueira",
                "username": "LeopoldoAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46205401",
                "name": "Alterosa Esporte",
                "username": "alterosaesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58038936",
                "name": "Helder Moraes Miranda",
                "username": "senhorhelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751054320",
                "name": "Waldyr Brenneisen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "wbrenneisen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238195226",
                "name": "Cristiano Copis",
                "username": "cristianocopis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372966",
                "name": "\ud83c\udd7f\ufe0faulo Eg\u00eddio \ud83c\udf35",
                "username": "pinheiro_cd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379762361",
                "name": "Duda Santiago",
                "username": "dudasantiago9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65230660",
                "name": "The Super Sam",
                "username": "FollowSuperSam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35320706",
                "name": "Filipe Al\u00e9ssio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19",
                "username": "filipaun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22701648",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "ANoticiaCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803779",
                "name": "D\u00e9ia",
                "username": "deiaottoni13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4278367636",
                "name": "Acad\u00eamica da Put@ria",
                "username": "femebonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153763519",
                "name": "Isa Silva",
                "username": "isv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61558784",
                "name": "Carlos Madureira",
                "username": "jornalvoxpopul1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115486929",
                "name": "Diogo de Souza",
                "username": "domdiogodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465272903",
                "name": "TRANQUILLI CESAR.",
                "username": "CESARTRANQUILL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242749299",
                "name": "SIGA LA PISTA",
                "username": "SIGALAPISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31355496",
                "name": "Edison Torres",
                "username": "edisontorres10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1689262494",
                "name": "CIFAG Araucan\u00eda",
                "username": "cifag_araucania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526823791",
                "name": "francisco barria",
                "username": "francis2193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372872792",
                "name": "Mentiras Verdaderas",
                "username": "mentiraslared",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166140812",
                "name": "73tv.es",
                "username": "73tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57657194",
                "name": "Michel Rios X5",
                "username": "Michelriosx5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236117096",
                "name": "Franciely Lopes",
                "username": "__psicocrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120873750",
                "name": "Beth Cooper Meyer",
                "username": "bethcooperghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856695977",
                "name": "SD",
                "username": "Sarafigurinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25740704",
                "name": "Pedro Manuel Ta\u00f1ir\u00e1",
                "username": "arqpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752587675610341376",
                "name": "Pali Bruer",
                "username": "PaliBruer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492721042",
                "name": "Riograndense Futebol",
                "username": "acriograndense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158886076",
                "name": "Rafael",
                "username": "rrrauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4573141707",
                "name": "vi\u03c4\u00f3ri\u03b1 \u043c\u03b1r\u03c4i\u0e17s",
                "username": "vitcmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4459456036",
                "name": ".",
                "username": "essearrobaehmeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794951458407989249",
                "name": "Fatos e Curiosidades",
                "username": "FCuriosidadess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377533283",
                "name": "Phytorestore Brasil",
                "username": "phytorestore_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83579843",
                "name": "Onetur Turismo",
                "username": "OneturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355712290",
                "name": "Isto \u00e9 Goi\u00e1s",
                "username": "istoehgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289157437",
                "name": "\u00a1sweetcherrybomb! \ud83c\udf52",
                "username": "renilson_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233671709",
                "name": "maritsetubs",
                "username": "panetoneehtop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346560083",
                "name": "raissa",
                "username": "upraissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3677752576",
                "name": "Cynthia Caetano",
                "username": "CynthiacCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246680681",
                "name": "Tati Araujo",
                "username": "tatidindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726124958888374275",
                "name": "Fokus Engenharia",
                "username": "FokusEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612579758",
                "name": "kairu",
                "username": "_kairuxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836364899823587328",
                "name": ".",
                "username": "larryzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858425054",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "username": "antonijv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7447952",
                "name": "Dreamstime",
                "username": "Dreamstime",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517659837",
                "name": "Correio Riograndense",
                "username": "correiorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311468541",
                "name": "Cidade Barueri",
                "username": "jcbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273594331",
                "name": "Rafael \u00c1vila",
                "username": "rafael_aavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275717424",
                "name": "marcos penhalves",
                "username": "penhalvesm9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756018866",
                "name": "Adriano",
                "username": "AdrianoPXNS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663649262",
                "name": "Vini",
                "username": "ViniCordeirooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301943214",
                "name": "rainer",
                "username": "rainermarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513227183",
                "name": "Marcos Claus",
                "username": "MarcosClaus7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447532453",
                "name": "Alfredo Gil",
                "username": "SoyAIfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289155782",
                "name": "Grupo ADV",
                "username": "SentinelasADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43008649",
                "name": "Beatriz Almeida",
                "username": "biashaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25620042",
                "name": "Diego Dacal",
                "username": "diegodacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227924481",
                "name": "Angel \ud83d\ude07\u264f",
                "username": "lucas_enter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469783",
                "name": "Eber Mendes",
                "username": "Ebao_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125037536",
                "name": "babita",
                "username": "brabaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168016831",
                "name": "laurete",
                "username": "lauretebrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500077889",
                "name": "transcendental mental breakdown",
                "username": "alinasouenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164335624",
                "name": "se liga pra vai porra",
                "username": "odymacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79330126",
                "name": "Qua....",
                "username": "vaguener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730196722178215936",
                "name": "helena",
                "username": "anelehotaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274671514",
                "name": "Hugo Taques",
                "username": "hugotaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236944992",
                "name": "Iura Kurtz",
                "username": "IuraKurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004118867",
                "name": "Blog dos Le\u00f5es",
                "username": "BlogLeoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322980978",
                "name": "Keyser S\u00f6ze",
                "username": "opaarvore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787520221",
                "name": "Karii M\u00e9ndez",
                "username": "kariimendez10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772896178467897344",
                "name": "Ynaj \u269b\ufe0f",
                "username": "xjanyellex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188060162",
                "name": "Bonny Henrique",
                "username": "bonnyhsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106500360",
                "name": "aten\u00e7\u00e3o: patroa falando",
                "username": "anavab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593848140",
                "name": "@geminiana_frem",
                "username": "ThayanaFrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55848032",
                "name": "Caroll",
                "username": "carollcout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477109867",
                "name": "Laura",
                "username": "laurafirmato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896485496",
                "name": "changer: dear boo",
                "username": "choiceloona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106907006",
                "name": "Aur\u00e9lio dos 45 pontos",
                "username": "aureliorvsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91864091",
                "name": "Luis Felipe Duarte",
                "username": "CerqueiraDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293260888",
                "name": "fefa",
                "username": "ferfonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794050817942843392",
                "name": "Thyeres marques",
                "username": "thyeres_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718164257737728000",
                "name": "Aur\u00e9lio de Oliveira",
                "username": "ocaramojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254121405",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "Flaportela22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256318889",
                "name": "Drielis",
                "username": "dridrielis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64236188",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "LeandrooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42884743",
                "name": "Armani",
                "username": "Fi_Armani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288506160",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fran_feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51630577",
                "name": "Ot\u00edlia B. Piumbini",
                "username": "otiliapiumbini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987702271",
                "name": "Descubra Minho",
                "username": "DescubraMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271258697",
                "name": "Claudinho Petroni",
                "username": "ClaudinhoPetron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192595754",
                "name": "Elane Kelthy",
                "username": "ElaneKelthy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178743102",
                "name": "Renan",
                "username": "renanbauermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817756959688585217",
                "name": "Bi",
                "username": "BiancaSobczaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282299390",
                "name": "Gilmar da V\u00eanus",
                "username": "gil_venus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68002427",
                "name": "Val\u00e9ria Gadioli",
                "username": "ValeriaGadioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160889800",
                "name": "Fabio Borges",
                "username": "fisiobinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793844575911677952",
                "name": "Vivi",
                "username": "vivi_paulaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015755237",
                "name": "Borba",
                "username": "larissaborbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52960171",
                "name": "Z\u00e9Ant\u00f4nio do Carmmo",
                "username": "Carmmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423012957",
                "name": "Jonathan Silva",
                "username": "JonathanVeg2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816408321",
                "name": "Lari",
                "username": "lari_lear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4571229508",
                "name": "Raul G. Sanchez Mas",
                "username": "raulgsanchezmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124272730",
                "name": "e-lissao \ud83d\udc49\ud83d\udc48",
                "username": "elissoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719888834",
                "name": "Alailtton Rios",
                "username": "alailttonrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700400983017394178",
                "name": "REPASANDO.CL",
                "username": "repasando_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758319046890754048",
                "name": "IDC",
                "username": "IDC_Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846510211",
                "name": "neta das fofoqueiras",
                "username": "_fabricastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218694210",
                "name": "Dr\u00eassa",
                "username": "DedessaJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374779920",
                "name": "dieguin",
                "username": "dbittencourtc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752512976",
                "name": "Jazmin Prado",
                "username": "JazminPrado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878953520",
                "name": "Gordinho",
                "username": "chubbymanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704840276959887360",
                "name": "Karina Sales",
                "username": "kasales25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584595193",
                "name": "mascruceros",
                "username": "masscruceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49024685",
                "name": "kpopeira | morena bronzeada",
                "username": "LeandroH4rris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550549437",
                "name": "juliana",
                "username": "jacaredapampulh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3322177731",
                "name": "Hell\u00e9ny Azevedo",
                "username": "HellenyAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71674128",
                "name": "\u2670\u043c\u03b1\u044f\u00a2\u03c3 W\u03c3\u2113ff\u2670\u2122 \u24df",
                "username": "Marco_Wolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839606040",
                "name": "EquipTheJokerSoundCa",
                "username": "EquipTheJoker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093937815",
                "name": "Paulo Henrique Alves",
                "username": "paulohenrik_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609619196",
                "name": "felo",
                "username": "felo3g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716801269357277184",
                "name": "Marlon Santos",
                "username": "MarlonJxjxgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21122902",
                "name": "\uf8ff GDutra",
                "username": "gilbertoaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156062193",
                "name": "Incapaz de formular",
                "username": "BrunoWeasley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346174595796185088",
                "name": "Day Assis",
                "username": "DayAssis7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79028395",
                "name": "Gui",
                "username": "Guillira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336381037",
                "name": "Bruno de Oliveira",
                "username": "brunoboanerges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835646843",
                "name": "Juani",
                "username": "aguerojuani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203711403",
                "name": "Tamires Rabelo",
                "username": "thammyrabeelo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347789863",
                "name": "Blog do Tidi",
                "username": "ArtenioTidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111698098",
                "name": "\u2206lice",
                "username": "alicetheodor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66668543",
                "name": "Fabrizio Malta Di Napoli",
                "username": "fmnapoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613982176",
                "name": "Eulalia",
                "username": "dantas_eulalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40757727",
                "name": "Bia Medeiros LIBERADAH",
                "username": "_bea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793802437710708737",
                "name": "Feito para durar",
                "username": "feitoparadurar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794613737923706881",
                "name": "Correio Acreano",
                "username": "CorreioAcreano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233565887",
                "name": "Francisco Panthyo",
                "username": "Panthio65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165855852",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "danielkffk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62368926",
                "name": "Jailson Carlos",
                "username": "jailson_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171698731",
                "name": "RGueler",
                "username": "prof_gueler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331173426",
                "name": "MailSon S\u00e1",
                "username": "MailsonSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3394428052",
                "name": "Adina Carv\u00e3o  \ud83d\udc9e",
                "username": "AdinaCarvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824311627289952256",
                "name": "Jornal Munic\u00edpio",
                "username": "cnt_muni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4911502173",
                "name": "luds",
                "username": "eusoulud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713367895695302656",
                "name": "0H",
                "username": "jujufreitasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286212867",
                "name": "Renato",
                "username": "renatowreck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207238374",
                "name": "Andressa Avila",
                "username": "dessa__avila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028402573",
                "name": "Antonio Jaeger",
                "username": "antoniojaeger1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85580052",
                "name": "\u2665 Marina Teixeira \u2665",
                "username": "marinatteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624698558",
                "name": "Lee mota",
                "username": "leemotas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74577000",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "jm_camilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374205401",
                "name": "C\u00e1ssia",
                "username": "_CaBriito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156303478",
                "name": "Gabriel Tuller",
                "username": "gabrieltuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65798940",
                "name": "Mivla Rocha",
                "username": "MivlaLARocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70168344",
                "name": "\u00c9rica Rocha",
                "username": "erica_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166078845",
                "name": "Jer\u00f4nimo Rocha",
                "username": "JeronimoVimcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575690098",
                "name": "Gustavo Saralegui",
                "username": "gustavosaralegu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119346410",
                "name": "aliename esta",
                "username": "alienameesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37085820",
                "name": "o stitch da lilo",
                "username": "fleuralys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399520671",
                "name": "Jorge Furtado",
                "username": "jfurtado2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "827276544418598912",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j426xyslnxtzfo46t56ghsqnqsu5",
        "oldest_id": "825376681791741953",
        "result_count": 499
    }
}