{
    "data": [
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2017-01-28T16:10:44.000Z",
            "id": "825375565419048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Parque Estadual do Rio Preto, ref\u00fagio precioso em Minas Gerais -  https://t.co/WvQE5CcTA1"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2017-01-28T16:03:57.000Z",
            "id": "825373860598050817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/kKldjqwgOz #viajar"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-01-28T15:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825370570728603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Gordo sunset: https://t.co/gHhdnNaI9J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49470722",
            "created_at": "2017-01-28T15:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "825368297990402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Fernando #Tatagiba, gestor do Parque Nacional da Chapada dos #Veadeiros (parte 1) - https://t.co/Zmzw9qcahq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-01-28T15:36:15.000Z",
            "id": "825366890042253317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/r1KwlrSy8w"
        },
        {
            "author_id": "1037496403",
            "created_at": "2017-01-28T15:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "825366364852412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuuuuito sol nessas quebradas aqui...\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/0pNAF1Wz2U"
        },
        {
            "author_id": "49716106",
            "created_at": "2017-01-28T15:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "825364067623780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova de que consegui fazer uma trilha. \ud83d\ude0b\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/uPNOeIApyf"
        },
        {
            "author_id": "177765701",
            "created_at": "2017-01-28T15:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "825360500116459525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faria outros mil books com voc\u00ea! \ud83d\udc99 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/OsRpnlnXcm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-28T15:06:41.000Z",
            "id": "825359448877199364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "27527889",
            "created_at": "2017-01-28T15:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42971597,
                        -23.59412972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "825359005048397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/WD5MDCxtZl"
        },
        {
            "author_id": "27527889",
            "created_at": "2017-01-28T15:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42971597,
                        -23.59412972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "825358845186711553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/odKS8TXWQg"
        },
        {
            "author_id": "27527889",
            "created_at": "2017-01-28T15:03:29.000Z",
            "id": "825358642891235329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De agora: parque estadual Serra do Mar https://t.co/9wChZpEoPp"
        },
        {
            "author_id": "27527889",
            "created_at": "2017-01-28T15:03:25.000Z",
            "id": "825358627934318594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar. https://t.co/12QXhrNwzn"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-01-28T15:01:27.000Z",
            "id": "825358132763303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A primeira Reserva Extrativista do Brasil, a #RESEXAltoJuru\u00e1, completou 27 anos na \u00faltima semana.\nFoto:\u00a0Carla de Jesus Dias/ISA. https://t.co/btbdk0d6RH"
        },
        {
            "author_id": "270050733",
            "created_at": "2017-01-28T14:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "825344803785342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/J4QQO391OI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-01-28T14:04:25.000Z",
            "id": "825343779964084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro Eliseu Padilha ocupa irregularmente uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. E \u00e9 acusado de grileiro. https://t.co/xJ6Q6d2k1b"
        },
        {
            "author_id": "40757727",
            "created_at": "2017-01-28T14:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "825343450363080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que minha \u00e1rvore favorita \u00e9 a #arauc\u00e1ria? \n#tree #RS #canela @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/hIieQPkNKn"
        },
        {
            "author_id": "3322177731",
            "created_at": "2017-01-28T13:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98651131,
                        -22.37201976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825341957610291205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAZ! \ud83c\udf43\ud83e\udd17 @ Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/V0LDbej8Az"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-28T13:37:15.000Z",
            "id": "825336940992008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  @jussarapolonio\n\u30fb\u30fb\u30fb\nC\u00e2nion das bandeirinhas \n#parque nacional#serradocipoinfo #estradarealmg #nature... https://t.co/mHWrgrkYYO"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-28T13:37:10.000Z",
            "id": "825336919768911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  jussarapolonio\n\u30fb\u30fb\u30fb\nC\u00e2nion das bandeirinhas \n#parque nacional#serradocipoinfo\u2026 https://t.co/VP9iHTagYc"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2017-01-28T13:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "825335085083848705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/05VPzMYGP8"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-01-28T13:24:34.000Z",
            "id": "825333751135731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/GAEubtXldV https://t.co/miSJARILMF"
        },
        {
            "author_id": "617077394",
            "created_at": "2017-01-28T13:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825328990613172225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia \ud83d\udc46\ud83c\udfff @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IGmlSxYsMT"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2017-01-28T12:34:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825321087458299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eNKBQSX030"
        },
        {
            "author_id": "702210411723157504",
            "created_at": "2017-01-28T12:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.134236,
                        -22.40310677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "825318653491027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Ioga na Serra\n\nParque municipal de Petr\u00f3polis, Itaipava\n\nAs 9:30.\n\nAnote na\u2026 https://t.co/QqETfSn4L2"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-01-28T12:10:10.000Z",
            "id": "825315026999328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/5pxtMOlKGk"
        },
        {
            "author_id": "1592193397",
            "created_at": "2017-01-28T11:15:46.000Z",
            "id": "825301334727467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ir pro festival de coxinha l\u00e1 no parque nacional, mas eu acho que nem vai rolar."
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-01-28T10:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "825297017203200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/0vK8gekAOR"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-01-28T10:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "825291637970653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/mnYLTjyFAV"
        },
        {
            "author_id": "47738574",
            "created_at": "2017-01-28T09:51:19.000Z",
            "id": "825280085452275714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH pertence a todos. \nMeio ambiente, luxo e pipoca https://t.co/F9jRKm9YqH"
        },
        {
            "author_id": "233549388",
            "created_at": "2017-01-28T09:44:48.000Z",
            "id": "825278445408055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG (Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6627 - Pampulha)?\nDe 2 de janeiro a 3 de... https://t.co/MMef4x8KyN"
        },
        {
            "author_id": "775327602223435776",
            "created_at": "2017-01-28T07:25:22.000Z",
            "id": "825243353021243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0e2a\u0e27\u0e22\u0e46 Parque Nacional de Ordesa (https://t.co/EjJfQVg6j7) #VisitSpain\n#AragonPyrenees #OrdesaValley #Aragon #nature #relaxation #landscapes https://t.co/EjPGyqKfXJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-28T05:36:17.000Z",
            "id": "825215900878065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-28T05:00:51.000Z",
            "id": "825206986178433026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/Z7FgpRgbYt https://t.co/RkA6V0GfH6 eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-28T05:00:48.000Z",
            "id": "825206970391085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/7ZpWRs0fc6 https://t.co/GPn7wE060D"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-28T04:23:32.000Z",
            "id": "825197592460001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi: Invent\u00e1rio in\u00e9dito de\u2026 https://t.co/Ub2RXhBT4H"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-28T03:22:27.000Z",
            "id": "825182220386172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 co\u00edbe il\u00edcitos ambientais: Equipe da Reserva Extrativista Maracan\u00e3 autuou\u2026 https://t.co/8Q8Tfidcg6"
        },
        {
            "author_id": "120837611",
            "created_at": "2017-01-28T03:19:42.000Z",
            "id": "825181527793352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra do Elefante, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Teres\u00f3polis/RJ https://t.co/B973QZrqRw"
        },
        {
            "author_id": "195505784",
            "created_at": "2017-01-28T02:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "825174111097933828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 Depois de v\u00e1rias tentativas... Conheci o Parque Nacional Serra da Capivara!!! \ud83d\ude01\ud83d\udc4c\ud83c\udf35 @ Parque\u2026 https://t.co/drtnKRSZmX"
        },
        {
            "author_id": "69817012",
            "created_at": "2017-01-28T02:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "69817012",
                        "start": 31,
                        "username": "PikachuTop"
                    }
                ]
            },
            "id": "825171083557011460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @PikachuTop https://t.co/Kc5WIht4RA Cachoeira da Taquara 23-12-16 / Parque Natural Municipal da"
        },
        {
            "author_id": "195505784",
            "created_at": "2017-01-28T02:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "825170661496725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em ema vista incr\u00edvel... \ud83c\udf04\ud83d\ude0a\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/YrIOp20e8m"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-01-28T01:52:05.000Z",
            "id": "825159481671696385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/bbtWwin5q6"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-01-28T01:48:10.000Z",
            "id": "825158495515312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-28T01:46:41.000Z",
            "id": "825158120448073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "25740704",
            "created_at": "2017-01-28T01:24:28.000Z",
            "id": "825152531655487490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T S @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/Y0LiVmH6aq"
        },
        {
            "author_id": "25740704",
            "created_at": "2017-01-28T01:18:23.000Z",
            "id": "825151000755445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al que le gusta la Cachoeira... Que se banque la trilha! @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/N8YOIScle6"
        },
        {
            "author_id": "25740704",
            "created_at": "2017-01-28T01:18:00.000Z",
            "id": "825150903502110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live Lula??? @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/tZS8rqQ0x6"
        },
        {
            "author_id": "1436960143",
            "created_at": "2017-01-28T01:13:26.000Z",
            "id": "825149752895537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Dica BRT de Ver\u00e3o \u00e9 pra voc\u00ea curtir o Parque Estadual da Pedra Branca com seus amigos! Descubra a beleza da trilha Circuito das \u00c1guas https://t.co/X977DYXlxA"
        },
        {
            "author_id": "25740704",
            "created_at": "2017-01-28T01:02:24.000Z",
            "id": "825146976018763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/VpwWiUOkwR"
        },
        {
            "author_id": "409596954",
            "created_at": "2017-01-28T00:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62828249",
                        "start": 0,
                        "username": "moniadiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "825146080862027776",
            "in_reply_to_user_id": "62828249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moniadiz O que n\u00f3is vai fazer mo\u00e7a? Nois num t\u00e1 conseguindo nem pra vender icegourt no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "133002159",
            "created_at": "2017-01-28T00:43:02.000Z",
            "id": "825142104997380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! (Instagram) https://t.co/DUj61eh9VY"
        },
        {
            "author_id": "139159405",
            "created_at": "2017-01-27T23:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "825127371611185154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!!! \ud83c\udf1e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uQKTPOz1xc"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-01-27T23:44:10.000Z",
            "id": "825127289969115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no parque Estadual do Bacanga \u00a0https://t.co/YD6JvmtElU https://t.co/T4SNunki3N"
        },
        {
            "author_id": "69817012",
            "created_at": "2017-01-27T23:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825121124061151237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Taquara 23-12-16 / Parque Natural Municipal da Taquara: https://t.co/Kc5WIht4RA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2236778882",
            "created_at": "2017-01-27T23:12:28.000Z",
            "id": "825119310108585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ainda vou acampar no parque nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-01-27T23:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "825117394309939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/FQJubMkksx"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2017-01-27T22:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825113461931782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yv83DIW1G4"
        },
        {
            "author_id": "311468541",
            "created_at": "2017-01-27T22:27:56.000Z",
            "id": "825108103381340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o gostava de ir ao Parque Municipal Dom Jos\u00e9 e, batendo aquela fome ou sede, recorrer a uma das v\u00e1rias... https://t.co/kabiNp3rxh"
        },
        {
            "author_id": "584595193",
            "created_at": "2017-01-27T22:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825103510903590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoiguacu a vista de p\u00e1jaro @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/T5euqLr2Fc"
        },
        {
            "author_id": "68264517",
            "created_at": "2017-01-27T22:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825103364279001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/d5aqlOADb0"
        },
        {
            "author_id": "584595193",
            "created_at": "2017-01-27T22:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825103144480862212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No puedo describirlo es espectacular!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ndynfGbC2W"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-01-27T21:46:31.000Z",
            "id": "825097680858836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva do Ibitipoca surgiu com o intuito de preservar o Parque Estadual do Ibitipoca, e\u2026 https://t.co/pgurCgut0t https://t.co/WHrXoYq9H7"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2017-01-27T21:37:43.000Z",
            "id": "825095466954133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental e uso publico, Vivencia de manejo de trilha Parque Estadual 3 Picos &lt;3 https://t.co/9eITna0MsK"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-01-27T21:25:09.000Z",
            "id": "825092306088759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/dnJzEtZPf7"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-01-27T21:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "825091951594713089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fam\u00edlias podem nos santificar @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GLEPubV1fE"
        },
        {
            "author_id": "226384463",
            "created_at": "2017-01-27T21:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825089882758352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solo o\u00edr \ud83d\udc42 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xSJG5xNC8P"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-01-27T21:10:21.000Z",
            "id": "825088578027913218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/5pxtMOlKGk"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2017-01-27T21:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "825087044301029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\u2764 @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/G8YgGnH2Ej"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-01-27T20:50:13.000Z",
            "id": "825083514202836994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de C A C H O E I R A\ud83d\udcaf\nData: 28 de Janeiro - S\u00e1bado\n\n\ud83d\udca7\ud83d\udca6 CACHOEIRA DO CAMORIM \ud83d\udca7\ud83d\udca6\n- Parque Estadual da... https://t.co/mv7Hmai8rO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-01-27T20:42:26.000Z",
            "id": "825081554976329729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude42A gente at\u00e9 sabe qual \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vamos contar! \ud83e\udd10 Participe da brincadeira \ud83d\udc47 #ICMBio https://t.co/xsB1h9ccNv"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2017-01-27T20:28:23.000Z",
            "id": "825078018582380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 Fique ligado no passeio que o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos vai realizar nesse domingo. A atividade \u00e9... https://t.co/dzGt524rPi"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2017-01-27T20:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "825077646316945410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/wvwa4gVLcc"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-01-27T20:24:12.000Z",
            "id": "825076966437093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h24 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-01-27T20:24:11.000Z",
            "id": "825076962314039298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h24 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2017-01-27T20:05:02.000Z",
            "id": "825072143201366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado; confira! - https://t.co/Fm3NYgSkBw"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-01-27T20:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14211299,
                        -29.04878299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "825071902771335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canion Fortaleza situa-se no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/5NQoIuNFuR"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-01-27T20:02:38.000Z",
            "id": "825071538646839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f RESTAM APENAS 2 VAGAS \u203c\ufe0fDOMINGO AGORA!! \n.\n\ud83d\udca6\ud83c\udf34TRILHAS EM CACHOEIRAS DE MACACU, PARQUE ESTADUAL 3 PICOS -... https://t.co/Sd21j0APw8"
        },
        {
            "author_id": "703861572",
            "created_at": "2017-01-27T19:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16981708,
                        -23.13474078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "825069206664142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yendo a conocer playa preta @ Parque Estadual da Ilha Grande https://t.co/tMcU4h480r"
        },
        {
            "author_id": "280210184",
            "created_at": "2017-01-27T19:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "825067724304953346",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u . Regi\u00e3o norte de Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "1262785416",
            "created_at": "2017-01-27T19:39:50.000Z",
            "id": "825065799748575242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de chegar comentando: PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "2802949279",
            "created_at": "2017-01-27T19:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01975894,
                        -23.91238913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "825065354217005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udfca\ud83d\ude0e @ Parque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o Miguel Arcanjo https://t.co/EkXSYFQiZS"
        },
        {
            "author_id": "919094490",
            "created_at": "2017-01-27T19:35:15.000Z",
            "id": "825064645497069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wemDVqTtOa"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2017-01-27T19:16:25.000Z",
            "id": "825059908076847108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo afirma que vai corrigir \"20 anos de in\u00e9rcia\" em Parque Estadual https://t.co/B2n6K4zXtf"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-01-27T19:07:33.000Z",
            "id": "825057677751549955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada | WikiParques https://t.co/kSb56N9tmx"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-27T19:04:13.000Z",
            "id": "825056837418508289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/CPnKQvwQu7"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-27T19:04:13.000Z",
            "id": "825056836231499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/lSMYzXq1b6"
        },
        {
            "author_id": "185895660",
            "created_at": "2017-01-27T19:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "825055934833631236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #cuidadoambiental #ar #nature #naturaleza #pergamino @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/R2rJXgyOwV"
        },
        {
            "author_id": "621227713",
            "created_at": "2017-01-27T19:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "180505807",
                        "start": 94,
                        "username": "instagram"
                    }
                ]
            },
            "id": "825055822875066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Pergamino \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83d\udc90\ud83c\udf8d\ud83d\udc3e #pergamino #travel #insta #ar #parque #nature #naturaleza @instagram... https://t.co/wBUcVDvtF9"
        },
        {
            "author_id": "185895660",
            "created_at": "2017-01-27T18:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "825055734308143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Pergamino \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83d\udc90\ud83c\udf8d\ud83d\udc3e #pergamino #travel #insta #ar #parque #nature #naturaleza\u2026 https://t.co/Q5zmxCXA2Z"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2017-01-27T18:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "825053543690301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#angola #kissama #sunset por do sol na #qui\u00e7ama park ontem @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/GwRwQKrhx5"
        },
        {
            "author_id": "3153170805",
            "created_at": "2017-01-27T18:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "825050775642587136",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Norte de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2017-01-27T18:33:02.000Z",
            "id": "825048990324514819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL\n\nProcuradoria contesta MPE e diz que agiu em favor do Estado\n\nhttps://t.co/wnFykH6xL6"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-01-27T18:28:50.000Z",
            "id": "825047933863211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada | WikiParques https://t.co/fpw087aCGh"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2017-01-27T18:26:14.000Z",
            "id": "825047279379812356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a sorte de conhecer a Serra da Capivara em 2012 e retornar em 2013.\nTodo cidad\u00e3o e cidad\u00e3 brasileira que... https://t.co/T59F1mj3yS"
        },
        {
            "author_id": "46694789",
            "created_at": "2017-01-27T18:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "825047205564157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o  ! #fantastico #canela #rs #natureza #perfei\u00e7aodedeus @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/j1FO5q7Y9p"
        },
        {
            "author_id": "2953873438",
            "created_at": "2017-01-27T18:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825045283373535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @bibisttar https://t.co/5GW736tH0n PASSEANDO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "103279684",
            "created_at": "2017-01-27T17:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "825040545265360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia para o anivers\u00e1rio dessa cabe\u00e7a de Et \ud83d\udc7d \u2763\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/z476ZKXI3B"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-01-27T17:50:04.000Z",
            "id": "825038175953362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Vermelho em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto MG\nParque Estadual do Rio Preto.\nFotografias de Tiago Geisler"
        },
        {
            "author_id": "2677114822",
            "created_at": "2017-01-27T17:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "825037751334600704",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \nPARAB\u00c9NS PRA BANDIDOS?\nE aquela casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ganhou autoriza\u00e7\u00e3o gra\u00e7as a quem? https://t.co/0H4KmnW3JJ"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2017-01-27T17:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825036542989197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EYCxWtBhVr"
        },
        {
            "author_id": "51353355",
            "created_at": "2017-01-27T17:41:19.000Z",
            "id": "825035973461426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \u00e9 Parque Nacional da Serra da Capivara. \ud83d\ude09 https://t.co/OA1eWENIIL"
        },
        {
            "author_id": "51353355",
            "created_at": "2017-01-27T17:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "19301021",
                        "start": 13,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "825035893035646980",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer @CulturaGovBr o nome \u00e9 Parque Nacional da Serra da Capivara.  \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-27T17:35:14.000Z",
            "id": "825034444574699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3094390169",
            "created_at": "2017-01-27T17:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825034055771107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/glbIKo8kTT - Caminhada no Parque Municipal de Barueri, role de"
        },
        {
            "author_id": "226384463",
            "created_at": "2017-01-27T17:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825030929483591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con un nuevo amigo \ud83d\udc00 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/9OHveEfms2"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2017-01-27T16:51:44.000Z",
            "id": "825023497403502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nada perto de quem tem um triplex em uma ilha, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/EOxtLX6jQ6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-27T16:41:27.000Z",
            "id": "825020908171505665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc38\ud83e\udd8e131 novas esp\u00e9cies de anf\u00edbios e r\u00e9pteis foram identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi no Maranh\u00e3o.Saiba mais:https://t.co/WkzyS14NnP https://t.co/IHiufcJcR8"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2017-01-27T16:36:44.000Z",
            "id": "825019724023136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOSPEDAGEM SOLID\u00c1RIA em CZS/AC: A Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade est\u00e1 recebendo um volunt\u00e1rio... https://t.co/vgjNU32Qog"
        },
        {
            "author_id": "129014471",
            "created_at": "2017-01-27T16:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825019039751757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Floresta! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yFNMNiaetx"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-01-27T16:28:32.000Z",
            "id": "825017658689073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo - https://t.co/1YNOYGBjGi https://t.co/7diJoasgIr"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2017-01-27T16:00:04.000Z",
            "id": "825010494096494593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual comemora 40 anos | Instituto Ilhabela Sustent\u00e1vel https://t.co/xjUPNpGgxZ"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-01-27T15:53:10.000Z",
            "id": "825008757855772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f RESTAM APENAS 2 VAGAS \u203c\ufe0f\n.\n\ud83d\udca6\ud83c\udf34TRILHAS EM CACHOEIRAS DE MACACU, PARQUE ESTADUAL 3 PICOS - DOMINGO; 29/01: \u2600\ufe0f\n.... https://t.co/g7jMFolaEc"
        },
        {
            "author_id": "2605516970",
            "created_at": "2017-01-27T15:37:37.000Z",
            "id": "825004844645744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional hoje..."
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2017-01-27T15:34:05.000Z",
            "id": "825003956636151809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/nftgtLpOdG"
        },
        {
            "author_id": "296581495",
            "created_at": "2017-01-27T15:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "825003786343215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/RRoZIZYekV"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2017-01-27T15:33:04.000Z",
            "id": "825003699969867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dDa0Y6ca6D"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-27T15:33:01.000Z",
            "id": "825003687940653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG) tem esse nome em homenagem ao escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa e sua obra :)https://t.co/aPc0sZz4He"
        },
        {
            "author_id": "153564863",
            "created_at": "2017-01-27T15:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824997869430173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas vacaciones \ud83d\ude0e\ud83d\udca3 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fufhVlC2m3"
        },
        {
            "author_id": "207743611",
            "created_at": "2017-01-27T15:05:56.000Z",
            "id": "824996869671616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Saltinho...daaaaaawn @ Reserva Biologica Do\u2026 https://t.co/R8prxi6TGe"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2017-01-27T14:39:37.000Z",
            "id": "824990250388881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\n\nAl\u00e9m do ICMBio, administra\u00e7\u00e3o do parque nacional no Piau\u00ed contar\u00e1... https://t.co/3RtTdRaMdH"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-01-27T14:37:16.000Z",
            "id": "824989656911536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Via @Viagem_Livre Parque Nacional das Emas reabre em Goi\u00e1s; confira atra\u00e7\u00f5es https://t.co/8cyrzmyYVM https://t.co/Om6RzWowcu"
        },
        {
            "author_id": "4888456390",
            "created_at": "2017-01-27T14:34:26.000Z",
            "id": "824988945658298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no norte do Brasil, Amap\u00e1 https://t.co/rppVnq2P93 https://t.co/IT9m9ftv6w"
        },
        {
            "author_id": "1352631560",
            "created_at": "2017-01-27T14:34:08.000Z",
            "id": "824988867430334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MarinaApoia | O Cerrado \u00e9 o segundo maior bioma do Brasil e \u00e9 o ber\u00e7o das \u00e1guas do pa\u00eds. O Parque Nacional da... https://t.co/X6DEfsOsBY"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2017-01-27T14:06:23.000Z",
            "id": "824981883859656705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em dias chuvosos, caminhe/corra com cuidado e aten\u00e7\u00e3o, pois...\" #FoursquareFind @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/ra4pMk1dan"
        },
        {
            "author_id": "425422760",
            "created_at": "2017-01-27T14:01:48.000Z",
            "id": "824980733219446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/Ulg9NWp753"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-01-27T13:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "19301021",
                        "start": 5,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "824977245844414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "(AI) @CulturaGovBr: Parque Nacional da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/OL0V9XjNuJ https://t.co/I7ICcfHY63"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2017-01-27T13:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "824976043962486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o tamanho!!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc1a @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/FBV8StOpQZ"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-01-27T13:38:11.000Z",
            "id": "824974788418531329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga \u00a0https://t.co/Op6fKPQQin https://t.co/7qizbtuMkA"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2017-01-27T13:34:01.000Z",
            "id": "824973740815564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/HXSpmDuQBz"
        },
        {
            "author_id": "171616820",
            "created_at": "2017-01-27T13:24:29.000Z",
            "id": "824971341803745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto reduz em mais de dois ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/DYIFBVDGio"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-01-27T13:13:01.000Z",
            "id": "824968455354974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/zmLhlzapFk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-01-27T13:00:13.000Z",
            "id": "824965235014504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #CRO\u00c1CIA | Parque Nacional dos Lagos de Plitvice congelado. \n\nCr\u00e9dito da imagem: Mario Maindl... https://t.co/G3sDj3CvoR"
        },
        {
            "author_id": "15395129",
            "created_at": "2017-01-27T12:51:53.000Z",
            "id": "824963135400472578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de esporte e lazer movimentam o Parque Municipal no fim de semana #gazetaweb https://t.co/nbaLqNbXGc"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-01-27T12:44:14.000Z",
            "id": "824961212672794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/QcGvBPUrz5"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-27T12:39:13.000Z",
            "id": "824959947561635841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xertelo Cabril, Concelho de Montalegre ( Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-01-27T12:30:06.000Z",
            "id": "824957655160479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do Estado realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/MgaPLhd3mY #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/Gp9SgBt217"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-01-27T12:27:48.000Z",
            "id": "824957075038035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 Gostaria de visitar a Cachoeira da Terceira Dimens\u00e3o? Olha o passeio que o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos vai realizar nesse domingo! https://t.co/PMglO7ZCX3"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-01-27T12:16:37.000Z",
            "id": "824954260840386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o primeiro museu aqu\u00e1tico da Europa - O museu fica numa \u00e1rea protegida de Lanzarote, nas ilhas Can\u00e1r... https://t.co/FZVMusoRDI"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2017-01-27T12:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "824953096837148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: https://t.co/0J4MZBVMUw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "87174353",
            "created_at": "2017-01-27T12:08:47.000Z",
            "id": "824952289639141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso dos Bombeiros e ACAMPALEO marcam os pr\u00f3ximos finais de semana https://t.co/GewwYH4EJ6"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-01-27T11:54:35.000Z",
            "id": "824948714766737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/FC5GpQp4vT https://t.co/c4LZ5QvI4F"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-01-27T11:54:30.000Z",
            "id": "824948693786828802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/T4dgO99hUG"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-01-27T11:54:30.000Z",
            "id": "824948693782650884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/8ZG0z0TgEr"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-01-27T11:54:30.000Z",
            "id": "824948693765861377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/ukuKStFirg"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-01-27T11:54:30.000Z",
            "id": "824948693665202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/FC5GpQp4vT"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2017-01-27T11:51:24.000Z",
            "id": "824947916896886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades de esporte e lazer movimentam o Parque Municipal no fim de semana: https://t.co/eFkckJ3jwd https://t.co/RSgVDinzbt"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2017-01-27T11:51:15.000Z",
            "id": "824947877738852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Marota (@ Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/BcnucuCzcb https://t.co/ooSRCOy4db"
        },
        {
            "author_id": "339031123",
            "created_at": "2017-01-27T11:49:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "824947529448095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal MG https://t.co/7CGXju0Zr2"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-01-27T11:40:16.000Z",
            "id": "824945112996257793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Banff, no Canad\u00e1, \u00e9 o tipo de parque em que s\u00f3 conseguimos deixar o queixo cair a cada curva! https://t.co/6qAPtK94HV \ud83d\ude0d \ud83d\udeb6 https://t.co/zO42utowWL"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-01-27T10:56:20.000Z",
            "id": "824934055951085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas editada a partir da rede do CIA. DE TECNOL. DA INFOR. E COMUNICAO DO PARAN\u00c1 https://t.co/kOl57RUgs3"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-01-27T10:55:46.000Z",
            "id": "824933914460446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas editada a partir da rede do CIA. DE TECNOL. DA INFOR. E COMUNICAO DO PARAN\u00c1 https://t.co/lHa9KnXjzd"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2017-01-27T10:41:11.000Z",
            "id": "824930244066963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/7Tr51i8c8C"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2017-01-27T10:39:55.000Z",
            "id": "824929928160358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/CBO5I1ZxVB"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2017-01-27T10:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23830389,
                        -22.58955393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "824923582178459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver um bando de micos-le\u00f5es-dourados no Parque Natural Municipal da Taquara me trouxe uma\u2026 https://t.co/nQurClqlHJ"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-01-27T10:10:08.000Z",
            "id": "824922429143134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem projeto Bye, Bye, F\u00e9rias no domingo https://t.co/OYyhP4p4di https://t.co/AcSEYMJbHA"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-27T10:09:14.000Z",
            "id": "824922205444247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada - https://t.co/vFDqnZW7nQ \n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara, no Estad..."
        },
        {
            "author_id": "110720861",
            "created_at": "2017-01-27T10:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "824920929817931776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/NfbgqUYkuF"
        },
        {
            "author_id": "1618128932",
            "created_at": "2017-01-27T10:02:11.000Z",
            "id": "824920429554974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSARINHADA PR\u00d3 APA DE MARIC\u00c1\n\nObserva\u00e7\u00e3o de aves solid\u00e1ria em prote\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1.... https://t.co/6eIBxNm0hw"
        },
        {
            "author_id": "277244153",
            "created_at": "2017-01-27T09:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "22572409",
                        "start": 112,
                        "username": "conexaoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "824919579868725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada - Conex\u00e3o Tocantins -https://t.co/qmsGk5sW1c via @conexaoto"
        },
        {
            "author_id": "470196202",
            "created_at": "2017-01-27T09:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2296138146",
                        "start": 0,
                        "username": "deltanmd"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "106714016",
                        "start": 26,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "824915482738360321",
            "in_reply_to_user_id": "2296138146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@deltanmd  @LavaJatoNews  @policiafederal  LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE  CABRAL https://t.co/zTE9qACPE2"
        },
        {
            "author_id": "84658795",
            "created_at": "2017-01-27T09:39:48.000Z",
            "id": "824914798521507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do que foi a Ultra do C\u00e9u - Parque Estadual de Ibitipoca!\n\nFotos: Thiago Lemos\n\n#GoOnOutdoor... https://t.co/qnQdei2nEW"
        },
        {
            "author_id": "470196202",
            "created_at": "2017-01-27T09:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "106714016",
                        "start": 113,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "23791197",
                        "start": 130,
                        "username": "policia"
                    }
                ]
            },
            "id": "824913967038492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APRESENTADOR DA GLOBO LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL @policiafederal  @policia https://t.co/jr01OFClXj"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2017-01-27T08:33:50.000Z",
            "id": "824898197566861313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE ingressa com recurso para reverter decis\u00e3o que desobrigou Estado a efetivar regulariza\u00e7\u00e3o de Parque Estadual https://t.co/mZtwnTaSJw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-27T05:36:15.000Z",
            "id": "824853505156329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:33:27.000Z",
            "id": "824822602384470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, Paran\u00e1. Parque Nacional de Igua\u00e7u. Cataratas de Iguazu https://t.co/lROLqpwPjW"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:30:54.000Z",
            "id": "824821961972936707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca. Lugar de beleza rara, no cerrado das Minas Gerais, o parque fica em Co https://t.co/cLXglqhPWc"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:29:19.000Z",
            "id": "824821562830356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/Pkf2zLV4vg"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:02:08.000Z",
            "id": "824814721866010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/OFfLfsEZqz"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2017-01-27T02:33:12.000Z",
            "id": "824807439778332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana passada vi o tucano hoje vi o mico le\u00e3o dourado no Parque Natural Municipal da Taquara. Um presente da... https://t.co/BrjYEmTyyb"
        },
        {
            "author_id": "770071905789501441",
            "created_at": "2017-01-27T02:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "808314121930362880",
                        "start": 0,
                        "username": "ludmilastorck"
                    }
                ]
            },
            "id": "824799937435164674",
            "in_reply_to_user_id": "808314121930362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LudmilaStorck la pra 12, 13 hora pq \u00e9 manh\u00e3 eu vou reunir no parque Nacional do Capara\u00f3 vai fechar"
        },
        {
            "author_id": "150018263",
            "created_at": "2017-01-27T01:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "823905",
                        "start": 124,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "824789701718573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgi\u2026 https://t.co/kXWo1Z5HmI via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "28172076",
            "created_at": "2017-01-27T01:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80306410",
                        "start": 0,
                        "username": "Miltonneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "824789223618273284",
            "in_reply_to_user_id": "80306410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Miltonneves ELE ERRA SEMPRE. S\u00f3 aquela porra de casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 o maior erro!"
        },
        {
            "author_id": "309188619",
            "created_at": "2017-01-27T00:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824780313087795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eCAKQezwg8"
        },
        {
            "author_id": "611415996",
            "created_at": "2017-01-27T00:33:49.000Z",
            "id": "824777396087816193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Croata faz v\u00eddeo incr\u00edvel de passeio com o c\u00e3o em Parque Nacional \u2018congelado\u2019 - https://t.co/8J39iG3Si0"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-01-27T00:30:04.000Z",
            "id": "824776453761888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Estado realiza mais uma etapa de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/MgaPLhd3mY #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/019OsErWiS"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2017-01-27T00:11:18.000Z",
            "id": "824771728417107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino do Feminino e Juvenil 26.01.2017 .\n\nHoje foi dia de contato e lama!\n\nS\u00e1bado as 09:30hs no parque municipal... https://t.co/NtVr7n4Jdo"
        },
        {
            "author_id": "2560125207",
            "created_at": "2017-01-27T00:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1011778625627140096",
                        "start": 0,
                        "username": "_EduardaMilena"
                    }
                ]
            },
            "id": "824769445725876225",
            "in_reply_to_user_id": "702277163790299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_eduardamilena kskskskskskksksksskskskskskksakjskskakxia brota parque municipal,"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2017-01-26T23:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "824758340987342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/eFaxqSE1qp"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-26T23:11:05.000Z",
            "id": "824756574551826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/SGZ89fBCMs"
        },
        {
            "author_id": "113505185",
            "created_at": "2017-01-26T23:05:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "824755072567492613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT neymarjr Se der certo \"beleza\" se n\u00e3o der \"paci\u00eancia\"\u2755 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/fNzpmtvfDg"
        },
        {
            "author_id": "2372891856",
            "created_at": "2017-01-26T22:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "824746151865937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f5\ufe0f_______ \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/RrY1h8kFUj"
        },
        {
            "author_id": "151242891",
            "created_at": "2017-01-26T22:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44268132,
                        -22.8944637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824741490215776259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\n#pepb #ParqueEstadualDaPedeaBranca #realengo @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo\u2026 https://t.co/23YQjxkQaH"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2017-01-26T21:55:36.000Z",
            "id": "824737579056652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE ingressa com recurso para reverter decis\u00e3o que desobrigou Estado a efetivar regulariza\u00e7\u00e3o de Parque Estadual https://t.co/fsh7bsvxST"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2017-01-26T21:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "824726261117358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/01/2014, \"... no alto da montanha\" @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qs1KI2GVEy"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2017-01-26T21:01:29.000Z",
            "id": "824723960466206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que bacana e educativo. Nosso primo irm\u00e3o Parque Nacional De Foz Do Igua\u00e7u\n\n#parnaigua\u00e7u #parquedopetar https://t.co/E8XwnLnvcl"
        },
        {
            "author_id": "3064590664",
            "created_at": "2017-01-26T20:59:26.000Z",
            "id": "824723445976010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo Cabral que liberou pra ele construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/zbNJ3xAK4s"
        },
        {
            "author_id": "2928054159",
            "created_at": "2017-01-26T20:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2482441,
                        40.9284873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "824719272089944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada. Nem poderia haver. @ Parque Municipal De Arouca https://t.co/AYiORySqwL"
        },
        {
            "author_id": "30005644",
            "created_at": "2017-01-26T20:40:02.000Z",
            "id": "824718561927135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque possui uma rica biodiversidade, sendo declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. https://t.co/d9kgFFm9E1"
        },
        {
            "author_id": "55212667",
            "created_at": "2017-01-26T20:38:13.000Z",
            "id": "824718106769625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o do parque nacional no Piau\u00ed contar\u00e1 com gest\u00e3o compartilhada...https://t.co/PWK9MqVrek"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2017-01-26T20:37:23.000Z",
            "id": "824717896249118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE ingressa com recurso para reverter decis\u00e3o que desobrigou Estado a efetivar regulariza\u00e7\u00e3o de Parque Estadual\nhttps://t.co/GfFEiFk2jc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-26T20:15:41.000Z",
            "id": "824712435332513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2017-01-26T20:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93562642,
                        -19.7630603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "824711119734472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a Tainazinha! \ud83c\udf33 (@ Parque Municipal Mata do Ip\u00ea in Uberaba, MG) https://t.co/jNrQ0jxITu https://t.co/fJIQWIDqDP"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-01-26T20:01:02.000Z",
            "id": "824708745825492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "(AI) Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/OL0V9XjNuJ https://t.co/RNs0sUqZmY"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-01-26T19:31:02.000Z",
            "id": "824701198125199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de lei prop\u00f5e reduzir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana para um ter\u00e7o da extens\u00e3o atual: https://t.co/IjYQWwLZxl"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-26T19:29:46.000Z",
            "id": "824700881446858754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa linda anta foi registrada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Nhandara Guaricana pelo Grupo Ambientalista do Rio Igua\u00e7u.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/CNmIE5zlAx"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-01-26T19:28:07.000Z",
            "id": "824700464419766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os detidos foram apreendidos m\u00e1quinas de cart\u00f5es, notebooks e celular. https://t.co/LdNi6KgBO7"
        },
        {
            "author_id": "4609273048",
            "created_at": "2017-01-26T19:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10812192,
                        -22.50130687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "824700252288647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 #tbt @ Parque Nacional De Itatia https://t.co/qIsjURKFHV"
        },
        {
            "author_id": "57123119",
            "created_at": "2017-01-26T19:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "245894432",
                        "start": 77,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "824700142406213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica #Goi\u00e1s #ParquedasEmas @aredacao https://t.co/FVfAMsGzwo"
        },
        {
            "author_id": "67367141",
            "created_at": "2017-01-26T19:14:43.000Z",
            "id": "824697092610392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pipoca do parque municipal \u00e9 a mesma pipoca do cinemark p\u00e1tio savassi, sr. secret\u00e1rio... se pa a com bacon e manteiga do carrinho \u00e9 melhor"
        },
        {
            "author_id": "2894600464",
            "created_at": "2017-01-26T19:12:07.000Z",
            "id": "824696437858598914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Fonte Do Laboreiro situa-se nas zonas verdes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea. https://t.co/RSdFpzrxjY https://t.co/4qcPKcnqWi"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2017-01-26T19:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "161881107",
                        "start": 83,
                        "username": "aconteceempetro"
                    }
                ]
            },
            "id": "824695859875024897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava come\u00e7a a ser revitalizado https://t.co/oa830F2pxo via @aconteceempetro"
        },
        {
            "author_id": "137737234",
            "created_at": "2017-01-26T18:52:56.000Z",
            "id": "824691609010864129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S Parque Nacional  Carretera para fincas aceiteras https://t.co/v7S79DFaye"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2017-01-26T18:49:59.000Z",
            "id": "824690866216394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada. Saiba mais: https://t.co/eSMaew2ghy https://t.co/77mokjMMIh"
        },
        {
            "author_id": "58765007",
            "created_at": "2017-01-26T18:41:13.000Z",
            "id": "824688660637425665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA VAGA :D\nRestou a tua, ainda da tempo!\nCASA CHEIA\nRPPNM Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... https://t.co/jR0h1bXcgr"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-26T18:40:25.000Z",
            "id": "824688461525422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/OkJ0PJgmbJ https://t.co/A5y2PBMC9o eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-26T18:40:25.000Z",
            "id": "824688458086121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/cDMkoXUQn3 https://t.co/lSHQEEPfHW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-26T18:32:01.000Z",
            "id": "824686344936910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se divertir. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? https://t.co/LOHcvy828n"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-01-26T18:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "19301021",
                        "start": 85,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "824685853934891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Nacional #SerradaCapivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/IeFX8Xtq5e @CulturaGovBr https://t.co/VAypgkUhQl"
        },
        {
            "author_id": "27248200",
            "created_at": "2017-01-26T18:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "824685621167824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plano de fundo do Windows \u26f0 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LjpEQIkLXC"
        },
        {
            "author_id": "797160185148166144",
            "created_at": "2017-01-26T18:20:27.000Z",
            "id": "824683437147770882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os t\u00e9cnicos da Secretaria de Servi\u00e7os P\u00fablicos, continuam hoje no Parque Municipal Natural\u2026 https://t.co/I3kj7Fl4YW https://t.co/lyCNBbr4ti"
        },
        {
            "author_id": "214942030",
            "created_at": "2017-01-26T18:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824683180175323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf2b #tbt @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/pZmII0KiHa"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-01-26T18:15:13.000Z",
            "id": "824682118718562305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo no Parque Estadual de Vila Velha rende at\u00e9 R$ 9milh\u00f5es, ao ano, ao com\u00e9rcio de Ponta Grossa. \u00c9 um volume https://t.co/LNOuqK1HKf https://t.co/uQLBwtR7AU"
        },
        {
            "author_id": "16552246",
            "created_at": "2017-01-26T18:09:37.000Z",
            "id": "824680708870397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada | Agitossp - lifestyle + music + dance https://t.co/J8PBdVrmZM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-26T17:50:22.000Z",
            "id": "824675865778909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2611852037",
            "created_at": "2017-01-26T17:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "106837463",
                        "start": 66,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "824675628825903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/AuWdE5AOiA via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-01-26T17:39:09.000Z",
            "id": "824673041850388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada-https://t.co/YARnvtqYUS https://t.co/HK8VR29XFN"
        },
        {
            "author_id": "55869471",
            "created_at": "2017-01-26T17:22:10.000Z",
            "id": "824668766655119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejamento para uma ida no Parque Estadual do Itacolomi."
        },
        {
            "author_id": "183865969",
            "created_at": "2017-01-26T17:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824666942531186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IguassuFalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/N2LwwOqxqS"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2017-01-26T17:08:07.000Z",
            "id": "824665232794652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil inscreve Parque Nacional da Serra do Divisor como candidato a Patrim\u00f4nio Mundial Natural https://t.co/OR9tTaHpTo https://t.co/xtSTpKeqRv"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2017-01-26T16:55:34.000Z",
            "id": "824662073552601090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal estar\u00e1 fechado para eventos dos Bombeiros e do L\u00e9o Clube https://t.co/oXyPzeMbem https://t.co/g95lpHHy7s"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-01-26T16:43:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "824658985001295876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/JgEL3AhxsT"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-01-26T16:41:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "824658410805325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/gN81NH4MQV"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-01-26T16:39:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "824657994608742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ \n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/aFzFNUeCiJ"
        },
        {
            "author_id": "52711718",
            "created_at": "2017-01-26T16:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824657820066811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandeza da cria\u00e7\u00e3o de Deus @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/X2T60ddjQB"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-01-26T16:30:32.000Z",
            "id": "824655772445474817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/r7PvF1ro32"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-01-26T16:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "259209201",
                        "start": 57,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "53331261",
                        "start": 71,
                        "username": "Turgalicia"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1410369512843714567",
                        "start": 83,
                        "username": "ArousaNorte"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1272905455",
                        "start": 96,
                        "username": "amareturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "824655506832760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional sempre hai unha fiestra aberta ao mar @wwwLUZLUXcom @Turgalicia @arousanorte @amareturismo https://t.co/qJOuIuNSZR https://t.co/8zIqDKnuyS"
        },
        {
            "author_id": "18090714",
            "created_at": "2017-01-26T16:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "110253220",
                        "start": 0,
                        "username": "tterla"
                    }
                ]
            },
            "id": "824650953185959936",
            "in_reply_to_user_id": "110253220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tterla eu n\u00e3o vi essa fala dele! Vi hoje a sobre o Parque Municipal que deveria ser chamado Parque Central. hahahagaha"
        },
        {
            "author_id": "115765678",
            "created_at": "2017-01-26T16:07:34.000Z",
            "id": "824649992384249859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC - 26/02/2011 https://t.co/r8kaTPbN7C"
        },
        {
            "author_id": "1981631",
            "created_at": "2017-01-26T15:55:11.000Z",
            "id": "824646878910435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida Charsar https://t.co/ZivylIIjHe"
        },
        {
            "author_id": "4421490737",
            "created_at": "2017-01-26T15:42:03.000Z",
            "id": "824643572305649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/dFwRhRNjUI"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2017-01-26T14:58:19.000Z",
            "id": "824632568050028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo: Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado\n\nLocalizado no sudoeste do estado de Goi\u00e1s,... https://t.co/a3xgerovQA"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-01-26T14:54:03.000Z",
            "id": "824631493381263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/JE0izTBmFl https://t.co/9QOXOZnhLA"
        },
        {
            "author_id": "3761051057",
            "created_at": "2017-01-26T14:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "197011219",
                        "start": 0,
                        "username": "KatrynAlice"
                    }
                ]
            },
            "id": "824630933672300544",
            "in_reply_to_user_id": "197011219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatrynAlice Nossa que insens\u00edvel, adorei. Vou morrer de fome pedindo comida para os gringos na porta do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "554022348",
            "created_at": "2017-01-26T14:27:08.000Z",
            "id": "824624720750469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/jkm9H7RTBZ"
        },
        {
            "author_id": "554022348",
            "created_at": "2017-01-26T14:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "245896728",
                        "start": 56,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "824622353795670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s https://t.co/XBy0IDeD0O via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2017-01-26T14:15:06.000Z",
            "id": "824621692920201218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH anuncia reformas para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista https://t.co/qxBk0LtCMe"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-01-26T14:02:54.000Z",
            "id": "824618620982530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Cabeludo visto do Pico dos Pireneus - Piren\u00f3polis/GO @ Parque Estadual da Serra dos Pireneus https://t.co/rNOBkb4DoI"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2017-01-26T13:53:50.000Z",
            "id": "824616339549618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, adotar\u00e1 um modelo de gest\u00e3o compartilhada. Nesta quarta-feira... https://t.co/6PzvroM4d7"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2017-01-26T13:37:13.000Z",
            "id": "824612156347932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em que a quest\u00e3o ind\u00edgena poderia ser discutida com algum cabimento, para os chamados \u00edndios, e que terminou na cria\u00e7\u00e3o do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-01-26T13:36:18.000Z",
            "id": "824611928119111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 Gostaria de visitar a Cachoeira da Terceira Dimens\u00e3o? Olha o passeio que o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos vai realizar nesse domingo! https://t.co/AxYKQnimSk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-26T13:01:18.000Z",
            "id": "824603116683329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/p8RFXdyZCB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-26T12:59:05.000Z",
            "id": "824602562426966025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/fMwDU9XIYb\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2017-01-26T12:57:29.000Z",
            "id": "824602159757025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio da Prefeitura morre no Parque Municipal... https://t.co/w3XuYachXw"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-26T12:56:35.000Z",
            "id": "824601930588626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul\" https://t.co/QWoGJXjNM6"
        },
        {
            "author_id": "56909917",
            "created_at": "2017-01-26T12:53:32.000Z",
            "id": "824601165967097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal a ideia de mudar o nome do Parque Municipal pra Central Parque. A Afonso Pena deveria mudar pra Quinta Avenida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-01-26T12:51:56.000Z",
            "id": "824600762022031363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/AGggBIZgF8"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2017-01-26T12:47:23.000Z",
            "id": "824599618088529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia (EUA).\n\n#viajepontoaponto https://t.co/c44Ean9DeV"
        },
        {
            "author_id": "1332322063",
            "created_at": "2017-01-26T12:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "17675497",
                        "start": 127,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "824598406106640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Frio inaugura sede do Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado em Tamoios - O Dia Estado - O Dia https://t.co/yKrkPojNiN via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-01-26T12:40:19.000Z",
            "id": "824597839779078146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/9JNTSowgST"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-01-26T12:33:05.000Z",
            "id": "824596019031736322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabra Mont\u00eas.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/NILCTKfwUd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-26T12:12:22.000Z",
            "id": "824590802714255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aproveite que o Parna das Emas foi reaberto e se programe para conhecer a bioluminesc\u00eancia dos cupinzeiros!  https://t.co/BLUBG7T9R2 https://t.co/q8T9WDTSwP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-26T12:09:24.000Z",
            "id": "824590057269002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, adotar\u00e1 modelo de gest\u00e3o compartilhada. https://t.co/krbOw7SDqT"
        },
        {
            "author_id": "54378874",
            "created_at": "2017-01-26T11:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "824586899109076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/1lazStz3V8"
        },
        {
            "author_id": "36464790",
            "created_at": "2017-01-26T11:53:50.000Z",
            "id": "824586138669162496",
            "in_reply_to_user_id": "36464790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha esse secret\u00e1rio kkk \"No Parque Municipal voc\u00ea encontra, n\u00e3o me leve a mal, uns pipoqueiros horrorosos, coisa da pior qualidade.\""
        },
        {
            "author_id": "829883334",
            "created_at": "2017-01-26T11:51:28.000Z",
            "id": "824585545812705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo faz a dragagem do lago do Parque Municipal https://t.co/WsHZ8VJswz"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-01-26T11:44:54.000Z",
            "id": "824583891562459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional fechada no Ver\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de que o conserto fique pronto somente em abril. Detalhes... https://t.co/8aczlWwMf0"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-01-26T11:23:07.000Z",
            "id": "824578409422581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A - Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada com participa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Cultura https://t.co/w2jyfJdhEA"
        },
        {
            "author_id": "322980978",
            "created_at": "2017-01-26T11:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "824573353310748675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petar #sp @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/OdlOZdC7P1"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-26T10:56:35.000Z",
            "id": "824571730911985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  @heenriquefigueiredo\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf43 Parque Nacional Serra Do Cipo.... https://t.co/vBo3QM65F8"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-26T10:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "282335147",
                        "start": 9,
                        "username": "Euhenriquef"
                    }
                ]
            },
            "id": "824571712197062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  @Euhenriquef\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf43 Parque Nacional Serra Do Cipo.\u2026 https://t.co/zVPizFwVYH"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-01-26T10:55:07.000Z",
            "id": "824571361683271681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas ol\u00edmpicos remam nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/TD8C5eysyx"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2017-01-26T10:47:04.000Z",
            "id": "824569338053218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: DA REDA\u00c7\u00c3O*. O Parque Nacional da Serra da Capivara\u2026 https://t.co/zM2XSA4nfR #news #noticias"
        },
        {
            "author_id": "3293119792",
            "created_at": "2017-01-26T10:23:00.000Z",
            "id": "824563279267856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me beija dentro do parque municipal s\u00f3 pra eu tenta... \u2014 Olha s\u00f3, quem \u00e9? Quem sabe, talvez.. S\u00f3 chegar com ... https://t.co/ep41VdnX6k"
        },
        {
            "author_id": "135646098",
            "created_at": "2017-01-26T10:14:05.000Z",
            "id": "824561035902414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente, luxo e pipoca \n\nparque municipal\n\nhttps://t.co/ylNfvZEsgn"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2017-01-26T10:03:34.000Z",
            "id": "824558392081608708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e sua regi\u00e3o\n\nOp\u00e7\u00f5es de banho em cachoeiras e piscinas... https://t.co/mtrn5v2gzg"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2017-01-26T09:08:15.000Z",
            "id": "824544468481306625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00ed na Estrada: Parque Estadual Pedra Azul, Pedra Azul, Domingos M... https://t.co/DPQzMGxfLh"
        },
        {
            "author_id": "41284566",
            "created_at": "2017-01-26T08:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "824533961342877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu esqueci, mas hj ta ai minha homenagem. Parab\u00e9ns S\u00e3o Paulo. @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/amJPCdsk1J"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-26T08:25:08.000Z",
            "id": "824533619670712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/cy1OJH8q1W https://t.co/5JVuRZvl4x eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-26T08:20:14.000Z",
            "id": "824532386335563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/X1FgAEEhZ1 https://t.co/toaIJVxgY3"
        },
        {
            "author_id": "822902117467848704",
            "created_at": "2017-01-26T07:46:34.000Z",
            "id": "824523911295565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, #SaoJosedaLapa! \ud83d\ude18\n\ud83d\udcf7: Parque Estadual Serra do Sobrado l S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa\n\n\ud83d\udcf7: LjFratini https://t.co/DIu34CmWhy"
        },
        {
            "author_id": "68218101",
            "created_at": "2017-01-26T07:45:12.000Z",
            "id": "824523570772578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo :\nConhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte MG, BRASIL. https://t.co/VLTzQdRWlY"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-01-26T07:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "824519176790409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #Eduarun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/rlW8LZQAxy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-26T05:36:25.000Z",
            "id": "824491160760619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-26T05:05:28.000Z",
            "id": "824483370755325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado: Localizado no sudoeste do estado de\u2026 https://t.co/gXhPXlZ3Rd"
        },
        {
            "author_id": "108723547",
            "created_at": "2017-01-26T05:03:40.000Z",
            "id": "824482918412251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar:\nPela BR 101 no KM 215 (depois de Silva Jardim) de um lado fica a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas,... https://t.co/NI6vlfdBI5"
        },
        {
            "author_id": "140153089",
            "created_at": "2017-01-26T03:58:15.000Z",
            "id": "824466455643222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vez que me convenceram a furar fila num evento no parque municipal e passei o resto da noite me sentindo mal por isso e sai mais cedo"
        },
        {
            "author_id": "2880109259",
            "created_at": "2017-01-26T03:32:58.000Z",
            "id": "824460093777473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deborah ta querendo me arrastar la pro parque municipal hoje fazer nao sei o que la, ta \u00e9 me tirando"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2017-01-26T02:46:15.000Z",
            "id": "824448335226540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de um imenso muro em Aca\u00fa, distrito de Pitimbu, em uma \u00e1rea da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana... https://t.co/jopduQjKIi"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2017-01-26T02:43:44.000Z",
            "id": "824447704583512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Gest\u00e3o https://t.co/mkF0xdupvX"
        },
        {
            "author_id": "70208422",
            "created_at": "2017-01-26T02:31:19.000Z",
            "id": "824444579378266115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantado... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wJrx33YP5A"
        },
        {
            "author_id": "297621886",
            "created_at": "2017-01-26T02:18:35.000Z",
            "id": "824441373591875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/oDGVuE16pt https://t.co/GEaYgdl6pl"
        },
        {
            "author_id": "1412948960",
            "created_at": "2017-01-26T02:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22949306",
                        "start": 12,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 125,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "824438144770662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l @IphanGovBr - Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o... https://t.co/dU2rgOEIpZ by #freire_roberto via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-26T01:17:22.000Z",
            "id": "824425967456284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido - https://t.co/WxtWNQIJFd \nAntenas no Sumar\u00e9... https://t.co/dKCo7taauN"
        },
        {
            "author_id": "146114435",
            "created_at": "2017-01-26T01:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "47436159",
                        "start": 0,
                        "username": "kblinx"
                    }
                ]
            },
            "id": "824422713754316801",
            "in_reply_to_user_id": "47436159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kblinx taquara tem parque estadual.. n\u00e3o precisa de bosque.."
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2017-01-26T00:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "824420673644883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadeira ou Falsa? @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/9f1c7qn1Q4"
        },
        {
            "author_id": "79896475",
            "created_at": "2017-01-26T00:56:19.000Z",
            "id": "824420671405039618",
            "in_reply_to_user_id": "79896475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vinda passei em frente a Biblioteca Parque Estadual, que \u00e9 um bel\u00edssimo espa\u00e7o de estudo, pelo Rio Imagem (estadual), que \u00e9 excel\u00eancia em"
        },
        {
            "author_id": "3229420803",
            "created_at": "2017-01-26T00:43:59.000Z",
            "id": "824417565841784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca, administrado pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea), foi cen\u00e1rio, no... https://t.co/HOaku3H0sJ"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:14.000Z",
            "id": "824416874654007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/n8Qxw5OroS https://t.co/A7N4NLqwsD"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847923707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/IP70RvCgXT"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847726571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/YqGRtcqS3V"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847713996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/xmdx3C1X8A"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847663661057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/n8Qxw5OroS"
        },
        {
            "author_id": "44194119",
            "created_at": "2017-01-26T00:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "824416440061087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 festa na \u00e1rvore t\u00e1 s\u00f3 vai quem\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a....  Ops moio \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/NUqmawQJpl"
        },
        {
            "author_id": "768298136",
            "created_at": "2017-01-26T00:26:59.000Z",
            "id": "824413290231169026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural ensenada de utria. #familia #parquenacional #ecoturismo \ud83c\udfde\ud83d\ude0e @ Parque\u2026 https://t.co/TXmXXMehg3"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2017-01-26T00:06:31.000Z",
            "id": "824408139231531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional  https://t.co/XFRfz2QCXV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-01-25T23:44:27.000Z",
            "id": "824402584828018689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/cJsF5rQIZJ https://t.co/A044WChDpS"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-01-25T23:44:20.000Z",
            "id": "824402555887296516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/l1CxpypMOO https://t.co/19OCwMkc4e"
        },
        {
            "author_id": "322980978",
            "created_at": "2017-01-25T23:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "824402437406605314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petar #sp @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/jJU7u8UROL"
        },
        {
            "author_id": "708000120533553152",
            "created_at": "2017-01-25T23:38:44.000Z",
            "id": "824401147058388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/PsNe3MaMoI"
        },
        {
            "author_id": "1886498437",
            "created_at": "2017-01-25T23:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 106,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "824399445018218497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/vZnekZmnk0 by #o_eco via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "181708122",
            "created_at": "2017-01-25T23:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2540021768",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelamb10"
                    }
                ]
            },
            "id": "824399404480286720",
            "in_reply_to_user_id": "106402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelamb10 dica anotada hahaha bom que se for de dia ainda rola um passeio no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2017-01-25T23:20:48.000Z",
            "id": "824396634914193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIGA N\u00c3O AO PROJETO QUE REDUZ A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA ESCARPA DEVONIANA...\n&gt;&gt;&gt; uma agress\u00e3o sem... https://t.co/OhpPbDkcUM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-25T23:00:53.000Z",
            "id": "824391620095332356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/2G0efXGjbc"
        },
        {
            "author_id": "716085021073883136",
            "created_at": "2017-01-25T22:47:28.000Z",
            "id": "824388243907026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto reduz em mais de dois ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/qnhWCRmA0S"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-01-25T22:45:03.000Z",
            "id": "824387635107991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, localizado no Parque Nacional de Itatiaia, \u00e9 o ponto culminante do estado do Rio de... https://t.co/j7aarOT13N"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2017-01-25T22:33:46.000Z",
            "id": "824384797753622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,Rio, sofre com falta de policiamento \nA solu\u00e7\u00e3o \u00e9 simples:basta convocar uma manifesta\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/gF1omtHejK"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2017-01-25T22:31:24.000Z",
            "id": "824384202586148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/vmryqNK96Y"
        },
        {
            "author_id": "111455062",
            "created_at": "2017-01-25T22:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824380252310867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/DMPrpFNsjJ"
        },
        {
            "author_id": "122125781",
            "created_at": "2017-01-25T21:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15084884",
                        "start": 123,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "824374196797140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdos \"Projeto reduz em mais de dois ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1\" \nhttps://t.co/5Wf1XWmmcy via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-25T21:47:06.000Z",
            "id": "824373053496918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDados da SOS Mata Atl\u00e2ntica indicam que no Parque Estadual da Cantareira, entre 2000 e 2015, houve mais planta\u00e7\u00f5es do que derrubadas de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "396197331",
            "created_at": "2017-01-25T21:45:37.000Z",
            "id": "824372680484917250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/u16yxB3qam"
        },
        {
            "author_id": "396197331",
            "created_at": "2017-01-25T21:45:27.000Z",
            "id": "824372636344008707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/VAZgzQik1z"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2017-01-25T21:31:15.000Z",
            "id": "824369064021737483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador assina acordo para gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/l11n0WJKSs"
        },
        {
            "author_id": "359488158",
            "created_at": "2017-01-25T21:22:19.000Z",
            "id": "824366817288323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda Petr\u00f3polis: Governo faz a dragagem do lago do Parque Municipal... https://t.co/fl1cLgV4DO"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-01-25T21:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "253034260",
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "22949306",
                        "start": 76,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "824364486031183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da #SerraDaCapivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada pelo @ICMBio, @IphanGovBr e FUMDHAM https://t.co/ur6n2MlXn2 https://t.co/AUtB6DLJ2a"
        },
        {
            "author_id": "60963456",
            "created_at": "2017-01-25T21:00:25.000Z",
            "id": "824361302617305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Pedra Branca? \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na Zona Oeste,... https://t.co/npkB3z4nnb"
        },
        {
            "author_id": "226999267",
            "created_at": "2017-01-25T20:53:02.000Z",
            "id": "824359445178306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u_ parque estadual do Ibitipoca _MG https://t.co/FoB94sOzR0 https://t.co/984YPFQRfI"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-01-25T20:49:57.000Z",
            "id": "824358670754598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/r9WMQrozlX"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-01-25T19:59:13.000Z",
            "id": "824345904316579841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 67 mil por desmatar \u00e1rea protegida -  https://t.co/ZtRvl3Yeof https://t.co/FAPTxhPkdi"
        },
        {
            "author_id": "166799819",
            "created_at": "2017-01-25T19:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "824344842306199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/hDaJVVC8cD"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-01-25T19:45:02.000Z",
            "id": "824342333063827457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9LGQm07iGq"
        },
        {
            "author_id": "4034155935",
            "created_at": "2017-01-25T19:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "824341527690416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu fa\u00e7o com a vontade de sair por a\u00ed desbravando o mundo? \ud83c\udf43\u2728 @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/dKqEz5DdRd"
        },
        {
            "author_id": "1655564940",
            "created_at": "2017-01-25T19:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "824338216144818181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiferente do que aconte\u00e7a, seja voc\u00ea ! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/QpLeBbZQ0G"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-25T19:27:24.000Z",
            "id": "824337894550671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atletas ol\u00edmpicos remam nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/RNONuFhdpC https://t.co/liX0IxA9qE"
        },
        {
            "author_id": "784900680335159296",
            "created_at": "2017-01-25T19:14:58.000Z",
            "id": "824334768477261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 sumida @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/kGaFoQjFuW"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2017-01-25T19:08:58.000Z",
            "id": "824333256564817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 67 mil por desmatar \u00e1rea protegida https://t.co/sb9PIpvLuL"
        },
        {
            "author_id": "3054167637",
            "created_at": "2017-01-25T19:02:06.000Z",
            "id": "824331526989107208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pesquisar umas coisas sobre manaus e fui ver a galeria do parque nacional do ja\u00fa, pior escolhe q eu fiz hoje"
        },
        {
            "author_id": "54416785",
            "created_at": "2017-01-25T18:53:35.000Z",
            "id": "824329384324722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo maroto. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/f4h43ygkWi"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-25T18:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "49685585",
                        "start": 89,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "824327117341097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l O termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica foi assinado, nesta quarta (25), pelo ministro @freire_roberto:  https://t.co/tti9pkDViM https://t.co/Z9UKH4dw86"
        },
        {
            "author_id": "45650018",
            "created_at": "2017-01-25T18:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "824325695711150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bailedosimonal (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/XwOVNsC42z"
        },
        {
            "author_id": "100731411",
            "created_at": "2017-01-25T18:35:51.000Z",
            "id": "824324922101157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeira do Couto. Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - PETAR. https://t.co/V8wi3hFcCa"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-01-25T18:31:16.000Z",
            "id": "824323771104428046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: https://t.co/Du38jVFrJN"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2017-01-25T18:07:31.000Z",
            "id": "824317791226494985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades: a natureza tenta sobreviver!\n\nJ\u00e1ViuIsso?\n\nSaiba mais no link:... https://t.co/FedLb9rjRf"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2017-01-25T17:39:36.000Z",
            "id": "824310765314154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas ol\u00edmpicos remam nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MCPOPT7K6p"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-01-25T17:37:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824310350191456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/ZZ6pC7m2ja"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2017-01-25T17:37:46.000Z",
            "id": "824310304389660674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/egLd3ndVII"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-25T17:35:23.000Z",
            "id": "824309707607310343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "24080218",
            "created_at": "2017-01-25T17:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "824309270237822978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/fru77IIQc3"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-01-25T17:30:05.000Z",
            "id": "824308371243302914",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo com tr\u00eas empresas para a demoli\u00e7\u00e3o de quatro torres devolver\u00e1 ao Parque Nacional da Tijuca \u00e1rea de 500m\u00b2 https://t.co/XeVvzJksEC"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-01-25T17:26:28.000Z",
            "id": "824307461557469184",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o conjunta do ICMBio e MPF deve reduzir em at\u00e9 40% o n\u00famero de antenas instaladas dentro do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-01-25T17:25:53.000Z",
            "id": "824307317156020237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Impacto na paisagem: MPF/RJ e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas instaladas no alto do morro do Sumar\u00e9 https://t.co/XeVvzJksEC"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-01-25T17:25:42.000Z",
            "id": "824307270892789760",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o conjunta do ICMBio e do MPF deve reduzir em at\u00e9 40% o n\u00famero de antenas instaladas no morro do Sumar\u00e9, no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-01-25T17:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "54387712",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "824307154303774721",
            "in_reply_to_user_id": "54387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_RJ e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca #mpf \nhttps://t.co/u8nnZdt0QV"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2017-01-25T17:21:46.000Z",
            "id": "824306280881942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na regi\u00e3o do Rio Xingu, a Reserva Extrativista (Resex) Verde para Sempre, no estado do Par\u00e1, realiza o... https://t.co/63wTvCTrUH"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2017-01-25T17:09:39.000Z",
            "id": "824303231413133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.092 \u2013 Eco Tour \u2013 O Parque Estadual Serra do\u00a0Mar https://t.co/Tye4IeBNxu https://t.co/WUFRFAIDat"
        },
        {
            "author_id": "72922109",
            "created_at": "2017-01-25T17:00:41.000Z",
            "id": "824300974600847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura discute zona de amortecimento da Mata dos Godoy https://t.co/oiGsjtMYPD https://t.co/K68LKQud7J"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2017-01-25T16:53:32.000Z",
            "id": "824299175814791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dicion\u00e1rio, um parque nacional, uma revista para adolescente e agora conta de animais, todos contra trump"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2017-01-25T16:42:41.000Z",
            "id": "824296441925533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/JrmVoPtLMp #MPF https://t.co/GSFu5SmlhV"
        },
        {
            "author_id": "111558666",
            "created_at": "2017-01-25T16:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824295744278581249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wdeYYZMuHQ"
        },
        {
            "author_id": "2353316354",
            "created_at": "2017-01-25T16:27:41.000Z",
            "id": "824292667341291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada - IPHAN - Instituto do Patri... (https://t.co/18JlX2mjWI)"
        },
        {
            "author_id": "94701241",
            "created_at": "2017-01-25T16:27:24.000Z",
            "id": "824292597829091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes/Canoagem https://t.co/wQr8ZKrQvk"
        },
        {
            "author_id": "175367247",
            "created_at": "2017-01-25T16:27:17.000Z",
            "id": "824292569114955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitando pontos tur\u00edsticos em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/cf549NCMyr"
        },
        {
            "author_id": "305780774",
            "created_at": "2017-01-25T16:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "824291954947223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/fco9ICDBXu"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-25T16:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22949306",
                        "start": 12,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "824289339593068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l @IphanGovBr - Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: https://t.co/iB5YMSw584 https://t.co/ompCtHqqLr"
        },
        {
            "author_id": "417381854",
            "created_at": "2017-01-25T15:36:59.000Z",
            "id": "824279907798753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR (Parque Estadual do Alto do Ribeira), Iporanga, S\u00e3o Paulo, Brasil\n\n#ZerandoAVida\u2026 https://t.co/XoC6AnSxFc"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2017-01-25T15:35:28.000Z",
            "id": "824279526276558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Morrocoy - Um para\u00edso no #Caribe da Venezuela. E est\u00e1 muito barato ir pra l\u00e1! Confira: https://t.co/eDJ8vpwZQN https://t.co/0ubvrTNIPA"
        },
        {
            "author_id": "21159616",
            "created_at": "2017-01-25T15:28:29.000Z",
            "id": "824277769022558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro da Cultura t\u00e1 em S\u00e3o Raimundo  Nonato e eu espero que ajude o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2017-01-25T14:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "824268821955547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KCvvaTmeRn AVENTURA - PICO DO GL\u00d3RIA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - SEDE"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-01-25T14:42:17.000Z",
            "id": "824266143464624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses .... belezas e contrastes de tirar o f\u00f4lego ! Esse destino tem que estar... https://t.co/JkMiXkoynP"
        },
        {
            "author_id": "321036698",
            "created_at": "2017-01-25T14:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "824264530729504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/8tIPnObfdD"
        },
        {
            "author_id": "293797403",
            "created_at": "2017-01-25T14:30:54.000Z",
            "id": "824263278398410753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que tenho \u00e9 pavoorr do parque municipal... Credo"
        },
        {
            "author_id": "759866850230489088",
            "created_at": "2017-01-25T14:19:22.000Z",
            "id": "824260377575755777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH anuncia reformas para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista https://t.co/06thjR9LeA"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2017-01-25T14:15:24.000Z",
            "id": "824259377800552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CPRH anuncia reformas para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista https://t.co/3NV8DFtXWA https://t.co/RJ7aOJcnJC"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2017-01-25T14:14:09.000Z",
            "id": "824259062267281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina no dia 3 de fevereiro o programa Caminhadas de Ver\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. https://t.co/egJtfinp5u"
        },
        {
            "author_id": "228719481",
            "created_at": "2017-01-25T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "50781137",
                        "start": 0,
                        "username": "gcunhapereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "824255560740651008",
            "in_reply_to_user_id": "50781137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcunhapereira Pode n\u00e3o. Perto da \u00e1rea hospitalar. Al\u00e9m disso o barulho pode prejudicar a flora do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-01-25T13:49:02.000Z",
            "id": "824252741069504514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Guarda-parques e moradores de Realengo participaram de plantio de mais de 350 mudas de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/UJWm2FzQyW"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2017-01-25T13:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "824250865884266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/K5tn3duvlI"
        },
        {
            "author_id": "54378874",
            "created_at": "2017-01-25T13:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "824246236257677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/wWx1hB7Wk5"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2017-01-25T13:22:37.000Z",
            "id": "824246093655511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasor de fazenda \u00e9 multado em R$ 42 mil por desmatar \u00e1rea protegida https://t.co/euK4YX7SlY"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2017-01-25T12:48:43.000Z",
            "id": "824237564865478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIROS | Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto ap\u00f3s 30 dias de interdi\u00e7\u00e3o https://t.co/v2pMWWmsYl"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2017-01-25T12:48:43.000Z",
            "id": "824237562311114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIROS | Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto ap\u00f3s 30 dias de interdi\u00e7\u00e3o https://t.co/bdwUJQTL6H"
        },
        {
            "author_id": "25033082",
            "created_at": "2017-01-25T12:26:41.000Z",
            "id": "824232018603081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari\nSalva vidas mais uma vez salvando vidas. \nhttps://t.co/Z4ksOxZZ4Z"
        },
        {
            "author_id": "323844956",
            "created_at": "2017-01-25T12:25:53.000Z",
            "id": "824231816215281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro https://t.co/nks2PVJQyy"
        },
        {
            "author_id": "111558666",
            "created_at": "2017-01-25T12:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824231746589904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QrWNX76wTt"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2017-01-25T12:25:22.000Z",
            "id": "824231686288343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Neves visita constru\u00e7\u00e3o de parque\n\nEm visita \u00e0s obras do Parque Municipal Eduardo Travassos,... https://t.co/a1F9jsRsS8"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2017-01-25T12:18:55.000Z",
            "id": "824230066540449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade, paz e prote\u00e7\u00e3o \ud83c\udf3c\ud83c\udf43\u270c @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/Hu88TGBNgo"
        },
        {
            "author_id": "3247732139",
            "created_at": "2017-01-25T12:02:27.000Z",
            "id": "824225921947275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: um para\u00edso para os amantes do turismo de montanha\n\n  https://t.co/a5OnQjCFnm"
        },
        {
            "author_id": "748208597776084993",
            "created_at": "2017-01-25T11:29:39.000Z",
            "id": "824217664398782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG https://t.co/N4YMJs1FEd"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2017-01-25T11:19:53.000Z",
            "id": "824215208675733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Minist\u00e9rio do Meio Ambiente informa a Hugo Motta que processo est\u00e1 em fase... https://t.co/UEvgLMseMx"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2017-01-25T11:08:17.000Z",
            "id": "824212287795896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no Rio de Janeiro... https://t.co/vnJg7zJPSH"
        },
        {
            "author_id": "318720560",
            "created_at": "2017-01-25T10:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "824207886138085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu mergulho na \u00e1gua de 10\u00b0 kkk #friooo #amor #piscina #natural @ PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/WFHGVWLhBQ"
        },
        {
            "author_id": "318720560",
            "created_at": "2017-01-25T10:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "824205905600409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna \u00c1gua Suja #caverna #cave #agua #suja @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/pbWOnOexBK"
        },
        {
            "author_id": "38884619",
            "created_at": "2017-01-25T10:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "824205738847457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais voltar escalar. J\u00e1 estou com saudades do Parque Estadual da Pedra Boca.\u2026 https://t.co/doc1sKeEpv"
        },
        {
            "author_id": "318720560",
            "created_at": "2017-01-25T10:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "824205449004191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pata de elefante #estalactite #caverna #cave #stalactite @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/z3H1UdWYfv"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-25T10:25:10.000Z",
            "id": "824201438079447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques em Goi\u00e1s abertos aos visitantes: ICMBio informa que o Parque Nacional da Emas ser\u00e1\u2026 https://t.co/di4wPZnUAl"
        },
        {
            "author_id": "3395521929",
            "created_at": "2017-01-25T10:13:11.000Z",
            "id": "824198421741498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/5gYB6cTGfq"
        },
        {
            "author_id": "110720861",
            "created_at": "2017-01-25T09:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4995451,
                        -9.38831211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "824181551525195778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia queridos amigos. @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/hxhas1vglz"
        },
        {
            "author_id": "111558666",
            "created_at": "2017-01-25T08:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824174040596221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3ot0N328TK"
        },
        {
            "author_id": "757701758143590400",
            "created_at": "2017-01-25T08:33:10.000Z",
            "id": "824173254030098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imponentes Pir\u00e2mides Sagradas no Parque Estadual da Serra Furada.\n\u00c9 neste cen\u00e1rio, que o munic\u00edpio de Gr\u00e3o... https://t.co/XnckQbMI2L"
        },
        {
            "author_id": "703555805220618240",
            "created_at": "2017-01-25T08:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "112990334",
                        "start": 3,
                        "username": "concienciaeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "824166225391579142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @concienciaeco: Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/JwZfnNpUGm"
        },
        {
            "author_id": "472943166",
            "created_at": "2017-01-25T07:27:59.000Z",
            "id": "824156847145881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liba, parque municipal, minha cama \u2764 https://t.co/wf4MlRQYH9"
        },
        {
            "author_id": "3292573984",
            "created_at": "2017-01-25T05:53:41.000Z",
            "id": "824133116466003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca/ S\u00edtio dos Pereiras &lt;3 https://t.co/fQJ7CTOzPF"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2017-01-25T05:24:58.000Z",
            "id": "824125890871394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Parque Nacional protestando contra a repress\u00e3o de Trump: https://t.co/n7LOhRkwuh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-25T05:16:28.000Z",
            "id": "824123751071678467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "97221666",
            "created_at": "2017-01-25T04:10:53.000Z",
            "id": "824107245445218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de sutjeska \u00e9 lindo demais, t\u00e1 na lista de lugares que quero conhecer"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-01-25T03:13:05.000Z",
            "id": "824092700458778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Anais do Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/TLi4KCZpHG https://t.co/n7bon4rDCm"
        },
        {
            "author_id": "3404756159",
            "created_at": "2017-01-25T01:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "824069251225022466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a minha vaquinha duelando peso @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/uaiqZ3QhLO"
        },
        {
            "author_id": "3404756159",
            "created_at": "2017-01-25T01:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "824068054879453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz \u00e9 o pai que ver seus filhos felizes @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ceirU162EB"
        },
        {
            "author_id": "105201099",
            "created_at": "2017-01-25T01:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "824063748264624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4b @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/BSZHkFiPhn"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-01-25T00:53:45.000Z",
            "id": "824057637331435524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d danilomotafotos \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d Anu_Preto @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/SE5FEbrA96"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-01-25T00:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "64636978",
                        "start": 21,
                        "username": "Carlos_Naimeg"
                    }
                ]
            },
            "id": "824057595610759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @carlos_naimeg \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/C8JCk2MZ1P"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-01-25T00:48:50.000Z",
            "id": "824056400586440709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, fica fechada ap\u00f3s chuva https://t.co/DfpdhxcAC5"
        },
        {
            "author_id": "49636805",
            "created_at": "2017-01-25T00:45:05.000Z",
            "id": "824055455244816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Rede C\u00e2ncer tem uma birosca no STF e uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida em Paraty https://t.co/Zi6XaimZfh"
        },
        {
            "author_id": "2201800744",
            "created_at": "2017-01-25T00:17:33.000Z",
            "id": "824048527433207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que ir no Parque Nacional da Floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "946335476",
            "created_at": "2017-01-25T00:15:19.000Z",
            "id": "824047966315016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#volcanllaima @ Parque Nacional Conguillio &amp; Vulc\u00e3o Llaima https://t.co/7B4jgC2tM6"
        },
        {
            "author_id": "7424522",
            "created_at": "2017-01-25T00:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824046835400671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NL8k28IUSY"
        },
        {
            "author_id": "3215345636",
            "created_at": "2017-01-24T23:57:13.000Z",
            "id": "824043409316777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de leve!!! @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/oB3cXKoFqZ"
        },
        {
            "author_id": "3370008941",
            "created_at": "2017-01-24T23:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00291423,
                        -22.98052062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "824042684012724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadofigo #valinhos #sobrinhos @ Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/AcSjjBVDG5"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-24T23:29:27.000Z",
            "id": "824036422424363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/Nzaz559NOE https://t.co/MZMQ8ecuuw eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-24T23:20:16.000Z",
            "id": "824034112134582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/dza2hQiFXR https://t.co/KSIYjrMK0l"
        },
        {
            "author_id": "163451581",
            "created_at": "2017-01-24T23:10:45.000Z",
            "id": "824031716830511105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a minha fam\u00edlia.... \ud83d\udc6a @ Lago Do Parque Municipal De Itajub\u00e1 https://t.co/01ByTkpCes"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2017-01-24T22:46:34.000Z",
            "id": "824025628919955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros de bike e caiaque desta semana com nosso Parceiro Bahia Active\ndia 25 - quarta: Parque Nacional Pau... https://t.co/KIhcxgWEiE"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2017-01-24T22:44:38.000Z",
            "id": "824025144792416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imponentes Pir\u00e2mides Sagradas no Parque Estadual da Serra Furada.\n\u00c9 neste cen\u00e1rio, que o munic\u00edpio de Gr\u00e3o Par\u00e1 no Sul do estado de SC. https://t.co/B5d9kMk9WC"
        },
        {
            "author_id": "4362173596",
            "created_at": "2017-01-24T22:43:05.000Z",
            "id": "824024755158339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pira\u00e7\u00e3o \u00e9 muito grande. Trump mandou deletar tweet de perfil de parque nacional que falava sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas."
        },
        {
            "author_id": "575690098",
            "created_at": "2017-01-24T22:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "824022171102150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Foz do Igua\u00e7u - PR: https://t.co/mbRvfveUfh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3181380791",
            "created_at": "2017-01-24T22:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824021551049797634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/TYlgBQbHOp"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-01-24T22:22:04.000Z",
            "id": "824019462370234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 filmada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u | ((o))eco https://t.co/IPkLS1NwRl"
        },
        {
            "author_id": "186589466",
            "created_at": "2017-01-24T22:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26611,
                        -22.97012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824019037814452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado, animais na pista \u26a0 @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/pxGwmeFURK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-24T21:57:28.000Z",
            "id": "824013275125911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento no Piau\u00ed discute administra\u00e7\u00e3o compartilhada do parque nacional. Serra da Capivara \u00e9 patrim\u00f4nio hist\u00f3rico mundial tombado pela U\u2026"
        },
        {
            "author_id": "760268522748579840",
            "created_at": "2017-01-24T21:42:07.000Z",
            "id": "824009408959156226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Morro do C\u00e9u https://t.co/rerdD4YUiK"
        },
        {
            "author_id": "146566846",
            "created_at": "2017-01-24T21:38:30.000Z",
            "id": "824008502485991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u d\u00e1 Noiva, Parque Nacional do Itatiaia\n#ontheroad #travelgram #instatravel #travelphotography... https://t.co/RmVPOxNchG"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-24T21:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48427667",
                        "start": 3,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "49685585",
                        "start": 19,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "824004998216425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na @avozdobrasil , @freire_roberto afirma que ir\u00e1 discutir gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) nesta quarta."
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-01-24T21:16:36.000Z",
            "id": "824002990524760066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim: Pedra Furada - Expedi\u00e7\u00e3o Andando por a\u00ed https://t.co/YAAdqlSGfZ"
        },
        {
            "author_id": "2238232056",
            "created_at": "2017-01-24T21:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824001166799466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/sr6fK4ofTt"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2017-01-24T21:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "824000175920283650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WHEZyXv0Cr"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2017-01-24T20:47:36.000Z",
            "id": "823995691706028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drenos em parque estadual fazem popula\u00e7\u00e3o de cervos cair pela\u00a0metade https://t.co/9g2dKkAlaC https://t.co/A6lP2I1h4C"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2017-01-24T20:27:28.000Z",
            "id": "823990622747029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/Kc8ZTV5UM2"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-24T20:03:49.000Z",
            "id": "823984673999032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/iFXL6PiwQ3"
        },
        {
            "author_id": "1406377393",
            "created_at": "2017-01-24T20:02:27.000Z",
            "id": "823984327377776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sobrevive de doa\u00e7\u00f5es\n\nJornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s: https://t.co/WBPsYEUgPA"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2017-01-24T20:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "823984005632720896",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Como foi poss\u00edvel a constru\u00e7\u00e3o de um pres\u00eddio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T19:56:39.000Z",
            "id": "823982867051118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/7W24ywDh3w"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-24T19:52:22.000Z",
            "id": "823981790301945857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/QvahUepKG0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-24T19:47:47.000Z",
            "id": "823980639624036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kHJxBFD6ea"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T19:46:17.000Z",
            "id": "823980260022779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/7W24ywDh3w"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-24T19:41:04.000Z",
            "id": "823978949227270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" https://t.co/RAJeyYdfxO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-24T19:40:19.000Z",
            "id": "823978759820890113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kHJxBFD6ea \nParque foi criado em 1981 e tem \u00e1rea total de 156,5\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-24T19:40:12.000Z",
            "id": "823978728451702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SGdr5KW0lU #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-01-24T19:36:34.000Z",
            "id": "823977814680543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, fica fechada ap\u00f3s chuva https://t.co/WeG34dANnT"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-01-24T19:36:29.000Z",
            "id": "823977794178674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qK9gX57LJJ"
        },
        {
            "author_id": "1383030151",
            "created_at": "2017-01-24T19:31:58.000Z",
            "id": "823976655236562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional  Serra da Capivara\n https://t.co/nJ0cxnKvaA https://t.co/Gz9gGgj2gp"
        },
        {
            "author_id": "331857080",
            "created_at": "2017-01-24T19:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "823975819907387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/ARYTAXIHam"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2017-01-24T19:26:13.000Z",
            "id": "823975209271226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SdHI5a8ctL"
        },
        {
            "author_id": "282335147",
            "created_at": "2017-01-24T19:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "823971035552907266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \u2764\n\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/sBjF8VArmX"
        },
        {
            "author_id": "16515098",
            "created_at": "2017-01-24T19:06:20.000Z",
            "id": "823970208096415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi um gatinho! https://t.co/74hWIKMJ9e"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-01-24T19:04:44.000Z",
            "id": "823969805472436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, fica fechada ap\u00f3s chuva https://t.co/9PzkNwLf5M https://t.co/kxyCZn5M8B"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2017-01-24T18:57:16.000Z",
            "id": "823967926638112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drenos em parque estadual fazem popula\u00e7\u00e3o de cervos cair pela metade https://t.co/hkBRN7tbR7"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T18:51:30.000Z",
            "id": "823966471898431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada  https://t.co/ocbfWzd3op"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-24T18:47:43.000Z",
            "id": "823965521754423300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada  https://t.co/dg08yL8EmN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-24T18:47:19.000Z",
            "id": "823965419165859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada https://t.co/fZkzWbIsxP"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-24T18:46:26.000Z",
            "id": "823965200361603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada\" https://t.co/un2duLXQnp"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-01-24T18:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "40023454",
                        "start": 119,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "823965103800324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas no Parque Estadual da Pedra Branca mobiliza moradores e guarda parques |  https://t.co/vGuRJ72Q59 via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-24T18:45:28.000Z",
            "id": "823964956831924229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada https://t.co/VUSAae9XaT #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T18:44:03.000Z",
            "id": "823964597115817986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada  https://t.co/ocbfWzd3op"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-01-24T18:30:11.000Z",
            "id": "823961108373471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada https://t.co/nekEA7NGIS"
        },
        {
            "author_id": "1157488746",
            "created_at": "2017-01-24T18:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "475311020",
                        "start": 0,
                        "username": "celestemartins3"
                    }
                ]
            },
            "id": "823959196869787648",
            "in_reply_to_user_id": "475311020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celestemartins3 o tal que ir\u00e1 atravessar uma \u00e1rea protegida?!"
        },
        {
            "author_id": "56748546",
            "created_at": "2017-01-24T18:14:00.000Z",
            "id": "823957035452600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Making of da nossa maquete gigante do Parque Nacional da Tijuca na exposi\u00e7\u00e3o Floresta Protetora, que inaugurou... https://t.co/ze1XOYVyco"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2017-01-24T18:11:23.000Z",
            "id": "823956379257995268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos hoje, na Secima Goi\u00e1s, prefeitos dos munic\u00edpios que comp\u00f5em a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jo\u00e3o... https://t.co/x5IVlQVZ4b"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-24T17:47:08.000Z",
            "id": "823950275161378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odebrecht reafirma desculpas ao Peru e compromisso de colaborar com justi\u00e7a https://t.co/HrOBzPbJTg"
        },
        {
            "author_id": "2679956773",
            "created_at": "2017-01-24T17:46:59.000Z",
            "id": "823950238415278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/6FSKUOVwOq"
        },
        {
            "author_id": "2679956773",
            "created_at": "2017-01-24T17:45:47.000Z",
            "id": "823949933891948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/SLHMaJBRbh"
        },
        {
            "author_id": "2679956773",
            "created_at": "2017-01-24T17:41:12.000Z",
            "id": "823948779917312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/StTarWvsEj"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2017-01-24T17:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1464196327",
                        "start": 5,
                        "username": "hotelviravira"
                    }
                ]
            },
            "id": "823943386503712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto @hotelviravira -  Um dos mais belos mirantes naturais da Parque Nacional Huerquehue #Pucon #Chile\ud83c\udf43 \ud83c\udf0b\ud83c\udf33. A Avent\u2026 https://t.co/9RlWFq63B9"
        },
        {
            "author_id": "2786075927",
            "created_at": "2017-01-24T17:09:56.000Z",
            "id": "823940913181446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falei que ia no parque municipal mais nem vou pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-24T17:02:42.000Z",
            "id": "823939092698251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "111163500",
            "created_at": "2017-01-24T16:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "823937172105560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rais \u2764\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb @ Parque Municipal De Bh https://t.co/RaOoqhrV7w"
        },
        {
            "author_id": "281261564",
            "created_at": "2017-01-24T16:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823937109753024514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conociendounadelas7maravillasdelmundo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1z0TiCio3V"
        },
        {
            "author_id": "269093159",
            "created_at": "2017-01-24T16:50:54.000Z",
            "id": "823936123592282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ando no Parque Municipal de BH/MG\nPensa numa energia boa!.. https://t.co/AW6OFthZwt"
        },
        {
            "author_id": "3180183640",
            "created_at": "2017-01-24T16:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "823928864569229315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9OshmHDkqN"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-01-24T16:18:07.000Z",
            "id": "823927874075795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CatracaBH Mais verdinho: Parque Municipal recebe doa\u00e7\u00e3o de mudas e sementes https://t.co/wf7O6koNB1 https://t.co/XPguq8hGWo"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2017-01-24T16:16:44.000Z",
            "id": "823927525189369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais verdinho: Parque Municipal recebe doa\u00e7\u00e3o de mudas e sementes https://t.co/zU4l5rpQ3n https://t.co/5NRaYEcqZt"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-01-24T16:01:34.000Z",
            "id": "823923709140406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de cervos no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema caiu pela metade nos \u00faltimos 14 anos. #CGNews https://t.co/Gt361fMN2J"
        },
        {
            "author_id": "37976385",
            "created_at": "2017-01-24T15:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "823916169858060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de #patins com os hermanos! #Eusoupatinador @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/qRWp84S1dC"
        },
        {
            "author_id": "55003940",
            "created_at": "2017-01-24T15:26:08.000Z",
            "id": "823914792247234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Valorizando a cidade trocando o nome de parque municipal para parque central como em New York https://t.co/R5XVAx6w4I"
        },
        {
            "author_id": "57834719",
            "created_at": "2017-01-24T15:21:54.000Z",
            "id": "823913724285161476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus primeiros dias na Brasilia linda linda, no Parque Nacional, na Agua Mineral, fazendo as trilhas da ilha da... https://t.co/IPR0jc6mvB"
        },
        {
            "author_id": "284816432",
            "created_at": "2017-01-24T14:51:53.000Z",
            "id": "823906170998034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco errados \ud83d\udc9a @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Ndsacz40KO"
        },
        {
            "author_id": "255026433",
            "created_at": "2017-01-24T14:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823905384985305090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a saudade bate forte... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZHH5YLSwbQ"
        },
        {
            "author_id": "94240638",
            "created_at": "2017-01-24T14:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "823901677593903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para relembrar! @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/5yUgNghyzt"
        },
        {
            "author_id": "2786075927",
            "created_at": "2017-01-24T14:21:12.000Z",
            "id": "823898451146665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1865134374",
            "created_at": "2017-01-24T14:09:08.000Z",
            "id": "823895415691087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u270c @ Parque Natural Municipal Das Arauc\u00e1rias https://t.co/5HtcHkKNZm"
        },
        {
            "author_id": "757316480551751680",
            "created_at": "2017-01-24T14:07:35.000Z",
            "id": "823895024232439812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil cataratas 2017!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GtUKZF0goC"
        },
        {
            "author_id": "34331840",
            "created_at": "2017-01-24T14:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "823894315655168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/T15B54etgn"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2017-01-24T13:53:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d671b1086001"
            },
            "id": "823891437200797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Reuni\u00e3o T\u00e9cnica para Conhecimento da Experi\u00eancia do Parque Nacional Serra da Capivara-PI com a equipe do IPHAN e FUNDHAM. https://t.co/vWyBW9Smpb"
        },
        {
            "author_id": "38884619",
            "created_at": "2017-01-24T13:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "823884776482275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai uma nova gera\u00e7\u00e3o de escaladores. @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/g60bUpr20E"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-24T12:52:53.000Z",
            "id": "823876223898177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1 lan\u00e7ou recentemente o document\u00e1rio \u201cCuidando do meu lugar\u201d. Assista! https://t.co/KO4Kz54IWc"
        },
        {
            "author_id": "2369058393",
            "created_at": "2017-01-24T12:43:23.000Z",
            "id": "823873834675793921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/jlvt43TcpA"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2017-01-24T12:12:52.000Z",
            "id": "823866154364047363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha, em Cabedelo, vai ter um plano de manejo definido pelo governo da #Para\u00edba. Preservar \u00e9 preciso. https://t.co/bnHh90cEWE"
        },
        {
            "author_id": "88021455",
            "created_at": "2017-01-24T12:08:33.000Z",
            "id": "823865065933783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhando nas \u00e1guas l\u00edmpidas do Capara\u00f3. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/rIrhdG2oTd"
        },
        {
            "author_id": "234603982",
            "created_at": "2017-01-24T11:48:42.000Z",
            "id": "823860073462198274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Elias \u00e9 visto andando no burrinho do parque municipal com a esposa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-01-24T11:38:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "823857504518098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nac. de #Ubajara inaugura \u00e1reas acess\u00edveis: biciclet\u00e1rio, jardins e roteiro: https://t.co/mQ096vzL1v Foto: Prefeitura de Ubajara https://t.co/ZFfKskBeQz"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-24T11:35:01.000Z",
            "id": "823856627250065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parece espuma, n\u00e3o \u00e9? Mas s\u00e3o os bancos de areia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA). Conhe\u00e7a mais: https://t.co/i22nOcPSlH https://t.co/qJcGNYSb0x"
        },
        {
            "author_id": "2763212022",
            "created_at": "2017-01-24T10:59:13.000Z",
            "id": "823847618551881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/7SGQRiWhHW"
        },
        {
            "author_id": "231909331",
            "created_at": "2017-01-24T10:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "823844085039529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/5qpd5rHKzx"
        },
        {
            "author_id": "19910298",
            "created_at": "2017-01-24T09:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "823828355623567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#foradoquadradim @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/BaolcmDHGk"
        },
        {
            "author_id": "134747727",
            "created_at": "2017-01-24T06:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "823780651061092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Davi se divertindo nas aguas transparentes do Rio Cip\u00f3 no Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/ZCnm1prAnP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-24T05:01:25.000Z",
            "id": "823757577712496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2017-01-24T05:00:01.000Z",
            "id": "823757222736003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fod\u00e1sticos Roraima saindo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do SESC Tepequem pra desbravar umas trilhas no\u2026 https://t.co/KHvRTRkVR8"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-01-24T04:50:42.000Z",
            "id": "823754878413664257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Pesco\u00e7o Pelado R$10,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/jg051ajlPo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-24T03:56:30.000Z",
            "id": "823741237899493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Museu do Homem Americano",
                "id": "07d9d671b1086001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49470722",
                "name": "Liliana Pimentel",
                "username": "lilianapimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037496403",
                "name": "Desirre Chanquet",
                "username": "DesirreChanquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49716106",
                "name": "Monise Reis",
                "username": "monise_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177765701",
                "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udcf8\ud835\udcef \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udcfb",
                "username": "juancfaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27527889",
                "name": "Caroline Aquino",
                "username": "carolaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270050733",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodrigopf79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40757727",
                "name": "Bia Medeiros LIBERADAH",
                "username": "_bea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3322177731",
                "name": "Hell\u00e9ny Azevedo",
                "username": "HellenyAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617077394",
                "name": "Maninho",
                "username": "alissson_perc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702210411723157504",
                "name": "Estudio Sadhana de Antar Yoga",
                "username": "SadhanaYogaHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004118867",
                "name": "Blog dos Le\u00f5es",
                "username": "BlogLeoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592193397",
                "name": "Adohilton",
                "username": "adohilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29246443",
                "name": "Hidelbrando: Ilimitado",
                "username": "Hidelbrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47738574",
                "name": "Pompilio Canavez",
                "username": "pompiliocanavez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233549388",
                "name": "Locomotiva Digital",
                "username": "locomotivadig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775327602223435776",
                "name": "Kasemsri (Tai)",
                "username": "PromoteSpain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793802437710708737",
                "name": "Feito para durar",
                "username": "feitoparadurar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837611",
                "name": "Coach Claudio Almeida",
                "username": "Claudio_Coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195505784",
                "name": "Lucas",
                "username": "luk_dmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69817012",
                "name": "Thiago Pikachu GO",
                "username": "PikachuTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25740704",
                "name": "Pedro Manuel Ta\u00f1ir\u00e1",
                "username": "arqpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436960143",
                "name": "BRT Rio",
                "username": "BRTRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409596954",
                "name": "Binho",
                "username": "HebertOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62828249",
                "name": "delirio comunista",
                "username": "moniadiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133002159",
                "name": "Dr Emerson Salorno",
                "username": "Dr_Emers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139159405",
                "name": "Ingrid Ivonoska",
                "username": "ingridivonoska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236778882",
                "name": "juu",
                "username": "julotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311468541",
                "name": "Cidade Barueri",
                "username": "jcbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584595193",
                "name": "mascruceros",
                "username": "masscruceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68264517",
                "name": "Zolar Filho",
                "username": "zolarfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226384463",
                "name": "AlanPerfer",
                "username": "AlanPPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703861572",
                "name": "Gabriel Briedis",
                "username": "gabu114",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280210184",
                "name": "Jimmy Joseph",
                "username": "JimmyJosephVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262785416",
                "name": "\u00c9 Peus ou p\u00f5es?",
                "username": "pontespeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802949279",
                "name": "Gustavo Pires",
                "username": "gustavowpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919094490",
                "name": "Cyro Cezar T Hottum",
                "username": "CyroTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185895660",
                "name": "Tranformaci\u00f3nMundial",
                "username": "ArgTransformada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621227713",
                "name": "Mariano Toledo \u00a9",
                "username": "pro_mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180505807",
                "name": "Instagram",
                "username": "instagram",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153170805",
                "name": "SBE",
                "username": "fabio_fdbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46694789",
                "name": "Gabriel Mor\u00e9",
                "username": "gabrielmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953873438",
                "name": "Denny Cardoso",
                "username": "CardosoDenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103279684",
                "name": "luix",
                "username": "ldeluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677114822",
                "name": "CESAR",
                "username": "cbrflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51353355",
                "name": "La\u00edsNeves",
                "username": "laiisinhanevesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3094390169",
                "name": "Rafa Torres",
                "username": "4tripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129014471",
                "name": "Ze Neto",
                "username": "profjqueiroz_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605516970",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "Jota_PedroL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296581495",
                "name": "Pinguelludo",
                "username": "Pinguelludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153564863",
                "name": "Gasti",
                "username": "GastonGG96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207743611",
                "name": "Artur Baena",
                "username": "baena106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4888456390",
                "name": "LogicAmbiental",
                "username": "LogicAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352631560",
                "name": "rede_df",
                "username": "rede_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425422760",
                "name": "RAFAEL AMORIM",
                "username": "RAFFAELAMORIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171616820",
                "name": "Fabio Remuszka",
                "username": "arqfafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15395129",
                "name": "MiltonGuedes",
                "username": "MiltonGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87174353",
                "name": "Radio Sananduva",
                "username": "sananduvafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339031123",
                "name": "chapa halls",
                "username": "thaispalxma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110720861",
                "name": "Lucas Antonio \uf8ff",
                "username": "lucass_antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618128932",
                "name": "Das Lutas",
                "username": "DasLutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277244153",
                "name": "Festival de Hist\u00f3ria",
                "username": "ofHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470196202",
                "name": "Mario Soldado",
                "username": "MarioSoldado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84658795",
                "name": "Valmir Lana ((\u00baJ\u00ba))",
                "username": "ValmirLanaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23791197",
                "name": "Polic\u00eda Nacional",
                "username": "policia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413627457",
                "name": "juju soares",
                "username": "anjodanoite1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770071905789501441",
                "name": "Emanuel Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ti_carlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808314121930362880",
                "name": "Ludmila Storck",
                "username": "ludmilastorck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150018263",
                "name": "Tom_Brasil - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tom_Brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28172076",
                "name": "rphs",
                "username": "raphossss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309188619",
                "name": "Corina Ghibaudo\ud83d\udccc",
                "username": "CorinaGhibaudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611415996",
                "name": "Jmj Palmeiras",
                "username": "jmcoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560125207",
                "name": "Pedro Tavares",
                "username": "PedroTavaresB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011778625627140096",
                "name": "Eduarda Milena \u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "_EduardaMilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113505185",
                "name": ".",
                "username": "paulossouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372891856",
                "name": "EC. \ud83d\udea9",
                "username": "emmacomparato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242891",
                "name": "ARAFAT FONTOURA",
                "username": "arafat22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064590664",
                "name": "leo",
                "username": "delucccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928054159",
                "name": "l\u00e1udia \ud83d\udc28.",
                "username": "cisdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30005644",
                "name": "Oquerola",
                "username": "oquerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55212667",
                "name": "Technoacqua",
                "username": "technoacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4609273048",
                "name": "gaby",
                "username": "gabrielyrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123119",
                "name": "Jo\u00e3o Unes",
                "username": "Joao_Unes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67367141",
                "name": "tigross\u00eancia",
                "username": "quasiloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894600464",
                "name": "turismo.pt",
                "username": "PTturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137737234",
                "name": "Mary Triny Zea",
                "username": "MTrinyZea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58765007",
                "name": "Allan Lopes",
                "username": "geobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27248200",
                "name": "carol",
                "username": "helloimcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160185148166144",
                "name": "Prefeitura de Nil\u00f3polis \ud83c\udfe2",
                "username": "PNilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214942030",
                "name": "thabata",
                "username": "thabatafaria__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16552246",
                "name": "agitossp_live",
                "username": "agitossp_live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611852037",
                "name": "Paulo Comunicador",
                "username": "PaulooliveiraCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55869471",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquecsbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183865969",
                "name": "Federico Osmar",
                "username": "FedeMereles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52711718",
                "name": "Daniela Pinheiro",
                "username": "DaniBanks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410369512843714567",
                "name": "Despistao",
                "username": "ArousaNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272905455",
                "name": "amare turismo",
                "username": "amareturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18090714",
                "name": "Adriana Torres \u267f\ufe0f",
                "username": "Adriana_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110253220",
                "name": "Adelinha da Vila",
                "username": "tterla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115765678",
                "name": "@VivianeBorgees",
                "username": "VivianeBorgees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1981631",
                "name": "GGF /",
                "username": "Aretino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4421490737",
                "name": "Lis Augusta",
                "username": "lisaugustalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3761051057",
                "name": "gasp",
                "username": "g4sparm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197011219",
                "name": "Art Vandelay",
                "username": "KatrynAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554022348",
                "name": "itamaracaemfoco",
                "username": "itamaracaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909917",
                "name": "\u00c1lvaro Fraga\u00ae",
                "username": "alvarofragabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811507645",
                "name": "Daniel Francisco Martins",
                "username": "Dancomida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332322063",
                "name": "CristianoeMarilene",
                "username": "maripgama1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54378874",
                "name": "Kinha \u2728",
                "username": "eriikateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36464790",
                "name": "\ud83e\ude90 #MarcoTemporalNao",
                "username": "karmnesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829883334",
                "name": "Gabri\u00ebl F\u00ebrr\u00ebira",
                "username": "GabrilFrrira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322980978",
                "name": "Keyser S\u00f6ze",
                "username": "opaarvore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282335147",
                "name": "henrique figueiredo",
                "username": "Euhenriquef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293119792",
                "name": "xxangel",
                "username": "biangel_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135646098",
                "name": "Cristiano",
                "username": "tichiavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41284566",
                "name": "Mateus Vieira",
                "username": "Mateushv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822902117467848704",
                "name": "PrefS\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa",
                "username": "Prefeitura_SJL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68218101",
                "name": "Recyclelifeearth",
                "username": "Recyclelifearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108723547",
                "name": "Roberto Netto",
                "username": "nettocartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140153089",
                "name": "trashbag",
                "username": "alineafff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880109259",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f \ud835\udc86",
                "username": "lorranns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70208422",
                "name": "Gabriel Naegele",
                "username": "gabrielnaegele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297621886",
                "name": "Amannda Oliveira",
                "username": "blogamannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412948960",
                "name": "Antonio C. Rubens",
                "username": "rambor5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146114435",
                "name": "A L D O N E S S",
                "username": "Aldonessmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47436159",
                "name": "Sw' \u672a\u6765 \ud83e\udda2",
                "username": "kblinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79896475",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229420803",
                "name": "Padre Miguel News",
                "username": "PadreMiguelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44194119",
                "name": "Ops Guiih Silva",
                "username": "OPSGUIIHSILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768298136",
                "name": "Manuel Paredes",
                "username": "mafugees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708000120533553152",
                "name": "tournesol",
                "username": "mwlancolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886498437",
                "name": "Japa",
                "username": "Lucas_ferreiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181708122",
                "name": "Will Gandra",
                "username": "wilkengandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540021768",
                "name": "rafaela martinez",
                "username": "rafaelamb10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799475",
                "name": "carlos kaspchak",
                "username": "carloskaspchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716085021073883136",
                "name": "Justice&Conservation",
                "username": "justicaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111455062",
                "name": "Tiago Barth",
                "username": "TiagoBarth13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122125781",
                "name": "Fa bio Nie nov",
                "username": "fabiumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396197331",
                "name": "Danilo Evaristo",
                "username": "DaniloEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359488158",
                "name": "Acorda Petropolis",
                "username": "acordapetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60963456",
                "name": "Passeio Shopping",
                "username": "PasseioShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226999267",
                "name": "Apolo na Escadaria Selar\u00f3n",
                "username": "luisgomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166799819",
                "name": "Rebeca Saporito",
                "username": "Beca_Saporito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4034155935",
                "name": "moranguin do nordeste \ud83c\udf35",
                "username": "lessinhak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655564940",
                "name": "c. danrlei",
                "username": "xavao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784900680335159296",
                "name": "Mariana Torquato \u267f\ufe0f",
                "username": "VaiUmaMaozinhAi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054167637",
                "name": "eve",
                "username": "ryowogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54416785",
                "name": "Josu\u00e9 Braun",
                "username": "josuebraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45650018",
                "name": "Magno Henrique",
                "username": "maggno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100731411",
                "name": "ALLAN",
                "username": "silvioallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888194",
                "name": "Esporte Alternativo",
                "username": "esp_alternativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24080218",
                "name": "Fatima Ferreira",
                "username": "fatucaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54387712",
                "name": "Procuradoria Rep RJ",
                "username": "MPF_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72922109",
                "name": "Londrinatur",
                "username": "Londrinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111558666",
                "name": "Gabrielin \uf8ff",
                "username": "Gabrielin_Py",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353316354",
                "name": "What Sao carlos",
                "username": "WhatSaoCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94701241",
                "name": "CliqueABC",
                "username": "cliqueabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175367247",
                "name": "Paulo Tonietti",
                "username": "paulotonietti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305780774",
                "name": "Elton Ara\u00fajo",
                "username": "eltonaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417381854",
                "name": "F\u00e1bio Fellipe",
                "username": "Futesin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21159616",
                "name": "A Britney t\u00e1 livre mas n\u00f3s n\u00e3o",
                "username": "aandsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321036698",
                "name": "Trembalado \ud83d\ude84\ud83c\udf6c\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "trembalaxd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293797403",
                "name": "Patrick Amaro",
                "username": "Patrick242",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759866850230489088",
                "name": "Jeffe do trabalhador",
                "username": "jeffersontrabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228719481",
                "name": "Br\u00e1ulio Assis",
                "username": "brollio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50781137",
                "name": "gcunhapereira",
                "username": "gcunhapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25033082",
                "name": "fatima68",
                "username": "fatima68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323844956",
                "name": "Gih :3",
                "username": "gisele_farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247732139",
                "name": "Pravda Brazil",
                "username": "pravda_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748208597776084993",
                "name": "Voc\u00ea de F\u00e9rias",
                "username": "vocedeferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318720560",
                "name": "Marcello Marques",
                "username": "marcello_mms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38884619",
                "name": "Erik Oliveira",
                "username": "erikoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395521929",
                "name": "Mary Pereira",
                "username": "dinhalee18hotm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757701758143590400",
                "name": "Eu Amo Santa Catarina",
                "username": "EuAmoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703555805220618240",
                "name": "COSMETICS H\u0112RBERA",
                "username": "herberabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472943166",
                "name": "\ud835\udd71 \ud835\udd94 \ud835\udd91 \ud835\udd8c \ud835\udd86 \ud835\udd89 \ud835\udd86",
                "username": "nudiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292573984",
                "name": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud83d\udd25",
                "username": "MH_Reus70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97221666",
                "name": "mariana ballesteros",
                "username": "fiftherrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404756159",
                "name": "Wagner Santos",
                "username": "wagnergames10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105201099",
                "name": "Caio Pimenta",
                "username": "caiocpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64636978",
                "name": "Carlos Naimeg Jr.",
                "username": "Carlos_Naimeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49636805",
                "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40",
                "username": "LutaDeClassesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201800744",
                "name": "alice",
                "username": "aliceolivm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946335476",
                "name": "Chumary",
                "username": "xum16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7424522",
                "name": "Daniel Aparicio",
                "username": "DeinielAparicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3215345636",
                "name": "cabral184",
                "username": "cabral1841",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3370008941",
                "name": "Leandro Milani",
                "username": "LeandroMilani37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163451581",
                "name": "Marcelo",
                "username": "carnegaott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362173596",
                "name": "a single teardrop",
                "username": "boneyardofnames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575690098",
                "name": "Gustavo Saralegui",
                "username": "gustavosaralegu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181380791",
                "name": "Maria",
                "username": "_mcborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186589466",
                "name": "Baby 95",
                "username": "negavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760268522748579840",
                "name": "Juliano Rodrigues",
                "username": "Julianosr2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146566846",
                "name": "Rapha Dias",
                "username": "diasraph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238232056",
                "name": "Vit\u00f3ria Porto",
                "username": "vicapelani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406377393",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s",
                "username": "opiniaogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383030151",
                "name": "maria a s oliveira",
                "username": "mariaasoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331857080",
                "name": "Giulia Antonietti",
                "username": "lovessly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157488746",
                "name": "#9/11",
                "username": "AnaTTMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475311020",
                "name": "celeste martins",
                "username": "celestemartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56748546",
                "name": "SuperUber",
                "username": "SuperUber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679956773",
                "name": "Gotas Salvadoras \u30c4",
                "username": "gotassalvadoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464196327",
                "name": "Hotel Vira Vira",
                "username": "hotelviravira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786075927",
                "name": "May",
                "username": "crlhmaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111163500",
                "name": "The Diniz",
                "username": "TheteDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281261564",
                "name": "Sergio",
                "username": "sergioadriandur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269093159",
                "name": "Elcio Mota",
                "username": "elciomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180183640",
                "name": "Maria Eduarda Lopes",
                "username": "DudaSglopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37976385",
                "name": "Alexandre @controlecomfio",
                "username": "otpor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55003940",
                "name": "juia \ud83c\udf1e",
                "username": "eujujuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57834719",
                "name": "Lilian Letelier",
                "username": "LiliLetelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284816432",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "attrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255026433",
                "name": "ulcas",
                "username": "o_magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94240638",
                "name": "daniel gon\u00e7alves",
                "username": "danngoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865134374",
                "name": "Cleison Tlustik",
                "username": "Ctlustik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757316480551751680",
                "name": "Turismo Ruta 5",
                "username": "turismoruta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34331840",
                "name": "Samantha R\u00fcgnitz",
                "username": "samyrugnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2369058393",
                "name": "Matheus Maia",
                "username": "matheeusmaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88021455",
                "name": "Look Legal",
                "username": "looklegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234603982",
                "name": "mitraud",
                "username": "felipemitraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763212022",
                "name": "Jairo sdv beta",
                "username": "sdvbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231909331",
                "name": "N@i",
                "username": "Naiiara_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19910298",
                "name": "zuleika de souza",
                "username": "zuleikas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134747727",
                "name": "\ud83c\udd70lison Oliveir\ud83c\udd70",
                "username": "alisonurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "825375565419048960",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j41cv8wrzou377b75y42a5pmj1bx",
        "oldest_id": "823741237899493377",
        "result_count": 498
    }
}