{
    "data": [
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-11-10T20:47:27.000Z",
            "id": "929088133131591683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica alterar categoria de reserva biol\u00f3gica em Rio\u00a0Grande https://t.co/iQ4ezNaPTA"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2017-11-10T20:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 59,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "929077444363026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei \ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabizete_bibi) https://t.co/OuUuKiZXEf"
        },
        {
            "author_id": "148950834",
            "created_at": "2017-11-10T19:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "339974922",
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "929074409167519749",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio Esses frascos s\u00e3o vendidos na esquina do Campo de Sant'ana /Av. Pres. Vargas com a Biblioteca Parque Estadual, inclusive a abordagem deles para que as pessoas parem \u00e9 INACREDIT\u00c1VEL!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-10T19:47:31.000Z",
            "id": "929073053077819398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "924271407500091392",
            "created_at": "2017-11-10T19:27:55.000Z",
            "id": "929068117069844486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 doidera"
        },
        {
            "author_id": "924271407500091392",
            "created_at": "2017-11-10T19:27:41.000Z",
            "id": "929068061403025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem tempo que n\u00e3o vou \u00e9 na feira Rip e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2017-11-10T19:26:22.000Z",
            "id": "929067729667190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo extra\u00eda palmito na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u | Correio do Litoral https://t.co/URYUmCmcUl"
        },
        {
            "author_id": "165840683",
            "created_at": "2017-11-10T19:24:56.000Z",
            "id": "929067368294354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineir\u00e3o cara de BH eh mto ser clubista n\u00e9 \nfica com o parque municipal ou com o mercado central"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-10T19:03:53.000Z",
            "id": "929062069374214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEquipe acompanha recupera\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional ap\u00f3s inc\u00eandio, em setembro. S\u00e9rie de reportagens come\u00e7a a ser exibida nesta segunda-f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "770762862512013313",
            "created_at": "2017-11-10T19:00:28.000Z",
            "id": "929061209697071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do https://t.co/ZQ4fOq24Qu de hoje: https://t.co/s0a7Oav3kI"
        },
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-11-10T19:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "929061095364612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os parceiros de #trauma #simuladodotrauma2017 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/osrD4zbNEt"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2017-11-10T18:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "929056968999874565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/EhYiztplWX"
        },
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-11-10T18:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "929055150186131457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GrjBLaCjGc"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-11-10T17:41:42.000Z",
            "id": "929041390515970049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem transformar parte da floresta em uma  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Esse tipo de unidade de... https://t.co/Bg9VrgWoXp"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-11-10T17:41:31.000Z",
            "id": "929041341518053381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem transformar parte da floresta em uma  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Esse tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui regras de explora\u00e7\u00e3o mais flex\u00edveis\n\nhttps://t.co/81y9uDbmJh"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-10T17:38:53.000Z",
            "id": "929040680810434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Ricardo Franco - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8FDD2c5hA1"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2017-11-10T17:35:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "929039880264527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem transformar parte da floresta em uma  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\n   \n  https://t.co/xYlkM0Dg8a"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2017-11-10T17:35:39.000Z",
            "id": "929039864502411265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateando com o Prefeito ser\u00e1 junto ao 5\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos no Parque Municipal\nhttps://t.co/dZyE3aa0Xa https://t.co/rZWWaNt7Xu"
        },
        {
            "author_id": "16461476",
            "created_at": "2017-11-10T17:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2786379705",
                        "start": 0,
                        "username": "justicasilencio"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "18286139",
                        "start": 29,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "929038836025438214",
            "in_reply_to_user_id": "2786379705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justicasilencio @somodaoweb @reinaldoazevedo O cara que queria prostituir mulheres na Copa, o cara que foi julgado culpado por incentivo \u00e0 pedofilia, o cara que \u201ccontratou\u201d a esposa do governador como advogada e conseguiu uma libera\u00e7\u00e3o para construir em \u00e1rea protegida, sim \u00e9 novidade!!!"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-11-10T17:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "83112415",
                        "start": 101,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "929032220521697281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais retornam ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s inc\u00eandio https://t.co/eERfyeXwmb via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-11-10T15:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "791635",
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "929001503838351361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim ser\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em 2018 | WikiParques - https://t.co/31sC7wbKn2 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-11-10T15:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 104,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "929000763401138177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho @lislaine29 https://t.co/CfHMuaaMJ5"
        },
        {
            "author_id": "915710220759965698",
            "created_at": "2017-11-10T14:25:06.000Z",
            "id": "928991912643780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima tarde cheia de alegria e sucesso! \ud83d\udda4\ud83d\ude43\nParque municipal no cora\u00e7\u00e3o de BH. \nCredit:\u2026 https://t.co/AurXynDmSF"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-10T14:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "928990173827919879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem j\u00e1 foi, uma vis\u00e3o monumental dessas pedras - Prateleiras em Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/KH0xu4UiR6"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-10T14:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "928989563212644358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reparem o nome da posto. Trabalho de campo em Itatiaia em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/5EGCyfDSWl"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-10T14:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "928989184752205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rala\u00e7\u00e3o, mas valeu a caminhada. Prateleiras. em Parque nacional de Itatiaia https://t.co/9M9bo3NTY1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-10T14:13:17.000Z",
            "id": "928988938747998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCampanha pretende atingir 140 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo; moradores da regi\u00e3o n\u00e3o pagam para entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-11-10T14:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "928986403156975617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/FISnvD9FkM"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-10T14:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "391190288",
                        "start": 58,
                        "username": "alexcalish"
                    }
                ]
            },
            "id": "928986154376015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia, EUA! \ud83d\ude2e\ud83c\udf34\n\nFoto: @alexcalish https://t.co/LO3WTiN32M"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-11-10T13:32:40.000Z",
            "id": "928978715996024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "11h32 No momento, a \u00c1rea Central tem 3 pontos de manifesta\u00e7\u00e3o. 1\u00ba grupo de manifestantes est\u00e1 na P\u00e7a 7, sem fechamento do tr\u00e2nsito. O 2\u00ba est\u00e1 em deslocamento da P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o sent. Afonso Pena (Guaicurus). O 3\u00ba est\u00e1 em frente ao Parque Municipal sent. Rodov."
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-11-10T13:30:44.000Z",
            "id": "928978229897154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Festa da Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es Sertanejas come\u00e7a hoje no Parque Municipal\u2026 https://t.co/ggMjykl3AM https://t.co/dZzChYp8Hd"
        },
        {
            "author_id": "874181598",
            "created_at": "2017-11-10T13:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2779459083",
                        "start": 0,
                        "username": "larrymefode"
                    }
                ]
            },
            "id": "928970681718624256",
            "in_reply_to_user_id": "2779459083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larrymefode ent\u00e3o o q eles v\u00e3o fazer aqui um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2017-11-10T13:00:04.000Z",
            "id": "928970512679583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado entre 15 e 19 de novembro no Parque Municipal de Feliz\nhttps://t.co/Z2IpE9K7HK"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-11-10T12:48:33.000Z",
            "id": "928967614310821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/E9xhlYuvGT"
        },
        {
            "author_id": "34979202",
            "created_at": "2017-11-10T12:48:04.000Z",
            "id": "928967494773149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Chobe, no norte de Botswana, \u00e9 uma experi\u00eancia de saf\u00e1ri impressionante. Elefantes, girafas, hipop\u00f3tamos, le\u00f5es e muitos outros animais podem ser avistados nesse para\u00edso da natureza.\nhttps://t.co/j08YZQsSKu"
        },
        {
            "author_id": "922646212867653633",
            "created_at": "2017-11-10T12:37:54.000Z",
            "id": "928964935551418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chib\u00e9 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/CJZUvmUQEz"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-11-10T12:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 104,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "928959495698608130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho @lislaine29 https://t.co/odHr1lPXmT"
        },
        {
            "author_id": "255226389",
            "created_at": "2017-11-10T11:56:05.000Z",
            "id": "928954409958113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse \u00f4nibus do parque nacional fede a protetor solar gringo."
        },
        {
            "author_id": "75082297",
            "created_at": "2017-11-10T11:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "84879613",
                        "start": 261,
                        "username": "oSProfanos"
                    }
                ]
            },
            "id": "928951145556410369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Red Bull Rampage 2017: Anualmente a Red Bull promove o Red Bull Rampage, uma competi\u00e7\u00e3o de bicicleta freeride, realizada perto do parque nacional de Zion em Virg\u00ednia, Utah, Estados Unidos. O evento \u00e9 semelhante ao esqui freestyle e\u2026 https://t.co/OHHBtTiHFY via @osprofanos https://t.co/F0sJVeyC7T"
        },
        {
            "author_id": "313563960",
            "created_at": "2017-11-10T11:42:24.000Z",
            "id": "928950966556282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de passeio ao parque municipal. \n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-11-10T11:18:43.000Z",
            "id": "928945005946957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional sedia o evento 'Tons Afro' em Teres\u00f3polis. Programa\u00e7\u00e3o completa em:... https://t.co/VfSSkMefhx"
        },
        {
            "author_id": "893562142376505344",
            "created_at": "2017-11-10T11:18:31.000Z",
            "id": "928944957112700929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Onildo Alves :\u00a0UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL Governador garante drenagem e doa\u00e7\u00e3o de equipamentos esportivos para Cl\u00e1udia https://t.co/4euir6apVk"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-11-10T10:58:29.000Z",
            "id": "928939916897251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMAST, em conjunto com as entidades participantes do Conselho do Parque Nacional da Tijuca convoca os moradores... https://t.co/thAGZpNZL4"
        },
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-11-10T10:08:09.000Z",
            "id": "928927249461645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMULADO DO TRAUMA 2017! \u00c9 HOJE, \u00e0s 12h, no Parque Municipal de BH.\n \nVenha assistir a um dos\u2026 https://t.co/vDnKHnJHDY"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2017-11-10T10:00:01.000Z",
            "id": "928925201118744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia amigos!\nConhe\u00e7a mais sobre o Horto Florestal: https://t.co/zNuKdVFSNx https://t.co/XnM7XPlwUV"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2017-11-10T09:59:47.000Z",
            "id": "928925142184615937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um \u00fanico dia, um novo autor registrado no Portal de Zoologia de Pernambuco postou dez fotos. Entre em uma caverna do Parque Nacional do Vale do Catimbau e descubra uma popula\u00e7\u00e3o de Pteronotus gymnonotus, pequeno morcego inset\u00edvoro. https://t.co/bYkGy8AhuQ"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-11-10T08:55:56.000Z",
            "id": "928909073210159105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "France-Rio | Parque Nacional de Itatiaia \u2013 Rio de Janeiro https://t.co/LhfAzgaAGL"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-11-10T08:44:47.000Z",
            "id": "928906268693139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/GPU7FqjXHi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-10T08:40:25.000Z",
            "id": "928905169575714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-10T04:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928834999847092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/34hBNpPW9s"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-11-10T03:53:53.000Z",
            "id": "928833062414225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/JCcgUmyMQT #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "83462899",
            "created_at": "2017-11-10T03:52:27.000Z",
            "id": "928832700701708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taporra\nPol\u00edcia investiga guias de trilhas que s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/5oR58BZlBv"
        },
        {
            "author_id": "40124610",
            "created_at": "2017-11-10T02:30:35.000Z",
            "id": "928812098452426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem te Vi  coletando material para um ninho tirada no Parque Nacional de Itatiaia,Rio de\u2026 https://t.co/QR7JTj05oS"
        },
        {
            "author_id": "40124610",
            "created_at": "2017-11-10T02:27:06.000Z",
            "id": "928811221897371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma fotografia tirada no Parque Nacional de Itatiaia,Rio de Janeiro, Brasil......\u00a9 Wilfred\u2026 https://t.co/PTI6EDQZXx"
        },
        {
            "author_id": "40124610",
            "created_at": "2017-11-10T01:59:33.000Z",
            "id": "928804288884768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotografias tiradas no Parque Nacional de Itatiaia,Rio de Janeiro, Brasil......\u00a9 Wilfred\u2026 https://t.co/BYG0aDvtwe"
        },
        {
            "author_id": "128585876",
            "created_at": "2017-11-10T01:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.70816,
                        -24.44622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f982944a8acffdbc"
            },
            "id": "928804089412034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorzinho \u2665\ufe0f\ud83d\udc9a em PETAR- Parque Estadual do Alto Ribeiro https://t.co/Et7NYhHGlE"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-11-10T01:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1244292630441328640",
                        "start": 3,
                        "username": "portaljovempan"
                    }
                ]
            },
            "id": "928801848160587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Do @portaljovempan: Guias de trilhas no Parque Nacional da Tijuca, no RJ, s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas https://t.co/zFVjn8x27o https://t.co/xp6BLfxuRh"
        },
        {
            "author_id": "81259177",
            "created_at": "2017-11-10T01:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223,
                        -23.96516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "928798259459624962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recolhendo boas energias,  respirando paz! \ud83c\udf43\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc97\n-\n\ud83d\udccd Rio Taquaral/ Parque Estadual Carlos Botelho\u2026 https://t.co/m6o7ZOjeLH"
        },
        {
            "author_id": "841765740797669380",
            "created_at": "2017-11-10T01:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "928796139721281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/GDOMM144mD E de ladinho \ud83d\udce3\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc parque nacional de Itatiaia Victor Hugo"
        },
        {
            "author_id": "3344134276",
            "created_at": "2017-11-10T00:42:14.000Z",
            "id": "928784832800444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudei as percep\u00e7\u00f5es dos turistas em rela\u00e7\u00e3o a zona de conserva\u00e7\u00e3o do peixe boi l\u00e1 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais (APACC). Onde pudemos verificar como as atitudes dos turistas refletem nas percep\u00e7\u00f5es sobre a conserva\u00e7\u00e3o  #MinhaCi\u00eanciaEmUmTweet"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2017-11-10T00:19:01.000Z",
            "id": "928778990017482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais retornam \u00e0 Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s inc\u00eandio - Visitantes do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... https://t.co/3jRq2KcdEO"
        },
        {
            "author_id": "393766623",
            "created_at": "2017-11-10T00:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6667,
                        -33.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "928776802813861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional .. #santiago #chile em Santiago, Chile https://t.co/t957lWaJEO"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-11-09T23:37:21.000Z",
            "id": "928768504920240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2017-11-09T23:30:00.000Z",
            "id": "928766654636527617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O p\u00f4r do sol incr\u00edvel na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas, pelos olhos do Anderson Souza, \u00e9 o nosso #meubempara de hoje. https://t.co/zLCzHbCUru \ud83d\ude0d https://t.co/kkD6C32NeD"
        },
        {
            "author_id": "43459357",
            "created_at": "2017-11-09T23:26:27.000Z",
            "id": "928765758036987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Natural Municipal das Andorinhas - Myr Projetos https://t.co/864sTUUdzF"
        },
        {
            "author_id": "75402409",
            "created_at": "2017-11-09T23:18:05.000Z",
            "id": "928763653318430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai fazer o que amanh\u00e3? \u2014 vou pra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vulgo palmares  https://t.co/Lng4wcpeJC"
        },
        {
            "author_id": "1883549610",
            "created_at": "2017-11-09T22:22:18.000Z",
            "id": "928749614903128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Couto, parque Nacional de Itatiaia #montanhismo #montanhismobrasil #fordellone\u2026 https://t.co/dvlRYfTVga"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-11-09T22:15:00.000Z",
            "id": "928747778745942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico vive o desafio de criar o maior Parque Nacional do pa\u00eds https://t.co/oYDRRRIeRJ #Mexico #Brasil https://t.co/8KFbVaTUfc"
        },
        {
            "author_id": "3495626241",
            "created_at": "2017-11-09T22:08:57.000Z",
            "id": "928746254582124546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem eu vou fazer 2 trilhas maravilhosas, vou no Cristo, no P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Parque Nacional, Parque das Ru\u00ednas, Jardim bot\u00e2nico, Arpoador... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2940092032",
            "created_at": "2017-11-09T22:07:30.000Z",
            "id": "928745892332613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Fecha as portas , volta no parque municipal e come\u00e7a tudo de novo. https://t.co/wls2rxZNn3"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-11-09T22:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 104,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "928745562467381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho @lislaine29 https://t.co/J454YXnmbd"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2017-11-09T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "928737368756154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivalmarreco #aindahatempo \n\ud83d\udcf7 : ernestomarti em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/2VtxboxaQw"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-11-09T20:44:34.000Z",
            "id": "928725020117028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG) https://t.co/jnrNAyONRg https://t.co/JCq8XwaGxz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-09T20:04:19.000Z",
            "id": "928714890260434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Imagina abra\u00e7ar uma \u00e1rvore com mais de mil anos de idade e que ainda tem muita vida pela frente. Isso \u00e9 poss\u00edvel no Parque Nacional do Pau Brasil (BA). Saiba mais https://t.co/LSvbzb3UFV https://t.co/iaCwa8Hai1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-09T20:01:29.000Z",
            "id": "928714177421684737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-11-09T19:33:45.000Z",
            "id": "928707199119122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna inquilina do parque estadual Horto Florestal ao vivo e em cores.\n\nhttps://t.co/HwQhsuX8iI https://t.co/R7QM1otVSE"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2017-11-09T18:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "24241923",
                        "start": 18,
                        "username": "usponline"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "184762182",
                        "start": 148,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "928697530992549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "SGC/AM: Equipe da @usponline nos trabalhos de pesquisa da fauna e da flora, no Parque Nacional do Pico da Neblina. A expedi\u00e7\u00e3o conta com o apoio do @exercitooficial por meio da @2BdaInfSl e 5\u00b0PEF. #Expedi\u00e7\u00e3oCient\u00edfica #aSelvaNosUne #CmdoCMA https://t.co/EVByZ8DbaP"
        },
        {
            "author_id": "3654642377",
            "created_at": "2017-11-09T18:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15947602",
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "928696687908057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores do munic\u00edpio de Mato Verde-MG.: A inclus\u00e3o da cachoeira de Maria Rosa localizada  ao Parqu... https://t.co/Daobmuj6xC via @Change"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-11-09T18:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "78922684",
                        "start": 140,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "928694971988893696",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Muito linda a foto. Nem parece ser no parque Municipal. Muito obrigado pela aten\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns a quem toma conta do twitter da @prefeiturabh"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-11-09T18:40:08.000Z",
            "id": "928693707380891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos mais belos Parque Estaduais de MG: Parque Estadual do Rio Preto(Lista aberta) (0 submissions) https://t.co/gM8mkGkUah https://t.co/wkTup79CNV"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-11-09T18:32:47.000Z",
            "id": "928691855369359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono que abandonar gato em Parque Municipal pode ser preso https://t.co/P9DKJzpEqC https://t.co/iCmIcSAsCe"
        },
        {
            "author_id": "318100031",
            "created_at": "2017-11-09T17:18:38.000Z",
            "id": "928673196035006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o profissionais do Rio!... https://t.co/4dvqDs6cJZ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-09T16:44:04.000Z",
            "id": "928664495563689991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udf0d O nosso Parque Estadual da Pedra Branca visitou a Escola Estadual Sobral Pinto para um dia de educa\u00e7\u00e3o ambiental! #PEPB https://t.co/N6fHMhDb6W"
        },
        {
            "author_id": "1143633067",
            "created_at": "2017-11-09T16:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "928664080881192961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores do munic\u00edpio de Mato Verde-MG.: A inclus\u00e3o da cachoeira de Maria Rosa localizada  ao Pa... https://t.co/Gaus1P2T1E via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-09T16:19:29.000Z",
            "id": "928658309401468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: r_wagner0704 Ol\u00e1, Renato. A foto foi tirada no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-11-09T16:15:46.000Z",
            "id": "928657374465921024",
            "in_reply_to_user_id": "741118372285456386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r_wagner0704 Ol\u00e1, Renato. A foto foi tirada no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "68273271",
            "created_at": "2017-11-09T16:13:37.000Z",
            "id": "928656833287479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero.\n\nCosta Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/YLC0fgwy41"
        },
        {
            "author_id": "166026332",
            "created_at": "2017-11-09T14:55:00.000Z",
            "id": "928637050261262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Xjy8AoLbah"
        },
        {
            "author_id": "841622562",
            "created_at": "2017-11-09T14:51:22.000Z",
            "id": "928636136326615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga guias de trilhas que s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/OeSOy9YwDQ"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2017-11-09T14:42:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "928633874896343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Sudema, juntamente com o Batalh\u00e3o Ambiental, a Guarda de Defesa Ambiental de Bayeux e a empresa Reflore participaram de uma vistoria no Parque Estadual Mata do Xem Xem na tarde da \u00faltima quarta, (08). Na ocasi\u00e3o, foi feita uma averigua\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque. #SudemaEmA\u00e7\u00e3o \ud83c\udf33. https://t.co/vkm8S24Xw0"
        },
        {
            "author_id": "52940159",
            "created_at": "2017-11-09T14:16:09.000Z",
            "id": "928627272420134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Wenner Varlen Amarante a conseguir mais assinaturas https://t.co/dilLnHU9Kp"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2017-11-09T14:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.11133,
                        4.60628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a74227630d48a8"
            },
            "id": "928626051181408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdQuebrada de Jaspe, setor Oriental del Parque Nacional Canaima en Gran Sabana, Venezuela.\n.\nS\u00e3o\u2026 https://t.co/cCzkuAQTxe"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2017-11-09T13:08:05.000Z",
            "id": "928610141007736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileia ir\u00e1 realizar a primeira 1\u00b0 Feira do Mel da Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/hKwGxfOHfX https://t.co/hGqKlZSgaJ"
        },
        {
            "author_id": "131628356",
            "created_at": "2017-11-09T12:58:48.000Z",
            "id": "928607808735637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga guias de trilhas que s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/0xnD1Kv7i0"
        },
        {
            "author_id": "201992180",
            "created_at": "2017-11-09T12:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "928606151192834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "missing this place #tbt em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/zRFjo5FWDL"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-11-09T12:48:02.000Z",
            "id": "928605095465488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano recebe inscri\u00e7\u00f5es para volunt\u00e1rios\u00a0ambientais https://t.co/wBSY41GJOF https://t.co/COu3y5RLja"
        },
        {
            "author_id": "169699290",
            "created_at": "2017-11-09T12:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.41029,
                        -22.64272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1fe5975541fb0b68"
            },
            "id": "928603730420801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/S3C8qbUYN9"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-11-09T12:39:43.000Z",
            "id": "928603005338796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista incr\u00edvel do Parque Nacional de Los Cardones / Argentina! O pessoal do ... https://t.co/wPkrPaghLs https://t.co/XEYtpsjc3w"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-11-09T12:36:14.000Z",
            "id": "928602128666505217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti - \u00c1frica - A vida na savana do Serengeti os animais vivem soltos  e\u2026 https://t.co/pZU0feangJ"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-09T12:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928599716950106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/epA01atTY4"
        },
        {
            "author_id": "2389648752",
            "created_at": "2017-11-09T12:19:31.000Z",
            "id": "928597919414063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracteriza\u00e7\u00e3o citogen\u00e9tica da ictiofauna de riachos do Parque Nacional de Boa Nova, Bahia"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2017-11-09T12:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "928595039797772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/7gILUhceXN"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2017-11-09T12:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "928594725493452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/kWm32BbItA"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-09T12:04:57.000Z",
            "id": "928594254116675585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga guias de trilhas que s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no\u00a0Rio https://t.co/ZM8CZL3ks2"
        },
        {
            "author_id": "370693794",
            "created_at": "2017-11-09T11:51:14.000Z",
            "id": "928590802300932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Rhuan Fillipy a conseguir mais assinaturas https://t.co/UVzFxj4XCY"
        },
        {
            "author_id": "370693794",
            "created_at": "2017-11-09T11:51:02.000Z",
            "id": "928590752246063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Rhuan Fillipy a conseguir mais assinaturas https://t.co/5vMfx7Q8bF"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2017-11-09T11:33:26.000Z",
            "id": "928586322897506305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Charqueadas com o prefeito Simon, ex-prefeito Davi, Vereadores Adriano e Pamela, Coordenador Regional Fortes plantamos uma Figueira no belo Parque Municipal de Rodeios. Quando fui Secret\u00e1rio Executivo do MEC ajudei a trazer uma Escola T\u00e9cnica para a cidade de Charqueadas. https://t.co/j07pw3uNWa"
        },
        {
            "author_id": "47362679",
            "created_at": "2017-11-09T11:32:29.000Z",
            "id": "928586083918589953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 tudo lindo, \u00e9? Puta merda, sempre com cascatas, \u00e1guas verdes/azuis, tudo lindo"
        },
        {
            "author_id": "908648917717397505",
            "created_at": "2017-11-09T11:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "894735806761492480",
                        "start": 50,
                        "username": "danubia_41"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "112036263",
                        "start": 62,
                        "username": "elisaberry"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "908703730966646784",
                        "start": 74,
                        "username": "Evaguten"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "911233195860996096",
                        "start": 84,
                        "username": "TatiTimBeta29"
                    }
                ]
            },
            "id": "928584082413576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ w/ @danubia_41 @elisaberry @evaguten @tatitimbeta29 https://t.co/eWbMklNzQa"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-11-09T11:10:48.000Z",
            "id": "928580625757540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O AO NOVO HOR\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DO GUARTEL\u00c1!\n\nEsperamos por voc\u00eas.\n\nEssa \u00e9 a nossa for\u00e7a! \u2014 se sentindo profissional"
        },
        {
            "author_id": "14077087",
            "created_at": "2017-11-09T11:02:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "928578435865292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver descobrir quem autorizou isso... \nhttps://t.co/3OSPiJjEZB"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-09T11:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "347134030",
                        "start": 60,
                        "username": "SennaRelax"
                    }
                ]
            },
            "id": "928577949951053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \ud83d\ude0d\ud83c\udf34\n\nFoto: @sennarelax https://t.co/5yrEqCJsEU"
        },
        {
            "author_id": "12522052",
            "created_at": "2017-11-09T10:59:29.000Z",
            "id": "928577781381951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "No Rio, bandido com passagem pela pol\u00edcia ganha licen\u00e7a para ser guia tur\u00edstico na Floresta da Tijuca https://t.co/jayG7RPGGo"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2017-11-09T10:50:46.000Z",
            "id": "928575585483481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga guias de trilhas que s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/XrZclSEZYr"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2017-11-09T10:50:41.000Z",
            "id": "928575567258988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca - MG\nCurta: Prosa de Minas (Y) https://t.co/2MF0shXuGz"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2017-11-09T10:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "928573121648562177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/YqRcvd56bZ"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-11-09T10:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "928571346644357122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/ICMWspx60A"
        },
        {
            "author_id": "58794508",
            "created_at": "2017-11-09T09:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31511871",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "928561231220346880",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rio \"O Parque Nacional da Tijuca informou que Lucas Lima Vicente participou de um curso em maio deste ano. E que, como ele n\u00e3o apresentou nenhum problema, foi autorizado a desempenhar a fun\u00e7\u00e3o.\" Bando de incompetentes, todos com ficha criminal e n\u00e3o acharam nenhum problema."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-09T09:44:30.000Z",
            "id": "928558908138049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga guias de trilhas que s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/sxEnKX2eRZ"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-11-09T09:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "928555032080977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alegria de chegar bem.\n#22k #corridademontanha #trailrun #Espinha\u00e7oExtremo em Parque Estadual\u2026 https://t.co/MBqjQbx6Dm"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2017-11-09T09:28:06.000Z",
            "id": "928554782335356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Guias de trilhas s\u00e3o suspeitos de assaltar turistas no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/7tLUpzCMnb"
        },
        {
            "author_id": "925897713031491585",
            "created_at": "2017-11-09T09:06:06.000Z",
            "id": "928549245795405826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Muito Lindo... Indico o passeio!\" #FoursquareFind @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7IGSge2qM7 https://t.co/q0uhjMiT1L"
        },
        {
            "author_id": "97659216",
            "created_at": "2017-11-09T08:35:26.000Z",
            "id": "928541526631776257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso muito que voc\u00eas curtam a p\u00e1gina do face do Parque Estadual Mata do Limoeiro."
        },
        {
            "author_id": "3598183402",
            "created_at": "2017-11-09T08:29:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "928539968519200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To nem um pouco afim de parar no parque municipal pra pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-09T07:41:28.000Z",
            "id": "928527946259795969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "920870676961087488",
            "created_at": "2017-11-09T04:32:46.000Z",
            "id": "928480458895130625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Parques Naturais do Douro Internacional, de Montesinho e do Tejo Internacional, a Reserva Natural da Serra da Malcata e o Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o v\u00e3o ter projetos de \u201cpreven\u00e7\u00e3o estrutural\u201d contra inc\u00eandios e de restauro. https://t.co/LVv713wlOJ"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2017-11-09T03:11:44.000Z",
            "id": "928460065266311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/9U9CkHGwLh https://t.co/q721JObtzz"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2017-11-09T02:24:07.000Z",
            "id": "928448085340061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia cadastrado no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, \u00e9 suspeito de assaltar turistas - GloboNews \u2013 Jornal... https://t.co/HSpB9s9WPd"
        },
        {
            "author_id": "2863389542",
            "created_at": "2017-11-09T02:23:10.000Z",
            "id": "928447846088564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe, o parquedoisirmaos est\u00e1 dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o(Ucs), e o que\u2026 https://t.co/JGlDbWpAu4"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-09T01:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928433328415563777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/7KwNjudbaW"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2017-11-09T01:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2324661942",
                        "start": 0,
                        "username": "abstrusivo"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "30479894",
                        "start": 12,
                        "username": "Shibbo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "95966522",
                        "start": 20,
                        "username": "fvguima"
                    }
                ]
            },
            "id": "928431113407787008",
            "in_reply_to_user_id": "2324661942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abstrusivo @Shibbo @fvguima \u00c0 beira da lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "92974970",
            "created_at": "2017-11-09T01:07:48.000Z",
            "id": "928428877864718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Convido a todos para o importante debate sobre a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana da Barra e Ilha de Guaratiba (APARU). Dia 13/11 \u00e0s 17 horas no S\u00edtio Burle Marx. https://t.co/NvsHxwOAxf https://t.co/UsbBJXxF7t"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-11-09T01:00:01.000Z",
            "id": "928426918797565953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #brasil #planetaterra em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/miyLKYfqSs"
        },
        {
            "author_id": "703619906",
            "created_at": "2017-11-09T00:59:03.000Z",
            "id": "928426676702384128",
            "in_reply_to_user_id": "703619906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninas que entram pra voluntariados e acabam se arrependendo pq nao tem nem tempo de lavar o cabelo quanto mais fazer mapeamento de fungo na floresta nacional dos caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2017-11-09T00:22:17.000Z",
            "id": "928417423853834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bancada ruralista tenta novamente reduzir em 37% a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/Xt3vDIkpn0"
        },
        {
            "author_id": "926034707246211072",
            "created_at": "2017-11-09T00:14:38.000Z",
            "id": "928415498165018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 amo #BrasilVistoDeCima... Hj amo mais ainda passando sobre Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2017-11-09T00:00:02.000Z",
            "id": "928411825804402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR ACASO - A equipe do Por Acaso esteve no Parque Municipal de Eventos para mostrar em primeira m\u00e3o como est\u00e3o... https://t.co/TWopmApCSn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-08T23:28:11.000Z",
            "id": "928403808853659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a que mais sofre desmatamentos na Amaz\u00f4nia. \nInstituto diz que invas\u00f5es cresceram ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de con\u2026"
        },
        {
            "author_id": "93866703",
            "created_at": "2017-11-08T23:17:41.000Z",
            "id": "928401167960469510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de passeio! \nGruta do Monjolinho...  \u2764\u2764\ud83c\udf31\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc26\ud83d\udc26 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/h6JEgOjA7I"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2017-11-08T23:07:00.000Z",
            "id": "928398478551773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia cadastrado no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, \u00e9 suspeito de assaltar turistas https://t.co/ry4Eg4Kcsz"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2017-11-08T23:01:11.000Z",
            "id": "928397012969689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em pleno Inverno contemplando toda a beleza do Parque Nacional Banff no Canad\u00e1.\n#likefotos https://t.co/grtp6rS02E"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-08T23:00:00.000Z",
            "id": "928396717707407365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal de Macei\u00f3, l\u00e1 em #maceio? https://t.co/7lQEOFMzox"
        },
        {
            "author_id": "204828958",
            "created_at": "2017-11-08T22:53:55.000Z",
            "id": "928395183791714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico falando de sustentabilidade p aprovar um projeto d APA (\u00c1rea de \"Prote\u00e7\u00e3o\" Ambiental) achando q tem q derrubar \u00e1rvores e agredir toda uma biodiversidade, d\u00e1 vontade de mandar de volta p escola p aprender a cuidar d um feij\u00e3o no algod\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "299990847",
            "created_at": "2017-11-08T22:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "928395034038124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias dilex #Maranh\u00e3o em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VKmDDiKtIG"
        },
        {
            "author_id": "118671068",
            "created_at": "2017-11-08T22:44:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "002da1fc489ba8c3"
            },
            "id": "928392816283308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #elmorado https://t.co/Mh4h9KPVZC"
        },
        {
            "author_id": "155927650",
            "created_at": "2017-11-08T22:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "928390699430526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no fluxo em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/kPse5XrQnd"
        },
        {
            "author_id": "2780536347",
            "created_at": "2017-11-08T22:16:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "928385657487142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque estadual do rio doce hoje, q lugar!!!! \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "172844300",
            "created_at": "2017-11-08T22:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3144845967",
                        "start": 0,
                        "username": "ExpressoEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "928383224975327233",
            "in_reply_to_user_id": "3144845967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ExpressoEpoca Devem discutir sobre a casa dele que foi constru\u00edda com autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Rio (Cabral e fam\u00edlia) numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-08T22:01:48.000Z",
            "id": "928382070493270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "703619906",
            "created_at": "2017-11-08T21:47:46.000Z",
            "id": "928378538994135041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok onde diabos eu fui me meter nesse voluntariado pra floresta nacional dos caraj\u00e1s a reuni\u00e3o da merda \u00e9 18h30 no campus 3"
        },
        {
            "author_id": "2465262754",
            "created_at": "2017-11-08T21:25:30.000Z",
            "id": "928372932723830785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabiam que o parque nacional de Yellowstone nos USA \u00e9 o maior vulc\u00e3o no planeta terra? \u00c9 verdade! E se entrar em erup\u00e7\u00e3o mais de metade dos USA vai com o caralho, para n\u00e3o falar das cinzas que se v\u00e3o espalhar pelo mundo \u00e9 possivelmente acabar connosco! \ud83d\ude42"
        },
        {
            "author_id": "320691905",
            "created_at": "2017-11-08T20:42:00.000Z",
            "id": "928361986810875904",
            "in_reply_to_user_id": "4902602788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BSilva307 Uns 3 meses atr\u00e1s teve show deles l\u00e1 no parque municipal, agr em Bh \u00e9 s\u00f3 ano que vem"
        },
        {
            "author_id": "97659216",
            "created_at": "2017-11-08T20:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "928356298579742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MATA DO LIMOEIRO - IPOEMA: https://t.co/mTwDgXEkTT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2017-11-08T20:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "2828457787",
                        "start": 145,
                        "username": "MTJParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "928355722458550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Will Pattiz &amp; Jim Pattiz passaram v\u00e1rios anos registrando bel\u00edssimas imagens do Parque Nacional das Montanhas Rochosas, situado no #Colorado @MTJParks https://t.co/jKMXt5ycV1 https://t.co/F3heO3UdQs"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-08T20:06:18.000Z",
            "id": "928353004784357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Guia cadastrado no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, \u00e9 suspeito de assaltar turistas: \u2026 https://t.co/ZU6fiAvsln"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-11-08T20:05:37.000Z",
            "id": "928352829655388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guia cadastrado no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, \u00e9 suspeito de assaltar turistas: https://t.co/34QbL7PXMS https://t.co/AVHgKA5HrE"
        },
        {
            "author_id": "34005774",
            "created_at": "2017-11-08T19:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "928348314017214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Filter. Passando por aqui a caminho do trabalho. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/lZrKxXOa5M"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-11-08T19:45:53.000Z",
            "id": "928347865596022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O\nVoc\u00ea que bateu no port\u00e3o do Parque Municipal e fugiu , talvez pense que \"se \u00e9 p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 de ningu\u00e9m\"' ,... https://t.co/1jbqXdTeBY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-08T19:43:46.000Z",
            "id": "928347334022451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio inicia monitoramento de aves no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/2TgxZnIrky https://t.co/ID8y9niDo5"
        },
        {
            "author_id": "771402135334420480",
            "created_at": "2017-11-08T19:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "928342184037945346",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@o_antagonista Quer se eleger pela fama! S\u00f3 que a fama dele \u00e9 de explorador da natureza que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Ou que deveria ser pelo menos. Vergonha desse \"n\u00edvel\" de candidatos. N\u00c3O TEMOS NADA MELHOR? S\u00c9RIO?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-08T19:20:24.000Z",
            "id": "928341452345741313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T18:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928333373210230785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/WOjIcCYUFd"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T18:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928332899077804033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/CGx1J5GWr2"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-11-08T18:24:27.000Z",
            "id": "928327373065420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ganga agentes ambientais em PE https://t.co/LcTj30Pf30 #OxeRecife #Recife #Cprh #Sert\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-11-08T17:43:34.000Z",
            "id": "928317082801967106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, Zona Oeste do Rio de Janeiro.\n\n#visitriodejaneirostate\u2026 https://t.co/pRj3ld7k8v"
        },
        {
            "author_id": "797865106726076417",
            "created_at": "2017-11-08T17:38:45.000Z",
            "id": "928315868827791361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DateRuim pro meu amigo que foi levar a cheirosa pra trepar la no parque municipal de noite e foi assaltado, ficou sem a moto, celular, dinheiro e a mina pegou carona com outro macho. parab\u00e9ns mlk tudo de bom\nFeliz 2017"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-11-08T17:33:18.000Z",
            "id": "928314497655361538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i -\n PARNIT. https://t.co/lgupH0mzOM"
        },
        {
            "author_id": "705585239607869441",
            "created_at": "2017-11-08T17:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "791635",
                        "start": 92,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "928314321939116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Porto Ferreira completa 55 anos | WikiParques - https://t.co/ZTMAK2Bh25 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2017-11-08T16:33:47.000Z",
            "id": "928299521351798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Regi\u00e3o da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt enfrenta o v\u00e1cuo do Estado em todas as suas esferas. L\u00e1, n\u00e3o... https://t.co/4lZiUmcitn"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T16:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928295951416070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/09C8US6h2z"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T16:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928295424880009219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/9pZAvOFp6J"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T16:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928295050311880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/aXEWSe885f"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T16:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928293119392665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/6DCB1YCZ2Q"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T16:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928292324756606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/emwuNtRIEA"
        },
        {
            "author_id": "2367402612",
            "created_at": "2017-11-08T15:47:53.000Z",
            "id": "928287971094261764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem a\u00ed fala uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do vale do ribeira"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-08T15:13:52.000Z",
            "id": "928279411148886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udc9a Quer ser um volunt\u00e1rio ambiental? O Inea vai receber, at\u00e9 o dia 17 desse m\u00eas, inscri\u00e7\u00f5es para atuar no nosso Parque Estadual do Desengano! Veja como participar aqui: https://t.co/CsphOsc2ae"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-11-08T15:02:00.000Z",
            "id": "928276424930267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessado em atuar como volunt\u00e1rio ambiental? Parque Estadual do Desengano est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas. Saiba mais: https://t.co/Ptophw5fxM"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-08T14:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "928275281390993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/9VamuyrDUH"
        },
        {
            "author_id": "96335004",
            "created_at": "2017-11-08T14:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.825,
                        -7.16277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63c8f970f982c444"
            },
            "id": "928271234093129729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca, em Araruna-PB. Lugar encantador.\n\n#natureza #paisagem #caminhos\u2026 https://t.co/sFGWCrOFue"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-11-08T14:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "888418872994537473",
                        "start": 104,
                        "username": "LealWenis"
                    }
                ]
            },
            "id": "928268840932401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho @lealwenis https://t.co/aUONwBwlsQ"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2017-11-08T14:20:11.000Z",
            "id": "928265901442588673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano com inscri\u00e7\u00f5es para volunt\u00e1rios - https://t.co/dEqrAIAxN4"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-11-08T13:20:00.000Z",
            "id": "928250754615382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental regulamenta o com\u00e9rcio da Zona Portu\u00e1ria de #Noronha. Entenda: https://t.co/idyIEp9xSf"
        },
        {
            "author_id": "917830886384635906",
            "created_at": "2017-11-08T13:03:01.000Z",
            "id": "928246481404022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideflor seleciona volunt\u00e1rios para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Monte Alegre https://t.co/E2gDalAXdG"
        },
        {
            "author_id": "3454441936",
            "created_at": "2017-11-08T13:01:57.000Z",
            "id": "928246210439327745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor seleciona volunt\u00e1rios para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Monte Alegre https://t.co/HyCA8IyR2x"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-11-08T13:01:37.000Z",
            "id": "928246129401221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideflor seleciona volunt\u00e1rios para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Monte Alegre https://t.co/MnoNTq6zzk"
        },
        {
            "author_id": "151577861",
            "created_at": "2017-11-08T12:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "928240353735512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc96\ud83c\udf05 #lencoismaranhenses #notfilter #adventuretourism em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SHd2jOOKFX"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-11-08T12:06:21.000Z",
            "id": "928232219956703238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMAST, em conjunto com as entidades participantes do Conselho do Parque Nacional da Tijuca convoca os moradores... https://t.co/EiQBAVRQjf"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2017-11-08T11:40:40.000Z",
            "id": "928225758081929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim  deve abrir para visita\u00e7\u00e3o em 2018 https://t.co/rS5GtVP9jo"
        },
        {
            "author_id": "353962427",
            "created_at": "2017-11-08T11:30:43.000Z",
            "id": "928223252928921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DateRuim fui sair com o @ pro parque municipal, sentamos na grama, sentimos cheiro ruim e percebemos que era bosta de gente debaixo da nossa bunda. Ele me pediu em namoro com odor de merda."
        },
        {
            "author_id": "3042516118",
            "created_at": "2017-11-08T10:49:42.000Z",
            "id": "928212929983537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegaram 2 caixas do Queijo da Canastra da Fazenda Cap\u00e3o Grande, localizada na entrada do Parque Nacional da... https://t.co/ffxmKy5zoy"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-11-08T10:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "928202618819801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0\u2026 https://t.co/FDNBNPWOOd"
        },
        {
            "author_id": "36878168",
            "created_at": "2017-11-08T10:07:54.000Z",
            "id": "928202409574313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 1/3 - Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais\nSaimos de manh\u00e3 bem cedo, o orvalho da manh\u00e3 se depositava \u2026 https://t.co/EgayitZFiW https://t.co/2P3bYWge6G"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2017-11-08T09:10:14.000Z",
            "id": "928187898205233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular | O Homem P\u00e1ssaro, Luigi Cani, faz voo radical no Parque Nacional dos Aparados da Serra |... https://t.co/8u1dZXuvfA"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2017-11-08T09:08:47.000Z",
            "id": "928187535204941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular | O Homem P\u00e1ssaro, Luigi Cani, faz voo radical no Parque Nacional dos Aparados da Serra |... https://t.co/DGwHJwwHbZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-08T07:01:16.000Z",
            "id": "928155442592829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "526596615",
            "created_at": "2017-11-08T05:09:52.000Z",
            "id": "928127406820470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses cara aqui do tt que paga de bandido \u00e9 aqueles mesmo divo do Facebook que ia pra encontro no parque municipal balan\u00e7ar a bunda n\u00e9 ? Ata kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-11-08T04:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "928123934100377601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio https://t.co/ubCKUPiroc"
        },
        {
            "author_id": "772811505104461824",
            "created_at": "2017-11-08T01:08:53.000Z",
            "id": "928066762205290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas e os po\u00e7os do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, no #riodejaneiro: https://t.co/NSv6grq9SR https://t.co/huUxqkHh0d"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2017-11-08T00:12:27.000Z",
            "id": "928052559448854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim deve ser aberto para visita\u00e7\u00e3o em 2018 https://t.co/yXzWwqtawZ"
        },
        {
            "author_id": "4482525574",
            "created_at": "2017-11-07T23:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "928048148341280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xhHMYKWbQ1 vlog: Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "27640331",
            "created_at": "2017-11-07T23:43:24.000Z",
            "id": "928045248466636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/p6VZxO4wXT"
        },
        {
            "author_id": "1433619847",
            "created_at": "2017-11-07T23:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0904724,
                        -30.8665111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "928040431836958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/6l7KGNkXR5"
        },
        {
            "author_id": "280468916",
            "created_at": "2017-11-07T23:03:03.000Z",
            "id": "928035095394619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida &amp; fam\u00edlia \u2014 se sentindo bem em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/tUIGQxgUqa"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-11-07T22:52:12.000Z",
            "id": "928032366702088193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Senhor Presidente da C\u00e2mara Municipal de Terras de Bouro, Manuel Tibo, esteve presente numa sess\u00e3o em... https://t.co/jY5FBD57xZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-07T22:41:08.000Z",
            "id": "928029581419929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nVe\u00edculo foi queimado nesta ter\u00e7a-feira (7), dentro de vila na Reserva Extrativista Guariba Roosevelt, em Colniza. Ibama diz que tem sus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "334076169",
            "created_at": "2017-11-07T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.35253,
                        -29.41931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "928027584788664321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse lugar \u2764\ufe0f em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/Vb60w5L8q2"
        },
        {
            "author_id": "2391726055",
            "created_at": "2017-11-07T22:12:57.000Z",
            "id": "928022487522267136",
            "in_reply_to_user_id": "409422982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daphfromearth eu achava que esse ai era o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "409422982",
            "created_at": "2017-11-07T22:11:19.000Z",
            "id": "928022076916674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentira que o melhor foi aquele no parque municipal https://t.co/NCMDpygfPy"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-11-07T22:10:42.000Z",
            "id": "928021921060532228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/iDAl18Kspq #viagem #estadosunidos https://t.co/EWOjeHyTuC"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-11-07T21:35:06.000Z",
            "id": "928012960156536833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro das atividades realizadas no Parque Municipal neste fim de semana, em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio da... https://t.co/WYFS5NNgQc"
        },
        {
            "author_id": "912816898835959808",
            "created_at": "2017-11-07T21:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "928011907176521729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0Promotoria de Meio Ambiente de Uberlandia e: Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego Mogi - Assi... https://t.co/DkSrWYjAE9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-07T21:30:33.000Z",
            "id": "928011818395725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inicia monitoramento de aves em Abrolhos - Analistas do Cemave estiveram recentemente no parque nacional... https://t.co/iWzbTg2wFe"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-11-07T21:26:31.000Z",
            "id": "928010803990671362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim deve ser aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de 2018;\u2026 https://t.co/o21DZQa8ZK https://t.co/9aqZT1k2sP"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2017-11-07T21:18:36.000Z",
            "id": "928008810089926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim deve ser aberto a partir de 2018\nhttps://t.co/0PLn2aGDUM\n\n#Orondoniense\n#Rondonia\n#PortoVelho https://t.co/nYOGubdklb"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-11-07T20:53:11.000Z",
            "id": "928002414451535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiau\u00ed-BR https://t.co/ljLwxh1owh"
        },
        {
            "author_id": "394231033",
            "created_at": "2017-11-07T20:52:13.000Z",
            "id": "928002171571982339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de inc\u00eandio, Parque Nacional da Chapada reabre e recebe 51 visitantes: https://t.co/EgjPkSV94o"
        },
        {
            "author_id": "599435531",
            "created_at": "2017-11-07T20:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2980191513",
                        "start": 0,
                        "username": "Cara_deLesma"
                    }
                ]
            },
            "id": "928001970631258113",
            "in_reply_to_user_id": "2980191513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cara_deLesma @laiscarvalhop1 miga voc\u00ea me levou no parque municipal, precisava de mais nada al\u00e9m daquilo"
        },
        {
            "author_id": "709457200180236288",
            "created_at": "2017-11-07T20:48:21.000Z",
            "id": "928001197121957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi um cara pedindo a menina em namoro no parque municipal e to apx, tipo de coisa q nunca vai acontecer cmg"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2017-11-07T20:40:42.000Z",
            "id": "927999270703239175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, o primeiro a ser aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Rond\u00f4nia.\n\nCurta: Rondoniaovivo https://t.co/WaZfKqIqqW"
        },
        {
            "author_id": "2800703708",
            "created_at": "2017-11-07T20:21:35.000Z",
            "id": "927994460235075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacifista em Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/L0qGwXT77f"
        },
        {
            "author_id": "838569672354246656",
            "created_at": "2017-11-07T20:18:02.000Z",
            "id": "927993565791358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Galera, abandonaram 6 gatinhos na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg! Se conhecer algu\u00e9m que possa adotar entre em contato por favor https://t.co/uJtdcfFRfr"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-07T20:16:25.000Z",
            "id": "927993161095569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h13 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-11-07T20:13:44.000Z",
            "id": "927992483879051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h13 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "102396920",
            "created_at": "2017-11-07T20:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "170149483",
                        "start": 0,
                        "username": "rodri_sandeo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "927990235065126914",
            "in_reply_to_user_id": "170149483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodri_sandeo Vc sabe se tem passeio qualquer hora do dia pra o parque nacional? Eu vou ficar um dia l\u00e1 e um em Huacachica"
        },
        {
            "author_id": "116838731",
            "created_at": "2017-11-07T19:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "116838731",
                        "start": 25,
                        "username": "brenoecaiocesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "927988757730557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "25-11-2017 Super show de @brenoecaiocesar em Esteio (RS)\nLocal: Parque Estadual Assis Brasil\nIngressos: https://t.co/t3a9GXfK8j https://t.co/neL6xZppV3"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-11-07T19:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "524349796",
                        "start": 82,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "927988095290667010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sent centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-07T19:56:10.000Z",
            "id": "927988066601578498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h54 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-11-07T19:54:44.000Z",
            "id": "927987705908219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h54 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "77312298",
            "created_at": "2017-11-07T19:45:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "927985443076964354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos de Pedagogia fizeram uma atividade de campo na reserva extrativista do Extremo Norte do Tocantins. Acesse: https://t.co/szPPO7Axax https://t.co/lFUYiwvDsV"
        },
        {
            "author_id": "301198858",
            "created_at": "2017-11-07T19:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "45618761",
                        "start": 13,
                        "username": "anaflaviaaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "927983061924532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez eu e @anaflaviaaraujo fomos pra uma viagem pro interior da hungria pra ver a chuva de meteoros num parque nacional,"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-07T19:16:34.000Z",
            "id": "927978098620030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPM tenta identificar os respons\u00e1veis pelo ataque na Reserva Extrativista Guariba Roosevelt, em Colniza, nesta ter\u00e7a-feira (7). Ibama fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198923103",
            "created_at": "2017-11-07T19:13:55.000Z",
            "id": "927977431926964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim deve ser aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de 2018; trilhas verdes e... https://t.co/QgIa5cfp8P"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2017-11-07T19:09:28.000Z",
            "id": "927976311238389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra dona de fazenda considerada unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/soMgPYh9sz #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-11-07T18:40:22.000Z",
            "id": "927968990730883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim deve ser aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de 2018; trilhas verdes e cachoeiras\u2026 https://t.co/O528uY8e0P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-07T18:40:17.000Z",
            "id": "927968968702341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "721004153993080832",
            "created_at": "2017-11-07T18:37:19.000Z",
            "id": "927968222409830401",
            "in_reply_to_user_id": "41374664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoNavarra Adem\u00e1s monumento natural de Navarra...\ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "3340310799",
            "created_at": "2017-11-07T17:47:09.000Z",
            "id": "927955595109523458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s  a queimada. Muito triste. Quantos animais e plantas mortos pelo fogo. https://t.co/eGrXZ3q1lP"
        },
        {
            "author_id": "2999481201",
            "created_at": "2017-11-07T17:26:53.000Z",
            "id": "927950496228196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PO SEUR atribuiu 4,5 milh\u00f5es de euros do Fundo de Coes\u00e3o para valorizar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \nhttps://t.co/XKbu2gLwKp https://t.co/dXn9qzWBmy"
        },
        {
            "author_id": "201815003",
            "created_at": "2017-11-07T17:22:05.000Z",
            "id": "927949289665564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o recebe mais visitas no fim de semana\nhttps://t.co/pNm5TMBYRp"
        },
        {
            "author_id": "217863274",
            "created_at": "2017-11-07T17:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "927947885236359170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude25 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/CZwZmvWGTt"
        },
        {
            "author_id": "2869000857",
            "created_at": "2017-11-07T17:00:15.000Z",
            "id": "927943795605467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestranda do Campus Caxias estuda Cyperaceae Juss no Parque Nacional Chapada das Mesas - Portal Sinal Verde https://t.co/9rKpgxQqOb"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2017-11-07T16:20:53.000Z",
            "id": "927933884943265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - O Parque Estadual Serra do Mar, N\u00facleo Caminhos do Mar, em S\u00e3o Bernardo do Campo ser\u00e1 a pr\u00f3xima... https://t.co/a2cj4QCEKO"
        },
        {
            "author_id": "2981523671",
            "created_at": "2017-11-07T16:20:22.000Z",
            "id": "927933758950510594",
            "in_reply_to_user_id": "811341878432071681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SadbassMusic te espero l\u00e1 pq ivan num vai kkkkk\nele vai terminar uma pesquisa e me encontrar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-11-07T16:15:03.000Z",
            "id": "927932420082585601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. \nFotografias de Arnaldo Silva"
        },
        {
            "author_id": "2427784178",
            "created_at": "2017-11-07T16:10:14.000Z",
            "id": "927931205554720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Estamos na \u00c1frica do Sul] Parque Nacional Kruger X Pilanesberg Game Reserve #MPN #OErradoSouEuClipe #EduChociayRevelacao https://t.co/4D3mNJEHPl"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-07T15:48:02.000Z",
            "id": "927925621250035714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc6b O nosso Parque Estadual Cunhambebe, em outubro, promoveu uma programa\u00e7\u00e3o especial! Veja um pouco como foi! https://t.co/88JcrTYaQr"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2017-11-07T15:17:51.000Z",
            "id": "927918025046741000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \nFranco da Rocha Sp \n#franco #francodarocha #sp #saopaulo #parque\u2026 https://t.co/nZiP7cK2tt"
        },
        {
            "author_id": "249464154",
            "created_at": "2017-11-07T14:53:50.000Z",
            "id": "927911980622422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela! Parque municipal com fonte e espelho d`\u00e1gua al\u00e9m de caminhos cal\u00e7ados, quiosques, e\u2026 https://t.co/3UAHK4PZyc"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-07T14:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "927911097964699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando rumos, aquecendo o cora\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/RAGXEr6jdO"
        },
        {
            "author_id": "121549682",
            "created_at": "2017-11-07T14:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "927911068021739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/LuwGgKecoz"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-11-07T14:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6333,
                        -23.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "927901380043354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenho lindo do novo Parque Nacional apresentado hoje pela @ci_intercambio\u00e7aWeydeBrito no\u2026 https://t.co/tLDyGKkzvH"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2017-11-07T13:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176504585",
                        "start": 0,
                        "username": "baaaany"
                    }
                ]
            },
            "id": "927896609505120256",
            "in_reply_to_user_id": "176504585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baaaany real oficial. \u00e9 um grupo que se re\u00fane esporadicamente em alguns lugares da cidade [ufersa, ifrn, parque municipal, vila oeste, etc]."
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-11-07T13:51:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "927896282638835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende 60 tartarugas em parque estadual de Novo Santo Ant\u00f4nio https://t.co/dIJZm6P7Me"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-11-07T13:28:37.000Z",
            "id": "927890535557234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o recebe mais visitas no fim de semana. Leia not\u00edcia em:... https://t.co/iny6TvtR5G"
        },
        {
            "author_id": "786204051713122304",
            "created_at": "2017-11-07T13:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "884581658",
                        "start": 0,
                        "username": "esterjpg"
                    }
                ]
            },
            "id": "927883432239226880",
            "in_reply_to_user_id": "884581658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esterjpg parque nacional das emas poha"
        },
        {
            "author_id": "74171382",
            "created_at": "2017-11-07T12:57:09.000Z",
            "id": "927882616279326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Pedagogia realizam atividade de campo em reserva extrativista https://t.co/lIvMcOhM6R"
        },
        {
            "author_id": "74171382",
            "created_at": "2017-11-07T12:54:31.000Z",
            "id": "927881953361227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Pedagogia realizam atividade de campo em reserva extrativista #UFT https://t.co/0mROaEmT3c"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2017-11-07T12:53:24.000Z",
            "id": "927881673101979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lanche sempre cai bem em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/p3ytrgvX7C"
        },
        {
            "author_id": "908648917717397505",
            "created_at": "2017-11-07T11:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "894735806761492480",
                        "start": 50,
                        "username": "danubia_41"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "112036263",
                        "start": 62,
                        "username": "elisaberry"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "908703730966646784",
                        "start": 74,
                        "username": "Evaguten"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "911233195860996096",
                        "start": 84,
                        "username": "TatiTimBeta29"
                    }
                ]
            },
            "id": "927863246534606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ w/ @danubia_41 @elisaberry @evaguten @tatitimbeta29 https://t.co/vLeSL7mgtp"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-11-07T11:22:36.000Z",
            "id": "927858822047322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor seleciona volunt\u00e1rios para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Monte\u00a0Alegre https://t.co/A2EBIYLvP2 https://t.co/lru7stRxpW"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-11-07T11:12:22.000Z",
            "id": "927856245406539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da \u00c1frica - Parque Nacional do Serengeti https://t.co/j6f1IzReie"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-11-07T11:05:11.000Z",
            "id": "927854439469236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiau\u00ed-BR https://t.co/iNAWtBrc55"
        },
        {
            "author_id": "73902656",
            "created_at": "2017-11-07T10:07:56.000Z",
            "id": "927840029514362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Obrigat\u00f3rio! Suba pelo Alto da Boa Vista. Paineiras fez...\" #FoursquareFind @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/5W5BcDhHug"
        },
        {
            "author_id": "1123333718",
            "created_at": "2017-11-07T09:35:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "927831835052257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m vem no parque municipal comigo um dia"
        },
        {
            "author_id": "4635676696",
            "created_at": "2017-11-07T07:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "917178749313011713",
                        "start": 0,
                        "username": "GuaracySilva1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4866473571",
                        "start": 15,
                        "username": "Marcos13Viny"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "39326635",
                        "start": 29,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "927802194807713792",
            "in_reply_to_user_id": "917178749313011713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuaracySilva1 @Marcos13Viny @radioitatiaia Estude a hist\u00f3ria do seu time! Usava um espa\u00e7o p\u00fablico p uso privado, com ajuda de pol\u00edticos! Usavam o Parque Municipal! Sabem nem o q fala"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-07T07:06:06.000Z",
            "id": "927794269766725633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-11-07T06:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "927785586055884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/BhScSTHsX0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-07T06:20:14.000Z",
            "id": "927782727507693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2586512761",
            "created_at": "2017-11-07T04:44:53.000Z",
            "id": "927758731257044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revillagigedo ser\u00e1 el Parque Nacional marino sin pesca m\u00e1s grande de Norteam\u00e9rica... | Tradu\u00e7\u00e3o e... https://t.co/BIVgN67gd9"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-07T02:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "223013628",
                        "start": 63,
                        "username": "_ellelu"
                    }
                ]
            },
            "id": "927728343444750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional Sequoia coberto de neve, Calif\u00f3rnia \ud83d\ude0d\n\nFoto: @_ellelu https://t.co/UwU1x7o9Oh"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-11-07T02:14:05.000Z",
            "id": "927720782184169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Com o apoio de servidores municipais e Bombeiros fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio \u00e9\u2026 https://t.co/4utHzmcu2z https://t.co/YNtGfw7WOV"
        },
        {
            "author_id": "1969028953",
            "created_at": "2017-11-07T02:07:56.000Z",
            "id": "927719234129596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor seleciona volunt\u00e1rios para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Monte Alegre - https://t.co/kEucQrrJ5Z https://t.co/ujO0yyEB6i"
        },
        {
            "author_id": "103296936",
            "created_at": "2017-11-07T01:57:26.000Z",
            "id": "927716592347205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu \u00faltimo #dateruim foi um bolo que levei num show no parque municipal\nda\u00ed uma semana depois a @polissemiana me chamou pra tomar um gor\u00f3 \ud83c\udf7b"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-07T01:20:57.000Z",
            "id": "927707409308676102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o: https://t.co/t5AfrXDJjh"
        },
        {
            "author_id": "2808495061",
            "created_at": "2017-11-07T01:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "927705876353486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria mais, transmita paz, n\u00e3o desista jamais. \ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf08 #tbt #smileday em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Ti8KbtoNkY"
        },
        {
            "author_id": "55932488",
            "created_at": "2017-11-07T01:08:50.000Z",
            "id": "927704363820347393",
            "in_reply_to_user_id": "55932488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela disse q ficou nervosa pq achou q a m\u00e3e dela ia aparecer na sacada e ver a gnt no parque municipal.. #DateRuim https://t.co/yq1gv0RLOH"
        },
        {
            "author_id": "400191415",
            "created_at": "2017-11-06T23:56:01.000Z",
            "id": "927686035634520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/uOVZNB6uzx"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-11-06T23:45:58.000Z",
            "id": "927683506439942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNA Furna Feia, o 1\u00ba Parque Nacional do Rio Grande do Norte? https://t.co/0NH55SlZCI"
        },
        {
            "author_id": "2154193748",
            "created_at": "2017-11-06T23:34:31.000Z",
            "id": "927680627976974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG - Operacionaliza\u00e7\u00e3o do Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n Watch Now \ud83d\udc49https://t.co/TNSfDzG3EL https://t.co/hkmerUftHz"
        },
        {
            "author_id": "4416516914",
            "created_at": "2017-11-06T23:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "340028476",
                        "start": 3,
                        "username": "maarkadriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.33599,
                        -29.09559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "927674315398701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92\ud83d\ude38\n@maarkadriano \ud83e\udd33\ud83c\udffb @ Parque Estadual do Tainhas https://t.co/1OkErVhA9J"
        },
        {
            "author_id": "51481943",
            "created_at": "2017-11-06T22:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "123368960",
                        "start": 9,
                        "username": "wesleysantosws"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0483551,
                        -30.3574028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "927668099691810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Click no @wesleysantosws durante grava\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Itapu\u00e3.\n#sbt #sbtrs #tv\u2026 https://t.co/lznwFjvNY4"
        },
        {
            "author_id": "47317227",
            "created_at": "2017-11-06T22:29:05.000Z",
            "id": "927664158744727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de voluntariado em Rio Acima - MG. Parque Nacional, Serra do Gandarela. https://t.co/wmDpaDkh1n"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-11-06T22:24:33.000Z",
            "id": "927663017185001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A modelo Daniella Sarahyba veio conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ela... https://t.co/w0zflHE8VH"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2017-11-06T21:52:41.000Z",
            "id": "927654997852147714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 28% da \u00e1rea total do parque nacional e contou com ajuda de bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios... https://t.co/OIXlAaU5FS"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-06T21:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "927648993265504262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/15YbUaaH23"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-11-06T21:10:04.000Z",
            "id": "927644275176767490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de Po\u00e7os de Caldas acontece no Parque Municipal. https://t.co/dul6n5HCuB"
        },
        {
            "author_id": "56212236",
            "created_at": "2017-11-06T20:44:06.000Z",
            "id": "927637741852119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu time \ud83d\udc99. Prontos pra pr\u00f3xima, chaaaama em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/IwlGvZ6p4t"
        },
        {
            "author_id": "381112036",
            "created_at": "2017-11-06T20:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "927635220706275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/EjU7GITUfs"
        },
        {
            "author_id": "1965688513",
            "created_at": "2017-11-06T20:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47684,
                        -27.84489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "927635132101435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amuleto da sorte, quem s\u00f3 me atrai o bem \ud83d\udc9b\ud83c\udf40 em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo\u2026 https://t.co/1IIR4sXzOs"
        },
        {
            "author_id": "381112036",
            "created_at": "2017-11-06T20:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "927634839724965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/EjU7GICiQS"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2017-11-06T20:30:12.000Z",
            "id": "927634241277648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare-se para fortes emo\u00e7\u00f5es ao ver pela primeira vez , ao vivo, o cen\u00e1rio incr\u00edvel do Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chil https://t.co/jeSN9LlmtR"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-11-06T20:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "791635",
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "927631875467808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Gustavo Tomzhinski, gestor do Parque Nacional do Itatiaia | WikiParques - https://t.co/JWyv0LGq6o via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-11-06T20:20:16.000Z",
            "id": "927631742697132038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o Recebe Mais Visitas no Fim de Semana... https://t.co/KnUgKk9PqE"
        },
        {
            "author_id": "68064987",
            "created_at": "2017-11-06T20:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927630993036541953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/m2pw3FCLHT vlog: Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-11-06T20:12:08.000Z",
            "id": "927629696031846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Com o apoio de servidores municipais e Bombeiros fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio \u00e9\u2026 https://t.co/ZGu35vuw2j https://t.co/ZLBInGS1K7"
        },
        {
            "author_id": "76031611",
            "created_at": "2017-11-06T20:09:03.000Z",
            "id": "927628917564952579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/J02HtpCzwN #VivaBH"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-11-06T20:01:40.000Z",
            "id": "927627059257470978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRAL ESTA\u00c7\u00c3O CASA IBITIPOCA REDE TURISMO LAZER PRODU\u00c7\u00d5ES - Divulga\u00e7\u00e3o - Informa\u00e7\u00e3o - Comunica\u00e7\u00e3o - Ju\u00e7ara... https://t.co/pP8Zxg7ots"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2017-11-06T19:47:24.000Z",
            "id": "927623469524713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Limpeza e desobstru\u00e7\u00e3o das pistas para caminhada no Parque Municipal Maur\u00edcio de\u2026 https://t.co/ao25heC7rk"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2017-11-06T19:30:28.000Z",
            "id": "927619211014365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de inc\u00eandio, Parque Nacional da Chapada reabre e recebe 51 visitantes https://t.co/ntvXJRfkNW"
        },
        {
            "author_id": "2817434843",
            "created_at": "2017-11-06T19:25:39.000Z",
            "id": "927617997249961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que falamos de ~DATES~ aqui, l\u00e1 vai: meu primeiro encontro com a namorada foi no Parque Municipal (ap\u00f3s meses d chaveco/namoro por MSN)"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2017-11-06T19:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927615067172032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WiMcKE0nqf AVENTURA - TORRES DE BONSUCESSO - PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-11-06T18:38:13.000Z",
            "id": "927606060151537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos Parque Estaduais de MG: Parque Estadual do Rio Preto(Lista aberta) (0 submissions) https://t.co/gpcU8qc3pb https://t.co/lFesm7n27P"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2017-11-06T18:11:37.000Z",
            "id": "927599365438525441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curtas  - Parque Estadual do Cant\u00e3o recebe mais visitantes  https://t.co/fdOwwpLnSk https://t.co/OZj6Rb9xhH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-06T18:01:19.000Z",
            "id": "927596775837519878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-11-06T18:00:42.000Z",
            "id": "927596618861432834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o recebe mais visitas no fim de semana; em 2017 o Parque j\u00e1 registra mais de 2.061 visitant: https://t.co/7H8f8Cbx5F"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-06T18:00:02.000Z",
            "id": "927596450166530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal de Macei\u00f3, l\u00e1 em #maceio? https://t.co/tOYBVISFkJ"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-11-06T17:40:04.000Z",
            "id": "927591426724114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JFGO determina que Estado de Goi\u00e1s que tome medidas para impedir a degrada\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca https://t.co/zBXmMJV3ka"
        },
        {
            "author_id": "56420931",
            "created_at": "2017-11-06T17:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "927583646730674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/t7xvKHlvTq"
        },
        {
            "author_id": "78605525",
            "created_at": "2017-11-06T16:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5216817,
                        -10.5798941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "927574667463819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaah, voc\u00eas \ud83d\udc9e #Irm\u00e3 #Metade em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/f3aRMAwSwp"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-11-06T16:11:11.000Z",
            "id": "927569058400292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83d\udc9a O Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu o bi\u00f3logo marinho, Luiz Allochio, e alunos da Escola Portugal Neves para um dia de trabalho volunt\u00e1rio. https://t.co/yTgo9DEyFj"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-11-06T15:31:55.000Z",
            "id": "927559177836392451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o recebe mais visitas no fim de semana https://t.co/nhOhRrMVKq https://t.co/xZMliumZ7R"
        },
        {
            "author_id": "628388595",
            "created_at": "2017-11-06T15:06:09.000Z",
            "id": "927552692624543747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comb\u00fa \u00e9 uma das 39 ilhas de Bel\u00e9m que fazem parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e0 margem do Rio Guam\u00e1. \nConfira: https://t.co/tGFzM5vSrG https://t.co/aFBKug6mSQ"
        },
        {
            "author_id": "770269430983122944",
            "created_at": "2017-11-06T14:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927542351219785731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3: https://t.co/rZWFIWrfcr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-11-06T14:10:19.000Z",
            "id": "927538639260622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Com o apoio de servidores municipais e Bombeiros fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio \u00e9\u2026 https://t.co/EG6d6N40Ie https://t.co/H2mZ2KA1m1"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2017-11-06T13:00:05.000Z",
            "id": "927520966372155394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer Jericoacoara! Um belo Parque Nacional com belezas naturais de todos os tipos. Dunas, mangues,... https://t.co/rjCRzZwT34"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2017-11-06T12:59:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ec9da6f844e59df"
            },
            "id": "927520817768030209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Kruger, na #\u00c1fricaDoSul, impressiona pela extens\u00e3o e pela paisagem: \u00e1rvores hist\u00f3ricas, rios que recortam a paisagem, al\u00e9m das muitas esp\u00e9cies de animais que s\u00f3 s\u00e3o encontrados por l\u00e1.\n\nGosta de aventira? Vem com a gente: https://t.co/n3YifuWD7R https://t.co/Qviop4caTi"
        },
        {
            "author_id": "68063383",
            "created_at": "2017-11-06T12:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "927519015529955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu: \"carioca, fala sinistro?\"\nalineoliveira1979 :\"sinixxxtro\" @ Floresta Estadual Navarro De\u2026 https://t.co/mBqi2tIpuB"
        },
        {
            "author_id": "320149167",
            "created_at": "2017-11-06T12:39:13.000Z",
            "id": "927515714990346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda sempre me desanima porque o parque municipal n\u00e3o abre pra eu cortar caminho ent\u00e3o.. choices"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-11-06T12:39:09.000Z",
            "id": "927515699643269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A TRILHA NOTURNA do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 de volta! Ser\u00e1 ter\u00e7a-feira, dia 07/11. Com Lua Cheia!... https://t.co/HHkqB0QEpV"
        },
        {
            "author_id": "895690373929943040",
            "created_at": "2017-11-06T12:17:48.000Z",
            "id": "927510324260913153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pantanal Matogrossense est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Poc... https://t.co/PFsuIUpoKj https://t.co/1dIDf8PJOg"
        },
        {
            "author_id": "36068309",
            "created_at": "2017-11-06T11:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "927504235289333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O meu amor \u00e9 teu, o meu desejo \u00e9 meu\" (H. Vianna) em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/kanOD5Upls"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-06T11:49:16.000Z",
            "id": "927503146112487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde hist\u00f3rico: aproximadamente 1,7 milh\u00e3o de pessoas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda em 2017: https://t.co/AeUI02oW7Z"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-11-06T11:48:05.000Z",
            "id": "927502845515059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de belas vistas, muita hist\u00f3ria e banho de mar em recantos secretos, no Parque Estadual da Costa do... https://t.co/RjZXXnxCeD"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2017-11-06T11:01:41.000Z",
            "id": "927491168295931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URUTAU OU URUTAGUA - Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/j0ec708SDZ"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2017-11-06T09:31:53.000Z",
            "id": "927468571357339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio cai e queima casa ind\u00edgena no Parque Nacional do Xingu; comunidade pede ajuda https://t.co/r706yBSHnO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-06T09:31:30.000Z",
            "id": "927468475840450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Tr\u00eas dos tripulantes foram resgatados no domingo em uma ilha pr\u00f3xima do Parque Estadual de Itapu\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "2825577050",
            "created_at": "2017-11-06T09:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927465033679982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6QLdiFOC7P vlog: Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-06T05:40:14.000Z",
            "id": "927410274071703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-06T03:50:54.000Z",
            "id": "927382761241022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea | Mato Grosso: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea | Mato GrossoSuperf\u00edcie\u2026 https://t.co/0J8vCNEcja"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-11-06T02:46:38.000Z",
            "id": "927366585920245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @evandrormduarte https://t.co/qzrDEy4v1d https://t.co/CgFczueJi3"
        },
        {
            "author_id": "1965688513",
            "created_at": "2017-11-06T02:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47684,
                        -27.84489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "927357794331787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amuleto da sorte, quem s\u00f3 me atrai o bem \ud83d\udc9b\ud83c\udf40 em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo\u2026 https://t.co/1IIR4sFYWU"
        },
        {
            "author_id": "64256552",
            "created_at": "2017-11-06T02:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "927356066912002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser lindo e fotog\u00eanico \u00e9 um dom, ja ser humilde n\u00e3o \u00e9 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/z6OAwKbUj6"
        },
        {
            "author_id": "218711183",
            "created_at": "2017-11-06T00:34:52.000Z",
            "id": "927333426763653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7\u00e3o - Parque Estadual Serra do Mar \n\n#trilha #topperson #mataatlantica\u2026 https://t.co/EdEm1vwVJN"
        },
        {
            "author_id": "261924485",
            "created_at": "2017-11-06T00:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "927332322982203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Couto \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/r92zm67Wed"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2017-11-06T00:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "927329836007346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/UXDZChgMCX"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-06T00:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1317543768971710464",
                        "start": 52,
                        "username": "joeyschusler"
                    }
                ]
            },
            "id": "927324706365112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Te Anau, Nova Zel\u00e2ndia! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @joeyschusler https://t.co/ZeCkmQsKJg"
        },
        {
            "author_id": "109075972",
            "created_at": "2017-11-05T23:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927318973196263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/MhJo2YE9I3 do Pico do Bon\u00e9 - Parque Estadual Serra do Brigadeiro - Araponga - MG"
        },
        {
            "author_id": "407879715",
            "created_at": "2017-11-05T23:36:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "511b3474a2649be9"
            },
            "id": "927318861397086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Monumento Natural https://t.co/vxVwaAuES8"
        },
        {
            "author_id": "918814653874163712",
            "created_at": "2017-11-05T23:21:00.000Z",
            "id": "927314837679628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado senhor em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ntovRs9Kuc"
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2017-11-05T23:20:47.000Z",
            "id": "927314781299671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2yR4G1 https://t.co/3fz8o51ap0"
        },
        {
            "author_id": "442209771",
            "created_at": "2017-11-05T23:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "136293523",
                        "start": 54,
                        "username": "depvaldivia"
                    }
                ]
            },
            "id": "927314281653293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CampeonatoLoto @ClubDCopiapo sorprende a domicilio a @depvaldivia \n\nhttps://t.co/HCgCJMK2Sl"
        },
        {
            "author_id": "283195088",
            "created_at": "2017-11-05T22:42:08.000Z",
            "id": "927305057246371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Savage style \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf3e em Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/NV4zsGtCZr"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2017-11-05T22:23:01.000Z",
            "id": "927300245838581761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisEsporte \ud83c\udfc6\ud83c\udfcd\ufe0f\n\nFinal de semana foi de muita adrenalina e emo\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. Marau foi palco da 7\u00aa... https://t.co/Ym0feuxL7O"
        },
        {
            "author_id": "924677452118548480",
            "created_at": "2017-11-05T22:17:10.000Z",
            "id": "927298773142900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/uHPId5yoNA"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-11-05T22:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "245896728",
                        "start": 84,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "927298469827661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/DqQT5eKGiw via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-11-05T22:09:12.000Z",
            "id": "927296767288315905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular | O Homem P\u00e1ssaro, Luigi Cani, faz voo radical no Parque Nacional dos Aparados da Serra |... https://t.co/Kof6nfJYQX"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-11-05T22:09:00.000Z",
            "id": "927296717690679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular | O Homem P\u00e1ssaro, Luigi Cani, faz voo radical no Parque Nacional dos Aparados da Serra |... https://t.co/BWuuB3QK7h"
        },
        {
            "author_id": "1206825788",
            "created_at": "2017-11-05T21:31:34.000Z",
            "id": "927287296373739525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o bor\u00e1 de Cardio  @teamreidamaromba  reidamaromba1 em Parque Municipal de Ipameri https://t.co/Yky1cTvoQH"
        },
        {
            "author_id": "4416516914",
            "created_at": "2017-11-05T21:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "340028476",
                        "start": 34,
                        "username": "maarkadriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.33599,
                        -29.09559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "927286994446815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter overdose de foto sim \ud83d\udc68\ud83c\udffb\n\ud83d\udcf8 @maarkadriano @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/nQpxJMQdte"
        },
        {
            "author_id": "189522527",
            "created_at": "2017-11-05T21:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927285096230637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/500RzxWfGC do S\u00e3o Francisco e Parte Alta do Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "380958370",
            "created_at": "2017-11-05T20:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1388312069796208647",
                        "start": 0,
                        "username": "gabimiglesias"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "820409668858167296",
                        "start": 26,
                        "username": "lucasdsmattos"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1179137033274626048",
                        "start": 41,
                        "username": "Isaandradea"
                    }
                ]
            },
            "id": "927277786418597889",
            "in_reply_to_user_id": "3001466100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabimiglesias @elevxnpwr @lucasdsmattos @isaandradea l\u00f3gico,comida de gra\u00e7a vou ate no parque municipal a p\u00e9 bb"
        },
        {
            "author_id": "420721159",
            "created_at": "2017-11-05T20:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927272986855473160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jhc9vvRFnD vlog: Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "42810534",
            "created_at": "2017-11-05T20:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "927272671670349826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As princesas \ud83d\udc78\ud83c\udffd\ud83d\ude05\ud83d\udda4 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/cG26b2HezK"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2017-11-05T20:18:12.000Z",
            "id": "927268831885750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, Rio de Janeiro, a trilha do A\u00e7ude do Camorim localiza-se ... https://t.co/OmhgqBwqHa"
        },
        {
            "author_id": "228828849",
            "created_at": "2017-11-05T20:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.632939,
                        -23.584967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "927267491025424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo bolinhas na Laje! em Parque Estadual Marinho da Laje de Santos https://t.co/xJ8UooWA5L"
        },
        {
            "author_id": "220733006",
            "created_at": "2017-11-05T19:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "594028274",
                        "start": 102,
                        "username": "anakkjk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "927263665396637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) for Show das \u00c1guas Dan\u00e7antes in Canoas, RS w/ @anakkjk https://t.co/WVjOFXtpmi"
        },
        {
            "author_id": "890539944380420096",
            "created_at": "2017-11-05T19:53:45.000Z",
            "id": "927262681844809731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/pvJfEzYR9U"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2017-11-05T19:43:03.000Z",
            "id": "927259988518678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descer do parque nacional de botina, cal\u00e7a camuflada e mochil\u00e3o \u00e9 gratificante mlk q isso. Amo o q eu fa\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "25175250",
            "created_at": "2017-11-05T19:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "927258026918252545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguinho @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zYrQvT1uZh"
        },
        {
            "author_id": "813521154791063552",
            "created_at": "2017-11-05T19:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927252708960145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de caminhada no PARQUE MUNICIPAL | LucasGon25: https://t.co/e6HPWEeQ77 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-11-05T19:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "927249975385509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai Pra Cima Deles Mengo\u2764\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2764\ufe0f\u26ab\ufe0f#FamiliaRubroNegra\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 sd_paulocesar em Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/cDn2ZMWxW6"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-05T18:50:34.000Z",
            "id": "927246780454133762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - #Amap\u00e1 (AP) #Brasil #Norte #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/G3QLplkyzI"
        },
        {
            "author_id": "4266899218",
            "created_at": "2017-11-05T18:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "927246123684761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aE8gstZQC1"
        },
        {
            "author_id": "380531149",
            "created_at": "2017-11-05T18:20:02.000Z",
            "id": "927239097852317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrofloresta en \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guaraque\u00e7aba (naturreservat i Brasilien, lat -25,34,\u2026 https://t.co/VZqeXEvvou"
        },
        {
            "author_id": "78716627",
            "created_at": "2017-11-05T18:09:09.000Z",
            "id": "927236358824976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/fgsjdar04Z"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2017-11-05T18:00:14.000Z",
            "id": "927234115555835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1.\nComunidade da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\nDestaque do 9\u00ba epis\u00f3dio da s\u00e9rie Os caminhos de Alter do... https://t.co/28kRZxIEFH"
        },
        {
            "author_id": "77983093",
            "created_at": "2017-11-05T17:59:06.000Z",
            "id": "927233827625426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling awesome at Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/3G6x6Ia7Pc"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2017-11-05T17:43:16.000Z",
            "id": "927229843292459010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro. Inc\u00eandio est\u00e1 localizado no meio da mata, em local de dif\u00edcil acesso. https://t.co/dvFGAmzsIo"
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2017-11-05T17:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "927225058380140550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Governador\u2026 https://t.co/eh5F0Dt2aP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-05T17:20:28.000Z",
            "id": "927224106793295874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "117560842",
            "created_at": "2017-11-05T17:20:20.000Z",
            "id": "927224073058508801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Maria &amp;  Am\u00e9lio Siquara \ud83c\udf33\ud83d\udc0b\ud83d\udc0c\ud83d\udc1a\ud83d\udc20\ud83d\udc33 https://t.co/zSLidpbBDe"
        },
        {
            "author_id": "60201399",
            "created_at": "2017-11-05T16:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927216625299918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/bhraae9Tz5 de Campo Tr\u00eas Morrinhos e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "60201399",
            "created_at": "2017-11-05T16:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927208246464647170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bhraae9Tz5 de Campo Tr\u00eas Morrinhos e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "913704231554740225",
            "created_at": "2017-11-05T16:04:07.000Z",
            "id": "927204893428977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando nosso passeio visitando o Parque nacional do lajeado em Taquarucu, onde temos as\u2026 https://t.co/EDCzsa9kk0"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-11-05T15:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "927201009461538818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/bcILpfSacv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-11-05T15:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "83112415",
                        "start": 98,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "927196463670747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/wZhwEjYlXj via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2017-11-05T15:27:10.000Z",
            "id": "927195592090042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/DQggs25tDa"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2017-11-05T15:20:07.000Z",
            "id": "927193818432188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE FOZ DE IGUA\u00c7U, VOLTANDO PARA CASA, SENSA\u00c7\u00c3O DO DEVER CUMPRIDO."
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-11-05T15:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "927189248402391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/K5oxKdP7OJ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-05T14:33:37.000Z",
            "id": "927182115363540993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Serra das Torres, Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco: https://t.co/Uk7abNrvhF"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2017-11-05T14:28:10.000Z",
            "id": "927180743427596290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/JqWtlSxEFm https://t.co/6hlgOrlwzx"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-05T14:07:11.000Z",
            "id": "927175466406072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/nZeWkfMyQd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-05T14:07:06.000Z",
            "id": "927175445241503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/cavDIYFqzN https://t.co/BMHkzBGvL0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-05T13:59:31.000Z",
            "id": "927173535210135553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/xLe0rV8POY"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-05T13:59:01.000Z",
            "id": "927173407531290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Jalap\u00e3o: https://t.co/JU7VGLKeO2"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2017-11-05T13:51:36.000Z",
            "id": "927171542907109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/U80VxHSkfS"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2017-11-05T13:51:34.000Z",
            "id": "927171533650386945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/0xN5Q0VaTn"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-05T13:51:06.000Z",
            "id": "927171418520981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/3Q4Rh6zJYU #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-05T13:50:00.000Z",
            "id": "927171138161082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/xLe0rV8POY   Objetivo \u00e9 discutir projeto de lei que va\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2584074582",
            "created_at": "2017-11-05T13:48:42.000Z",
            "id": "927170812347650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei um role no parque estadual da pedra branca antes da prova n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-11-05T13:44:23.000Z",
            "id": "927169728367480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica\u00a0 https://t.co/5b0cscGsjv"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-11-05T13:38:09.000Z",
            "id": "927168157424418817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/anPfZHkWzX"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-11-05T13:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "16222731",
                        "start": 73,
                        "username": "edward_kurt"
                    }
                ]
            },
            "id": "927162584863780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @edward_kurt https://t.co/g4nEHpgbl1 https://t.co/Zv8rGJV6ja"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-11-05T13:04:41.000Z",
            "id": "927159736235159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Homem P\u00e1ssaro, Luigi Cani, faz voo radical no Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/ou3utSpttK"
        },
        {
            "author_id": "707997883463811072",
            "created_at": "2017-11-05T12:42:00.000Z",
            "id": "927154025954533377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu in Embur\u00e1 do Alto, S\u00e3o Paulo https://t.co/5I3EztZj4D"
        },
        {
            "author_id": "36508425",
            "created_at": "2017-11-05T12:23:41.000Z",
            "id": "927149419769757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 definido minha pr\u00f3xima viagem ser\u00e1 para conhecer o Parque Nacional dos Aparados da Serra #HomemPassaro"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2017-11-05T12:12:48.000Z",
            "id": "927146681103208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A beleza do Universo:\nVia L\u00e1ctea no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\n\nDouble Arch from Within, Utah, by Jessica Hendelman, 2013 Sept 7 https://t.co/p8iTlOLe3L"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-11-05T12:09:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "927145904267825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/woIbf65hE4"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2017-11-05T12:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "927145682560880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUNDAY MORNING #chimastime em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/LYhb0ujj8A"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2017-11-05T12:04:58.000Z",
            "id": "927144707209285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte Espetacular, hoje (5) Equipe de paraquedistas salta no Parque Nacional dos Aparados\u2026 https://t.co/499vIrPGZQ https://t.co/UgoYsZEHZU"
        },
        {
            "author_id": "421351377",
            "created_at": "2017-11-05T11:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927133422916702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/jWAXXyRp7b Teaser do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-05T11:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "927133029423833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhando #aescalada #treking #cachoeira em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/v9FZhElayy"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-05T11:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "927132488031281153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de pedra em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1YWEMjb4hG"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-05T11:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "927130845730787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Z1Iy8cCmx0"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-05T11:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "927130225183461378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/R2pWIpFGrW"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-05T11:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "927129982794571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ZYLqZESh9u"
        },
        {
            "author_id": "838796337923649539",
            "created_at": "2017-11-05T10:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "10228272",
                        "start": 121,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "927120879523368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOO PANORAMICO EM RESENDE ACADEMIA MILITAR DAS AGULHAS NEGRAS E PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA: https://t.co/MgTMSmF8zg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2017-11-05T10:19:32.000Z",
            "id": "927118176114143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "821499073597493250",
            "created_at": "2017-11-05T10:05:00.000Z",
            "id": "927114517435355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro PETAR para 3 dias \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico Alto da\u00a0Ribeira https://t.co/YGaFjY768O https://t.co/K7yBthwPOQ"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-11-05T09:30:12.000Z",
            "id": "927105760395497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/IV0Y4eylOv"
        },
        {
            "author_id": "289271241",
            "created_at": "2017-11-05T09:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "291913712",
                        "start": 100,
                        "username": "GaliciaMaxica"
                    }
                ]
            },
            "id": "927103244031143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "De Salvaterra a Lindoso, atravesando el Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GQy4UwsGcO v\u00eda @GaliciaMaxica https://t.co/8u0vGbNm6Z"
        },
        {
            "author_id": "95740590",
            "created_at": "2017-11-05T09:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 21,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "927100584796262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFogo Criminoso!\u201d by @MidiaNINJA https://t.co/TdWlNOli2o"
        },
        {
            "author_id": "221443724",
            "created_at": "2017-11-05T09:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "927100046134226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e o meu tamanho. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YwVhJz6UTE"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-11-05T08:14:44.000Z",
            "id": "927086768238747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golden Rock Beach \u2013 Bahamas\n\nFaz parte do Parque Nacional de Lucayan, fica a 40... https://t.co/ncGXsdwUVn https://t.co/DzLf1scRiq"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-11-05T06:40:18.000Z",
            "id": "927063000711946242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/mq5Tw4VG55 https://t.co/1sGGHE1NP7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-05T05:01:22.000Z",
            "id": "927038106594893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "904160286860562432",
            "created_at": "2017-11-05T01:57:05.000Z",
            "id": "926991729399435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/BRt6IlXxIC"
        },
        {
            "author_id": "117784040",
            "created_at": "2017-11-05T01:38:43.000Z",
            "id": "926987105418563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria fazer trilha amanh\u00e3 de manh\u00e3 no parque nacional... \nalgu\u00e9m pra me acompanhar?"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-11-05T00:49:37.000Z",
            "id": "926974751230382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @evandrormduarte https://t.co/fzvr4Xo4MV https://t.co/eyg7PWGpAG"
        },
        {
            "author_id": "45388332",
            "created_at": "2017-11-05T00:01:51.000Z",
            "id": "926962727523966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada de hoje foi entre os arenitos do Parque Estadual Vila Velha. Lugar fant\u00e1stico. https://t.co/gJFIEQQdZ8"
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2017-11-04T23:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "926952312303685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa tarde legal... em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/pxt4F1Ynaa"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-11-04T23:17:06.000Z",
            "id": "926951467692503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 5 de Novembro - Confirmada\n\n*** CIRCUITO GRUTAS + CACHOEIRA ***\n\u25ba Parque Nacional da Tijuca\n\n- N\u00cdVEL:... https://t.co/Q9f2KTjYxT"
        },
        {
            "author_id": "830177243372597249",
            "created_at": "2017-11-04T23:00:43.000Z",
            "id": "926947343303405570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Ganhei manga no parque municipal\n-M\u00e3e c\u00ea ganhou ou c\u00ea pegou as manga? \n-Eu n\u00e3o peguei as manga,eu roubei\n\nKKKKKKKKKKKKJKKKK amo minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "139430667",
            "created_at": "2017-11-04T22:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "926944639671824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tr\u00eas cachorros em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/G3aM46sNY0"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2017-11-04T22:37:44.000Z",
            "id": "926941562449391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro... https://t.co/rpkJt9e1WU"
        },
        {
            "author_id": "37975874",
            "created_at": "2017-11-04T22:36:06.000Z",
            "id": "926941149046206465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro... https://t.co/0oeGzybKTI"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-11-04T22:33:06.000Z",
            "id": "926940396583772165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa, na Zona Norte https://t.co/isdtXM8kiA"
        },
        {
            "author_id": "743507579020640256",
            "created_at": "2017-11-04T22:30:47.000Z",
            "id": "926939810689966086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/fWo3ySTurh https://t.co/QtfxNteRew"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2017-11-04T22:30:29.000Z",
            "id": "926939734856912897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/2H2H8VMvOG"
        },
        {
            "author_id": "2948536576",
            "created_at": "2017-11-04T22:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "926938222789320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aprendi a voar \ud83d\udd4a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dqtKTprlzc"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-11-04T22:21:44.000Z",
            "id": "926937535061913601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/MFNQPTUGK5"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-11-04T22:20:00.000Z",
            "id": "926937097499320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/J8EhbinE6Z"
        },
        {
            "author_id": "227045996",
            "created_at": "2017-11-04T21:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "926931776806699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8.3K Ao entardecer deste s\u00e1bado em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/TcJi6JZICO"
        },
        {
            "author_id": "60201399",
            "created_at": "2017-11-04T21:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "926929090061447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Campo Tr\u00eas Morrinhos e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1: https://t.co/PX5TGJ7ikH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2017-11-04T21:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "926922615100338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente fica f\u00e3 #festivalmarreco #aindahatempo #dolores602 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/nVZQuyc7VA"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2017-11-04T21:06:55.000Z",
            "id": "926918706701185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/YWrn1H1UEj"
        },
        {
            "author_id": "1967207168",
            "created_at": "2017-11-04T21:02:48.000Z",
            "id": "926917669948882950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito amor por esse lugar e por essas pessoas! \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/DdnmaWgv84"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2017-11-04T20:56:04.000Z",
            "id": "926915976741789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro - Istoe https://t.co/p3O4RN8vXY"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-04T20:46:51.000Z",
            "id": "926913657312747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta sete hectares de floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa, na Zona\u00a0Norte https://t.co/2O5fzkHCVS"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-04T20:46:45.000Z",
            "id": "926913629395578881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge sete hectares de floresta no Parque Estadual do\u00a0Graja\u00fa https://t.co/ABG0GakyAB"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2017-11-04T20:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "926910294407880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva na chapada \ud83c\udf26 em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/XeAIXu996K"
        },
        {
            "author_id": "310388815",
            "created_at": "2017-11-04T20:30:10.000Z",
            "id": "926909455886843909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/3yec2t5kAU"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2017-11-04T20:26:47.000Z",
            "id": "926908606372634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas recebe a visita de in\u00fameros atletas e amantes da natureza, vindos de todo o... https://t.co/9ooWm75AgU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-04T20:25:51.000Z",
            "id": "926908370078101505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-11-04T20:10:06.000Z",
            "id": "926904406984892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja? no Rio de Janeiro https://t.co/TaVyqZreY5"
        },
        {
            "author_id": "36213846",
            "created_at": "2017-11-04T20:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "926903369108807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim a daniella_marinho fez uma trilha comigo. #mtb em Parque nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eWlbufIMxS"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2017-11-04T19:56:05.000Z",
            "id": "926900880997093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja? no Rio de Janeiro https://t.co/30l0Z57r9f"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2017-11-04T19:41:27.000Z",
            "id": "926897199623168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro. https://t.co/4MUVXf5ft5"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2017-11-04T19:38:17.000Z",
            "id": "926896401786818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/uZAzfQyl94 https://t.co/0w4YTSzvtn"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2017-11-04T19:33:02.000Z",
            "id": "926895078626471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimada: Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/tK7WmvvLzi (cont. aberto) https://t.co/jIaPHwRzXk"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2017-11-04T19:32:04.000Z",
            "id": "926894836036222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro - Istoe https://t.co/CgRSqGUfKI"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-11-04T19:31:10.000Z",
            "id": "926894611766960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro\nhttps://t.co/X0sza5PpEf"
        },
        {
            "author_id": "57618721",
            "created_at": "2017-11-04T19:31:10.000Z",
            "id": "926894611712311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo arte (e novas amizades)! em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/lqgJW7LxZ3"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-11-04T19:24:25.000Z",
            "id": "926892911836499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/FFZikBGl5X https://t.co/iRhjbayv41"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-11-04T19:22:54.000Z",
            "id": "926892529429164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/gp6KI4Kn1b"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-11-04T19:22:22.000Z",
            "id": "926892393449877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/9FJ2bE9bZe https://t.co/5qGgCSqaUf"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2017-11-04T19:21:04.000Z",
            "id": "926892068043026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro - Istoe https://t.co/Dqjv7LDbFF"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-11-04T19:20:00.000Z",
            "id": "926891799892787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/VfoJn6X0ri https://t.co/Vo0b9elazu"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-04T19:18:14.000Z",
            "id": "926891352994078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/rVrJtCLb7K #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-11-04T19:15:49.000Z",
            "id": "926890748875767810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro https://t.co/AgdkI5OYjF"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2017-11-04T19:15:49.000Z",
            "id": "926890747525246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/YC4oIIq7zY"
        },
        {
            "author_id": "85224638",
            "created_at": "2017-11-04T19:02:21.000Z",
            "id": "926887357286055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Graja\u00fa no Rio de Janeiro - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/kgHgERpqwQ"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2017-11-04T18:41:09.000Z",
            "id": "926882021556793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo encontra-se um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. O Parque Nacional do Capara\u00f3,... https://t.co/jWRwKt2nAe"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2017-11-04T18:35:14.000Z",
            "id": "926880535061893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Graja\u00fa afeta \u00e1rea equivalente e dez campos de futebol https://t.co/pUSewanbcL https://t.co/Fw1yy0QdYF"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-11-04T18:24:28.000Z",
            "id": "926877824241283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta sete hectares de floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa, na Zona Norte https://t.co/15SHlZTgax"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-04T18:19:20.000Z",
            "id": "926876532857016322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta sete hectares de floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa, na Zona Norte https://t.co/OHcS9c6HPP #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-11-04T17:54:22.000Z",
            "id": "926870249286270977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge sete hectares de floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/fEsi7Sq4MI"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-04T17:54:09.000Z",
            "id": "926870195922186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge sete hectares de floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/dvPxAByelI #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "14678012",
            "created_at": "2017-11-04T17:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50884057,
                        -27.71725079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "926868511238082566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/ROR1EAaMc6"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-11-04T17:26:50.000Z",
            "id": "926863320094822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo atinge sete hectares de floresta no Parque Estadual do Graja\u00fa\nhttps://t.co/Kx844mraNV"
        },
        {
            "author_id": "30646455",
            "created_at": "2017-11-04T17:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3389334,
                        -20.30888127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "926863091022909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/4N0gN6vTWx"
        },
        {
            "author_id": "388254283",
            "created_at": "2017-11-04T17:21:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "926861913895600129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo po parque municipal tirar fotos com a Luiza, marcamos 15h e eu ainda t\u00f4 no bus"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2017-11-04T17:08:26.000Z",
            "id": "926858691042611205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual do Graja\u00fa e no Parque Nacional da Tijuca. A \u00e1rea em vermelho foi recentemente... https://t.co/l2I8VfNrCE"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2017-11-04T16:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "926853831022878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27bf em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/fOzUIk9bSm"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2017-11-04T16:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "926853549711077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/9m0UnJXlgB"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2017-11-04T16:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "926853321675198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd96 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/xDWIJKFbge"
        },
        {
            "author_id": "2844625665",
            "created_at": "2017-11-04T16:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "926853068976807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/YJC2iyuDDr"
        },
        {
            "author_id": "1478503040",
            "created_at": "2017-11-04T16:45:30.000Z",
            "id": "926852916555628549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do mundo. Paz \u270c\u270c em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/gSoBm9X9Ic"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-04T16:41:22.000Z",
            "id": "926851879082053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "277165182",
            "created_at": "2017-11-04T16:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "926851049230548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Itacolomi 02/11/17 \n#trekkandogeral #itacolomi #ouropreto em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/LUJyRam4MB"
        },
        {
            "author_id": "291085950",
            "created_at": "2017-11-04T16:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97201349,
                        -22.41751961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "926849916722323458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/V0Sld6otQ7"
        },
        {
            "author_id": "162163226",
            "created_at": "2017-11-04T16:13:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "926844969855410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/aaKzcx18aY"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2017-11-04T15:31:54.000Z",
            "id": "926834397709402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarteto \u00e9 detido com p\u00e1ssaros silvestres em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #dl https://t.co/xVs0gZnbTY"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2017-11-04T15:19:30.000Z",
            "id": "926831273754034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqcChVV #viajar"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-11-04T15:19:23.000Z",
            "id": "926831246797189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O morro Dois Irm\u00e3os visto do Parque Nacional da Tijuca, no RioFernando Fraz Ag ia Brasil O n\u00famero de visitantes... https://t.co/QnVXUJxZ2e"
        },
        {
            "author_id": "2463335647",
            "created_at": "2017-11-04T14:39:29.000Z",
            "id": "926821205943963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u0101o no parque com as crian\u00e7as!  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/5Uqh81W7jp"
        },
        {
            "author_id": "794332665113616384",
            "created_at": "2017-11-04T14:24:44.000Z",
            "id": "926817492969951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes tudo o que voc\u00ea precisa \u00e9 de um pouco de #paz, #amor e #felicidade em Parque Municipal\u2026 https://t.co/M3qJ6FGMhm"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2017-11-04T13:42:29.000Z",
            "id": "926806860883116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As gentes de S. Louren\u00e7o-Cabril (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) s\u00e3o assim,....."
        },
        {
            "author_id": "120318914",
            "created_at": "2017-11-04T13:21:58.000Z",
            "id": "926801695492882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Ilha do Cardoso tem um museu de fauna e\u2026 https://t.co/1oZlh80KC8"
        },
        {
            "author_id": "846725943284641792",
            "created_at": "2017-11-04T12:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "859142400710758404",
                        "start": 68,
                        "username": "LautonFernando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.139506,
                        -3.346194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce8d288937a6d969"
            },
            "id": "926795124352471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Dunas da Lagoinha in Paraipaba, Cear\u00e1 w/ @lautonfernando https://t.co/JCGxZJnaV2 https://t.co/thINWWSTGk"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-11-04T12:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "926793174235967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/JAOaA5FKda"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2017-11-04T12:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "926788095013302276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/X7RqyDtjm1"
        },
        {
            "author_id": "98617566",
            "created_at": "2017-11-04T11:54:01.000Z",
            "id": "926779562251321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XC2qTU4wpT"
        },
        {
            "author_id": "860157422341681153",
            "created_at": "2017-11-04T11:49:53.000Z",
            "id": "926778523838136321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Us75Sru7bb Fazendo o Trekking do Rancho Ca\u00eddo, dentro do Parque Nacional do Itatiaia. Estamos neste local."
        },
        {
            "author_id": "108940153",
            "created_at": "2017-11-04T10:21:10.000Z",
            "id": "926756197805338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos! https://t.co/UxHQH4tmCa"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-11-04T10:17:39.000Z",
            "id": "926755312643719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZgirau #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-11-04T10:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "926754786036387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/LYLRG3u7YZ"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2017-11-04T09:22:41.000Z",
            "id": "926741478646333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara \u00e9 encontrada no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/trJbbckj9q"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2017-11-04T09:21:53.000Z",
            "id": "926741280243179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara \u00e9 encontrada no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/X8Bxz1go6U"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portaljovempan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portaljovempan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portaljovempan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [abstrusivo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "abstrusivo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "abstrusivo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apia\u00ed, Brasil",
                "id": "f982944a8acffdbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela",
                "id": "01a74227630d48a8",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfim Moreira, Brasil",
                "id": "1fe5975541fb0b68",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Sierra Gorda, Chile",
                "id": "002da1fc489ba8c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapero\u00e1, Brasil",
                "id": "63c8f970f982c444",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaquirana, Brasil",
                "id": "86f50774470407a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Krugersdorp, South Africa",
                "id": "4ec9da6f844e59df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra, Brasil",
                "id": "511b3474a2649be9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraipaba, Brasil",
                "id": "ce8d288937a6d969",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148950834",
                "name": "Airton Moraes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "TonMora70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924271407500091392",
                "name": "Pr.ANDR\u00c9 MARTiNS..\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
                "username": "AndrMar110596",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165840683",
                "name": "dani",
                "username": "danijkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770762862512013313",
                "name": "Batalh\u00e3o Win",
                "username": "BatalhaoWindows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112445522",
                "name": "Luana de Paiva",
                "username": "Luana_OPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16461476",
                "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "egty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786379705",
                "name": "\u00c9 DO CONTRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\udde9",
                "username": "justicasilencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915710220759965698",
                "name": "Regi\u00e3o Sudeste",
                "username": "regiao_sudeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391190288",
                "name": "Alex",
                "username": "alexcalish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874181598",
                "name": "a",
                "username": "cumblackwidow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779459083",
                "name": "\ud83c\udf52",
                "username": "larrymefode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34979202",
                "name": "Peicho",
                "username": "Peicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922646212867653633",
                "name": "Chib\u00e9 com Caica",
                "username": "chibecomcaica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255226389",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobeck3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75082297",
                "name": "C\u00e1ssio JHONATAN Gamarra",
                "username": "psychobatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84879613",
                "name": "Adan",
                "username": "oSProfanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313563960",
                "name": "Col\u00e9gio Padr\u00e3o",
                "username": "PadraoMaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893562142376505344",
                "name": "Portal do onilo Alve",
                "username": "portaldonildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118912859",
                "name": "Matheus Castilho",
                "username": "Matheus_JeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83462899",
                "name": "Oompa-l\u00fampem",
                "username": "anilarocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40124610",
                "name": "Wilfred Paulse",
                "username": "wilfredjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128585876",
                "name": "Sailor Merc\u00fario Retr\u00f3grado",
                "username": "sailormercurio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81259177",
                "name": "Sou Let\u00edcia de Niter\u00f3i (ou Alerta) \ud83c\udd70\ufe0f+ bonita",
                "username": "Leety_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841765740797669380",
                "name": "Suplemento Nerd",
                "username": "SuplementoNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344134276",
                "name": "mln",
                "username": "mlnamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393766623",
                "name": "Filmart Filmagens",
                "username": "filmartfilmagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43459357",
                "name": "Luiz Lana",
                "username": "luizzlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75402409",
                "name": "sgtlemos",
                "username": "iambrunolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883549610",
                "name": "Fernando Fordellone",
                "username": "FordelloneAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3495626241",
                "name": "Fatigu\u00e9e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2606\u5f61",
                "username": "ohfuckriri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940092032",
                "name": "BILUZ\u00c3O DA MASSA \ud83e\udd8e\ud83c\uddea\ud83c\udde6 #GNV",
                "username": "biluzaodamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3654642377",
                "name": "Daan_ne_se",
                "username": "SrPrates_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318100031",
                "name": "ProfissionaisTurismo",
                "username": "ProfissioTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143633067",
                "name": "Francelio",
                "username": "FrancelioLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68273271",
                "name": "Roy Jimenez Oreamuno",
                "username": "RoyJimenezO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166026332",
                "name": "alessandra cordeiro",
                "username": "Alessacordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841622562",
                "name": "\ud83c\udf80\ud83d\udc96\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83c\udf80\ud83d\udc84 #VGSDV\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "perolanegrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52940159",
                "name": "Varlen",
                "username": "varlenamarante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131628356",
                "name": "Paulo Sergio Pereira",
                "username": "Phodux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201992180",
                "name": "it",
                "username": "belezoca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169699290",
                "name": "Marina",
                "username": "falamaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389648752",
                "name": "Ralf",
                "username": "Fck_Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370693794",
                "name": "rhuan fillipy",
                "username": "RFillipy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47362679",
                "name": "Anderson Abreu",
                "username": "abreumesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908648917717397505",
                "name": "Luciana Ramos",
                "username": "Lcianasol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894735806761492480",
                "name": "Dan\u00fabia #TimBeta",
                "username": "danubia_41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112036263",
                "name": "Elisaberry",
                "username": "elisaberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908703730966646784",
                "name": "Evelin #SOUBETA",
                "username": "Evaguten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911233195860996096",
                "name": "Tati Tim Beta",
                "username": "TatiTimBeta29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077087",
                "name": "Claudio Menezes",
                "username": "ClaudioMnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347134030",
                "name": "Senna Relax",
                "username": "SennaRelax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12522052",
                "name": "Moi m\u00eame",
                "username": "IlegalPepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58794508",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alernunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925897713031491585",
                "name": "Wagner Mattosinhos",
                "username": "WMattosinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97659216",
                "name": "Zord Games",
                "username": "Berezord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3598183402",
                "name": "letys go",
                "username": "letys_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920870676961087488",
                "name": "BOMBEIROS-LIVE 2",
                "username": "Incendiospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863389542",
                "name": "Mariano Nader",
                "username": "NaderMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "Psicopompus de Luxo \u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30479894",
                "name": "Shibboleth",
                "username": "Shibbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703619906",
                "name": "fendiwoman",
                "username": "ryeowoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926034707246211072",
                "name": "Zilamar",
                "username": "zilamarnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904860091",
                "name": "Aconteceu em Jaragu\u00e1",
                "username": "aconteceujgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93866703",
                "name": "Deah Calmon",
                "username": "DonaOrdinata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204828958",
                "name": "\u212c\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb6\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb9\ud835\udcb6",
                "username": "karinasamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299990847",
                "name": "Cristiane Araujo",
                "username": "Tie_Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118671068",
                "name": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf0e\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udeb4\ud83c\udf0c",
                "username": "macrosde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155927650",
                "name": "Guigo",
                "username": "guilhermepais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780536347",
                "name": "Mariana",
                "username": "marieugeniaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172844300",
                "name": "hey",
                "username": "semnomefoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3144845967",
                "name": "Expresso \u00c9poca",
                "username": "ExpressoEpoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465262754",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd4c\ud835\udd4f \ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "jorgeduque666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320691905",
                "name": "cams",
                "username": "camilovesbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828457787",
                "name": "More Than Just Parks",
                "username": "MTJParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34005774",
                "name": "Mario Alaska",
                "username": "marioalaska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771402135334420480",
                "name": "Carla.",
                "username": "1SpeakFreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797865106726076417",
                "name": "babi",
                "username": "babarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705585239607869441",
                "name": "Carlos Velasco",
                "username": "carlosvelasco53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367402612",
                "name": "on\u00e7a pintuda de 3 metros",
                "username": "meticialattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96335004",
                "name": "J\u00fanior Campos",
                "username": "JuniorcamposPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888418872994537473",
                "name": "Wenis Tim Beta #SDV",
                "username": "LealWenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "917830886384635906",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias",
                "username": "ANTSagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3454441936",
                "name": "Vov\u00f3 Izaura Demari",
                "username": "IzauraDemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57977498",
                "name": "Planeta Volunt\u00e1rios",
                "username": "Pla_voluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151577861",
                "name": "Cleyton",
                "username": "cleytonraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353962427",
                "name": "eu que luths",
                "username": "lorrany_luth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042516118",
                "name": "Sonhos de Queijo",
                "username": "sonhosdequeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36878168",
                "name": "Walter Motta",
                "username": "waltermotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526596615",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc5b. \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \u2729",
                "username": "13fabixx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772811505104461824",
                "name": "De boa na trip",
                "username": "deboa_natrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4482525574",
                "name": "jota com j de jigant",
                "username": "JotaGamee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27640331",
                "name": "Bruno Fortini",
                "username": "brunofortini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433619847",
                "name": "Mariele",
                "username": "atamariele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280468916",
                "name": "Marcelo Pelissioli",
                "username": "pelissioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334076169",
                "name": "Ma Trindade",
                "username": "maatrindade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391726055",
                "name": "Lucas Henrique",
                "username": "Extravirj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409422982",
                "name": "daph",
                "username": "gingeriot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912816898835959808",
                "name": "Ereni Maria",
                "username": "ereni1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935065851",
                "name": "SORVBOM",
                "username": "SORVBOM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394231033",
                "name": "Portal Goianira",
                "username": "PortalGynira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599435531",
                "name": "ana fl\u00e1via",
                "username": "flairforsale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980191513",
                "name": "Enne (with an E) \ud83d\udcf8",
                "username": "Cara_deLesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709457200180236288",
                "name": "brenda",
                "username": "_caetanob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800703708",
                "name": "Moita",
                "username": "Dcmoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838569672354246656",
                "name": "Helder Carvalho",
                "username": "helderoak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102396920",
                "name": "Dona das divinas tretas",
                "username": "Luudstock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170149483",
                "name": "Rod, der Sandeo",
                "username": "rodri_sandeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116838731",
                "name": "Breno e Caio Cesar",
                "username": "brenoecaiocesar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77312298",
                "name": "Universidade Federal do Tocantins",
                "username": "UFToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301198858",
                "name": "\u14aa\u156e\u1609\u144c",
                "username": "lenuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45618761",
                "name": "tranquilovsky",
                "username": "anaflaviaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923103",
                "name": "Osias Hernan",
                "username": "NanoLabajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721004153993080832",
                "name": "Furgo Bidaiak",
                "username": "FBidaiakF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340310799",
                "name": "Annalu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "annalucastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999481201",
                "name": "PO SEUR",
                "username": "POSEUR2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201815003",
                "name": "Sonielson Sousa",
                "username": "sonielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217863274",
                "name": "Marcial J",
                "username": "JMarcial01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869000857",
                "name": "Sinal Verde",
                "username": "tvsinalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888194",
                "name": "Esporte Alternativo",
                "username": "esp_alternativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981523671",
                "name": "cafe&rivotril",
                "username": "akaicria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427784178",
                "name": "Z\u00e9 Felipe Daily",
                "username": "zefelipedaily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249464154",
                "name": "beto van halen",
                "username": "rgnbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37305126",
                "name": "Carolina Rego",
                "username": "CarolRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121549682",
                "name": "Nilo Jos\u00e9 Tavares",
                "username": "Profnilotavar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "del\u00edrio comunista",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176504585",
                "name": "banyn't",
                "username": "baaaany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786204051713122304",
                "name": "Bruno #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "brunnera62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884581658",
                "name": "ester",
                "username": "esterjpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74171382",
                "name": "UFT - Not\u00edcias",
                "username": "UFTnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73902656",
                "name": "Marinei Pacheco",
                "username": "MarineiPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123333718",
                "name": "ana",
                "username": "anabarcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4635676696",
                "name": "Rodrigo Miguel",
                "username": "foxbrasil_pro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917178749313011713",
                "name": "Jos\u00e9 Galo",
                "username": "GuaracySilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866473571",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius ( de \ud83c\udfe0 ) \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "Marcos13Viny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586512761",
                "name": "Maribel Rodr\u00edguez P",
                "username": "Maribeltradutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223013628",
                "name": "elle lu \u265b",
                "username": "_ellelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969028953",
                "name": "Elinilton Batista Br",
                "username": "EliniltonBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103296936",
                "name": "Certas Pessoas \u00ae",
                "username": "CalaBocaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808495061",
                "name": "MARI \ud83d\udc3c",
                "username": "eumariicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55932488",
                "name": "s\u00f3 no sapat\u00e3o",
                "username": "naaahm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400191415",
                "name": "Douglas Andrade",
                "username": "dsasecurytyagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154193748",
                "name": "Mu@r@",
                "username": "muarafatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4416516914",
                "name": "pedro henrique pezzi",
                "username": "pedrohpezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340028476",
                "name": "Mark Adriano",
                "username": "maarkadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481943",
                "name": "Luciane Kohlmann",
                "username": "lu_kohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123368960",
                "name": "\u00a9 Fot\u00f3grafo Wesley Santos \ud83d\udcf8",
                "username": "wesleysantosws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47317227",
                "name": "MARCIO PESSOA",
                "username": "pessoaml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56212236",
                "name": "nat",
                "username": "naattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381112036",
                "name": "Marcelo Pereira",
                "username": "Marc3loSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965688513",
                "name": "\u00c9rica Paim",
                "username": "_ericapaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68064987",
                "name": "Fernando Danin",
                "username": "fernandodanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76031611",
                "name": "B\u00e1rbara Prado Lage\ud83c\udf3a",
                "username": "Bachristy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817434843",
                "name": "Geralt of Tibia",
                "username": "thlshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56420931",
                "name": "Thiago Losz",
                "username": "ThiagoLosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78605525",
                "name": "T-Rex \ud83e\udd96",
                "username": "cicheckitalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628388595",
                "name": "Mundo Gekos",
                "username": "MundoGekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770269430983122944",
                "name": "Luis Maraj\u00f3/ Marajoando Cultural",
                "username": "MarajoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68063383",
                "name": "Pedro Prado",
                "username": "Pradoandthewolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320149167",
                "name": "Larijuana",
                "username": "lariolvrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895690373929943040",
                "name": "Lance Hot\u00e9is",
                "username": "LanceHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36068309",
                "name": "Goia Santos",
                "username": "goiasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825577050",
                "name": "[CHAMPZ] - Rodolfo Teixeira",
                "username": "Champz_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64256552",
                "name": "Daniel Nascimento",
                "username": "danielwrestling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218711183",
                "name": "jeibous",
                "username": "jeibousgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261924485",
                "name": "\uff61Bo\u00f5onfim ;3",
                "username": "gabibfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317543768971710464",
                "name": "Joeyschusler",
                "username": "joeyschusler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109075972",
                "name": "Wellington Alvim",
                "username": "wellington_ADC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407879715",
                "name": "jana",
                "username": "jana_pedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918814653874163712",
                "name": "Blog Do Zumba",
                "username": "zumbabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442209771",
                "name": "ANFP en \ud83c\udfe1",
                "username": "ANFPChile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136293523",
                "name": "Deportes Valdivia",
                "username": "depvaldivia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283195088",
                "name": "Caio Henrique",
                "username": "CHCutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789319824530927616",
                "name": "Marau \u2764\ud83d\ude37",
                "username": "PrefeituraMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924677452118548480",
                "name": "Eder Santos",
                "username": "ederpsantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206825788",
                "name": "belysmar",
                "username": "belysmar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189522527",
                "name": "Prof. Luiz Antonio",
                "username": "profdrluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380958370",
                "name": "Zabela",
                "username": "iconicjbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388312069796208647",
                "name": "gabimiglesias",
                "username": "gabimiglesias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820409668858167296",
                "name": "Mattos",
                "username": "lucasdsmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179137033274626048",
                "name": "Isa \ud83d\udc7d",
                "username": "Isaandradea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420721159",
                "name": "Dan",
                "username": "DannielAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42810534",
                "name": "nandaavellar",
                "username": "nandaavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228828849",
                "name": "Astraz\u00e9lica",
                "username": "angelicabassani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220733006",
                "name": "Gui",
                "username": "guimartiinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594028274",
                "name": "AnaClara",
                "username": "anakkjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890539944380420096",
                "name": "Kassiano De Azevedo",
                "username": "KassianoAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245187860",
                "name": "F E I T I C E I R O",
                "username": "lucas_adameM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25175250",
                "name": "Camila",
                "username": "milaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813521154791063552",
                "name": "\u0141uquinhas",
                "username": "luquinhass_kks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932498060",
                "name": "Jaciane\ud83e\udd8b",
                "username": "Anne_Battista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266899218",
                "name": "Bia Costa\u2720",
                "username": "Biacosta874",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380531149",
                "name": "Gerardo",
                "username": "ideasGraves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78716627",
                "name": "Euler Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f",
                "username": "eulerconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983093",
                "name": "Eug\u00eanio Aguiar",
                "username": "EugenioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131848398",
                "name": "Waender \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Waender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117560842",
                "name": "rory",
                "username": "taliasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60201399",
                "name": "Cristiano Crippa",
                "username": "cristianocrippa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913704231554740225",
                "name": "Soleil viagens",
                "username": "ViagensSoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584074582",
                "name": "Thalia\u2763\ufe0f",
                "username": "CrfThalia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16222731",
                "name": "edward #TIM BETA",
                "username": "edward_kurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707997883463811072",
                "name": "susy santo",
                "username": "motta_susy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36508425",
                "name": "Professor Geovane",
                "username": "geovanectba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421351377",
                "name": "FotoCarlosFerreira",
                "username": "fotocarlosferre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838796337923649539",
                "name": "Sempre Bela",
                "username": "wsmprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821499073597493250",
                "name": "ViajaTerapia",
                "username": "viajaterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289271241",
                "name": "Gu\u00edas de Galicia",
                "username": "guiasdegalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291913712",
                "name": "Galicia M\u00e1xica",
                "username": "GaliciaMaxica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740590",
                "name": "Nat\u00e1lia F B",
                "username": "nataliafreirebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221443724",
                "name": "Ang\u00e9lica Lins",
                "username": "_angelicamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904160286860562432",
                "name": "oo",
                "username": "NEWS_14_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784040",
                "name": "desenfreada e tranquila",
                "username": "madeirinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45388332",
                "name": "Lucas Damasio",
                "username": "lucasdamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830177243372597249",
                "name": "dora",
                "username": "IsaSantos1708",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139430667",
                "name": "iza",
                "username": "iza_novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37975874",
                "name": "Luiz Gama",
                "username": "LuizGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743507579020640256",
                "name": "GOI\u00c1S URGENTE",
                "username": "OGOIASURGENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948536576",
                "name": "luanzin \u26a1\ufe0f",
                "username": "LuanAlegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227045996",
                "name": "H\u00e9berson Sette",
                "username": "hebersonsette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967207168",
                "name": "Jardim do Mundo",
                "username": "jardimdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310388815",
                "name": "fredson j santos",
                "username": "frej79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36213846",
                "name": "Guilherme Reis",
                "username": "greisdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57618721",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "vdosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85224638",
                "name": "F.Regina Martins",
                "username": "fregina_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14678012",
                "name": "William Hara",
                "username": "WilliamHara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30646455",
                "name": "papae \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1",
                "username": "christoboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388254283",
                "name": "hippie solar",
                "username": "bahrcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844625665",
                "name": "Brunno Caixeta",
                "username": "brunnocaixettag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478503040",
                "name": "Alanne Rodrigues",
                "username": "AlanneCristiele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277165182",
                "name": "Jeferson Eduardo \u03df",
                "username": "jeffitness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291085950",
                "name": "M U R I N G A",
                "username": "VAraujo07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162163226",
                "name": "Leandro Augusto",
                "username": "lagomes1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463335647",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fnderson Peixoto",
                "username": "peixoto0811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794332665113616384",
                "name": "Yan Daher",
                "username": "yan_daher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120318914",
                "name": "Durval Orlato",
                "username": "durvalorlato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846725943284641792",
                "name": "Ernesto Linhares",
                "username": "ErnestoLinhare2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859142400710758404",
                "name": "Fernando Lauton da S",
                "username": "LautonFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98617566",
                "name": "roberto azevedo",
                "username": "azevedoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860157422341681153",
                "name": "Luiz Arag\u00e3o",
                "username": "homemdemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108940153",
                "name": "Leonard Duane",
                "username": "leonardduane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "929088133131591683",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44egy4kyav5cmohcdr1xxcvnj50fx",
        "oldest_id": "926741280243179520",
        "result_count": 499
    }
}