{
    "data": [
        {
            "author_id": "1186900956",
            "created_at": "2017-10-29T22:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2422546955",
                        "start": 53,
                        "username": "barros_thaiis"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3569129301",
                        "start": 78,
                        "username": "Oliveiramariaaa"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1040740530",
                        "start": 95,
                        "username": "oliveirajoyyy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924761727836872709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @barros_thaiis @_whoisbe @oliveiramariaaa @oliveirajoyyy https://t.co/Wic6LzyOa4"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-29T22:14:13.000Z",
            "id": "924761315176050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada\nhttps://t.co/KK4QLZ6KJt"
        },
        {
            "author_id": "150524243",
            "created_at": "2017-10-29T22:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7784205,
                        -22.8740648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924760503892705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3oRio\n#ferrugem \n#mariaceciliaerodolfo em Parque Municipal de Itaguai https://t.co/dyHZAiitZQ"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2017-10-29T22:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "4246615468",
                        "start": 53,
                        "username": "TStelet"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "555475858",
                        "start": 62,
                        "username": "Gabiih_pimenta"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2826006743",
                        "start": 78,
                        "username": "dudaaa_castro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924759986143662082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @tstelet @gabiih_pimenta @dudaaa_castro @marliag018 https://t.co/H0CjD0zJp5"
        },
        {
            "author_id": "2992387534",
            "created_at": "2017-10-29T22:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924758980517355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @agatha_barbieri https://t.co/Kp4JulzPJv"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2017-10-29T22:01:47.000Z",
            "id": "924758188376895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/40Hynt5V5l"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2017-10-29T22:01:43.000Z",
            "id": "924758170056253440",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Silenciamento sobre o massacre dos #ind\u00edgenas Gamela, tentativa de instala\u00e7\u00e3o de um porto dentro de uma important\u00edssima reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "2422546955",
            "created_at": "2017-10-29T22:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 53,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2148149329",
                        "start": 66,
                        "username": "santeeth"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2259155426",
                        "start": 76,
                        "username": "Eduardafpires"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2869293544",
                        "start": 91,
                        "username": "SoaresPapito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924757929999429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @santeeth @eduardafpires @soarespapito https://t.co/WmZQa7rvcO"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-10-29T22:00:00.000Z",
            "id": "924757739460595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo acaba e Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode reabrir na quarta https://t.co/U3yqqIfHLr"
        },
        {
            "author_id": "555475858",
            "created_at": "2017-10-29T21:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 53,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2869293544",
                        "start": 66,
                        "username": "SoaresPapito"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2826006743",
                        "start": 80,
                        "username": "dudaaa_castro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924757553447350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @soarespapito @dudaaa_castro @agatha_barbieri https://t.co/6iR1Ga5Nz4"
        },
        {
            "author_id": "758183535723196416",
            "created_at": "2017-10-29T21:51:41.000Z",
            "id": "924755646557442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing the ocean \u2764 em Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/j6Y9q4yPy7"
        },
        {
            "author_id": "140603415",
            "created_at": "2017-10-29T21:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "4246615468",
                        "start": 53,
                        "username": "TStelet"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1040740530",
                        "start": 62,
                        "username": "oliveirajoyyy"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2148149329",
                        "start": 77,
                        "username": "santeeth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924754442351796226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @tstelet @oliveirajoyyy @santeeth https://t.co/wsSDA0l93a"
        },
        {
            "author_id": "26898057",
            "created_at": "2017-10-29T21:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "924754202534039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SffIY5TEN6"
        },
        {
            "author_id": "3051115111",
            "created_at": "2017-10-29T21:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1525956480",
                        "start": 53,
                        "username": "CamillaTebaldi"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "72360663",
                        "start": 69,
                        "username": "CaahV_"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1459686722",
                        "start": 77,
                        "username": "Craud1nho"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "4266899218",
                        "start": 88,
                        "username": "Biacosta874"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "2148149329",
                        "start": 101,
                        "username": "santeeth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924753420912914434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @camillatebaldi @caahv_ @craud1nho @biacosta874 @santeeth https://t.co/067GBkXjif"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2017-10-29T21:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1525956480",
                        "start": 59,
                        "username": "CamillaTebaldi"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2869293544",
                        "start": 75,
                        "username": "SoaresPapito"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1459686722",
                        "start": 89,
                        "username": "Craud1nho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924752851318034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No amor \u2764 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @camillatebaldi @soarespapito @craud1nho @_whoisbe) https://t.co/w037NjK39U"
        },
        {
            "author_id": "2906765079",
            "created_at": "2017-10-29T21:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2148149329",
                        "start": 53,
                        "username": "santeeth"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2869293544",
                        "start": 63,
                        "username": "SoaresPapito"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2826006743",
                        "start": 77,
                        "username": "dudaaa_castro"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1459686722",
                        "start": 92,
                        "username": "Craud1nho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924752086729986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santeeth @soarespapito @dudaaa_castro @craud1nho @vitorcolt3 https://t.co/lw78aoZoiQ"
        },
        {
            "author_id": "832159560269959168",
            "created_at": "2017-10-29T21:36:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "924751915577171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado. Veja mais no UOL. Acesse: https://t.co/znbdd6lekG"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2017-10-29T21:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2826006743",
                        "start": 53,
                        "username": "dudaaa_castro"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 80,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924751447706734594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @dudaaa_castro @vitorcolt3 @regassi_ana https://t.co/Zpbr9uY6rT"
        },
        {
            "author_id": "842842002496634883",
            "created_at": "2017-10-29T21:30:00.000Z",
            "id": "924750187809173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada\nhttps://t.co/hQnKGvFccG"
        },
        {
            "author_id": "2148149329",
            "created_at": "2017-10-29T21:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2869293544",
                        "start": 62,
                        "username": "SoaresPapito"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 88,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924749724854480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ferrugem \u2764\u2764 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @soarespapito @vitorcolt3 @aliceeroosa @brunosarte) https://t.co/pIj88gvCUB"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2017-10-29T21:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "3319451507",
                        "start": 81,
                        "username": "Dreh_Ls10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924749537348145154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Ferrugem \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brunosarte @dreh_ls10) https://t.co/IkvQ3yNABO"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-29T21:26:48.000Z",
            "id": "924749382800551937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter -&gt;https://t.co/KNEmewXAec #ForaFacebook Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada - ..."
        },
        {
            "author_id": "2869293544",
            "created_at": "2017-10-29T21:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1861865335",
                        "start": 53,
                        "username": "AliceeRoosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924749093179744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @aliceeroosa https://t.co/J9O2pGN9aE"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-10-29T21:25:14.000Z",
            "id": "924748988263403527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado e Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros poder\u00e1 reabrir quarta-feira\nhttps://t.co/kLHFmgW7vq https://t.co/Z944jEcQOv"
        },
        {
            "author_id": "3319451507",
            "created_at": "2017-10-29T21:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924748232214876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0lVXaz2QJ5"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2017-10-29T21:18:28.000Z",
            "id": "924747285577203725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado\nAcesse: https://t.co/ZRXdPM1loH\n#ChapadaDosVeadeiros https://t.co/0Xcd8RGwYf"
        },
        {
            "author_id": "3042610383",
            "created_at": "2017-10-29T21:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "742382456783962112",
                        "start": 91,
                        "username": "taaismacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "924747163753701377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @taaismacedo https://t.co/kaZfcgC6m4"
        },
        {
            "author_id": "972541838",
            "created_at": "2017-10-29T21:17:38.000Z",
            "id": "924747074364674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/qOgRV1nVeM"
        },
        {
            "author_id": "1236780595",
            "created_at": "2017-10-29T21:14:47.000Z",
            "id": "924746360259272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/ePUdXMSLqz"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-10-29T21:01:11.000Z",
            "id": "924742936994111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o co\u00edbe ca\u00e7a na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas no PR - https://t.co/umWnyc8xas"
        },
        {
            "author_id": "4257061053",
            "created_at": "2017-10-29T20:56:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "924741781169860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/RQc2nPOUzB"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-10-29T20:56:26.000Z",
            "id": "924741741743239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/hrJyKdTVtq"
        },
        {
            "author_id": "66184504",
            "created_at": "2017-10-29T20:56:01.000Z",
            "id": "924741634566303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que devastou mais de 64 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ainda amea\u00e7a \u00e1reas... https://t.co/sKS9ugGDZ3"
        },
        {
            "author_id": "63267791",
            "created_at": "2017-10-29T20:54:01.000Z",
            "id": "924741133313499137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma not\u00edcia Boa!\nQueimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/t1wI5txi0Q"
        },
        {
            "author_id": "2225858646",
            "created_at": "2017-10-29T20:46:14.000Z",
            "id": "924739175668207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado, S\u00e3o Pedro! https://t.co/z4l7HYdR8s"
        },
        {
            "author_id": "297842046",
            "created_at": "2017-10-29T20:15:31.000Z",
            "id": "924731445431668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Chapada dos Veadeiros, diz  chefe de parque https://t.co/UOJKwc6YT2 https://t.co/LPIdgKpH6i"
        },
        {
            "author_id": "220733006",
            "created_at": "2017-10-29T20:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "457195521",
                        "start": 73,
                        "username": "joaomausa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "924730480704049153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @joaomausa https://t.co/u8wyF9y5eK"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2017-10-29T20:03:00.000Z",
            "id": "924728295479967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/cHtyTOK2eh"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2017-10-29T20:02:03.000Z",
            "id": "924728052608917505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Goi\u00e1s j\u00e1 controlam a pior queimada da  ... https://t.co/TQeiAIrPs4 #ChapadaDosVeadeiros #Controle #Inc\u00eandioCriminoso #Queimada! https://t.co/gqlW2TqHFU"
        },
        {
            "author_id": "1626313710",
            "created_at": "2017-10-29T19:55:06.000Z",
            "id": "924726307690307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed... Parque da  Serra do  Rola Mo\u00e7a. \ud83d\ude00 #domingo . em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/o35KwUe5lY"
        },
        {
            "author_id": "880556108917731328",
            "created_at": "2017-10-29T19:53:11.000Z",
            "id": "924725822933610499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/0ErbuJ6QRC"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-29T19:16:47.000Z",
            "id": "924716663093846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Chapada dos Veadeiros, diz chefe de parque\nhttps://t.co/4GxGrX95D4 #G1 https://t.co/3Sy6eaE8Wr"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-10-29T19:13:38.000Z",
            "id": "924715869246279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio desde o dia 18 | GO: fogo na Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/4PFPVm2272 https://t.co/Te8gE6e07d"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2017-10-29T19:13:24.000Z",
            "id": "924715809787777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/BweA6fj6GN"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-29T19:11:20.000Z",
            "id": "924715293385125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Chapada dos Veadeiros, diz chefe de parque\nhttps://t.co/jf7k2B5cQj #G1 https://t.co/u7Sz3mrF6Z"
        },
        {
            "author_id": "58533162",
            "created_at": "2017-10-29T19:11:09.000Z",
            "id": "924715246429675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio desde o dia 18 | GO: fogo na Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/bzyuDxNbqE https://t.co/eu1G4l5lQ1"
        },
        {
            "author_id": "73190508",
            "created_at": "2017-10-29T19:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14594698",
                        "start": 71,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "924715129744297985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO: fogo na Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/gXj3teTKlf @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-29T19:09:26.000Z",
            "id": "924714814974382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Chapada dos Veadeiros, diz chefe de parque\nhttps://t.co/QhxF5aOoex #G1 https://t.co/nioD4DhXcy #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-29T19:08:12.000Z",
            "id": "924714504562331649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Chapada dos Veadeiros, diz chefe de parque\nhttps://t.co/objkezByPo #G1 https://t.co/tyHr44yHLN"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2017-10-29T19:01:04.000Z",
            "id": "924712709488238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ? controlado https://t.co/d5QVh5k9x3 https://t.co/WkFWTMobSU"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-29T19:00:32.000Z",
            "id": "924712574150696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter -&gt;https://t.co/KNEmewXAec #ForaFacebook Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado - ..."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-29T18:51:07.000Z",
            "id": "924710203500531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/wyGd7wNkU3 https://t.co/o742vZgOHj"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2017-10-29T18:47:23.000Z",
            "id": "924709263485886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e9 controlado https://t.co/IZf3g1Ppe2"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-10-29T18:45:58.000Z",
            "id": "924708908320649217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidade\nPiau\u00ed-BR https://t.co/WILjfCiPB2"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-10-29T18:42:49.000Z",
            "id": "924708115240706053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/tDy2uomKwj"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-29T18:40:35.000Z",
            "id": "924707551425462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/j5bWzBM36i"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2017-10-29T18:38:03.000Z",
            "id": "924706914507816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/es91OwDuvz"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2017-10-29T18:37:03.000Z",
            "id": "924706662195142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlado https://t.co/j9EwiuWfS1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-29T18:24:17.000Z",
            "id": "924703450419597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/G7ecY6DslE"
        },
        {
            "author_id": "4725972673",
            "created_at": "2017-10-29T18:22:52.000Z",
            "id": "924703094436483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puerto Mutis, Montijo, Veraguas...de aqui al Parque Nacional Coiba, Isla Leones, Isla Gobernadora, Isla C\u00e9baco, Bahia Honda, ... https://t.co/2kXAIf1udQ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-29T18:22:36.000Z",
            "id": "924703026580946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/dsWT0LnFW7"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-29T18:20:43.000Z",
            "id": "924702552997933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/kCfAyhWUQ5"
        },
        {
            "author_id": "99941125",
            "created_at": "2017-10-29T18:13:45.000Z",
            "id": "924700801225969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunha!\u2764 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/1uHATedeAz"
        },
        {
            "author_id": "292104284",
            "created_at": "2017-10-29T18:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "924698891861286915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de chimarr\u00e3o e sombra.. \ud83c\udf40\u2764 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/th0ORnRt92"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2017-10-29T18:05:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "924698787586691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Utinga...o mesmo estava fechado h\u00e1 dois anos para reformas. https://t.co/EYyIPtVpYz"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-29T18:00:30.000Z",
            "id": "924697464501932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 controlada https://t.co/nJ8m6nqlOM"
        },
        {
            "author_id": "62258685",
            "created_at": "2017-10-29T17:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "924697208007643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/kkD7Mj70hg"
        },
        {
            "author_id": "70988804",
            "created_at": "2017-10-29T17:46:33.000Z",
            "id": "924693953567477765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura rupestre do parque nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed. Lugar bacana pra se conhecer. Recomendo a visita. https://t.co/Ad1UGFhijN"
        },
        {
            "author_id": "41754375",
            "created_at": "2017-10-29T17:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "924693295976124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/aBDQfcXSsB"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-10-29T16:31:18.000Z",
            "id": "924675019267018754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferraguti.\nFotos: Marcelo Ferreira Leite"
        },
        {
            "author_id": "55722104",
            "created_at": "2017-10-29T16:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51212,
                        -23.59273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "924673455794028546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo https://t.co/g4NwiECMvr"
        },
        {
            "author_id": "1284627511",
            "created_at": "2017-10-29T16:21:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "924672606904770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito feliz pois fui no parque nacional aaaa"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2017-10-29T16:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "924670936380592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/uI6PvxTLRt"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2017-10-29T16:14:27.000Z",
            "id": "924670777189982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros est\u00e1 controlado, diz Parque Nacional https://t.co/PYvFqSJ4QZ"
        },
        {
            "author_id": "711218054772953089",
            "created_at": "2017-10-29T15:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "924666540603125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/VJoFmyi37v"
        },
        {
            "author_id": "491422064",
            "created_at": "2017-10-29T15:52:04.000Z",
            "id": "924665142742306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s https://t.co/W0Os79Nb5o"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-10-29T15:50:48.000Z",
            "id": "924664826437173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gin\u00e1sio Ant\u00f4nio Elias \nParque Municipal\nCROSSFIT\nWod Nation https://t.co/uhooK7T3GT"
        },
        {
            "author_id": "3299254120",
            "created_at": "2017-10-29T15:25:05.000Z",
            "id": "924658352352833537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros do Maranh\u00e3o ajuda combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Capivara no estado do Piau\u00ed https://t.co/qWsxKRPBRI"
        },
        {
            "author_id": "828205803400208385",
            "created_at": "2017-10-29T15:17:27.000Z",
            "id": "924656432225636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer Ibitipoca e visitar a janela do c\u00e9u est\u00e1 nos seus planos? N\u00e3o deixe de visitar esse post:\nhttps://t.co/kdk32Mgclx\n#ibitipoca https://t.co/wUeWVhq3uJ"
        },
        {
            "author_id": "34413876",
            "created_at": "2017-10-29T15:11:20.000Z",
            "id": "924654892878389250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/IRo2NN9XDV"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-10-29T15:00:32.000Z",
            "id": "924652174201692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT cklistjournal: Checklist of ferns and lycophytes from Parque Estadual Mata das Flores (Esp\u00edrito Santo, Brazil) records 83 taxa https://\u2026"
        },
        {
            "author_id": "833007944908288000",
            "created_at": "2017-10-29T14:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "924648887033450499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/fwA8iefDBU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-10-29T14:03:41.000Z",
            "id": "924637868919787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma forte chuva no fim da tarde de s\u00e1bado, o inc\u00eandio que tomou o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/L2ohzcvj1M https://t.co/R7UHG07cq6"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-29T13:51:32.000Z",
            "id": "924634810160697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais diz que h\u00e1 57 focos de risco de fogo no Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/CXulYhlYhy"
        },
        {
            "author_id": "30255692",
            "created_at": "2017-10-29T13:44:02.000Z",
            "id": "924632922900049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/icDcWrqLr0"
        },
        {
            "author_id": "90733267",
            "created_at": "2017-10-29T13:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "924632500160385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/IBydp5upPL"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-10-29T13:40:11.000Z",
            "id": "924631956410847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manter a intangibilidade do Parque Nacional\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/2BR3eJjnKL\nSiga-nos no... https://t.co/sOHM9ikc9x"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-10-29T12:39:03.000Z",
            "id": "924616569359077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 65 mil hectares de Cerrado queimados!\n\nUm quarto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1... https://t.co/iDqdg6R2J7"
        },
        {
            "author_id": "827857881462628353",
            "created_at": "2017-10-29T12:31:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "924614725559873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto - MG -Post novo no blog: https://t.co/TCe4MK44sD https://t.co/RmWz50puUr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-10-29T12:14:36.000Z",
            "id": "924610415119679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd01 Compartilhado via  thiago_haussig  -  O incr\u00edvel Parque Nacional de Bazaruto - Vilanculos /\u2026 https://t.co/cJkUZPxjBW"
        },
        {
            "author_id": "233275726",
            "created_at": "2017-10-29T12:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        151.20317127,
                        -33.86663339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073b76548e5984f"
            },
            "id": "924610255111286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhh Natureza, como eu amo estar de nela!!!\nSejam bem vindos ao Parque Nacional das Montanhas\u2026 https://t.co/BMOvma88HB"
        },
        {
            "author_id": "315868559",
            "created_at": "2017-10-29T11:32:06.000Z",
            "id": "924599722630893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One more! #nikeplus #nikerunning #10k #nevergiveup #galorunners em Parque Municipal https://t.co/QdFJSsg72g"
        },
        {
            "author_id": "386548868",
            "created_at": "2017-10-29T11:29:41.000Z",
            "id": "924599114905587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingao pa, vamo colar ali no parque municipal da melhor forma, calma"
        },
        {
            "author_id": "326863294",
            "created_at": "2017-10-29T10:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "924584165059600390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade de quem acordou e viu o sol \ud83d\ude0d\ud83c\udf1e\ud83d\ude0a\ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udf37\ud83c\udf34\ud83c\udf32\n#BomDia em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/pX5tZohhIq"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-10-29T09:47:06.000Z",
            "id": "924573298066731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de fogo no Parque Nacional, outros pontos tur\u00edsticos da Chapada dos Veadeiros seguem abertos https://t.co/0doDEFBXOi https://t.co/lqWCmSvNzb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-29T09:40:39.000Z",
            "id": "924571676100227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-29T09:33:39.000Z",
            "id": "924569910629584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de fogo no Parque Nacional, outros pontos tur\u00edsticos da Chapada dos Veadeiros seguem\u2026 https://t.co/ajzChQvUpB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-29T09:19:14.000Z",
            "id": "924566286578876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de fogo no Parque Nacional, outros pontos tur\u00edsticos da Chapada dos Veadeiros seguem abertos https://t.co/nEqOxdOCqj"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2017-10-29T09:18:28.000Z",
            "id": "924566093317812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de fogo no Parque Nacional, outros pontos tur\u00edsticos da Chapada  ... - https://t.co/A35fd4mE7v #AprizionNews #Not\u00edcias #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-29T09:02:20.000Z",
            "id": "924562033277849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apesar de fogo no Parque Nacional, outros pontos tur\u00edsticos da Chapada dos Veadeiros seguem abertos https://t.co/8amOnN0Wqy"
        },
        {
            "author_id": "904160286860562432",
            "created_at": "2017-10-29T08:57:05.000Z",
            "id": "924560708615921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico vive o desafio de criar o maior Parque Nacional do pa\u00eds https://t.co/aEL6Ra8YzK"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2017-10-29T08:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "78607892",
                        "start": 112,
                        "username": "maisgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "924557540653969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marconi sobrevoa Parque Nacional para avaliar extens\u00e3o dos danos causados pelo fogo https://t.co/GQs14M1iWh via @maisgoias"
        },
        {
            "author_id": "745864274",
            "created_at": "2017-10-29T04:29:41.000Z",
            "id": "924493416926498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 pessoa que mere\u00e7a tamanho respeito dentro do Parque Nacional Serra da Capivara como a Ni\u00e8de Guidon.\n\nQue... https://t.co/KUZrKhSlI0"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2017-10-29T04:23:07.000Z",
            "id": "924491764647346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos  ... - https://t.co/YkB2628VIX #AprizionNews #Not\u00edcias #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "308459740",
            "created_at": "2017-10-29T03:21:15.000Z",
            "id": "924476194698989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia: Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/auoAXfrFFf"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2017-10-29T01:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "924451550700777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/sFDkyG5M5f"
        },
        {
            "author_id": "56143725",
            "created_at": "2017-10-29T00:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "924439401282682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guiding light em Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/EATgxH0LFj"
        },
        {
            "author_id": "1543591662",
            "created_at": "2017-10-29T00:05:02.000Z",
            "id": "924426814243688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/iDiJbI749M"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2017-10-28T23:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14676653",
                        "start": 101,
                        "username": "tribuna"
                    }
                ]
            },
            "id": "924421534059499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marconi sobrevoa Parque Nacional para avaliar extens\u00e3o dos danos do fogo https://t.co/oPQhPSigai via @Tribuna do Planalto"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2017-10-28T23:37:53.000Z",
            "id": "924419982603227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/2drDlvnYju"
        },
        {
            "author_id": "27640331",
            "created_at": "2017-10-28T23:22:29.000Z",
            "id": "924416107871723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacina\u00e7\u00e3o contra Febre Amarela. Prevenir \u00e9 fundamental #febreamarela em Parque Estadual Cantareira https://t.co/IJiULnuBqw"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-10-28T23:01:05.000Z",
            "id": "924410723597299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Capixaba da Gema (capixabadagema):\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wS8gui3c0E https://t.co/0dpl5XaQJG"
        },
        {
            "author_id": "1150968086",
            "created_at": "2017-10-28T23:00:36.000Z",
            "id": "924410598846271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ou\u00e7a] Conhe\u00e7a as belezas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins \u25ba https://t.co/xLTlvHfPL0 #CBNribeirao \ud83d\udcfb https://t.co/cYMIL8uMVo"
        },
        {
            "author_id": "279702484",
            "created_at": "2017-10-28T22:48:51.000Z",
            "id": "924407643413807106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s https://t.co/3fGDs9SmDT"
        },
        {
            "author_id": "2465080349",
            "created_at": "2017-10-28T22:47:52.000Z",
            "id": "924407396767760384",
            "in_reply_to_user_id": "427606131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galo_thais13 O do parque municipal era da hora kkkk"
        },
        {
            "author_id": "888125077975203840",
            "created_at": "2017-10-28T22:36:54.000Z",
            "id": "924404636429234176",
            "in_reply_to_user_id": "888125077975203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me desculpa garimpeiros mas voc\u00eas n\u00e3o podem continuar explorando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-10-28T22:30:01.000Z",
            "id": "924402905125285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal abriu inqu\u00e9rito para apurar o inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos veadeiros. https://t.co/v9jL909bx2"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2017-10-28T22:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68135,
                        -23.54028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "924401275789221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo de origem criminosa atingiu 68 mil hectares (28% da \u00e1rea) da reserva do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sA6dLnAf8G"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2017-10-28T21:59:32.000Z",
            "id": "924395234242514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/D112Q9l0A0"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2017-10-28T21:43:37.000Z",
            "id": "924391228845813764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s https://t.co/9dP6hBnwJC"
        },
        {
            "author_id": "291888072",
            "created_at": "2017-10-28T21:43:33.000Z",
            "id": "924391211070259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s https://t.co/9dP6hBnwJC."
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2017-10-28T21:41:06.000Z",
            "id": "924390594914394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapa 1 vence elei\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Chico Mendes de\u2026 https://t.co/OIDtWNLH4b https://t.co/UH3HxrBou9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-28T21:20:24.000Z",
            "id": "924385385622405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-10-28T21:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8636,
                        -16.7322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "924384474774859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o #treino para o #trailrun #Espinha\u00e7oExtremo.\n19k em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/n1ZuP3z3Tl"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2017-10-28T21:12:05.000Z",
            "id": "924383292190855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhado do governador Rodrigo Rollemberg e do secret\u00e1rio Vilmar Rocha, Marconi sobrevoa Parque Nacional para... https://t.co/IR38U5SfrK https://t.co/NsP5fOUg8V"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2017-10-28T21:12:03.000Z",
            "id": "924383283756060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhado do governador Rodrigo Rollemberg e do secret\u00e1rio Vilmar Rocha, Marconi sobrevoa Parque Nacional para... https://t.co/1kaQWKcoVJ https://t.co/LPZaOKDyuO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-28T21:09:36.000Z",
            "id": "924382664622247938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/X9EZ5UmBa8"
        },
        {
            "author_id": "180786102",
            "created_at": "2017-10-28T20:59:44.000Z",
            "id": "924380185012695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CRIME: numa retalia\u00e7\u00e3o a a\u00e7\u00e3o conjunta contra o garimpo no Rio Madeira na FLORESTA NACIONAL DE HUMAIT\u00c1.... https://t.co/HwIiKL381J"
        },
        {
            "author_id": "62127403",
            "created_at": "2017-10-28T20:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "924379871672807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento seca, amor enxuga. \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/r8pC67hoy2"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2017-10-28T20:53:10.000Z",
            "id": "924378532645691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando por motivo de: uma foto de perfil sem o nariz sair gigante. em Parque Municipal das\u2026 https://t.co/A3LDKlwxWO"
        },
        {
            "author_id": "4851950320",
            "created_at": "2017-10-28T20:52:15.000Z",
            "id": "924378300629299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s - https://t.co/dartt48zl3 https://t.co/4vYAdWP8V2"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-28T20:44:23.000Z",
            "id": "924376319789600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda no combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/faQj1Z4igA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-28T20:34:35.000Z",
            "id": "924373853341614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo iniciou no dia 20 de outubro e foi controlado na sexta-feira (27) no s\u00edtio arqueol\u00f3gico 'Serra da Lua', no Parque Estadual do muni\u2026"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2017-10-28T20:04:02.000Z",
            "id": "924366164720943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio florestal atinge as margens do Parque Nacional da Chapada Diamantina h\u00e1 oito dias e j\u00e1 consumiu cerca... https://t.co/3eLdmJWWPy"
        },
        {
            "author_id": "27640331",
            "created_at": "2017-10-28T20:02:23.000Z",
            "id": "924365752593014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Solo 32.9 km #pedalznsp #borapedal #bike em Parque Estadual Cantareira https://t.co/komqq6K67g"
        },
        {
            "author_id": "70850006",
            "created_at": "2017-10-28T19:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "86515699",
                        "start": 28,
                        "username": "capixabadagema"
                    }
                ]
            },
            "id": "924363950111772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Capixaba da Gema (@capixabadagema):\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/6mreCLmBhE https://t.co/GGyEogd1m2"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2017-10-28T19:53:36.000Z",
            "id": "924363541628575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "65 mil hectares queimados no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n27% da sua \u00e1rea total atual. \nEntre 80% e 90% da \u00e1rea antiga. https://t.co/jbZkLNcVYH"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-10-28T19:50:03.000Z",
            "id": "924362648833191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-10-28T19:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "761446920",
                        "start": 0,
                        "username": "josidodelinha"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "322093607",
                        "start": 15,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "924362574384320512",
            "in_reply_to_user_id": "761446920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josidodelinha @ParnaTijuca \u00c9 uma \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "41929483",
            "created_at": "2017-10-28T19:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50129112",
                        "start": 0,
                        "username": "louieponto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "36511328",
                        "start": 12,
                        "username": "mmari_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "924358730757570560",
            "in_reply_to_user_id": "50129112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louieponto @mmari_ribeiro Ou o Parque Municipal tb como falaram, pra piquenique l\u00e1 \u00e9 \u00f3timo"
        },
        {
            "author_id": "891067702332334080",
            "created_at": "2017-10-28T19:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3583405936",
                        "start": 0,
                        "username": "ConsuladosGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "924358703515688961",
            "in_reply_to_user_id": "3583405936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConsuladosGalo vota no Parque Municipal onde tudo come\u00e7ou, a cria\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro. https://t.co/E9X7W3XRR0 https://t.co/Gk4WVtEn6u"
        },
        {
            "author_id": "15631886",
            "created_at": "2017-10-28T19:33:42.000Z",
            "id": "924358532333531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio p\u00f3s-apresenta\u00e7\u00e3o com essa lindeza de elenco! \ud83d\udc96 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MbxFy2dsHT"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-10-28T19:24:43.000Z",
            "id": "924356269951119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco sobre as hist\u00f3rias das \u00e1reas de Galapagos. 8000 km de extens\u00e3o de \u00e1rea protegida. https://t.co/mhda8tWEXS"
        },
        {
            "author_id": "908922956042162176",
            "created_at": "2017-10-28T19:18:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "924354763608686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o for pra beber um litr\u00e3o de baixo da ponte do parque nacional eu nem quero namorar.... https://t.co/2sFCQdXVwl"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-10-28T19:15:55.000Z",
            "id": "924354057451507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/UKgSFMlcZ6 https://t.co/KEj5NiBoML"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-10-28T18:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "322093607",
                        "start": 2,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "924344680611016710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ParnaTijuca, onde fica o Cristo Redentor, \u00e9 o Parque Nacional mais visitado. Voc\u00ea sabia que o lugar era uma \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-10-28T18:37:38.000Z",
            "id": "924344422765957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto \u2013 Parque Nacional da Serra Geral. Muita coisa linda pra conhecer em\u2026 https://t.co/oKba6N9CTF"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-28T18:34:40.000Z",
            "id": "924343675613741058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal conhecido tamb\u00e9m como le\u00e3o baio, precisou ser sedado. Ap\u00f3s resgate, felino foi solto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-10-28T18:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "253034260",
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "924341162869186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1937 nasceu nosso primeiro Parque Nacional, o Itatiaia. Palestra de Pedro Menezes do @ICMBio no #FITS https://t.co/a2BqgNfjbN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-28T18:24:12.000Z",
            "id": "924341042509418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s https://t.co/Krhv2xjYxE"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-28T18:00:30.000Z",
            "id": "924335076393013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros atinge casa e pousada, em Goi\u00e1s https://t.co/KCmOeHOd5a"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-28T17:56:56.000Z",
            "id": "924334181303377921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/2DJlAs6fkk"
        },
        {
            "author_id": "68026940",
            "created_at": "2017-10-28T17:44:29.000Z",
            "id": "924331046778408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Ushuaia. https://t.co/l2ntAJJtMx"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-28T17:34:08.000Z",
            "id": "924328443696893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/4UJF74kvdQ"
        },
        {
            "author_id": "69258936",
            "created_at": "2017-10-28T17:19:33.000Z",
            "id": "924324772959457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre inqu\u00e9rito para apurar causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y3asu0abJe"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-10-28T16:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "924319458352615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/V9ijk32Jm3"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-28T16:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "924319411783241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/CRDZ9g6gdQ"
        },
        {
            "author_id": "133571497",
            "created_at": "2017-10-28T16:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "924318465359532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/wXcGfz8tzE"
        },
        {
            "author_id": "56176857",
            "created_at": "2017-10-28T16:14:54.000Z",
            "id": "924308504139255810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem 4 dias que eles dizem que o inc\u00eandio destruiu 26% do parque nacional vamo atualizar a estat\u00edstica meu povo"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-10-28T16:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "924305341613002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela chuva marota durante o campo que estraga seu look floresteira em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/gtnrfVMnZF"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-10-28T15:49:30.000Z",
            "id": "924302108593152002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina - #Amazonas (AM) #Brasil #Norte #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8F3qd4RbId"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-10-28T15:48:50.000Z",
            "id": "924301941882195970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL JAYME FERRAGUT !!\nParque Municipal recebendo um dos maiores eventos de CrossFit do pa\u00eds.... https://t.co/CXzDwKImLB"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-10-28T15:46:58.000Z",
            "id": "924301472954765313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - #Amap\u00e1 (AP) #Brasil #Norte #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8tqoMxPK4l"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-10-28T15:44:34.000Z",
            "id": "924300868576600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos... \nA\u00ed a pessoa vem no Parque Municipal e come\u00e7a a filmar as placas dos carros, reclamando que tem muito... https://t.co/VQPStNjwdX"
        },
        {
            "author_id": "387287791",
            "created_at": "2017-10-28T15:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1832256846",
                        "start": 0,
                        "username": "morteharket"
                    }
                ]
            },
            "id": "924294616278593537",
            "in_reply_to_user_id": "1832256846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morteharket EU AMO D+ mana voc\u00ea j\u00e1 foi naquele parque nacional? Eu ainda n\u00e3o fui affff"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2017-10-28T15:04:57.000Z",
            "id": "924290900255236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILH\u00c9US PRECISA CRIAR SUA \u00c1REA PROTEGIDA DE RESTINGA NO SUL"
        },
        {
            "author_id": "214057360",
            "created_at": "2017-10-28T14:35:06.000Z",
            "id": "924283386587475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fecha del dia -  Monumento natural morros de macaira https://t.co/NmMBJZmPuQ"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-10-28T14:33:46.000Z",
            "id": "924283052448256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga... https://t.co/GYgWl35hqE"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-10-28T14:30:13.000Z",
            "id": "924282156150611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26 Trata-se de um urutau, conhecido tamb\u00e9m como m\u00e3e-da-lua. O urutau em tupi-guarani significa ave-fantasma e \u00e9... https://t.co/9Zs03b26kh"
        },
        {
            "author_id": "137455454",
            "created_at": "2017-10-28T14:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "25014378",
                        "start": 0,
                        "username": "iJommy"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "117275684",
                        "start": 8,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "924276997605425152",
            "in_reply_to_user_id": "25014378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iJommy @Karolconka Esteve sim no parque Municipal e foi um show sensacional #alucicrazy \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "41510500",
            "created_at": "2017-10-28T14:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "924276670567153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wish i stayed #trip em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/lmbVT6hbke"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2017-10-28T13:55:45.000Z",
            "id": "924273483118534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia: Fogo j\u00e1 consumiu 26por cento do parque nacional da chapada dos veadeiros ,Confira\u2026 https://t.co/CdredcXSfU"
        },
        {
            "author_id": "60167420",
            "created_at": "2017-10-28T13:49:55.000Z",
            "id": "924272014935834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado senhor por essa d\u00e1diva \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2763\ufe0f\u2728 #riodejaneiro em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/2OUjQzXx8G"
        },
        {
            "author_id": "769336491864621060",
            "created_at": "2017-10-28T13:49:25.000Z",
            "id": "924271888825757704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As menina mando eu e o Gabriel tirar foto na arvore rosa pra parecer q a gente estava no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2017-10-28T13:38:08.000Z",
            "id": "924269052784242689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninhos de quel\u00f4nios s\u00e3o identificados e monitorados em parque estadual https://t.co/6nbl0XNPqv"
        },
        {
            "author_id": "1551580638",
            "created_at": "2017-10-28T13:15:06.000Z",
            "id": "924263254716768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional do #Jalap\u00e3o, no #Tocantins? Este projeto apoiou melhorias no entorno do local \u25ba https://t.co/zlx24nTFi7 https://t.co/UCpxuQg6Nh"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-28T13:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "924263072230813698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/70lriLyujD"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-10-28T13:00:27.000Z",
            "id": "924259567193780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos devastam a Chapada dos Veadeiros! https://t.co/2SaUDYphxB  O Cerrado pede socorro e precisa de ajuda. Vamos nessa? https://t.co/8KQV2Ls0Oj"
        },
        {
            "author_id": "1429220676",
            "created_at": "2017-10-28T12:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "924251425957449734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike \nRolezinho #kkkk #qualidade #piloto #cansado #soosfortes em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/fZDF9SHpKE"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-10-28T12:25:14.000Z",
            "id": "924250706638491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es. Parab\u00e9ns Patricia e equipe pelo trabalho Hoje e dia do... https://t.co/OrS0NG6sfo"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-10-28T12:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8636,
                        -16.7322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "924249408895459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino na #serra para o #trailrun #Espinha\u00e7oExtremo.\n#19k em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/S4exe33wtD"
        },
        {
            "author_id": "3042610383",
            "created_at": "2017-10-28T12:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "924247216134508545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/HZPiGPltl6"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-10-28T11:47:01.000Z",
            "id": "924241088465870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/Bojp1fkUny"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2017-10-28T11:22:13.000Z",
            "id": "924234846825795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental e ICMBIO prendem ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/V3aL5Unpi4"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2017-10-28T10:56:08.000Z",
            "id": "924228284203794433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chove na Chapada dos Veadeiros, mas raio provoca novo inc\u00eandio no Parque Nacional. https://t.co/d9en6eJRXn"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-10-28T10:40:11.000Z",
            "id": "924224267214049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio das obras para Parque Municipal preocupa moradores no Sidil https://t.co/qqLGdhZdvy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-10-28T09:23:02.000Z",
            "id": "924204854087700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas foram presas em flagrante pela Pol\u00edcia Ambiental. Um tucano foi encontrado abatido. https://t.co/XY0II7Gxn5"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-10-28T09:17:41.000Z",
            "id": "924203507271569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiau\u00ed-BR https://t.co/Og8K8H8CY6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-28T09:01:35.000Z",
            "id": "924199454860873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "901493952800587776",
            "created_at": "2017-10-28T08:56:40.000Z",
            "id": "924198218023522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia s\u00f3 pra quem vai andando pro parque nacional com um bando de gente estranha da escola"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2017-10-28T08:37:27.000Z",
            "id": "924193382230093825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGARTA DO PINHEIRO: DESINFESTA\u00c7\u00c3O DE PINHEIROS NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/pZPpWnoVcc"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-10-28T08:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "924190259914539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ajudo a proteger o PESV.\n27/10/2018\n#C.I.F.V.1130 em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/WbTn2JoV46"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-10-28T08:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "924187375437168642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de combate com os melhores do PESV.\n27/10/2017\n\n#C.I.F.V.1130 em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/ynSnpAF31B"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-28T04:35:58.000Z",
            "id": "924132610682621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2274077986",
            "created_at": "2017-10-28T04:11:28.000Z",
            "id": "924126444820815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26% do parque nacional das chapadas foi queimado isso eh t\u00e3o triste"
        },
        {
            "author_id": "3042610383",
            "created_at": "2017-10-28T03:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "924122307206848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/WoZIbcTAQu"
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2017-10-28T02:58:26.000Z",
            "id": "924108064931934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Sul do Brasil est\u00e1 amea\u00e7ada. Mas voc\u00ea ainda pode salv\u00e1-la. \n\nAssista e... https://t.co/ewxJ8jVJMi"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-28T02:04:37.000Z",
            "id": "924094522149228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s82KOS74Sy #G1 https://t.co/e7u65jbRWv"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-28T02:03:09.000Z",
            "id": "924094151318269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2XymovHwQC #G1 https://t.co/GrYE2mepwG"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-10-28T02:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "924093497996664832",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ijLwf1tiEb  #G1"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-28T01:59:21.000Z",
            "id": "924093194907906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2XjE1oyu04 #G1 https://t.co/AO2rwGeACO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-28T01:59:00.000Z",
            "id": "924093108488474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UG72cWaX9W #G1 https://t.co/xAQ5N67aR5"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-10-28T01:33:52.000Z",
            "id": "924086783297536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiau\u00ed-BR https://t.co/KP91RpK18f"
        },
        {
            "author_id": "3018905458",
            "created_at": "2017-10-28T00:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "924072432385822725",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Boa noite prefeito. Gostar\u00edamos de saber com esta preven\u00e7\u00e3o dos parques por causa da FEBRE AMARELA SILVESTRE ,porque o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 n\u00e3o se encontra fechado ?Sendo que concentra uma grande \u00e1rea de mata e com muitos macacos ?NilsonCs -Radio Sem Fronteiras FM"
        },
        {
            "author_id": "77216595",
            "created_at": "2017-10-28T00:26:02.000Z",
            "id": "924069712211963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias... Praia do Ermit\u00e3o em Parque Municipal Morro da Pescaria https://t.co/oL89G7iW9o"
        },
        {
            "author_id": "184537822",
            "created_at": "2017-10-27T23:36:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "924057167912689665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima ter\u00e7a abandono a esta\u00e7\u00e3o de silvicultura e vou p Parque Nacional de Anavilhanas e RDS do Rio Negro"
        },
        {
            "author_id": "47225866",
            "created_at": "2017-10-27T23:19:44.000Z",
            "id": "924053025605464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulinho e  Eu brincando no Balan\u00e7o #Ong #MentesSemLimites em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/LKNMiatHqr"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2017-10-27T23:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "924051869240094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/KTiYSF4DLd"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-10-27T23:03:43.000Z",
            "id": "924048997727252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mo\u00e7\u00e3o em Defesa do ICMBio e da ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal aprovada por... https://t.co/pGYqnrgL7T"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-10-27T23:00:03.000Z",
            "id": "924048073063505925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos dificultam o controle do inc\u00eandio que j\u00e1 estava quase debelado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. https://t.co/AuhVtxRmOm"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2017-10-27T22:46:02.000Z",
            "id": "924044548040511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga se inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 criminoso https://t.co/G9rYGvnB4P #tvjustica #jornaljustica"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-10-27T22:32:00.000Z",
            "id": "924041017006968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara com h\u00e1bito misterioso \u00e9 encontrada no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/2vxvL6TsoL \ud83d\udc26 https://t.co/S4c9HIPMq8"
        },
        {
            "author_id": "3178623820",
            "created_at": "2017-10-27T22:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50129112",
                        "start": 0,
                        "username": "louieponto"
                    }
                ]
            },
            "id": "924040654711328769",
            "in_reply_to_user_id": "50129112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louieponto Marca numa pra\u00e7a, parque municipal, viaduto santa tereza tbm rola pra\u00e7a da liberdade, parque mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "163288741",
            "created_at": "2017-10-27T22:12:32.000Z",
            "id": "924036114905796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre\u00a0 presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JhSScKG0vM"
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2017-10-27T22:01:09.000Z",
            "id": "924033249432801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional temem que sejam necess\u00e1rios no m\u00ednimo 10 anos para recuperar a \u00e1rea afetada https://t.co/othYtV7TZc"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-27T21:52:29.000Z",
            "id": "924031070068191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua devastando o Parque Estadual de Terra Ronca, em S\u00e3o Domingos/GO\nhttps://t.co/vFFqZmnTZc"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-10-27T21:50:55.000Z",
            "id": "924030676332146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS DO RENAN -  Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde\u2026 https://t.co/U0UQ7wzcFK"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2017-10-27T21:49:52.000Z",
            "id": "924030409813495810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMI: Pol\u00edcia Ambiental e ICMBIO prendem ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira https://t.co/NpPjbEXGuE"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-27T21:40:33.000Z",
            "id": "924028066439028737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/ZPtoRNBCfn"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-10-27T21:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "924027791087202306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2017-10-27T21:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "138443878",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_GO"
                    }
                ]
            },
            "id": "924027595943022592",
            "in_reply_to_user_id": "138443878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_GO apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2Jd0NGKrTp"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-27T21:38:37.000Z",
            "id": "924027582491889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/q4aWOtGhWG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-10-27T21:32:26.000Z",
            "id": "924026023271952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o melhor do feriado em uma aventura memor\u00e1vel no Parque Nacional de Aparados da Serra! Hospede-se em... https://t.co/lcK98pSwsw"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-10-27T21:30:49.000Z",
            "id": "924025616839708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] No Parque Nacional de Santa Teresa, Uruguay, h\u00e1 muitos mam\u00edferos e aves. A\u2026 https://t.co/TdOV9NtH7h"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-27T21:29:30.000Z",
            "id": "924025286295019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo dire\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pelo menos 40 hectares j\u00e1 foram queimados dentro de \u00e1rea e quase 200 hectares de mata foram \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-27T21:27:18.000Z",
            "id": "924024733623918598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/Jin4HVIyG8"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-27T21:22:52.000Z",
            "id": "924023618736218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/n6XKCZdYme"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-27T21:22:15.000Z",
            "id": "924023463786024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/Jin4HW0a4I \nSegundo dire\u00e7\u00e3o de unidade de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-27T21:21:42.000Z",
            "id": "924023321775050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/MD6csT7UMP"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-27T21:21:35.000Z",
            "id": "924023295002886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/eL0MYgsPsL https://t.co/yDiOJOFqCH"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-27T21:20:59.000Z",
            "id": "924023143882199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \nhttps://t.co/nx83N67715"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-27T21:17:40.000Z",
            "id": "924022306942439426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/tkVDJV7VtE #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-10-27T21:16:40.000Z",
            "id": "924022055917506561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/qrlYWgnUj4"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2017-10-27T21:08:10.000Z",
            "id": "924019919519453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/FVlZ83hWbV"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-10-27T21:08:09.000Z",
            "id": "924019915530686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga https://t.co/7CQAy79YbM"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2017-10-27T21:03:39.000Z",
            "id": "924018782858891269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 64 mil hectares em parque nacional do Brasil https://t.co/GryWIBTo32"
        },
        {
            "author_id": "75873222",
            "created_at": "2017-10-27T21:03:09.000Z",
            "id": "924018653418479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO DESTROI 20 KM DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO OESTE DA BAHIA\nhttps://t.co/nu91GchnD0 https://t.co/6rZWin1mCQ"
        },
        {
            "author_id": "595698765",
            "created_at": "2017-10-27T21:01:11.000Z",
            "id": "924018160424181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana, \u00e9 um verdadeiro ref\u00fagio. Tem post falando dele no blog: https://t.co/JQiepM1ckY"
        },
        {
            "author_id": "809882810853064704",
            "created_at": "2017-10-27T20:47:39.000Z",
            "id": "924014753026138112",
            "in_reply_to_user_id": "54033770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stelles_13 o Decreto 41.921, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi mais uma das falcatruas do Cabral e seu comparsa o Huck"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-27T20:40:20.000Z",
            "id": "924012914830462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "802653703807397888",
            "created_at": "2017-10-27T20:31:38.000Z",
            "id": "924010723377930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com brigadistas, as chamas j\u00e1 est\u00e3o sob controle na maior parte do Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/UEHsJywCLO"
        },
        {
            "author_id": "47225866",
            "created_at": "2017-10-27T20:23:17.000Z",
            "id": "924008623822471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve mais um passeio na Escola! #Ong #MentesSemLimites em Parque Natural Municipal Chico\u2026 https://t.co/irwVxfEYPB"
        },
        {
            "author_id": "56883824",
            "created_at": "2017-10-27T19:58:43.000Z",
            "id": "924002441833648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Do c\u00e9u, a plan\u00edcie do Parque Nacional aparece como uma grande extens\u00e3o de cinzas\" \ud83d\ude22 https://t.co/mEjgJE57yz"
        },
        {
            "author_id": "38944096",
            "created_at": "2017-10-27T19:51:26.000Z",
            "id": "924000608503427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai se recuperar.  #ParaisoNatural https://t.co/sez6hmPVW8"
        },
        {
            "author_id": "2734534728",
            "created_at": "2017-10-27T19:44:39.000Z",
            "id": "923998900461232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NtGz9IWUV4"
        },
        {
            "author_id": "910910303268999169",
            "created_at": "2017-10-27T19:26:56.000Z",
            "id": "923994441526009857",
            "in_reply_to_user_id": "123710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseVPLB Apesar do Parque Nacional da Chapada estar no estado de GO, \u00e9 o DF quem mais ajuda. Veja Correio Braziliense, em Cidades, 26/10/2017"
        },
        {
            "author_id": "277631294",
            "created_at": "2017-10-27T19:23:54.000Z",
            "id": "923993677046968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este j\u00e1 \u00e9 considerado o maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria  do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Mais de 1/4 do... https://t.co/C4O98iXGr8"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-10-27T19:14:50.000Z",
            "id": "923991394863247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o dia 10 de outubro, milhares de hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) est\u00e3o sendo... https://t.co/Eylk2kKM15"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-10-27T19:06:48.000Z",
            "id": "923989373971988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um pouco da nossa natureza! \ud83d\ude0d Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde: https://t.co/n0wVZTM05y. https://t.co/i12Ydzw1GQ"
        },
        {
            "author_id": "1843734217",
            "created_at": "2017-10-27T18:58:34.000Z",
            "id": "923987302300377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi maravilhosa. Em parque Nacional de Madureira-Rio de Janeiro. \u2014 se sentindo agradecido em Parque... https://t.co/7UFgY8yYk5"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-27T18:47:34.000Z",
            "id": "923984534005313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8M4jfIJ86T"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-10-27T18:44:55.000Z",
            "id": "923983869606580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 64 mil hectares em parque nacional do Brasil https://t.co/zVLWWYKYbr"
        },
        {
            "author_id": "355422029",
            "created_at": "2017-10-27T18:44:51.000Z",
            "id": "923983851436855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF apura causas do #inc\u00eandio no Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros, em Goi\u00e1s. Leia mais: https://t.co/c25V8uBUYU https://t.co/YU3yD0Ps9T"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-10-27T18:39:17.000Z",
            "id": "923982449054535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde https://t.co/9mufED0GGh"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-10-27T18:35:06.000Z",
            "id": "923981398347743233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/e8V8QBgQaw"
        },
        {
            "author_id": "770762862512013313",
            "created_at": "2017-10-27T18:33:20.000Z",
            "id": "923980951318908930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do https://t.co/ZQ4fOq24Qu de hoje: https://t.co/dVgz5xY5kh"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-27T18:24:22.000Z",
            "id": "923978694426857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apura causas de inc\u00eandio que destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gfylWR3Eih"
        },
        {
            "author_id": "15906710",
            "created_at": "2017-10-27T18:21:31.000Z",
            "id": "923977979797164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assiste a\u00ed e bota press\u00e3o CONTRA a redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana no Paran\u00e1.... https://t.co/6agDo220Fu"
        },
        {
            "author_id": "91553848",
            "created_at": "2017-10-27T18:05:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "923974053987340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS CHAPADA DOS VEADEIROS, Ajudem https://t.co/6Ed1ONTCo3 #Giselebundchen #soschapada #chapadadosveadeiros #viajarmaisaos50 https://t.co/htRDi6rwXk"
        },
        {
            "author_id": "2598214162",
            "created_at": "2017-10-27T17:47:04.000Z",
            "id": "923969307423502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada hoje at\u00e9 o Parque Nacional foi t\u00e3o bom"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2017-10-27T17:41:08.000Z",
            "id": "923967815849271297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro Ferrabraz ser\u00e1 reconhecido como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Nacional \nhttps://t.co/mLPhlv0X25 https://t.co/zYzl6Xc6ew"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-27T17:20:43.000Z",
            "id": "923962676350504961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/b27AfAIeCA"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-10-27T17:19:07.000Z",
            "id": "923962275215675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s\n\nhttps://t.co/eE4irfwN2P https://t.co/p9WpnCOkxL"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-27T17:11:35.000Z",
            "id": "923960381017677825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF abre inqu\u00e9rito para apurar causas de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Z3t2GDYtXb https://t.co/jjPdQit6Xf"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-27T16:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "80891417",
                        "start": 42,
                        "username": "felipeggb"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 53,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "923956481610993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @felipeggb @patrciasophia https://t.co/LYj3ltH7jN"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-27T16:56:02.000Z",
            "id": "923956466897350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ave rara \u00e9 encontrada por brigadistas no Parque Estadual Serra Verde\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa... https://t.co/uFd9gLnUVU"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-27T16:47:57.000Z",
            "id": "923954433343606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf33 Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia das Crian\u00e7as, a nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba recebeu a visita de alunos de S\u00e3o Francisco! https://t.co/yHGLJdRzX4"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-27T16:42:58.000Z",
            "id": "923953176168067074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/MvRpqcTME7"
        },
        {
            "author_id": "310042733",
            "created_at": "2017-10-27T16:28:00.000Z",
            "id": "923949410890825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boys #socute em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/X0gkLO34nT"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2017-10-27T16:25:02.000Z",
            "id": "923948665890394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/dT2ADIo38D"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2017-10-27T16:25:02.000Z",
            "id": "923948664451682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/OB8DsMsxNI"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2017-10-27T16:13:05.000Z",
            "id": "923945656640835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva deve chegar hoje \u00e0 Chapada dos Veadeiros, contribuindo para o controle do inc\u00eandio no Parque Nacional, de acordo com previs\u00e3o do Inmet"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-10-27T16:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "923945166976749570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9FGfh1p7am vlog : Sagui paintball no parque municipal - vinhedo"
        },
        {
            "author_id": "138443878",
            "created_at": "2017-10-27T15:36:19.000Z",
            "id": "923936403075092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF apura causas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/jR8smutUme #mpf"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2017-10-27T15:30:03.000Z",
            "id": "923934828046749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento principal acontece no s\u00e1bado, no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/E5PFDVhI1z"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-10-27T15:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "904870739542716416",
                        "start": 91,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "771353772979265536",
                        "start": 105,
                        "username": "bfrgi"
                    }
                ]
            },
            "id": "923930101678592002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @vhbr19808324 @bfrgi https://t.co/hnl6ltpWk7"
        },
        {
            "author_id": "853404893884936192",
            "created_at": "2017-10-27T15:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69399743",
                        "start": 0,
                        "username": "tvnpanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "923929426898882560",
            "in_reply_to_user_id": "69399743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvnpanama Parque nacional Coiba.\nUna belleza natural"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-10-27T15:08:00.000Z",
            "id": "923929280224071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiau\u00ed-MA https://t.co/qQ9UCGddVK"
        },
        {
            "author_id": "196009038",
            "created_at": "2017-10-27T14:46:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "923923987129827334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os arenitos de Vila Velha em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/GVgR0D3LtN"
        },
        {
            "author_id": "531424466",
            "created_at": "2017-10-27T14:45:11.000Z",
            "id": "923923535344566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de outubro, eu, como presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Assembleia... https://t.co/UOmofL6NCm"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2017-10-27T14:39:24.000Z",
            "id": "923922082865602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Reuni\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Foz do Rio Pregui\u00e7as \nhttps://t.co/xFIiJRfPmZ"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2017-10-27T14:23:33.000Z",
            "id": "923918093788774402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/J8y1g4vwid https://t.co/HSgbQHYJ6u"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2017-10-27T14:18:48.000Z",
            "id": "923916895375503360",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a rede volunt\u00e1ria de combate ao inc\u00eandio criminoso dos ruralistas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wnhpfZ01Og"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-10-27T13:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "923910309538095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The night is dark and full of terrors em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/W05hU3eGWI"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2017-10-27T13:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "55273270",
                        "start": 71,
                        "username": "_AlineCandido"
                    }
                ]
            },
            "id": "923908210255204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita aos arenitos do Parque Estadual de Vila Velha com as equipes da @_alinecandido  e do\u2026 https://t.co/FauWr4DTN3"
        },
        {
            "author_id": "196009038",
            "created_at": "2017-10-27T13:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "923902825532477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/mmAyFRRdEN"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-10-27T13:07:07.000Z",
            "id": "923898856135380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARRAIAL DO CABO\n\nO pescado foi recolhido durante uma opera\u00e7\u00e3o realizada na \u00e1rea da Reserva Extrativista, em Cabo... https://t.co/LA28M2EQxe"
        },
        {
            "author_id": "138451291",
            "created_at": "2017-10-27T12:47:09.000Z",
            "id": "923893833213136901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandido bom \u00e9 bandido morto n\u00e3o \u00e9 mesmo sr bolsonaro? Crime ambiental tbm \u00e9 crime :) ... -COOOORTEM A CABEEEE\u00c7A!!! https://t.co/nP1SDU31Hc"
        },
        {
            "author_id": "138451291",
            "created_at": "2017-10-27T12:46:56.000Z",
            "id": "923893777651159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandido bom \u00e9 bandido morto n\u00e3o \u00e9 mesmo sr bolsonaro? Crime ambiental tbm \u00e9 crime :) ... -COOOORTEM A CABEEEE\u00c7A!!! https://t.co/hSyZ40zEkI"
        },
        {
            "author_id": "3439079097",
            "created_at": "2017-10-27T12:30:50.000Z",
            "id": "923889725466955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter q fica tanto tempo nesse centro, que aproveitei e vim pro parque municipal \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "2973865564",
            "created_at": "2017-10-27T12:21:37.000Z",
            "id": "923887408449556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco podemos esperar da Xunta que a pesar de estar xestionando o \u00fanico Parque Nacional que ten Galiza dende 2008,a\u00ednda non presentou o PRUX"
        },
        {
            "author_id": "2319546648",
            "created_at": "2017-10-27T12:15:32.000Z",
            "id": "923885875108417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em turnos de 12 horas, brigadistas e bombeiros se revezam no combate  ao fogo no Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/xUY0CaUeJP"
        },
        {
            "author_id": "53163365",
            "created_at": "2017-10-27T12:09:39.000Z",
            "id": "923884397585190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ney Leprevost se posiciona contra redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana https://t.co/BuvCjwcWy3"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2017-10-27T11:58:49.000Z",
            "id": "923881670423572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medianeira participa de encontro de uso sustent\u00e1vel no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/a03Vtrj2jh"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2017-10-27T11:33:28.000Z",
            "id": "923875291059183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 64 mil hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram destru\u00eddos. Instagram:\u2026 https://t.co/ccw7dOVUzK https://t.co/6HJlRdB2T8"
        },
        {
            "author_id": "180018903",
            "created_at": "2017-10-27T11:30:10.000Z",
            "id": "923874458808541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude21Chega de crimes ambientais!\ud83d\ude21\n\"O maior inc\u00eandio que j\u00e1 atingiu o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma... https://t.co/11FLmjITlQ"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2017-10-27T11:21:13.000Z",
            "id": "923872205376811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGARTA DO PINHEIRO: DESINFESTA\u00c7\u00c3O DE PINHEIROS NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/pZPpWnoVcc"
        },
        {
            "author_id": "97428163",
            "created_at": "2017-10-27T11:15:15.000Z",
            "id": "923870706240192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ney Leprevost se posiciona contra redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana https://t.co/9raiYsY9Ck"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-27T11:14:39.000Z",
            "id": "923870555312476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNa cidade sat\u00e9lite de Taguatinga, Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 a casa das mais diversas esp\u00e9cies."
        },
        {
            "author_id": "76615546",
            "created_at": "2017-10-27T10:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "923864718447542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt vai para esse lugar maravilhoso uma das Sete Novas Maravilhas da Natureza. Parque Nacional\u2026 https://t.co/zS75TGAL2E"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2017-10-27T10:12:17.000Z",
            "id": "923854857496399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr 4 Km!!! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/IgnqCkTuD8"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-10-27T09:53:09.000Z",
            "id": "923850042125045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem da Patag\u00f4nia Chilena - Parque Nacional Torres Del Paine \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #torresdelpaine\u2026 https://t.co/i8fvEKTzPk"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2017-10-27T09:28:18.000Z",
            "id": "923843790099701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xboNS90BVl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-27T09:24:34.000Z",
            "id": "923842851846451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 64 mil hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s, segundo o ICMBio. Expectativa \u00e9 que o fogo seja contro\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2991716200",
            "created_at": "2017-10-27T09:24:15.000Z",
            "id": "923842769612951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 35 mil hectares de um parque nacional no #Brasil\nhttps://t.co/RvAWMPKTKu"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2017-10-27T09:22:35.000Z",
            "id": "923842353634430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 atinge 22% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi criminoso https://t.co/lzf85LMz2e"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-10-27T09:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "923842114865254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HardToForgetYa #BritneySpears \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/zWl4kCfp0f"
        },
        {
            "author_id": "121130062",
            "created_at": "2017-10-27T08:36:47.000Z",
            "id": "923830824805502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarta do pinheiro: Desinfesta\u00e7\u00e3o de pinheiros no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/uDutv1ygro"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-27T08:20:19.000Z",
            "id": "923826681030291462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53163365",
            "created_at": "2017-10-27T06:18:44.000Z",
            "id": "923796086334152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NEY LEPREVOST SE POSICIONA CONTRA REDU\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DA ESCARPA DEVONIANA\u2026 https://t.co/UUmI60mHqA"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2017-10-27T03:15:42.000Z",
            "id": "923750023631986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/I39Dui0xI4"
        },
        {
            "author_id": "18688355",
            "created_at": "2017-10-27T02:49:56.000Z",
            "id": "923743540022145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O terceiro maior parque de cerrado do mundo. Um lugar\u2026 https://t.co/Ar6OceTCq6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-27T02:40:47.000Z",
            "id": "923741236309233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "781271698444324865",
            "created_at": "2017-10-27T02:37:47.000Z",
            "id": "923740482383089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu achei uma foto aqui de 2014  \u00e9poca dos encontro no parque municipal ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2017-10-27T01:48:40.000Z",
            "id": "923728122029264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de\u2026 https://t.co/5Z23TNd7d9"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2017-10-27T01:34:30.000Z",
            "id": "923724554299695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #G1 https://t.co/5UiRWznMMH"
        },
        {
            "author_id": "529651758",
            "created_at": "2017-10-27T01:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "923719970634186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar muito bacana!!! #paisagem #natureza #pedramontada #guararema #sp em Parque Municipal Da\u2026 https://t.co/58sJapYl4I"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-10-27T00:50:06.000Z",
            "id": "923713379155378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Nn2ZQ9ya43"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-10-27T00:25:28.000Z",
            "id": "923707180368330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros lugar t\u00e3o lindo, de tanta vida, recebendo ajuda de gente de valor, como os veterin\u00e1rios de Minas. https://t.co/tiCpDpTqTp"
        },
        {
            "author_id": "50743751",
            "created_at": "2017-10-27T00:17:02.000Z",
            "id": "923705059636011009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins (ES). em Aroso Pa\u00e7o Hotel https://t.co/moosUMtjgM"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2017-10-27T00:10:40.000Z",
            "id": "923703457566957569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Fogo consome 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s: https://t.co/Na3ABQyGle https://t.co/GKV4nQYfIH"
        },
        {
            "author_id": "123405369",
            "created_at": "2017-10-27T00:06:19.000Z",
            "id": "923702364732657665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo den\u00fancia sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. https://t.co/sB6fVnG1Ev"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-10-27T00:00:03.000Z",
            "id": "923700785036136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de #natureza e #aventura, o Parque Estadual da #SerradoMar \u00e9 o seu lugar! Programe-se para ir: https://t.co/ZqCTjiWI9M https://t.co/eeWx4H6XNZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-26T23:52:40.000Z",
            "id": "923698929459331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QXpDdzqCQw"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-10-26T23:52:05.000Z",
            "id": "923698781295493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 26% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/I2egylnwa6"
        },
        {
            "author_id": "316378804",
            "created_at": "2017-10-26T23:50:26.000Z",
            "id": "923698363890941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao aterro sanit\u00e1rio e ao parque municipal Acapulco!\n.\nFazendo\u2026 https://t.co/XjMOu8pHNJ"
        },
        {
            "author_id": "920274057311981570",
            "created_at": "2017-10-26T23:44:08.000Z",
            "id": "923696779496787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se voc\u00ea acha a aventura perigosa, tente a rotina, \u00e9 mortal..\" \ud83c\udfde\ud83c\udfd4 em Parque Estadual da Serra da\u2026 https://t.co/2G5mT1UlIm"
        },
        {
            "author_id": "920484099927789568",
            "created_at": "2017-10-26T23:41:48.000Z",
            "id": "923696191623151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira uma pr\u00e9via do que vai rolar s\u00e1bado no Parque Municipal. As crian\u00e7as participar\u00e3o da Oficina Kids \ud83e\uddd2\ud83c\udf7d\ufe0f https://t.co/kqo5Q1SNwa"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-26T23:17:18.000Z",
            "id": "923690028018126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre\u00a0 presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jTEWcSPwGC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-10-26T23:10:22.000Z",
            "id": "923688283271548935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre\u00a0 presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/FTrA5XpS30"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-10-26T23:10:15.000Z",
            "id": "923688252053381125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre\u00a0 presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/qt4KKvFY3t"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-10-26T23:10:11.000Z",
            "id": "923688236970627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre\u00a0 presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cb44ulMoq3"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-10-26T23:10:08.000Z",
            "id": "923688224920424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia abre investiga\u00e7\u00e3o sobre\u00a0 presidente do IAP ap\u00f3s projeto para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jH8KlZSgOo"
        },
        {
            "author_id": "728339998563569664",
            "created_at": "2017-10-26T22:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 118,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "923681936073281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Tayrona, um dos lugares mais belos da #Colombia: https://t.co/DX29aukxP6 https://t.co/nzBM4MpiJd via @demochilacaneca"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-10-26T22:43:19.000Z",
            "id": "923681474641055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o lan\u00e7amento do filme amanh\u00e3 (27): https://t.co/MSBRI1N2kM #PresteAten\u00e7\u00e3o #Os\u00daltimosCamposGerais #Pr\u00f3Escarpa"
        },
        {
            "author_id": "158873028",
            "created_at": "2017-10-26T22:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3039052,
                        -20.3580811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "923677925228142593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#night em Parque Estadual De Cocal https://t.co/xaKWU441D0"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-10-26T22:27:42.000Z",
            "id": "923677546834690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alesp 26/10/2017 20:21 - Audi\u00eancia p\u00fablica discute situa\u00e7\u00e3o dos moradores do Parque Estadual do Jurupar\u00e1   https://t.co/2oEkN5jWFm"
        },
        {
            "author_id": "747340084064583680",
            "created_at": "2017-10-26T22:20:20.000Z",
            "id": "923675691647979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lembrar q a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro de propriedades privadas \u00e9 maior q e a floresta amaz\u00f4nica, sen\u00e3o o Agro fica feio#EmPauta"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2017-10-26T22:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120837850",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "923672612483620865",
            "in_reply_to_user_id": "120837850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaopublica Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/00dRIjsBpK #peticao"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2017-10-26T22:07:58.000Z",
            "id": "923672580233531395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/9RHOtHwHUf"
        },
        {
            "author_id": "747508086793969664",
            "created_at": "2017-10-26T21:53:37.000Z",
            "id": "923668968564510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Jansen vai voltar a ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral. o Parque Ecol\u00f3gico da Lagoa da Jansen... https://t.co/PggyAbqAnu"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2017-10-26T21:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "923665577704640512",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Ali\u00e1s, ano passado chegou a 16 o n\u00famero de pa\u00edses com mais de 10% da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2017-10-26T21:25:02.000Z",
            "id": "923661773080756226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional aponta para inc\u00eandio intencional, mas at\u00e9 agora n\u00e3o foram encontradas provas https://t.co/CEDiaObjE8"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-10-26T21:00:50.000Z",
            "id": "923655684859748354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT cklistjournal: Checklist of ferns and lycophytes from Parque Estadual Mata das Flores (Esp\u00edrito Santo, Brazil) records 83 taxa https://\u2026"
        },
        {
            "author_id": "844847588591337472",
            "created_at": "2017-10-26T21:00:08.000Z",
            "id": "923655508241809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 ind\u00edcios de que o inc\u00eandio que j\u00e1 destruiu 22% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros , em G\u00f3ias, foi... https://t.co/zNZ9QqNbXJ"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-10-26T20:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "3042610383",
                        "start": 91,
                        "username": "luizbarcellos33"
                    }
                ]
            },
            "id": "923652258176303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizbarcellos33 https://t.co/0FJy4XZXf9"
        },
        {
            "author_id": "1094289138",
            "created_at": "2017-10-26T20:41:32.000Z",
            "id": "923650827939667969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ aponta inconstitucionalidade na redu\u00e7\u00e3o dos limites territoriais do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i https://t.co/6ajLOusMSv"
        },
        {
            "author_id": "486098402",
            "created_at": "2017-10-26T20:39:53.000Z",
            "id": "923650412368072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou APAIXONADA com o Parque Municipal, j\u00e1 quero fazer um pic nic rom\u00e2ntico l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2857171993",
            "created_at": "2017-10-26T20:36:13.000Z",
            "id": "923649491210731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOA 2017 \nNosso mandato destinou a aplica\u00e7\u00e3o de R$300mil reais para a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Urbano do Campeche. \n#PACUCA https://t.co/88bSd1vnVw"
        },
        {
            "author_id": "4400070083",
            "created_at": "2017-10-26T20:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "832643797666271234",
                        "start": 0,
                        "username": "MirellyMorisco1"
                    }
                ]
            },
            "id": "923648345830318082",
            "in_reply_to_user_id": "832643797666271234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MirellyMorisco1 parque municipal, nas quadras"
        },
        {
            "author_id": "53521957",
            "created_at": "2017-10-26T20:19:17.000Z",
            "id": "923645227302342662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na Chapada dos Veadeiros j\u00e1 consumiu 64 mil hectares, o equivalente a 26% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82759664",
            "created_at": "2017-10-26T20:14:29.000Z",
            "id": "923644021368676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Cascais"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-26T20:01:19.000Z",
            "id": "923640707683844097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2017-10-26T20:00:02.000Z",
            "id": "923640385577959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento oferece passeios para observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros que v\u00eam ao Estado em busca de alimentos \ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a \nhttps://t.co/URfOkgIi0q"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2017-10-26T19:57:41.000Z",
            "id": "923639792805535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua 'cr\u00edtico e fora de controle' https://t.co/s5ivKyKlK2"
        },
        {
            "author_id": "531424466",
            "created_at": "2017-10-26T19:55:29.000Z",
            "id": "923639238368944133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica em defesa do Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/1PBVF5lcCO"
        },
        {
            "author_id": "290657579",
            "created_at": "2017-10-26T19:40:33.000Z",
            "id": "923635480813621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca. Na 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o, iremos \u00e0 Pedra do Quilombo. Se tiverem interesse ou d\u00favida, mande uma msg! https://t.co/TGZlEWDsij"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2017-10-26T19:30:01.000Z",
            "id": "923632830843777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Maior inc\u00eandio j\u00e1 registrado na Chapada dos Veadeiros, em GO, j\u00e1 consumiu um quarto do Parque Nacional, em mais de uma semana.  #BandNewsTV https://t.co/BBCbyavRk0"
        },
        {
            "author_id": "234480470",
            "created_at": "2017-10-26T19:22:20.000Z",
            "id": "923630895218745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca, por\u00e9m, \u00e9 longe pra caralho"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-26T19:11:17.000Z",
            "id": "923628115837976578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira a atualiza\u00e7\u00e3o sobre o combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/skImI2xEYw"
        },
        {
            "author_id": "715218168151719938",
            "created_at": "2017-10-26T19:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "257092268",
                        "start": 84,
                        "username": "GQBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "923625332325933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a casa futurista em formato de estrela no Parque Nacional de #JoshuaTree na @GQBrasil! \n\ud83c\udfe0\u2b50\ud83d\udc49 https://t.co/9FEmnVMftO https://t.co/XW0qsYxFbr"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2017-10-26T18:53:30.000Z",
            "id": "923623638494072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal participa de Plantio na Serra da Bocaina \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/WWgJ6l5WRY"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-10-26T18:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1718756222",
                        "start": 64,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "923622096462282755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas #illasC\u00edes, placidamente. Unha fabulosa imaxe de #Gainzafer @Gainzafer no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas https://t.co/trBoqUSxbp"
        },
        {
            "author_id": "722566564063625217",
            "created_at": "2017-10-26T18:46:17.000Z",
            "id": "923621824398798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1logo quer integrar entorno e Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/ZIrGjaGrCW"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-26T18:45:14.000Z",
            "id": "923621558698106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Inc\u00eandio est\u00e1 destruindo o Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/hRCIjGN7hi"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2017-10-26T18:37:03.000Z",
            "id": "923619498975952898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em turnos de 12 horas, brigadistas e bombeiros se revezam no combate  ao fogo no Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/s0QYJEYH7D"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-10-26T18:26:02.000Z",
            "id": "923616727430287361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/XF4ctl2yj1"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2017-10-26T17:54:49.000Z",
            "id": "923608869825384454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarta do pinheiro: Desinfesta\u00e7\u00e3o de pinheiros no Parque Municipal de\u00a0Loul\u00e9 https://t.co/4f6lfRfC8s https://t.co/SgqJatPzSW"
        },
        {
            "author_id": "2935065851",
            "created_at": "2017-10-26T17:49:30.000Z",
            "id": "923607533775917062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres\nParque Nacional Sete Cidades\nPiau\u00ed-BR https://t.co/oXDHwGgYDo"
        },
        {
            "author_id": "62924142",
            "created_at": "2017-10-26T17:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "923603721011023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/RtPn91BC95\u00edlula - Inset\u00edvoras no Parque Nacional das Sempre-Vivas"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2017-10-26T17:29:33.000Z",
            "id": "923602512657223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medianeira participa de encontro de uso sustent\u00e1vel no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9qEH9X4MU1"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2017-10-26T17:26:17.000Z",
            "id": "923601692725301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio devasta o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" https://t.co/1frFDjWfkA #pol\u00edtica #feedly"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-26T17:17:07.000Z",
            "id": "923599384071335937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e volunt\u00e1rios trabalham 24 horas por dia para combater o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/u1QRmO0iuK"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-10-26T17:11:38.000Z",
            "id": "923598002559901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - #Pernambuco (PE) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/q5OIcwXRBS"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2017-10-26T16:54:10.000Z",
            "id": "923593606966980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9 combate lagarta do pinheiro do parque municipal - https://t.co/C7PsVC7zFK - #Algarve https://t.co/zRJ5PNVQUR"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2017-10-26T16:33:19.000Z",
            "id": "923588362484797441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desinfesta\u00e7\u00e3o de lagarta do pinheiro interdita parte do Parque Municipal de Loul\u00e9 - https://t.co/fLZ9qfLJoX - #Al... https://t.co/aBBXuVg5qe"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-26T16:31:36.000Z",
            "id": "923587927682187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc6b O Parque Estadual do Desengano recebeu a visita de crian\u00e7as da creche Pingo de gente para um dia sustent\u00e1vel! https://t.co/Ls8fkPHdc8"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-10-26T16:30:03.000Z",
            "id": "923587538551533570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EFETUR M\u00e9xico vive o desafio de criar o maior Parque Nacional do pa\u00eds https://t.co/Pq6Nm4rWHA https://t.co/I3KSRGDJfZ"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2017-10-26T16:26:50.000Z",
            "id": "923586731630309379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Paula Martins, nossa bolsista de mestrado, apresenta pesquisa: Cyperaceae Juss. do Parque Nacional Chapada Das Mesas na #SNCT2017 em Timon. https://t.co/jNLkCirwzB"
        },
        {
            "author_id": "66474056",
            "created_at": "2017-10-26T16:26:40.000Z",
            "id": "923586688043110402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a ao vivo a maior boca de caverna do mundo,com 215 metros de altura,localizada no PETAR-Parque Estadual... https://t.co/0wXPpkmNTr"
        },
        {
            "author_id": "89468184",
            "created_at": "2017-10-26T16:23:59.000Z",
            "id": "923586014614048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta lugar agrad\u00e1vel... Detalhe da Cachoeira do Rio Vermelho no Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9\u2026 https://t.co/lQAUDkzMzV"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2017-10-26T16:23:12.000Z",
            "id": "923585815900454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF investiga inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fPTWtgMjIo"
        },
        {
            "author_id": "273929133",
            "created_at": "2017-10-26T16:23:03.000Z",
            "id": "923585778835484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9 combate lagarta do pinheiro do parque municipal https://t.co/Nqf8p1dVOH"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-10-26T16:10:20.000Z",
            "id": "923582576014569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais da metade da equipe que trabalha no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/GI6RnSKfS0 https://t.co/w77rvUUlsB"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-26T16:08:20.000Z",
            "id": "923582073524441093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter -&gt;https://t.co/KNEmewXAec #ForaFacebook M\u00e9xico vive o desafio de criar o maior Parque Nacional do pa\u00eds - ..."
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-26T15:46:46.000Z",
            "id": "923576648666054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais da metade da equipe que trabalha no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e... https://t.co/U6p78emZvg"
        },
        {
            "author_id": "162401262",
            "created_at": "2017-10-26T15:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "923576041695825926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\ud83c\udf35\ud83c\udf43 #tbt em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/8oP51GGD22"
        },
        {
            "author_id": "56771148",
            "created_at": "2017-10-26T15:33:00.000Z",
            "id": "923573183801835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Horto Florestal e o Parque Estadual da Cantareira est\u00e3o fechados desde a semana passada."
        },
        {
            "author_id": "547582654",
            "created_at": "2017-10-26T15:29:38.000Z",
            "id": "923572335294205958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea verde pr\u00f3xima a Parque Municipal pega fogo em Caruaru https://t.co/upqHvK7oG7 https://t.co/v1AHKo66eF"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2017-10-26T15:11:53.000Z",
            "id": "923567869769801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desinfesta\u00e7\u00e3o de lagarta do pinheiro interdita parte do Parque Municipal de Loul\u00e9 - https://t.co/xkaxpBeQBg"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2017-10-26T14:58:14.000Z",
            "id": "923564434932551681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGARTA DO PINHEIRO: DESINFESTA\u00c7\u00c3O DE PINHEIROS NO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 https://t.co/pZPpWnoVcc"
        },
        {
            "author_id": "140233596",
            "created_at": "2017-10-26T14:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "923562566898667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes... https://t.co/E4SnMHsq68 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-26T14:36:33.000Z",
            "id": "923558974590537730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter -&gt;https://t.co/KNEmewXAec #ForaFacebook Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/CKQDucukCw"
        },
        {
            "author_id": "343820098",
            "created_at": "2017-10-26T14:35:20.000Z",
            "id": "923558671782694919",
            "in_reply_to_user_id": "68149985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raphalyssa Tem um parque estadual a quase 100 km pegando fogo desde sexta feira e a fuma\u00e7a t\u00e1 chegando aqui. Estado de emerg\u00eancia em 12 munic\u00edpios."
        },
        {
            "author_id": "3299254120",
            "created_at": "2017-10-26T14:25:06.000Z",
            "id": "923556093418201095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros do Maranh\u00e3o ajuda combater inc\u00eandio no Parque Nacional da Capivara no estado do Piau\u00ed https://t.co/qWsxKRPBRI https://t.co/heE6H3VBG0"
        },
        {
            "author_id": "277165182",
            "created_at": "2017-10-26T13:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "923549532444540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dancer #metedan\u00e7a em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/tD2vqS5iuj"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-26T13:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "923549088045510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fan\n#shows em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/b7nDXGzKW6"
        },
        {
            "author_id": "751504550566256642",
            "created_at": "2017-10-26T13:56:44.000Z",
            "id": "923548954670915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Teta de Niquitao https://t.co/24WGUlMRmr"
        },
        {
            "author_id": "751504550566256642",
            "created_at": "2017-10-26T13:56:41.000Z",
            "id": "923548944340316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Teta de Niquitao https://t.co/xxdgeXJf0M"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-26T13:46:05.000Z",
            "id": "923546275903082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 destruiu 64 mil hectares de cerrado: \u2026 https://t.co/4EGzP2imcv"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-10-26T13:41:03.000Z",
            "id": "923545008346681345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 destruiu 64 mil hectares de cerrado: https://t.co/U00vflRBdX https://t.co/cgcbHSKzG0"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2017-10-26T13:35:00.000Z",
            "id": "923543488666521602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Central98 | Inc\u00eandio, que j\u00e1 dura nove dias, destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Vale do Jequitinhonha. https://t.co/wn8bUcL7G2"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-10-26T13:30:02.000Z",
            "id": "923542234900729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros poder\u00e1 ser controlado at\u00e9 este final\u2026 https://t.co/4r9Xkuesos https://t.co/KAwadVLdg3"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-10-26T13:24:10.000Z",
            "id": "923540758971461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1logo quer integrar entorno e Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/nJ9qdr37y1"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-10-26T13:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "923539050409156617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que ser monstr\u00e3o! em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/QI6PTj02lx"
        },
        {
            "author_id": "67509251",
            "created_at": "2017-10-26T13:13:15.000Z",
            "id": "923538011878551554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros devem ser completamente eliminados em at\u00e9 tr\u00eas... https://t.co/TxBuFUBeO6"
        },
        {
            "author_id": "713936560966729728",
            "created_at": "2017-10-26T12:29:26.000Z",
            "id": "923526984772259841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez mais preocupado com o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/pzENGyIip5"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2017-10-26T12:22:59.000Z",
            "id": "923525362700648449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Couto \u00e9 a 2\u00aa montanha mais alta do Parque Nacional do Itatiaia e 8\u00ba ponto culminante do Brasil. https://t.co/l5mQE652wl"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-10-26T11:59:37.000Z",
            "id": "923519483297312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarta do pinheiro: Desinfesta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/rdzKNjbXq4"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-10-26T11:59:25.000Z",
            "id": "923519434072952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarta do pinheiro: Desinfesta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/D6u4YxLK6t"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-10-26T11:59:17.000Z",
            "id": "923519400145285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 30 de outubro, segunda-feira, a partir das 06h00, a C\u00e2mara Municipal de Loul\u00e9 ir\u00e1 proceder \u00e0... https://t.co/vRB3Yzk72E"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2017-10-26T11:56:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "923518585460477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/dX3lTndjqI  https://t.co/Fd7Spjn6ws"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2017-10-26T11:50:29.000Z",
            "id": "923517182272770050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PF investiga inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/FModeqokZ1 https://t.co/MukRwIdDhl"
        },
        {
            "author_id": "315928644",
            "created_at": "2017-10-26T11:46:13.000Z",
            "id": "923516109512433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/lQiI6JEXgV"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2017-10-26T11:41:46.000Z",
            "id": "923514989402644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar: Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Almeida, gestor da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Comboios, que integra o Mosaico da Foz do Rio Doce. Concentra\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "2319546648",
            "created_at": "2017-10-26T11:25:22.000Z",
            "id": "923510864770228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros poder\u00e1 ser controlado at\u00e9 este final de semana, segundo... https://t.co/zn4LeuNnuG"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-10-26T10:56:54.000Z",
            "id": "923503697526689793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/cSO0yD35RN"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2017-10-26T10:29:11.000Z",
            "id": "923496724072501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF auxilia combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dNKaeuWpaV"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2017-10-26T10:28:02.000Z",
            "id": "923496436469256192",
            "in_reply_to_user_id": "51730930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laioncastro Emblem\u00e1tico que essa era praticamente a area do Parque Nacional (65000 ha) antes da amplia\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2753633310",
            "created_at": "2017-10-26T10:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4766338034",
                        "start": 0,
                        "username": "ByBesaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "923496327841017856",
            "in_reply_to_user_id": "4766338034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ByBesaa Kkkkk ruizao daknipe, cola no parque municipal mofi"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2017-10-26T10:25:28.000Z",
            "id": "923495790466732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional queimando por inc\u00eandio CRIMINOSO. https://t.co/C7hQ8KsgHT"
        },
        {
            "author_id": "93378787",
            "created_at": "2017-10-26T10:23:33.000Z",
            "id": "923495308377632771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 j\u00e1 dura nove dias e moradores precisam de doa\u00e7\u00f5es https://t.co/zyuQlmXkuF"
        },
        {
            "author_id": "55722104",
            "created_at": "2017-10-26T10:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51212,
                        -23.59273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "923489815353528321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo https://t.co/I6uNyU5ZrX"
        },
        {
            "author_id": "2538271693",
            "created_at": "2017-10-26T09:54:28.000Z",
            "id": "923487987584917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada fecha garimpo ilegal em Parque Estadual em Juruena https://t.co/HI07wOK9YR"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2017-10-26T09:10:09.000Z",
            "id": "923476833856884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/m717kO1nri"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-26T07:40:20.000Z",
            "id": "923454230559690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-26T07:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "923448831496335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moi\u00f4 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/0CG6QZj5cW"
        },
        {
            "author_id": "1536573541",
            "created_at": "2017-10-26T06:44:07.000Z",
            "id": "923440084279611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior inc\u00eandio que j\u00e1 atingiu o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das mais importantes unidades de... https://t.co/cKZmPVGSXU"
        },
        {
            "author_id": "893184624591073281",
            "created_at": "2017-10-26T06:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1476772,
                        9.39218184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "923437697716367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/hydclPA4XN"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-10-26T04:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "923402414606225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eERY5hLVpZ anos Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-10-26T03:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "923397967142416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/qYhF7SsMcL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "871466162491707394",
            "created_at": "2017-10-26T03:13:02.000Z",
            "id": "923386962727309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me amo cada vez mais!!! em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Y32Kcb5PV4"
        },
        {
            "author_id": "297842046",
            "created_at": "2017-10-26T02:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "923380684164657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: Nas redes, Gisele pede ajuda para Chapada dos Veadeiros https://t.co/wmaWVe6niO\" #SOS #ChapadaDosVeadeiros"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-10-26T02:19:08.000Z",
            "id": "923373398738141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio, que j\u00e1 dura nove dias, destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Vale do Jequitinhonha https://t.co/vGitVsX3M6 https://t.co/67JNuPYkOE"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-10-26T02:16:17.000Z",
            "id": "923372681780711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 j\u00e1 dura nove dias e moradores precisam de doa\u00e7\u00f5es -... https://t.co/bM8oAYXSxu"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-10-26T02:11:58.000Z",
            "id": "923371597838323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 j\u00e1 dura nove dias e moradores precisam de doa\u00e7\u00f5es - https://t.co/g905pWeDFC"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-10-26T02:10:05.000Z",
            "id": "923371122237743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio, que j\u00e1 dura nove dias, destr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Vale do Mucuri https://t.co/fdakst1OCi https://t.co/yOxm7HUTDg"
        },
        {
            "author_id": "2434398458",
            "created_at": "2017-10-26T01:48:29.000Z",
            "id": "923365687678177284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera podia animar acampar no parque estadual esse fds"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-10-26T01:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "923357227737669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eyAUvlwR2O"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-10-26T00:49:39.000Z",
            "id": "923350878496665601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas redes, Gisele pede ajuda para Chapada dos Veadeiros https://t.co/HV3YsXiBTQ"
        },
        {
            "author_id": "134265833",
            "created_at": "2017-10-26T00:46:59.000Z",
            "id": "923350208477581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 destruiu 26% da Chapada dos Veadeiros - O maior inc\u00eandio que j\u00e1 atingiu o Parque Nacional da Ch... https://t.co/cozwb1aP99"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-26T00:46:08.000Z",
            "id": "923349996321296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas redes, Gisele pede ajuda para Chapada dos Veadeiros https://t.co/npsc2OZy4h"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-10-26T00:46:00.000Z",
            "id": "923349962464874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Nas redes, Gisele pede ajuda para Chapada dos Veadeiros https://t.co/VtJirwaNYk"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-10-26T00:35:14.000Z",
            "id": "923347249928851457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/4kgTqe5Q6E https://t.co/3qLJJCJbad"
        },
        {
            "author_id": "873255801036713984",
            "created_at": "2017-10-26T00:15:35.000Z",
            "id": "923342305934929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m podia ir no parque municipal comigo, t\u00f4 afim de ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2017-10-25T23:33:35.000Z",
            "id": "923331738574651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada fecha garimpo ilegal em Parque Estadual em MT\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/Q1GyoTtUes"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2017-10-25T23:19:57.000Z",
            "id": "923328307747278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Inc\u00eandio consome mais de 35 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7TA3ghLCEv"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-10-25T23:17:43.000Z",
            "id": "923327746176176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL: Tr\u00e2nsito intenso, com pontos de lentid\u00e3o, na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido Rebou\u00e7as, ap\u00f3s o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-10-25T23:14:26.000Z",
            "id": "923326918266621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL: Tr\u00e2nsito intenso, com pontos de lentid\u00e3o, na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido Rebou\u00e7as, ap\u00f3s o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "3021842955",
            "created_at": "2017-10-25T23:09:59.000Z",
            "id": "923325796088983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ibicoara amea\u00e7a Parque da Chapada Diamantina https://t.co/ZOfYCindHP"
        },
        {
            "author_id": "2970718978",
            "created_at": "2017-10-25T23:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.35253,
                        -29.41931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "923325569927757825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sentado sereno e pensando no relat\u00f3rio \ud83d\udc9a em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/hPdFBpp3pL"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2017-10-25T23:00:56.000Z",
            "id": "923323522675601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Ibicoara amea\u00e7a Parque da Chapada Diamantina - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/0K7FQ4zg53 https://t.co/bT8Fh5c6XQ"
        },
        {
            "author_id": "286911159",
            "created_at": "2017-10-25T22:57:53.000Z",
            "id": "923322754350436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o terceiro epis\u00f3dio do Soundscape que foi comandado pelo grande Kak\u00e1 Franco no Parque Estadual de Vila... https://t.co/1rz88BmEyZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-25T22:52:29.000Z",
            "id": "923321392845770754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFundham informou que chamas n\u00e3o chegaram a atingir o Parque Nacional Serra da Capivara. \u00c1rea queimada ainda n\u00e3o foi dimensionada, segun\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75873222",
            "created_at": "2017-10-25T22:38:38.000Z",
            "id": "923317908373229570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO AMEA\u00c7A PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\nhttps://t.co/EeHoqBJM5K https://t.co/rYpoe0NywJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-10-25T22:35:02.000Z",
            "id": "923317002508349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros: fogo no Parque Nacional (#GO) est\u00e1 sob controle. Previs\u00e3o \u00e9 q focos em atividade sejam debelados nos pr\u00f3ximos 3 dias."
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2017-10-25T22:34:15.000Z",
            "id": "923316805661274115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobrevoamos as \u00e1reas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros afetadas por um inc\u00eandio. https://t.co/v6CAL2HKBL"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2017-10-25T22:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120837850",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "923315218289225728",
            "in_reply_to_user_id": "120837850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaopublica Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/00dRIjsBpK #peticao"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2017-10-25T22:27:55.000Z",
            "id": "923315211355992065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para tornar o Pinhal de Leiria uma \u00e1rea protegida https://t.co/wmmbLZ4u2G"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-25T22:18:58.000Z",
            "id": "923312958842834946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDevasta\u00e7\u00e3o pelas chamas no parque nacional em Goi\u00e1s j\u00e1 destruiu mais de 26% da \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "60730327",
            "created_at": "2017-10-25T22:17:43.000Z",
            "id": "923312643267538945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo morre, mas muita gente n\u00e3o vive...! em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/TXTpb15Bzr"
        },
        {
            "author_id": "352407265",
            "created_at": "2017-10-25T22:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "923312555132567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14\ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vKywLgvWEQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-25T22:01:22.000Z",
            "id": "923308529599033346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2017-10-25T22:00:21.000Z",
            "id": "923308276284035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cRuralistas grandes fazendeiros atearam fogo no parque nacional dos veadeiros, n\u00e3o vote em pol\u00edticos ruralistas... https://t.co/P8g96b3ban"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-10-25T22:00:03.000Z",
            "id": "923308198659964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabia que #SP tem um #ParqueMarinho? Voc\u00ea precisa conhecer! \ud83d\udca6 Veja como chegar: https://t.co/kIdtBFjRo3 https://t.co/lvvDdkOVFR"
        },
        {
            "author_id": "87031887",
            "created_at": "2017-10-25T21:45:52.000Z",
            "id": "923304629080920065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 atinge 22% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi criminoso https://t.co/Scq0X0voIj"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-10-25T21:37:43.000Z",
            "id": "923302576409464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior inc\u00eandio que j\u00e1 atingiu o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das mais importantes unidades de... https://t.co/lR0IC5ULJ0"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-25T21:37:29.000Z",
            "id": "923302520746684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos a\u00e9reas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s inc\u00eandioValter Campanato/Ag\u00eancia Brasil O inc\u00eandio... https://t.co/GPIbqbB4Ua"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-10-25T21:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36608122",
                        "start": 0,
                        "username": "spbancarios"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 13,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "9859172",
                        "start": 18,
                        "username": "dcm"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "14754376",
                        "start": 23,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "508398895",
                        "start": 35,
                        "username": "vermelho"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "87324565",
                        "start": 45,
                        "username": "tijolaco"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "248890506",
                        "start": 55,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "17229791",
                        "start": 66,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "18601589",
                        "start": 82,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 92,
                        "username": "RBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "923299683006496768",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spbancarios @RBA @dcm @luisnassif @vermelho @tijolaco @brasil247 @ConversaAfiada @VIOMUNDO @RBA MPF ser\u00e1 questionado por pressa em megausina entre terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2017-10-25T21:15:01.000Z",
            "id": "923296865294147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional da Chapada Diamantina \nhttps://t.co/8wZ8hvj7qy\n#correio24h #correio24horas https://t.co/F0SDJuUrsq"
        },
        {
            "author_id": "139864737",
            "created_at": "2017-10-25T21:08:15.000Z",
            "id": "923295163274870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitiboca sua linda .... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/KP9Aai5rCs"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-10-25T21:02:20.000Z",
            "id": "923293673000861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada fecha garimpo ilegal em Parque Estadual em Juruena Duas pessoas que atuavam em um garimpo... https://t.co/o2WvfkkZHv"
        },
        {
            "author_id": "66692786",
            "created_at": "2017-10-25T20:51:47.000Z",
            "id": "923291017528229889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "20% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foram destru\u00eddos por um inc\u00eandio cujos focos come\u00e7aram no dia 12/10 https://t.co/1qKkvssiyK https://t.co/tUd62phytf"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-10-25T20:09:57.000Z",
            "id": "923280492736151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os focos de inc\u00eandio no interior do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e3o prestes a ser... https://t.co/oJtrgPJgbF"
        },
        {
            "author_id": "579515298",
            "created_at": "2017-10-25T19:54:51.000Z",
            "id": "923276691459407874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada fecha garimpo ilegal em Parque Estadual\n\nDurante os trabalhos, um dos suspeitos se apresentou como... https://t.co/FCDPI68Ivk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-25T19:20:21.000Z",
            "id": "923268009183137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-10-25T18:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54236108",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusMUFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "923260818631856129",
            "in_reply_to_user_id": "54236108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusMUFC Ol\u00e1, Vinicius. No momento, o inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 est\u00e1 controlado. Cinquenta profissionais trabalham no combate ao fogo."
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2017-10-25T18:47:04.000Z",
            "id": "923259632243658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os focos de inc\u00eandio no interior do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e3o prestes a ser... https://t.co/RNmpqfk3S6"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-25T18:45:00.000Z",
            "id": "923259113370537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Avi\u00e3o da FAB despejou 36 mil litros de \u00e1gua no Parque Nacional da Chapada https://t.co/BYNd1kevJH https://t.co/jh8phh02pT"
        },
        {
            "author_id": "90707703",
            "created_at": "2017-10-25T18:43:55.000Z",
            "id": "923258840476454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um inc\u00eandio criminoso como resposta dos agropecu\u00e1rios sobre a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida do parque! E isso n\u00e3o... https://t.co/LuEMNyGJYA"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2017-10-25T18:32:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "923256031517560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Urgente Por ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, a fiscaliza\u00e7\u00e3o cabe ao MPF, n\u00e3o estando exclu\u00edda a atua\u00e7\u00e3o complementar do MP-GO."
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2017-10-25T18:31:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "923255722137276417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Urgente O MP-GO informa que est\u00e1 tomando as medidas cab\u00edveis, dentro de sua atribui\u00e7\u00e3o, em prol do Parque Nacional de Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "224010845",
            "created_at": "2017-10-25T18:03:55.000Z",
            "id": "923248772129443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URGENTE - O segundo maior bioma do pa\u00eds, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, est\u00e1 sofrendo e precisa da... https://t.co/XpaYbEgmfz"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2017-10-25T18:00:09.000Z",
            "id": "923247824556515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as principais not\u00edcias do Brasil em um minuto #JornalDaRecord https://t.co/rdNUA94kMz"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-10-25T17:39:05.000Z",
            "id": "923242526152249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/Cp84EK1K58"
        },
        {
            "author_id": "278607885",
            "created_at": "2017-10-25T17:00:03.000Z",
            "id": "923232701347500033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior inc\u00eandio que j\u00e1 atingiu o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das mais importantes unidades de... https://t.co/Tmc49Mgvbv"
        },
        {
            "author_id": "840648535",
            "created_at": "2017-10-25T16:46:07.000Z",
            "id": "923229195475542016",
            "in_reply_to_user_id": "1653725948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bonitodosite a chapada inteira em si \u00e9 um parque nacional...\n:/"
        },
        {
            "author_id": "158086199",
            "created_at": "2017-10-25T16:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "923225873829978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 @DezordiJp em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/GE4AWrngqt"
        },
        {
            "author_id": "376487947",
            "created_at": "2017-10-25T16:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "55562632",
                        "start": 24,
                        "username": "benjaminback"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "923225788224344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FSRADIOBRASIL Parab\u00e9ns @benjaminback pede para o Pascoal mandar um al\u00f4 pra S\u00e3o Raimundo Nonato  (PI). Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "269529862",
            "created_at": "2017-10-25T16:15:06.000Z",
            "id": "923221388206460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 patrim\u00f4nio natural da humanidade. Queimadas j\u00e1 consumiram 20% da \u00e1rea. https://t.co/ZB4Q0QaZGs"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2017-10-25T16:06:44.000Z",
            "id": "923219285790650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#soschapadadosveadeiros A aeronave j\u00e1 est\u00e1 voando para combater a queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/ycXgI9FBSR"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-10-25T16:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "888418872994537473",
                        "start": 104,
                        "username": "LealWenis"
                    }
                ]
            },
            "id": "923217718312042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho @lealwenis https://t.co/LNYq5u96XS"
        },
        {
            "author_id": "2921918015",
            "created_at": "2017-10-25T15:52:38.000Z",
            "id": "923215736016957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gent a \"chapada\" remete ao parque nacional da chapada dos veadeiros e n a maconha, leiam a materia ou pesquisem antes de falar merda https://t.co/J1YhlPtp22"
        },
        {
            "author_id": "46649644",
            "created_at": "2017-10-25T15:50:39.000Z",
            "id": "923215234587856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS #ChapadadosVeadeiros - 60 mil hectares da \u00e1rea do Parque Nacional foi destru\u00edda por um inc\u00eandio criminoso que... https://t.co/mi65ShdzOy"
        },
        {
            "author_id": "286911159",
            "created_at": "2017-10-25T15:46:59.000Z",
            "id": "923214315070599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem streaming \u00e0s 19H doterceiro epis\u00f3dio do Soundscape com Kak\u00e1 Franco gravado no Parque Estadual de Vila... https://t.co/6CRybmifEi"
        },
        {
            "author_id": "435768975",
            "created_at": "2017-10-25T15:35:48.000Z",
            "id": "923211500176793602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o de animais selvagens no Parque Nacional da Ria Formosa (Raposa subnutrida em Tavira) https://t.co/Sb6bSw228m"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-25T15:21:25.000Z",
            "id": "923207878076493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u267b O PROVE, em parceria com o Lar Meimei e p Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em a\u00e7\u00e3o no distrito de Bar\u00e3o de Juparan\u00e3, em Valen\u00e7a. https://t.co/jBl8frHPxs"
        },
        {
            "author_id": "872932315",
            "created_at": "2017-10-25T15:20:06.000Z",
            "id": "923207546357407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o dia 17, um enorme inc\u00eandio tem destru\u00eddo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no maior desastre... https://t.co/xhRrVX19Da"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [capixabadagema].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "capixabadagema",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "capixabadagema"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Sydney, New South Wales",
                "id": "0073b76548e5984f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1186900956",
                "name": "aaaaaaaaaaaaaa",
                "username": "RHCPutaqpariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422546955",
                "name": "Thais \u1aa5",
                "username": "barros_thaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3569129301",
                "name": "Maria duda",
                "username": "Oliveiramariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040740530",
                "name": "joyce",
                "username": "oliveirajoyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150524243",
                "name": "Rondineli Rezende",
                "username": "rrondineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826006743",
                "name": "\u2022",
                "username": "dudaaa_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992387534",
                "name": "Lorrany",
                "username": "lorrany998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257061053",
                "name": "ana",
                "username": "regassi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148149329",
                "name": "SANTEE",
                "username": "santeeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259155426",
                "name": "Eduarda",
                "username": "Eduardafpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869293544",
                "name": "Papito #SambinhaPremium",
                "username": "SoaresPapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758183535723196416",
                "name": "\u00c9rica",
                "username": "ericascherner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140603415",
                "name": "Daniella",
                "username": "daniifelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26898057",
                "name": "Pau",
                "username": "Pau0809",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051115111",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_costa001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525956480",
                "name": "Camila",
                "username": "CamillaTebaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266899218",
                "name": "Bia Costa\u2720",
                "username": "Biacosta874",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906765079",
                "name": "\u00c0gathinha",
                "username": "outbarbierx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832159560269959168",
                "name": "Ernani Luiz Soares",
                "username": "ernaniLuizSoa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842842002496634883",
                "name": "Elizabeth S\u00e1",
                "username": "elizabethsards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319451507",
                "name": "Sr. Soares \u2693\u2652",
                "username": "Dreh_Ls10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299803896",
                "name": "Daniel Luiz \uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Whisnidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042610383",
                "name": "Luiz Barcellos ",
                "username": "luizbarcellos33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742382456783962112",
                "name": "Ta\u00eds Macedo",
                "username": "taaismacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972541838",
                "name": "vitu",
                "username": "vitorall3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236780595",
                "name": "marcelessa",
                "username": "marcelessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66184504",
                "name": "EduFrasedodia",
                "username": "EduFrasedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63267791",
                "name": "Italo Bandeira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "Twiiitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225858646",
                "name": "Jesus III",
                "username": "TerceiroAdvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297842046",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "claudialyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220733006",
                "name": "Gui",
                "username": "guimartiinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457195521",
                "name": "Jo\u00e3o Miguel",
                "username": "joaomausa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626313710",
                "name": "av",
                "username": "trounms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880556108917731328",
                "name": "Anderson",
                "username": "Andersonluziene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58533162",
                "name": "Gleiton Bastos\u2234",
                "username": "gleitonbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73190508",
                "name": "Reynaldo Barros",
                "username": "DrReynaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2935065851",
                "name": "SORVBOM",
                "username": "SORVBOM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725972673",
                "name": "El Se\u00f1or de la Medianoche",
                "username": "AguaTransport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99941125",
                "name": "T\u00e1ssia Seidel",
                "username": "Tassiaseidel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292104284",
                "name": "Daninha Zanetti",
                "username": "ZanettiDaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62258685",
                "name": "SHAP",
                "username": "pauloharan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70988804",
                "name": "Nefraond",
                "username": "Nefraond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41754375",
                "name": "Cristian Senatore \ud83d\udca2",
                "username": "csf_75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55722104",
                "name": "Tuti Ribeiro",
                "username": "Tutiribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284627511",
                "name": "caca",
                "username": "cacahtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711218054772953089",
                "name": "Vitor D'avila \ud83d\udc7d",
                "username": "Esquececria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491422064",
                "name": "Adilson dos Santos",
                "username": "adistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299254120",
                "name": "Seguran\u00e7a Maranh\u00e3o",
                "username": "SegurancaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828205803400208385",
                "name": "Di\u00e1rio de Uma Viajante",
                "username": "odiarioviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34413876",
                "name": "Hugo Leit\u00e3o",
                "username": "HLPL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833007944908288000",
                "name": "isabella tresmondi",
                "username": "isabctresmondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30255692",
                "name": "Robson",
                "username": "robson_seve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90733267",
                "name": "Alessandro Ren",
                "username": "dirty_ren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827857881462628353",
                "name": "Quero Mochilar",
                "username": "QueroMochilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233275726",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "musictiagosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315868559",
                "name": "Renato Damasceno",
                "username": "DamascenoRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386548868",
                "name": "\ud83d\udc8eogCapitu",
                "username": "ogcapitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863294",
                "name": "Carolini ~ C1 \u2654",
                "username": "KroliniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904160286860562432",
                "name": "oo",
                "username": "NEWS_14_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745864274",
                "name": "Jota P Jr \ud83c\udd59",
                "username": "jotapjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308459740",
                "name": "MOREIRA",
                "username": "MOREIRA_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56143725",
                "name": "Nat Klose #Vacinado",
                "username": "nathansodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543591662",
                "name": "Luiza Varella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Hatshepsut_alfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14676653",
                "name": "tribuna",
                "username": "tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27640331",
                "name": "Bruno Fortini",
                "username": "brunofortini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150968086",
                "name": "CBN Ribeir\u00e3o",
                "username": "cbnribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279702484",
                "name": "Mix Studio Digital",
                "username": "Mixstudiodigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465080349",
                "name": "brunoreismaia",
                "username": "brunoreismaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888125077975203840",
                "name": "nana. \ud83e\udeb4",
                "username": "94JIYONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Paulo Fran\u00e7a Recursos Humanos",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180786102",
                "name": "Sergio Granja",
                "username": "SergioGranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62127403",
                "name": "cassin",
                "username": "Cassio_Murilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851950320",
                "name": "DIRETO DAS RUAS",
                "username": "diretodasruasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70850006",
                "name": "Weberson Rocha",
                "username": "WebersonRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761446920",
                "name": "Josi",
                "username": "josidodelinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41929483",
                "name": "Sapat\u00e3o da ci\u00eancia",
                "username": "Ciencianobrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50129112",
                "name": "louie ponto",
                "username": "louieponto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36511328",
                "name": "Mari Ribeiro",
                "username": "mmari_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891067702332334080",
                "name": "Robson Luiz",
                "username": "RobsonL36669732",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583405936",
                "name": "Consulados do Galo",
                "username": "ConsuladosGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15631886",
                "name": "tally_m",
                "username": "tally_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908922956042162176",
                "name": "Larissa Lopes",
                "username": "larissalpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68026940",
                "name": "Thiago Ourives",
                "username": "ThiagoOurives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69258936",
                "name": "Larissa Aguiar",
                "username": "vibrasohm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133571497",
                "name": "Anderson Duarte",
                "username": "aamarald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56176857",
                "name": "Chroma",
                "username": "romanoff____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387287791",
                "name": "zeroes",
                "username": "7sfaction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1832256846",
                "name": "lies",
                "username": "morteharket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214057360",
                "name": "En Tiempo Libre",
                "username": "entiempolibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137455454",
                "name": "Felipe Rodrigues",
                "username": "Brotiinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25014378",
                "name": "Jommy, a ex trouxa",
                "username": "iJommy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41510500",
                "name": "Yuri Babinski",
                "username": "YuriBabinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60167420",
                "name": "Jeffyerson",
                "username": "jeffy_mac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769336491864621060",
                "name": "$2",
                "username": "Rodrigues_vi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551580638",
                "name": "Banco Mundial Brasil",
                "username": "bancomundialbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14690598",
                "name": "Andr\u00e9 De Mello",
                "username": "DeMelloAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429220676",
                "name": "prosperaacao",
                "username": "prosperaacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901493952800587776",
                "name": "jossyane",
                "username": "jossyaneG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274077986",
                "name": "fer.",
                "username": "thefersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799475",
                "name": "carlos kaspchak",
                "username": "carloskaspchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018905458",
                "name": " SEM FRONTEIRAS FM",
                "username": "PSemFronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77216595",
                "name": "Valdecir Natali",
                "username": "sgpcidao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184537822",
                "name": "Sommelier de \u00e1gua de coco",
                "username": "tuiteirobare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47225866",
                "name": "TIDINHA OFICIAL",
                "username": "XTIDINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178623820",
                "name": "Amor de Sapat\u00e3o",
                "username": "yasminrmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163288741",
                "name": "Jean k. N. S\u00e1 Teles",
                "username": "profjeanteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138443878",
                "name": "MPF Goi\u00e1s",
                "username": "MPF_GO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75873222",
                "name": "Bahia  Econ\u00f4mica",
                "username": "bahiaeconomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595698765",
                "name": "Chris Ferreira presa em mar\u00e7o de 2020",
                "username": "InventandoMamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809882810853064704",
                "name": "ERGA OMNES",
                "username": "MADECSADHOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802653703807397888",
                "name": "Jovem Pan Avar\u00e9",
                "username": "JovemPanAvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56883824",
                "name": "Fabi Maranh\u00e3o",
                "username": "Fabi_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944096",
                "name": "Cristiane Laranjeira",
                "username": "cris_laranjeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734534728",
                "name": "Ti Bet",
                "username": "Fortalezaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910910303268999169",
                "name": "Viajar Mais Aos 50",
                "username": "Viajarmaisaos50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277631294",
                "name": "Star Point Oficial",
                "username": "_starpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1843734217",
                "name": "Lara Oliveira",
                "username": "LaraOli82892363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355422029",
                "name": "Pulsar Brasil",
                "username": "pulsar_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770762862512013313",
                "name": "Batalh\u00e3o Win",
                "username": "BatalhaoWindows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15906710",
                "name": "tucoegg",
                "username": "tucoegg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91553848",
                "name": "Guilherme Costa",
                "username": "Guibsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598214162",
                "name": "vic",
                "username": "Victoriaddzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80891417",
                "name": "Felipe G. Reis",
                "username": "felipeggb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310042733",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud83d\udc57",
                "username": "Vanesa97387",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46335217",
                "name": "nilson alves",
                "username": "nilsonalves1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771353772979265536",
                "name": "gisely",
                "username": "bfrgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853404893884936192",
                "name": "Thelma Mojica",
                "username": "MojicaThelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399743",
                "name": "TVN Panam\u00e1",
                "username": "tvnpanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196009038",
                "name": "Felipe Polo",
                "username": "felipepolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531424466",
                "name": "Glaycon Franco",
                "username": "GlayconFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41915047",
                "name": "Rafael Bacellar",
                "username": "rbacellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55273270",
                "name": "Aline C\u00e2ndido",
                "username": "_AlineCandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138451291",
                "name": "\u20b2\ud835\udd9a\ud835\udd8e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "guiwarkentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439079097",
                "name": "Kim \ud83d\udca5",
                "username": "s_kim20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973865564",
                "name": "Xos\u00e9 Lois J\u00e1come",
                "username": "sonChili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319546648",
                "name": "Voz FM",
                "username": "vozesperancafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53163365",
                "name": "Ney Leprevost",
                "username": "neyleprevost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180018903",
                "name": "Z\u00e9 Gustavo",
                "username": "ze_gu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97428163",
                "name": "Not\u00edcias da Pol\u00edtica",
                "username": "ndapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76615546",
                "name": "Fl\u00e1via Moraes",
                "username": "Flaviapms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991716200",
                "name": "trtportuguese",
                "username": "trtportuguese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121130062",
                "name": "Manuel Rodrigues",
                "username": "maisalgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18688355",
                "name": "Suzi",
                "username": "eaisuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781271698444324865",
                "name": "Aliice Santos",
                "username": "licehsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29501277",
                "name": "Antonio Apon",
                "username": "aponarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529651758",
                "name": "Pb. Ot\u00e1vio Melo",
                "username": "melo_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50743751",
                "name": "Eco Sistema",
                "username": "eco_sistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123405369",
                "name": "crabastos",
                "username": "crabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316378804",
                "name": "Jefferson Rabal",
                "username": "JeffersonRabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920274057311981570",
                "name": "PAQUET\u00c1 \ud83d\ude19",
                "username": "CleytonPiquefdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920484099927789568",
                "name": "Hashtag Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "TagComunicabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728339998563569664",
                "name": "Turistando.in",
                "username": "turistandoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884863898",
                "name": "O De Mochila e Caneca agora \u00e9 Me Leva Viajar",
                "username": "demochilacaneca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158873028",
                "name": "PauloVitorBR",
                "username": "paulovitorbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747340084064583680",
                "name": "Rodrigo Siqueira",
                "username": "RodrigoSiqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068031988",
                "name": "Carlos Diniz",
                "username": "cjsdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837850",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "peticaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747508086793969664",
                "name": "Rep\u00f3rter MA",
                "username": "ReporterMAEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844847588591337472",
                "name": "Movimento Acredito",
                "username": "acreditobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094289138",
                "name": "O Debate 24 horas.",
                "username": "odebate1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486098402",
                "name": "Ana Sena",
                "username": "AnaSena98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857171993",
                "name": "Vanderlei Lela",
                "username": "VereadorLela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400070083",
                "name": "gabizao2.0",
                "username": "_maiag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832643797666271234",
                "name": "Seth Cohen",
                "username": "MirellyMorisco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53521957",
                "name": "Iara Lemos",
                "username": "Iaralemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82759664",
                "name": "Renato Nunes",
                "username": "Renato_NunesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290657579",
                "name": "isabel blanc",
                "username": "BlancIsabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234480470",
                "name": "Iago Porto",
                "username": "IagoPortoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715218168151719938",
                "name": "Semana Design Rio",
                "username": "SemanaDesignRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257092268",
                "name": "GQ Brasil",
                "username": "GQBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718756222",
                "name": "fernando gainza",
                "username": "GainzaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722566564063625217",
                "name": "Faciap",
                "username": "FaciapNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62924142",
                "name": "andressa",
                "username": "andressa_palves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66474056",
                "name": "ECOCAVE PETAR",
                "username": "ecocavepetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89468184",
                "name": "Chico Trekking",
                "username": "ChicoTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273929133",
                "name": "Postal do Algarve",
                "username": "postaldoalgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162401262",
                "name": "Esquerdista Safado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08",
                "username": "taciobaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771148",
                "name": "FEHOESP",
                "username": "FEHOESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547582654",
                "name": "Portal M\u00eddia Urbana",
                "username": "pmidiaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140233596",
                "name": "gandavo",
                "username": "gandavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343820098",
                "name": "Bellhara",
                "username": "bellhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277165182",
                "name": "Jeferson Eduardo \u03df",
                "username": "jeffitness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398490005",
                "name": "D'Preta Bijus",
                "username": "Cida15S61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751504550566256642",
                "name": "Steemio",
                "username": "steemiobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67509251",
                "name": "Jornal O Estado MS",
                "username": "oestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713936560966729728",
                "name": "Max Lombardo",
                "username": "4globalbenefit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315928644",
                "name": "el duende",
                "username": "asucruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753633310",
                "name": "THOM\u00c9",
                "username": "ricardothome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4766338034",
                "name": "Bereno",
                "username": "ByBesaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93378787",
                "name": "Andr\u00e9 Tixa Orsine 11",
                "username": "andretixaorsine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538271693",
                "name": "Noticia Exata",
                "username": "noticia_exata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022504049",
                "name": "Gilmar Lu\u00eds Silva J\u00fa",
                "username": "pitacosdogilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536573541",
                "name": "AnonymousBr4sil",
                "username": "AnonymousBr4sil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893184624591073281",
                "name": "Lion'l",
                "username": "lionel_241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871466162491707394",
                "name": "Italo Jakson C.",
                "username": "italojakson34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434398458",
                "name": "ybab",
                "username": "xotbaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134265833",
                "name": "Carlos Lacayo",
                "username": "Nicarlos1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873255801036713984",
                "name": "iza\ud83d\udcae",
                "username": "barradas_iza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3021842955",
                "name": "T\u00e2nia Texeira.",
                "username": "Taniat971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970718978",
                "name": "ant\u00f4nio",
                "username": "antoniolf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286911159",
                "name": "In Rotation",
                "username": "In_Rotation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60730327",
                "name": "ADRIANO MELO",
                "username": "adrianomelo_pc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352407265",
                "name": "bieu",
                "username": "bieudasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87031887",
                "name": "Christopher Amaral Paterson",
                "username": "capaterson47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36608122",
                "name": "Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "spbancarios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9859172",
                "name": "Dave \u2b50\u2b50 Mason",
                "username": "dcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "508398895",
                "name": "vermelho",
                "username": "vermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139864737",
                "name": "Juliana C\u00e2mara",
                "username": "juhhcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66692786",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares",
                "username": "PalmaresGovBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579515298",
                "name": "VGNEWS",
                "username": "vgnewsmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54236108",
                "name": "Vinicius de Oliveira",
                "username": "ViniciusMUFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90707703",
                "name": "Thalita da Silveira",
                "username": "thalielo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224010845",
                "name": "Uni\u00e3o Planet\u00e1ria",
                "username": "uniaoplanetaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278607885",
                "name": "R\u00e1dio Floresta FM",
                "username": "florestafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840648535",
                "name": "raquel l\u00f4bo",
                "username": "wtfquels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158086199",
                "name": "lalalana",
                "username": "lanastank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376487947",
                "name": "ORESTES BARRETO",
                "username": "ORESTESBARRETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55562632",
                "name": "Benjamin Back",
                "username": "benjaminback",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269529862",
                "name": "Somjah",
                "username": "somjah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888418872994537473",
                "name": "Wenis Tim Beta #SDV",
                "username": "LealWenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921918015",
                "name": "sage mercury of vengerberg",
                "username": "evanscavilll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649644",
                "name": "Regina do Couto",
                "username": "GgCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435768975",
                "name": "Bloco Algarve",
                "username": "BlocoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872932315",
                "name": "Raz\u00f5es Para Acreditar",
                "username": "RazoesAcreditar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "924761727836872709",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44efod2awg7vdr8sw3cuabdp5wznh",
        "oldest_id": "923207546357407745",
        "result_count": 498
    }
}