{
    "data": [
        {
            "author_id": "196301828",
            "created_at": "2019-12-31T23:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "bbwin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212151033633206272",
            "in_reply_to_user_id": "1206568202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBWin_ A s\u00e9rie segue os conflitos ao longo das fronteiras compartilhadas de uma grande fazenda de gado (Yellowstone) da fam\u00edlia Dutton (Kevin Costner \u00e9 o protagonista) uma\u00a0reserva ind\u00edgena, desenvolvedores de terras e o\u00a0Parque Nacional de Yellowston.\n\u00c9 sensacional!"
        },
        {
            "author_id": "61108769",
            "created_at": "2019-12-31T23:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1212147576373276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma miss\u00e3o para encerrar o ano com aprendizado e cora\u00e7\u00e3o tranquilo! em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/1MRHzh5lHK"
        },
        {
            "author_id": "165421098",
            "created_at": "2019-12-31T22:40:22.000Z",
            "id": "1212141475334623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes\n https://t.co/eU9uxxiJKM https://t.co/d6D1MZJJVy"
        },
        {
            "author_id": "884378981558095872",
            "created_at": "2019-12-31T22:35:34.000Z",
            "id": "1212140266297217025",
            "in_reply_to_user_id": "884378981558095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-31T21:34:15.000Z",
            "id": "1212124836509691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019. Veja fotos! https://t.co/CXxs5KBpV6"
        },
        {
            "author_id": "77581754",
            "created_at": "2019-12-31T21:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212121396073172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/LSSydfEJQl"
        },
        {
            "author_id": "1582350685",
            "created_at": "2019-12-31T21:18:11.000Z",
            "id": "1212120789799067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2020 meus amores! em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/g78cSLEy1e"
        },
        {
            "author_id": "136442092",
            "created_at": "2019-12-31T21:01:13.000Z",
            "id": "1212116523231457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/kIftGLGEuh"
        },
        {
            "author_id": "303343338",
            "created_at": "2019-12-31T20:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1212114366503571458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar 2019! \ud83d\udef6 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0vxfwQ0A2r"
        },
        {
            "author_id": "113181530",
            "created_at": "2019-12-31T20:50:55.000Z",
            "id": "1212113931843653633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa razo\u00e1vel para 2020.\nUm futuro feliz para as meninas do povo Kuikuro\nParque Nacional do Xingu - Brasil https://t.co/QntsEsGeC8"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2019-12-31T20:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1212113634421133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3MhxBVTns2"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2019-12-31T20:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1212111231462641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza se exibindo\nGrata pra sempre \ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MwOKxuvYzJ"
        },
        {
            "author_id": "791403343411372032",
            "created_at": "2019-12-31T20:31:31.000Z",
            "id": "1212109045735317505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/HQk9xvSKFz"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2019-12-31T20:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1212108627487662081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro que eu n\u00e3o sabia... O  momento era de  pura contempla\u00e7\u00e3o em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l21JYIYTM2"
        },
        {
            "author_id": "1134984832021344259",
            "created_at": "2019-12-31T20:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212108093510869002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2020 com muita energia positiva!\n#gentequetrilha em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/AYe2A4W9B6"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-31T19:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1212101033083768837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal se armando no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares!\n@metsul https://t.co/7NGdRZ3VEh"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2019-12-31T19:58:27.000Z",
            "id": "1212100725691559944",
            "in_reply_to_user_id": "250209823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria.\n#vitorissima. https://t.co/Tajuw3eLhi"
        },
        {
            "author_id": "192426427",
            "created_at": "2019-12-31T19:43:33.000Z",
            "id": "1212096974977032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes - Ponta Por\u00e3 Informa https://t.co/zpNepcpIix https://t.co/Kv6UprCtsw"
        },
        {
            "author_id": "56570907",
            "created_at": "2019-12-31T19:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212092127469015045",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Coitadinho do ursinho coala, que devido \u00e0 forte onda de calor e aos inc\u00eandios florestais, no sul da Austr\u00e1lia, bebeu \u00e1gua da garrafa de um ciclista, que passeava num parque nacional daquele pa\u00eds. Parab\u00e9ns ao clicista pela bela atitude!\ud83d\udc4d\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83c\udf05\ud83c\udf04\u270c\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-12-31T18:52:02.000Z",
            "id": "1212084010765209603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #ministeriodoturismo #turismonacional #paran\u00e1inovador #oestedoparana #governodoparana #paranaenses #paranaense #curitiba #paranaturismo #curitibarecomenda #brasil\n https://t.co/vhKekeeRaC"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-12-31T18:42:33.000Z",
            "id": "1212081623258320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes. Veja fotos! https://t.co/xcYzDxfLdI"
        },
        {
            "author_id": "2964890609",
            "created_at": "2019-12-31T18:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212080412601856001",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 de uma beleza sem igual. \u00c9 col\u00edrio demais para os olhos! Os espet\u00e1culos que l\u00e1 acontecem s\u00e3o naturais. Por exemplo, aquele arco-iris que se forma de repente, a beleza das cachoeiras, os animais, dentre outros."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-12-31T18:15:59.000Z",
            "id": "1212074939009904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#endoftheyear #lastevening #moon #stars #sky #fimdoano #ultimoentardecerdoano #lua #estrelas #ceulindo em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/eEnN5e9Jtv"
        },
        {
            "author_id": "758325083328880640",
            "created_at": "2019-12-31T18:15:10.000Z",
            "id": "1212074734269161472",
            "in_reply_to_user_id": "758325083328880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De l\u00e1, William e Kate caminharam na ponta norte da geleira Chiatibo, no Parque Nacional Broghil. Foi uma oportunidade de ver uma geleira derretendo em primeira m\u00e3o e os efeitos alarmantes das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/pcHnq3eYFD"
        },
        {
            "author_id": "87821271",
            "created_at": "2019-12-31T17:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1212069120101044227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vist\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf08#segue #clealeonidas #naofalonada #clealeonidasbananinha #altopacasseta #amando em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/q1SNoX2sW2"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-31T16:26:13.000Z",
            "id": "1212047316284301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/W7XAWZkXIO"
        },
        {
            "author_id": "162428588",
            "created_at": "2019-12-31T16:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.0358271,
                        -16.3881311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1212047079058628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Recife de Fora em recife de fora _ Espetaculo Da Natureza https://t.co/C1djQgc2vD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-12-31T16:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andreawerner_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212041745191579649",
            "in_reply_to_user_id": "475996406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreawerner_ Iria comprar terras florestadas perto de casa, fazendo um corredor ecol\u00f3gico entre a mata aqui e o Parque Cantareira (s\u00e3o 2km), tornar em RPPN e organizar a estrutura e plano de manejo para usar como parque com trilhas para cadeirantes."
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-12-31T15:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1212033560946913282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 em nosso para\u00edso Tibau. Pode chegar 2020. Feliz ano novo, amigos! #amotudoisso em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/YkL4BcLoRs"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2019-12-31T15:26:40.000Z",
            "id": "1212032329335689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \n\nSema realiza segunda audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o das \u00c1guas Quentes. \n\nA apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do projeto para concess\u00e3o da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mato Grosso ocorre no dia 29 de janeiro de 2020. \n\nhttps://t.co/HR14bmCM7d \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "475700421",
            "created_at": "2019-12-31T15:04:39.000Z",
            "id": "1212026787376578562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resili\u00eancia em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bST0UZfQ9T"
        },
        {
            "author_id": "39684065",
            "created_at": "2019-12-31T14:53:02.000Z",
            "id": "1212023866056417283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/12/2019 \ud83e\udd70 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tlg0sFYdj9"
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2019-12-31T14:41:56.000Z",
            "id": "1212021073606299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, bateu o recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019. Em 2005 o n\u00famero era de 1 milh\u00e3o de visitas. Pessoas de mais de 174 nacionalidades estiveram no Parque nesse ano. Certamente um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 visitei. https://t.co/ehhXoymGOH"
        },
        {
            "author_id": "858057806",
            "created_at": "2019-12-31T13:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212009784318103553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa - RJ \ud83d\udc09 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 #vistachinesa #riodejaneiro #rj em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/qE36GU0x6D"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-31T13:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 106,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "marco3fronteira"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 143,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212009139494367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem voltou! \u2728 O Passaporte 3 Maravilhas com o melhor de Foz do Igua\u00e7u. \u2600\n\nVisite com desconto as @CataratasBrasil, @Marco3Fronteira e @Usina_Itaipu. \u2763 \n\n\ud83d\udcccAdquira o Passaporte somente na bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/35YGBl1AJ6"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2019-12-31T13:54:31.000Z",
            "id": "1212009138068377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anteriormente, tinha sido nomeada cm Chefe DO PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE-RS, uma das maiores reservas naturais do mundo p aves migrat\u00f3rias, uma AGRONOMA c INTERESSE em transformar a reserva(\u00e1rea de p\u00e2ntanos) em pasto! \ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83e\udd2a\ud83d\ude30\ud83d\ude31\nAgora h\u00e1 esperan\u00e7a. \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\u2764 https://t.co/iDfwH6ErWD"
        },
        {
            "author_id": "423927405",
            "created_at": "2019-12-31T13:50:42.000Z",
            "id": "1212008177979531269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/LVylLCdAdK"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-12-31T13:40:00.000Z",
            "id": "1212005485043273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bi\u00f3logo \u00e9 nomeado como novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/AL1GxLYnDj"
        },
        {
            "author_id": "902686285999075329",
            "created_at": "2019-12-31T13:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "arielpalacios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212003865777856512",
            "in_reply_to_user_id": "83959481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arielpalacios Em Boston tamb\u00e9m n\u00e3o tem uma grande festa tem uma no parque nacional mais n\u00e3o chega ser tipo em NY \n\nFeliz Ano Novo Ariel"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-12-31T13:03:54.000Z",
            "id": "1211996399849660417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, registrou a marca de dois milh\u00f5es de visitantes, nesta segunda-feira (30). \u00c9 a maior... https://t.co/U9FRslRdur"
        },
        {
            "author_id": "1571701525",
            "created_at": "2019-12-31T13:00:26.000Z",
            "id": "1211995529430876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/b3uTMfrKi3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-31T12:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 159,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211990474988425216",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "2 milh\u00f5es em 2019! \ud83e\udd42 Recorde de maior visita\u00e7\u00e3o nos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd29\n\nEsse momento hist\u00f3rico \u00e9 orgulho e destaque para todo o Brasil no @JornalNacional, da @RedeGlobo. \ud83d\ude0d https://t.co/EZvWtpyTu0"
        },
        {
            "author_id": "38846750",
            "created_at": "2019-12-31T12:12:34.000Z",
            "id": "1211983484778156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes | Aconteceonline https://t.co/gX17ovarud"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2019-12-31T11:47:23.000Z",
            "id": "1211977146572431368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "878773607866015744",
            "created_at": "2019-12-31T11:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "hcpyz"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "ferrlorenzon"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "derflecha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211972842411175936",
            "in_reply_to_user_id": "747979125328060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigodederon @hcpyz @ferrlorenzon @derflecha vc nao entende oq significa no contexto da s\u00e9rie o personagem libert\u00e1rio aceitar o BO de dirigir um PARQUE NACIONAL?\n\nse comprometer a administrar e cuidar desse parque mantido pelo GOVERNO?\n\ns\u00e9rio?"
        },
        {
            "author_id": "878773607866015744",
            "created_at": "2019-12-31T11:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "hcpyz"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "ferrlorenzon"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "derflecha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211971472962605056",
            "in_reply_to_user_id": "747979125328060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigodederon @hcpyz @ferrlorenzon @derflecha NO FINAL DA S\u00c9RIE ELE ASSUME O CARGO DE SUPERINTENDENTE DO PARQUE NACIONAL DE PAWNEE CARALHOOOOOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "2615686297",
            "created_at": "2019-12-31T11:20:56.000Z",
            "id": "1211970488215490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/6kw3jX9S5X"
        },
        {
            "author_id": "87821271",
            "created_at": "2019-12-31T11:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1211966323258990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83e\udd7e da vida !!\ud83c\udf08#indo #clealeonidas #chegando #clealeonidasbananinha #natureza\ud83c\udf43 Vem 2020!!\ud83e\udd42\ud83c\udf7e em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/paiTYrIU9T"
        },
        {
            "author_id": "728369592561745920",
            "created_at": "2019-12-31T09:21:54.000Z",
            "id": "1211940533549125632",
            "in_reply_to_user_id": "728369592561745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso d captura dos Pok\u00e9mon inseto \nEssa competi\u00e7\u00e3o \u00e9 disputada anualmente no parque nacional d Johto aonde os treinadores devm capturar os pok\u00e9mon inseto e vencer o torneio lgo em seguida. Ap\u00f3s vencer o torneio o idiota do Ash DEU O SEU MAIS NOVO BEEDRIL pra amiga Casey. \ud83e\udd47\ud83d\udc1d https://t.co/qAmgmiIt4N"
        },
        {
            "author_id": "486015642",
            "created_at": "2019-12-31T09:12:35.000Z",
            "id": "1211938188928917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/HS09SPedJP"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2019-12-31T08:22:18.000Z",
            "id": "1211925533170249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, alarga oferta tur\u00edstica em 2020: O Parque\u2026 https://t.co/FUdBH5Sbbo"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2019-12-31T07:28:35.000Z",
            "id": "1211912014848770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas pedras pelo caminho...\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi, MG.\nCircuito Arco do Andr\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-12-31T06:01:05.000Z",
            "id": "1211889997927895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de\u00a0visitantes https://t.co/UnZHdJEb3z https://t.co/D57rQ4GFmX"
        },
        {
            "author_id": "1582350685",
            "created_at": "2019-12-31T03:00:47.000Z",
            "id": "1211844620675698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de luzes no c\u00e9u da Chapada \u26a1\u26a1\u26a1 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/umZPPbnJnr"
        },
        {
            "author_id": "74281002",
            "created_at": "2019-12-31T02:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1211842064893300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografar, uma das artes q eu curto demais! \u2764\ufe0f\ud83d\udc95 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/sGTWycn9cG"
        },
        {
            "author_id": "3115506179",
            "created_at": "2019-12-31T02:40:56.000Z",
            "id": "1211839627558043649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo \u00e9 nomeado como novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/wpYFZJpUxE"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2019-12-31T02:34:03.000Z",
            "id": "1211837892139597825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, quinto dia. Parque Nacional Torres del Paine. De volta ao Chile, dessa vez pra visitar a Patag\u00f4nia Chilena. Ao pesquisar o roteiro que queria fazer, assisti a um vlog no YouTube sobre esse parque, primeiro\u2026 https://t.co/zvTkxWocUm"
        },
        {
            "author_id": "172950090",
            "created_at": "2019-12-31T01:50:18.000Z",
            "id": "1211826883421245442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes\n\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos\n30/12/2019 \u00e0s 18:53 | Atualizado hoje \u00e0s 19:00 https://t.co/CsNcmUBnf2"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-12-31T01:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 251,
                        "username": "RicardoTakamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211820527901392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nOlhe para o Universo e contemple a gl\u00f3ria de Deus. Observe as estrelas, milhares delas cintilando no c\u00e9u noturno, todas com a mensagem da unidade, parte da natureza de Deus.\n\u2014 Sai Baba\n\u2800\nFoto: acampamento noturno no Parque Nacional de Itatiaia, por @ricardotakamura https://t.co/8CBSN2ESQd"
        },
        {
            "author_id": "2493077591",
            "created_at": "2019-12-31T01:24:56.000Z",
            "id": "1211820498600038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/zslDPn9wXy"
        },
        {
            "author_id": "77885624",
            "created_at": "2019-12-31T01:22:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1211819999750426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Papai, Mam\u00e3e, Ravi!\" em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/2FnWIH8wGf"
        },
        {
            "author_id": "144203349",
            "created_at": "2019-12-31T00:57:27.000Z",
            "id": "1211813585766297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/ACbdCE9rSl"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2019-12-31T00:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211809332913999874",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel \u00c9 um Parque Nacional impecavel na estrutura, conforto, seguran\u00e7a. Com muitas op\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o ao turista e um exemplar suporte a pesquisa academica. \nMerece todos os elogios."
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2019-12-31T00:32:34.000Z",
            "id": "1211807320835084294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre cantos especiais e \"fora do mapa\" na Tail\u00e2ndia. Se estiver no parque nacional Huai Nam Dang, em Chiang Mai, n\u00e3o deixe de ver um p\u00f4r do sol como este. #cal\u00e7athai #tail\u00e2ndia #culturatailandesa #natureza #parque #chiangmai #p\u00f4rdosol https://t.co/5U3BJxOiNL https://t.co/qSZ9WdfE6g"
        },
        {
            "author_id": "1086808941324091392",
            "created_at": "2019-12-31T00:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211805764614053888",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Quero ver suspender invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os tais donos de praias."
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-12-31T00:12:56.000Z",
            "id": "1211802381677191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u, consideradas uma das Sete Maravilhas da Natureza, bateram uma marca hist\u00f3rica de visitantes, em 2019. \u00c9 a maior quantidade de turistas nos 80 anos do Parque Nacional, que fica no interior do Paran\u00e1: https://t.co/3px6kJwn2C #JN"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-30T23:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 55,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211796130624872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe na barra da Lagoa \u2665\ufe0f\n@metsul dia quente demais https://t.co/eu53AsDhsr"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2019-12-30T23:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211792387158224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilhoso o @jornalnacional abrir seu programa de hoje celebrando os 2 milh\u00f5es de visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! Viva o turismo de natureza! Viva as \u00e1reas protegidas!!!!"
        },
        {
            "author_id": "179715816",
            "created_at": "2019-12-30T23:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1211788069793198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/HiV7xczg42"
        },
        {
            "author_id": "85655128",
            "created_at": "2019-12-30T23:09:47.000Z",
            "id": "1211786487882244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom!!!!! Muito lindo. Quem nunca foi aproveite https://t.co/z02iOi1F8q"
        },
        {
            "author_id": "87163106",
            "created_at": "2019-12-30T23:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ZKBorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211784600080527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ZKBorges: #meioAmbiente\nNa Praia de Icara\u00ed, 55, atr\u00e1s dos pr\u00e9dios, junto \u00e0 mata, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uns abusados est\u00e3o h\u00e1 cinco dias cortando \u00e1rvores, usando motosserras. Pode? #desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "180061623",
            "created_at": "2019-12-30T22:47:18.000Z",
            "id": "1211780831238402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/nTxcCh00YE"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2019-12-30T22:35:32.000Z",
            "id": "1211777870319611905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/MzWNcNNoNO https://t.co/Q8Tpcaz82o"
        },
        {
            "author_id": "165062058",
            "created_at": "2019-12-30T22:34:48.000Z",
            "id": "1211777685967527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Roxa, Ibitirama, ES. Preciosidade dentro do nosso Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/0dESgBBCkT"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2019-12-30T22:30:00.000Z",
            "id": "1211776476191703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde pegou carona nos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara para revisitar a rica Caatinga do Piau\u00ed. A regi\u00e3o abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e o principal acervo de pinturas rupestres da Am\u00e9rica, patrim\u00f4nios da Unesco. https://t.co/9K0AAfenso https://t.co/yVbww26jtz"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-12-30T22:26:49.000Z",
            "id": "1211775677025988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 400,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Veja no #JN, \u00e0s 20h30: as Cataratas do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, bateram a marca hist\u00f3rica de 2 milh\u00f5es de visitantes. \u00c9 a maior quantidade de turistas nos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/8D5FROADbb"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-12-30T22:16:02.000Z",
            "id": "1211772961566257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes em 2019 j\u00e1 passou de 2 milh\u00f5es de pessoas. Marca anterior era de quase 1,9 milh\u00e3o. Leia mais na Gazeta do Povo https://t.co/y3Fblaj76L"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-12-30T22:10:26.000Z",
            "id": "1211771554540986370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/d82YvJpoTS"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-12-30T22:08:52.000Z",
            "id": "1211771159286558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes. Veja fotos! https://t.co/xcYzDxfLdI"
        },
        {
            "author_id": "2255342146",
            "created_at": "2019-12-30T22:05:36.000Z",
            "id": "1211770334971662338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u atingiram 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda 30.13, s\u00e3o mil empregos diretos e 15mil indiretos, \u00e9 o pot\u00eancial turistico aflorado pelo minist\u00e9rio do turismo!Para desespero da esquerda estamos no caminho certo!https://t.co/bQHQaqMjVT"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-30T22:00:57.000Z",
            "id": "1211769166195245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes. Veja fotos! https://t.co/9hyS9jRHiz"
        },
        {
            "author_id": "1137854489975820291",
            "created_at": "2019-12-30T21:53:12.000Z",
            "id": "1211767216091357198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom dar um rol\u00ea na natureza. Queria ter lido a exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque nacional, \u201cna volta a gente vai\u201d disseram meus amigos, n\u00e3o voltamos.... ;("
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-30T21:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 86,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211763074446823425",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio Um dia hist\u00f3rico para o Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no portal do @G1. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/Y3iuUj2fbq"
        },
        {
            "author_id": "453924051",
            "created_at": "2019-12-30T20:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1211753418290655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis sem filtro. Me despedindo de 2019, um ano que para mim, foi sensacional, num lugar lindo como esse: Obrigada, Deus! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ReGISU5Td0"
        },
        {
            "author_id": "228491081",
            "created_at": "2019-12-30T20:53:16.000Z",
            "id": "1211752134259204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o entregue \u00e0 iniciativa privada. \u00c9 isso que queremos para os parques e espa\u00e7os abertos de Natal. #nataldofuturo\n\nhttps://t.co/MWwkvqYe6M"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2019-12-30T20:31:35.000Z",
            "id": "1211746677876494338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes\nhttps://t.co/xRinriu5C9"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-12-30T20:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211741416097034243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde hist\u00f3rico de visitantes https://t.co/5XaaRaSkhV via @cbncuritiba"
        },
        {
            "author_id": "192426427",
            "created_at": "2019-12-30T19:40:34.000Z",
            "id": "1211733836276518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes - G1 https://t.co/tjHlNMeMl4 https://t.co/SuRSUPfHnf"
        },
        {
            "author_id": "4530567573",
            "created_at": "2019-12-30T19:29:02.000Z",
            "id": "1211730935181447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaa que saudadezinha dessa aventura \ud83d\udc97 em Parque Nacional das Emas https://t.co/1Pi9yH9Zta"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2019-12-30T19:19:03.000Z",
            "id": "1211728424177303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/xjSNsDk1l7 https://t.co/2T3IEKsXt9"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-12-30T19:16:45.000Z",
            "id": "1211727844159741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Um coala bebeu \u00e1gua da garrafa de um ciclista que passeava em um parque nacional, no sul da Austr\u00e1lia. O pa\u00eds vive uma das piores ondas de calor da hist\u00f3ria, e h\u00e1 tr\u00eas meses inc\u00eandios atingem florestas e cidades: https://t.co/jWkfMlyEYw #GloboNews #Estudioi"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-12-30T18:54:25.000Z",
            "id": "1211722225172303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/J1v5YECuvQ"
        },
        {
            "author_id": "156829286",
            "created_at": "2019-12-30T18:46:03.000Z",
            "id": "1211720119077998594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do parque em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/phP4pvf8YV"
        },
        {
            "author_id": "156829286",
            "created_at": "2019-12-30T18:44:13.000Z",
            "id": "1211719656584531969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais numa do parque. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PHYg3E9mSC"
        },
        {
            "author_id": "74579552",
            "created_at": "2019-12-30T18:42:45.000Z",
            "id": "1211719289285357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias \ud83d\udc9b em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/oNDydmBqYO"
        },
        {
            "author_id": "74579552",
            "created_at": "2019-12-30T18:37:09.000Z",
            "id": "1211717877419495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/1GIogQp8yC"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2019-12-30T18:37:02.000Z",
            "id": "1211717850563403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/jalXokYdmW https://t.co/FkSyZUe81s"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-12-30T18:24:16.000Z",
            "id": "1211714634979430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/7twP5p5Ehn"
        },
        {
            "author_id": "147574621",
            "created_at": "2019-12-30T18:15:00.000Z",
            "id": "1211712303961378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o adianta nada jogar de wattson se meu esquadr\u00e3o sai da \u00e1rea protegida pra morrer, vou virar main octane"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2019-12-30T18:09:13.000Z",
            "id": "1211710847258640390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/eibLDlk6ll"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-12-30T18:03:06.000Z",
            "id": "1211709307412078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/v1Qlwy1uua https://t.co/xumrDXw3MD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-30T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 249,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 256,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211708531147231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, ber\u00e7o das @CataratasBrasil, chegou a 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda-feira. Um aumento de 7% em rela\u00e7\u00e3o a 2018!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \nA visitante n\u00famero 2 milh\u00f5es foi Marlucia Pimentel, de Vit\u00f3ria (ES).\n\u27a1 https://t.co/CPLgrgAgq4\n@govbr @jairbolsonaro https://t.co/dkwsZvxsqk"
        },
        {
            "author_id": "2902296669",
            "created_at": "2019-12-30T17:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1211708232714084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira de todas as horas! em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8eboYUsh9x"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2019-12-30T17:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211705829033938944",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 exclusividade de Minas. No Par\u00e1, a Vale ignora riscos e o @MPF_PA precisou entrar com uma a\u00e7\u00e3o judicial para evitar rompimento de barragens dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/0TNJFfxnuL"
        },
        {
            "author_id": "156829286",
            "created_at": "2019-12-30T17:46:46.000Z",
            "id": "1211705197136957446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquele rol\u00ea no parque! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XaC1fZW5rw"
        },
        {
            "author_id": "261007129",
            "created_at": "2019-12-30T17:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 204,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 219,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 229,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 236,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211701567851843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu pela primeira vez na hist\u00f3ria a marca de 2 MILH\u00d5ES de visitantes. \u00c9 o turismo registrando avan\u00e7os dia ap\u00f3s dia e quebrando recordes! #Trabalho #Resultado #Turismo @jairbolsonaro @MTurismo @govbr @CataratasBrasil\n\nhttps://t.co/TWBmh9mrjt https://t.co/jWpPAMeRVm"
        },
        {
            "author_id": "2248625647",
            "created_at": "2019-12-30T17:25:21.000Z",
            "id": "1211699809129771014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ILHA EST\u00c1 100% INCLU\u00cdDA NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) QUE LEVA O SEU NOME - https://t.co/2WMxsECkaE"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-12-30T17:24:09.000Z",
            "id": "1211699507634855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capixaba \u00e9 a visitante de n\u00famero 2 milh\u00f5es no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/TW1X6yh0ZO"
        },
        {
            "author_id": "74281002",
            "created_at": "2019-12-30T16:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1211685189811867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00faltimo bronze do ano foi acompanhado com \u00f3timas risadas \ud83e\udd2d\ud83d\ude0d\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd70 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Xhp1peSZ08"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2019-12-30T16:21:08.000Z",
            "id": "1211683647226601473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/CAghaf7EeM"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2019-12-30T16:21:07.000Z",
            "id": "1211683645704065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/wvTlZgvNTg"
        },
        {
            "author_id": "62844963",
            "created_at": "2019-12-30T16:20:13.000Z",
            "id": "1211683419270320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massada\nMasada National Park\nParque nacional https://t.co/DMUKKPM3F4"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-30T16:11:32.000Z",
            "id": "1211681234046328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3vHALhqOn4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/hEmS3jaYOx\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/vLeoas2iIF"
        },
        {
            "author_id": "337170520",
            "created_at": "2019-12-30T16:10:22.000Z",
            "id": "1211680940298326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias filhotes s\u00e3o flagradas com a m\u00e3e no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/w95uRIxqZC"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-12-30T16:09:47.000Z",
            "id": "1211680794177130499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes - https://t.co/E3o3Pny5yn  #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-12-30T16:00:55.000Z",
            "id": "1211678561213583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marlucia Pimentel, de Vit\u00f3ria (ES), foi a visitante n\u00famero 2 milh\u00f5es do lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, hoje. Ela escolheu Foz do Igua\u00e7u para comemorar a uni\u00e3o de 33 anos com o marido Rubens Ant\u00f4nio Pimentel e mais um casal de amigos. Fotos: Christian Rizzi https://t.co/7KBUWq7geg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-30T15:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211673417486917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes \ud83e\udd42\u2728\n\nO Parque que abriga as @CataratasBrasil, registrou a marca de dois milh\u00f5es de visitantes, nesta segunda-feira, 30 de dezembro, \u00e0s 9h12. \u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos. \ud83d\udc9a https://t.co/0ZlDuzXyQe"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:20.000Z",
            "id": "1211670361336668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/rmRgAJwzDS"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:10.000Z",
            "id": "1211670321092280322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/nwlp50ZHEq"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:08.000Z",
            "id": "1211670309591486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/K39YSeM0F0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:06.000Z",
            "id": "1211670303107100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/PVkWoqM8bS"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2019-12-30T15:26:07.000Z",
            "id": "1211669802777006085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de uma semana,quase dois mil hectares da Floresta Nacional do Araripe foram atingidos. Uma trag\u00e9dia ambiental que afetou uma das \u00e1reas com maior n\u00famero de pequiseiros,que eram fonte de renda para diversas fam\u00edlias da localidade. Ainda bem que a chuva ajudou a controlar!"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-30T15:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211666008538304515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-12-30T15:10:59.000Z",
            "id": "1211665994776752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1284,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 226
            },
            "text": "Qual a PRIORIDADE do ICMBio? Preserva\u00e7\u00e3o? Unidade de conserva\u00e7\u00e3o?\n\nPro presidente MILICO do ICMBio a prioridade \u00e9 CONTROLAR COMO O SERVIDOR SE VESTE!!!\n\nN\u00e3o \u00e9 sacanagem, veja:"
        },
        {
            "author_id": "95835904",
            "created_at": "2019-12-30T15:06:26.000Z",
            "id": "1211664851522768899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/Q9cnPpG61i"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-12-30T14:53:38.000Z",
            "id": "1211661629831729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes\nhttps://t.co/iGb7qtsUwQ https://t.co/XIh3Zd234c"
        },
        {
            "author_id": "175398768",
            "created_at": "2019-12-30T14:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1211659077987815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos momentos de 2019... Tirando a negatividade nas \u00e1guas geladas do po\u00e7o das mo\u00e7as. Nada a reclamar, somente a agradecer...\n#Vem2020 #Tchau2019 #ObrigadoSenhor #DeusEBomOTempoTodo em Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/XQ69LEzq7V"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-30T14:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 5,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211658476793057281",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL @gnatalini Se esses jovens querem fazer alguma coisa de verdade pelo meio eu tenho uma sugest\u00e3o! E s\u00f3Trocar a vida que eles tem na Europa, pela vida sofrida e de mis\u00e9ria que os jovens que moram em unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas pelo PT no sul do Par\u00e1 como a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra meio"
        },
        {
            "author_id": "848205692217503748",
            "created_at": "2019-12-30T14:17:38.000Z",
            "id": "1211652570609070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Guia do Visitante https://t.co/ZawGUSgVs7"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2019-12-30T14:05:19.000Z",
            "id": "1211649468589842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 planejando fazer um saf\u00e1ri em 2020? O Parque Nacional de Minneriya, no Sri Lanka , \u00e9 um lugar ideal \ud83e\udd29 Voc\u00ea poder\u00e1 ver elefantes, v\u00e1rios tipos de aves e, inclusive, os b\u00fafalos de Ceylon. Vai ser uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel! https://t.co/e9JNzNYfYt"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2019-12-30T13:41:39.000Z",
            "id": "1211643511348563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso, nublado, j\u00e1 choveu e tem previs\u00e3o de chover mais... Am\u00e9m! Que isso ajude a controlar os focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe, que as fam\u00edlias que sobrevivem da coleta do pequi n\u00e3o sejam ainda mais afetadas do q u\u00e9 j\u00e1 foram ap\u00f3s o inc\u00eandio..."
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-12-30T13:24:23.000Z",
            "id": "1211639168041988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia hist\u00f3rico: ultrapassamos a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. E os visitantes s\u00e3o de Vit\u00f3ria - Esp\u00edrito Santo. Obrigado a todos que contribu\u00edram para supera\u00e7\u00e3o dessa marca. Foto: Christian Rizzi https://t.co/DZPbH7STUv"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-30T13:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 166,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211636735161057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu destino no apagar das luzes de 2019 .. voltar as origens e estar no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS fotos da Barra da Lagoa e na Praia do Farol \ud83c\udf39\n@metsul https://t.co/tlARPlsFqA"
        },
        {
            "author_id": "7433062",
            "created_at": "2019-12-30T13:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1211635426232020996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/HWVZSc8LLi"
        },
        {
            "author_id": "42629261",
            "created_at": "2019-12-30T12:45:10.000Z",
            "id": "1211629300308480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Rio de Janeiro \u00e9 um dos destinos com maior acessibilidade do Brasil. Entra atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o a Lagoa Rodrigo de Freitas, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, o Jardim Bot\u00e2nico, o Museu do Amanh\u00e3, o Museu de Arte do Rio, Parque Nacional da Tijuca e o Centro Cultural Banco do Brasil. Aproveite! https://t.co/riHMW0sy6o"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-12-30T12:26:55.000Z",
            "id": "1211624705544863746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cricket #insect #microworld #garden #macrophotography #closeup #grilo #inseto #micromundo #jardim #macrofotografia #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/ntawud8W4z"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-12-30T12:23:41.000Z",
            "id": "1211623892856557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ladybug #flower #colors #insect #garden #microworld #macrophotography #joaninhas #flor #cores #inseto #jardim #micromundo #macrofotografia #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/sWeHh5iNyP"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2019-12-30T11:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390031,
                        -2.50256692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1211617888290955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild way of life \u270c\ud83c\udffb em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ClQwTlstfT"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2019-12-30T10:43:24.000Z",
            "id": "1211598655590977541",
            "in_reply_to_user_id": "1044681423175778314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta ponte liga ,Sardu ao Parque Nacional ,Deosai .\u2600\ufe0f\u2603\ufe0f https://t.co/DIevnsy3ec"
        },
        {
            "author_id": "825328124225273856",
            "created_at": "2019-12-30T09:15:05.000Z",
            "id": "1211576431400161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semasa flagra movimenta\u00e7\u00e3o de terra e supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ag79wXa2MC"
        },
        {
            "author_id": "435981194",
            "created_at": "2019-12-30T05:46:23.000Z",
            "id": "1211523907485876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai anoitecendo, nada fica mais bonito do que olhar o contraste Maracan\u00e3 x atmosfera x Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Eiw6P2pPR0"
        },
        {
            "author_id": "1138889483229831170",
            "created_at": "2019-12-30T04:01:19.000Z",
            "id": "1211497468350869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hola gente, t\u00f4 acampando no uruguay, na fortaleza de Sta Teresa, q \u00e9 um parque nacional cuidado pelo ex\u00e9rcito uruguaio. Estive aqui na primeira vez q fui pro Uy. \u00c9 mto lindo, indico!"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-12-30T03:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 76,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211485821708251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ oferece US$ 60 milh\u00f5es para sediar GP do Brasil de F1\n\nIsso \u00e9 um absurdo @MP_RJ O estado quebrado e o local ainda \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental correndo o risco de ter at\u00e9 200 mil \u00e1rvores derrubadas e com parte da fauna e flora em risco de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/pWyG1Acygb"
        },
        {
            "author_id": "105662897",
            "created_at": "2019-12-30T03:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1211484864945512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em Tangara da Serra MT. #fimdadecada #gratid\u00e3o2019 #2020 #cachoeira #veudanoiva #morrodosventos em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/eM4QLgfE9o"
        },
        {
            "author_id": "1057668778107002882",
            "created_at": "2019-12-30T03:02:16.000Z",
            "id": "1211482606405062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se somarmos todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00c1reas Ind\u00edgenas no Brasil chegamos a 271MI de Ha. \n\nSe somarmos a \u00e1rea de Alemanha, Espanha, Fran\u00e7a, It\u00e1lia, Noruega, Reino Unido e Su\u00e9cia chegamos a 286 MI de Ha. \n\nEste \u00e9 o tanto de \u00e1rea protegida ambientalmente por lei no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1057668778107002882",
            "created_at": "2019-12-30T02:31:59.000Z",
            "id": "1211474985115631617",
            "in_reply_to_user_id": "1057668778107002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso corresponde, EM \u00c1REA, a toda \u00e1rea da Europa Ocidental, pode pegar: Portugal, Espanha, Fran\u00e7a, Alemanha, Holanda, B\u00e9lgica, Reino Unido, Irlanda, Gr\u00e9cia, Dinamarca, Su\u00e9cia...pode juntar TUDO, \u00e9 o que a gente tem de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Brasil, POR LEI. Ningu\u00e9m toca!"
        },
        {
            "author_id": "1211435505033760768",
            "created_at": "2019-12-30T02:14:20.000Z",
            "id": "1211470543502876677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 o maior arquip\u00e9lago da Am\u00e9rica Latina! #Paran\u00e1 #RioParan\u00e1 https://t.co/s7yPa6Rsct"
        },
        {
            "author_id": "3665548228",
            "created_at": "2019-12-30T02:11:09.000Z",
            "id": "1211469744890634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah o parque nacional da serra da cocaina"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-12-30T02:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1211469681460072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso #exposure #nature\u2026 https://t.co/mAy1WEpd1F"
        },
        {
            "author_id": "1211435505033760768",
            "created_at": "2019-12-30T02:09:06.000Z",
            "id": "1211469226424197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Camargo - Icara\u00edma-PR - Belas paisagens no Parque Nacional de Ilha Grande! #ICMBio https://t.co/cg82JkWuYZ"
        },
        {
            "author_id": "1211435505033760768",
            "created_at": "2019-12-30T01:52:09.000Z",
            "id": "1211464961861595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos hoje o Parque Estadual S\u00e3o Camilo, importante unidade de #conserva\u00e7\u00e3o que completou 35 anos esse m\u00eas! #Palotina https://t.co/avp2BOSFWG"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-12-30T01:17:50.000Z",
            "id": "1211456327819694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contagem regressiva para supera\u00e7\u00e3o de uma marca hist\u00f3rica: 2 milh\u00f5es de visitantes no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/AUz8dawcVp"
        },
        {
            "author_id": "87729919",
            "created_at": "2019-12-30T01:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1211455621742170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas\n\ud83d\udc63\ud83d\udca6\ud83c\udf92\ud83d\udc26\ud83d\udd78\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/sRSCN4wQ6p"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-30T00:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211447335949152261",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul aqui para o lado do Parque Nacional da Lagoa do Peixe a praia est\u00e1 tomada destas florzinhas.. voc\u00eas sabem algo sobre isso que possam compartilhar? https://t.co/zDLdNENsQW"
        },
        {
            "author_id": "1172535952465698817",
            "created_at": "2019-12-30T00:14:09.000Z",
            "id": "1211440297948983296",
            "in_reply_to_user_id": "1172535952465698817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda passei uns perrengues para uma sedent\u00e1ria como:\n1) Fazer trilha no Parque Nacional da Tijuca (sem estar 100% recuperada de uma les\u00e3o ligamentar)\n2) andar 3km na areia de Copa abordando pessoas com cooler\n3)ficar 4h na porta do Albert Schweitzer na chuva abordando servidores"
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-30T00:14:06.000Z",
            "id": "1211440286725033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia e a natureza em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5TWQlTPpj8"
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-30T00:10:51.000Z",
            "id": "1211439469972328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia...Hotel do Ip\u00ea... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/v2eHBVk0uU"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-12-30T00:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "blogmochilando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211439324098682881",
            "in_reply_to_user_id": "907035493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogmochilando O Parque nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma extensa reserva do sul de Utah famosa por suas forma\u00e7\u00f5es rochosas avermelhadas que t\u00eam forma de chamin\u00e9s de fadas, chamadas localmente \"hoodoos\"."
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-30T00:04:16.000Z",
            "id": "1211437811938680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qYUGBC2xQI"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-12-30T00:03:46.000Z",
            "id": "1211437685480574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOX 10 Phoenix \nNeve cobre o Parque Nacional do Grand Canyon, no Estado do Arizona(EUA)\nEssas vistas nevadas do Grand Canyon s\u00e3o absolutamente de tirar o f\u00f4lego ! https://t.co/kHDjRRqLJC"
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-29T23:59:00.000Z",
            "id": "1211436488178593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de sol e piscina com os amigos!!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Yr80JxLSjZ"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2019-12-29T23:53:58.000Z",
            "id": "1211435221830307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, quarto dia. Parque Nacional de los Glaciares (Glaciar Perito Moreno). Uma beleza que n\u00e3o d\u00e1 para descrever. S\u00f3 ver e sentir, mas vamos tentar. O Parque Nacional de los Glaciares est\u00e1 a pouco mais de uma\u2026 https://t.co/En1tFsZcky"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2019-12-29T22:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211417416372301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Bestan\u00e7a - \u00c1rea protegida de Portugal https://t.co/WQCeYJmVFJ #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2019-12-29T22:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1211415954112045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 &lt;3 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UCLqkqbgAL"
        },
        {
            "author_id": "50474639",
            "created_at": "2019-12-29T22:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1211409157506686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas maiores belezas dessa natureza! \ud83d\ude0d em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RtQ0DqzL9U"
        },
        {
            "author_id": "50474639",
            "created_at": "2019-12-29T22:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1211407225396355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 3! \ud83e\uddd4\ud83e\udd30 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/ceOoEQFzeP"
        },
        {
            "author_id": "155012123",
            "created_at": "2019-12-29T21:25:20.000Z",
            "id": "1211397816960135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigas em resumo a trilha dos saltos do parque nacional da chapada \u00e9 de fato um rol\u00ea \u00fanico\n\nem especial pq n\u00e3o tem o que me fa\u00e7a em s\u00e3 consci\u00eancia fazer a trilha de 11km de novo"
        },
        {
            "author_id": "3207961059",
            "created_at": "2019-12-29T17:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1211342523010048001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/EFSHuPz3bE"
        },
        {
            "author_id": "52898387",
            "created_at": "2019-12-29T16:10:32.000Z",
            "id": "1211318593360728065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gorilas fazem pose para n\u00e3o ficarem fora da foto tirada pelo guarda florestal Patrick Sadiki, no Parque Nacional de Virunga, Congo, em abril de 2019. \u00a9Patrick Sadiki\n\nSem d\u00favida, uma das fotos mais inspiradoras desse ano que finda. https://t.co/ABSf2ikogh"
        },
        {
            "author_id": "350447506",
            "created_at": "2019-12-29T15:41:59.000Z",
            "id": "1211311408870297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil cair\u00e3o pra Arraial,\nDez mil pra B\u00fazios, \nMas tu ficar\u00e1s em casa ou no Parque Nacional. \nPobres 10:25"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-12-29T14:55:14.000Z",
            "id": "1211299644208271361",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Juntos\u00c9Poss\u00edvel Apesar de estar sob grande amea\u00e7a no Brasil, o \u00faltimo censo populacional feito na regi\u00e3o de Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, e Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina) apontou um aumento no n\u00famero de indiv\u00edduos no local.\n\nLeia: https://t.co/gHOA6jAMX8 https://t.co/8nCj5ETnLi"
        },
        {
            "author_id": "702203236527292420",
            "created_at": "2019-12-29T14:06:05.000Z",
            "id": "1211287275386163201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me manda mensagem de manh\u00e3 falando \"fui pro parque nacional, v\u00ea oq tu vai comer a\u00ed\", m\u00f3 sol e eu indo trabalhar"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-12-29T13:45:06.000Z",
            "id": "1211281994199568386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza \u00fanica do Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/7ijKpFmqpg https://t.co/erFJdTUgSK"
        },
        {
            "author_id": "2165532569",
            "created_at": "2019-12-29T13:40:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1211280773753581569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To virado. Sai da balada e vim com meus pais pra reserva biol\u00f3gica de Tingua aproveitar essas cachoeiras lindas \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "79791168",
            "created_at": "2019-12-29T13:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3141,
                        -7.2104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1211277898579091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost forcasmilitares10 (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCombate a Inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe, Chapada do Araripe, regi\u00e3o Sul do Cear\u00e1.\n.\n.\n#ForcasMilitares #CorpodeBombeiros\u2026 https://t.co/gdcgFqOhmt"
        },
        {
            "author_id": "89213237",
            "created_at": "2019-12-29T13:22:29.000Z",
            "id": "1211276303883595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The good life.\n#lemouching #flyfishing #pechealamouche #catchandrelease #flyonly #lemouchingfriends #rivadavia #losalerces #argentina #streamersandcigars #cigar #ilovemyriver #livingtheflylife \u00e0 Parque Nacional Los\u2026 https://t.co/rAIZZ0Wyci"
        },
        {
            "author_id": "1067243666119540736",
            "created_at": "2019-12-29T13:04:30.000Z",
            "id": "1211271777911005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/dXNheXBQpa"
        },
        {
            "author_id": "57335922",
            "created_at": "2019-12-29T13:00:38.000Z",
            "id": "1211270804593430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o final de semana para conhecer toda a riqueza do Parque Nacional da Tijuca. \ud83c\udf31\ud83c\udf33\nA exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d mostra a biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica no novo Centro de Visitantes Paineiras, na base do Cristo Redentor. \nSaiba mais no link: https://t.co/2tZOWfVZwM https://t.co/qRQSWbUHLQ"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-12-29T12:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "alinesuelenet"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 177,
                        "username": "gabiiol"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 187,
                        "username": "diegozuis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1211269865736146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que noite! Regada do verdadeiro A\u00e7a\u00ed origin\u00e1rio da Reserva Extrativista Cazumba-Iracema (@alinesuelenet ), orvalhada com boas sugest\u00f5es de filmes e um carteado.\n#UNIDOSCUIDAMOS\n@gabiiol \n@diegozuis https://t.co/22Iktakv7z"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-29T12:40:11.000Z",
            "id": "1211265658215895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/HJNH2MkSjr - Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, criada sem consulta p\u00fablica junto aos diversos p\u00fablicos com interesse na \u00e1rea, a recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o deveria ser prioridade para o ICMBio https://t.co/vQpZNGTw1t"
        },
        {
            "author_id": "53939081",
            "created_at": "2019-12-29T10:45:58.000Z",
            "id": "1211236914055065601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xWGMqzSYds"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-29T10:05:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1211226848572649472",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o PN Igua\u00e7u, \u00e9 fundamental descentralizar a visita\u00e7\u00e3o \u00e9 movimentar o turismo nos outros lados do parque nacional. Em especial no lado sul.\nIntegra\u00e7\u00e3o em roteiros regionais, naturais e culturais, inclusive com Argentina, \u00e9 importante."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-29T10:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1211225350996398080",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeprouc_ Para o PN Igua\u00e7u, \u00e9 fundamental descentralizar a visita\u00e7\u00e3o \u00e9 movimentar o turismo nos outros lados do parque nacional. Em especial no lado sul.\nIntegra\u00e7\u00e3o em roteiros regionais, naturais e culturais, inclusive com Argentina, \u00e9 importante."
        },
        {
            "author_id": "35471276",
            "created_at": "2019-12-29T03:29:11.000Z",
            "id": "1211126993762340864",
            "in_reply_to_user_id": "3291621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gerawareness S\u00f3 as que s\u00e3o em algum parque nacional protegidas pela lei do sil\u00eancio"
        },
        {
            "author_id": "225131292",
            "created_at": "2019-12-29T01:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.416615,
                        -22.59238644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1211100583219695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela curtindo o chafariz revitalizado de Tingu\u00e1 \u2764 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/Uln6o1DxRU"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-12-29T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Bioana_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "underfaccini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211099953017294850",
            "in_reply_to_user_id": "1195729476728033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bioana_ @underfaccini eu n to abreviando nada e escrevendo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" sempre que posso"
        },
        {
            "author_id": "57687386",
            "created_at": "2019-12-29T00:00:16.000Z",
            "id": "1211074418094542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de maio foi cheio de boas lembran\u00e7as:\n\n\ud83d\udc49 Lan\u00e7amento da Tear\n\ud83d\udc49  Apresenta\u00e7\u00e3o do Invent\u00e1rio de Emiss\u00f5es de Gases de Efeito Estufa e de Poluentes Atmosf\u00e9ricos da RMC\n\ud83d\udc49 Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\ud83d\udc49 Visita da delega\u00e7\u00e3o de Zhangjiakou https://t.co/uURXBH4xCR"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-12-28T23:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1211064061619818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora da janta. \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\u27a1\ufe0f\nA linda e, ao mesmo tempo, assustadora vida selvagem. Passe para o lado.\nParque Nacional da Tijuca, RJ.\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#ig_riodejaneiro #macro_captures_ #wildlifeig #rioenquadrado\u2026 https://t.co/8tRj819tc3"
        },
        {
            "author_id": "2274068639",
            "created_at": "2019-12-28T23:16:15.000Z",
            "id": "1211063339914321922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 sendo o m\u00e1ximo esta vida na estrada. Conhecemos o Parque Nacional da Tierra del Fuego que foi dif\u00edcil se despedir de l\u00e1. Simplesmente lindo \ud83e\udd70 https://t.co/btT2koeidt"
        },
        {
            "author_id": "1132458960290811904",
            "created_at": "2019-12-28T23:01:57.000Z",
            "id": "1211059740308131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o dia com elas. Dias inexequ\u00edciveis. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jcW2y5hr39"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-28T22:56:12.000Z",
            "id": "1211058294422409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #anango #DaniloEnriqueNorenaBenitez No Equador e o nome de um rio e uma lagoa.  Estao localizados dentro do Parque Nacional Yasuni.  E uma area de biodiversidade muito elevada e permanece na provincia de Orellana..https://t.co/iWpwQkQcKY"
        },
        {
            "author_id": "2860336018",
            "created_at": "2019-12-28T22:54:30.000Z",
            "id": "1211057867622625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/RhQMdME7yR"
        },
        {
            "author_id": "1094032742730354688",
            "created_at": "2019-12-28T22:49:01.000Z",
            "id": "1211056486257954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to MUITO feliz pq mesmo acima do peso q eu gostaria de estar, rodei o Parque Nacional td de biqu\u00edni e tirei 1000 fotos \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-12-28T22:48:37.000Z",
            "id": "1211056386898948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o precisa de mais espa\u00e7o, voc\u00ea precisa de menos coisas\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7Ln4HSnleO"
        },
        {
            "author_id": "553946054",
            "created_at": "2019-12-28T22:45:58.000Z",
            "id": "1211055721405648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Arvoredos merece ser parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/OQpceyWtWB"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-12-28T22:41:46.000Z",
            "id": "1211054662075527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem coisas piores que estar sozinho mas geralmente leva d\u00e9cadas para entender isso e quase sempre quando voc\u00ea entende \u00e9 tarde demais. E n\u00e3o h\u00e1 nada pior que tarde demais.\n\nCharles Bukowski em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/MJeuiiKrGF"
        },
        {
            "author_id": "50618367",
            "created_at": "2019-12-28T21:36:20.000Z",
            "id": "1211038193891590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Cutervo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/gyDQnZYCEm"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-12-28T20:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1211026077751152641",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ Pena que \u00e9 o mesmo SAFADO DOS INFERNOS que quer destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u e prostituir o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o pra atender a meia d\u00fazia de coron\u00e9s dos seus currais eleitorais no Paran\u00e1. Lixo!"
        },
        {
            "author_id": "1047130843",
            "created_at": "2019-12-28T20:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1211024177139998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\n\nFoto escolhida pelo moz\u00e3o belle_rocha18 \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7kDhKbDBWb"
        },
        {
            "author_id": "218457587",
            "created_at": "2019-12-28T19:56:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1211013052583333889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ningu\u00e9m fala do inc\u00eandio na Chapada do Araripe.\n\nEla \u00e9 simplesmente a primeira Floresta Nacional a ser criada.\n\nRetweet para o mundo ter conhecimento desse crime!\n\n#SOSChapadaDoAraripe https://t.co/taoXiWsHzO"
        },
        {
            "author_id": "46478830",
            "created_at": "2019-12-28T19:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1211010352822906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FC8qfXgF1L"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-12-28T19:01:52.000Z",
            "id": "1210999321790947330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale de Rapa no Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia\nQuem visita o Parque Nacional de Sarek, no norte da Su\u00e9cia, certamente dedica algum tempo ao vasto vale de Rapa (\u2018Rapadalen\u2019 em sueco). Esta regi\u00e3o... https://t.co/W5uqAwSOGe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-28T19:00:00.000Z",
            "id": "1210998853861699585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Acessada por lancha, helic\u00f3ptero ou pelos elevadores que levam at\u00e9 os mirantes, a Garganta do Diabo \u00e9 uma das impactantes vistas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva.\nFoto: Leonardo Milano\n#ecoturismo #cataratasdoigua\u00e7u #meioambiente https://t.co/RwWHyoV3Ch"
        },
        {
            "author_id": "1972243957",
            "created_at": "2019-12-28T18:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95252228,
                        -19.78299874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1210985704639094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira na Serra do Capara\u00f3. MG. Parque nacional Serra do Capara\u00f3. Per\u00edodo de m\u00eas de julho. #picodabandeira #Bandeira #serrasdeminas  ##serrasnlmineiras #souminas #viagem  #turismo #cultura #conhecimento\u2026 https://t.co/vMdkkqus20"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-12-28T18:05:32.000Z",
            "id": "1210985144716128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Empresa tentava autoriza\u00e7\u00e3o para construir canteiro de obras em trecho de mata Atl\u00e2ntica desde 2018 e, mesmo ap\u00f3s receber duas negativas, recorreu \u00e0 presid\u00eancia do Ibama, que liberou o desmate na \u00e1rea protegida. https://t.co/dmeB157SDD #cidadania"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-28T17:33:07.000Z",
            "id": "1210976987466141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera na manh\u00e3 de segunda-feira, 30, o visitante n\u00famero 2 milh\u00f5es de 2019 https://t.co/A53H5t9vrP"
        },
        {
            "author_id": "1013928950",
            "created_at": "2019-12-28T17:27:18.000Z",
            "id": "1210975525239480322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um calorzao desse e eu n\u00e3o estou fazendo trilha num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "17090075",
            "created_at": "2019-12-28T17:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "colemarkin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210973525319831552",
            "in_reply_to_user_id": "358509084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colemarkin Conversa l\u00e1 com o Ricardo Guimar\u00e3es e o Rubens Menin pra fazer um est\u00e1dio pra n\u00f3s numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascentes e esp\u00e9cies nativas, que o Kalil libera o alvar\u00e1 rapidim."
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-12-28T16:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.733857,
                        -23.2183749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1210966808968060929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de floresta! dandyemanu @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yPXukj1CcM"
        },
        {
            "author_id": "1381720164",
            "created_at": "2019-12-28T16:39:08.000Z",
            "id": "1210963404472619012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/eaOTxv8F75"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-12-28T15:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75083,
                        -15.17917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1210952000424366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT#turistando#cidadedepedra#motoristaparticular#chapada \u00e9 um verdadeiro para\u00edso\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Cidade de Pedra https://t.co/1FXs0iE8oM"
        },
        {
            "author_id": "1090244754913275904",
            "created_at": "2019-12-28T15:26:26.000Z",
            "id": "1210945107689648130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Sete dias consecutivos de inc\u00eandio na Flona (floresta nacional do Araripe) e uma \u00e1rea equivalente a dois mil campos de futebol atingida pelas chamas. :/"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2019-12-28T15:24:36.000Z",
            "id": "1210944644030369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9timo dia de inc\u00eandio na FLONA, \u00e9 triste ver nossa Floresta Nacional do Araripe sendo devastada!"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-12-28T15:11:02.000Z",
            "id": "1210941232941346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir marca de 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda https://t.co/ziCM3glMNl"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-12-28T15:03:15.000Z",
            "id": "1210939273479958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir marca de 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda https://t.co/h1p0EAh8NP"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-12-28T14:56:27.000Z",
            "id": "1210937560823980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF envia recomenda\u00e7\u00e3o a autoridades para a conter eros\u00e3o em reserva extrativista de Maracan\u00e3, no PA\nhttps://t.co/XvudONCpUD"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-28T14:18:13.000Z",
            "id": "1210927939224817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #totam #DaniloEnriqueNorenaBenitez E o nome de uma aldeia na India, no estado de Uttarakhand.  Esta localizado na orla do Parque Nacional Jim Corbett.  Totam ou totem, e um espirito protetor das tribos nativas am..https://t.co/ISLpm3Gtm4"
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2019-12-28T13:40:38.000Z",
            "id": "1210918483028054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed que j\u00e1 trampou com voluntariado nos parque nacional pode me dar um help"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-12-28T13:38:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1210918018932465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rede Pr\u00f3 UC apoia o uso p\u00fablico e acredita que concess\u00e3o de servi\u00e7os, quando respeitado plano de manejo, colabora com economia, gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o das UCs, amplia conscientiza\u00e7\u00e3o dos visitantes, fortalece o turismo e as UCs.\n\nhttps://t.co/fpoXXMe46d"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-12-28T13:09:15.000Z",
            "id": "1210910583597551618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do turismo creem que o decreto do Governo Federal beneficiar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gDObS94loq"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2019-12-28T12:54:54.000Z",
            "id": "1210906970686930949",
            "in_reply_to_user_id": "2372200146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Na outra, ele liberou a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, uma das \u00e1reas mais sens\u00edveis da Costa brasileira."
        },
        {
            "author_id": "1890416131",
            "created_at": "2019-12-28T09:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.17234257,
                        -8.73735471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "1210858522575028226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simboraaa ... em Reserva Biologica do Saltinho https://t.co/fmjO2ZFnlm"
        },
        {
            "author_id": "32513297",
            "created_at": "2019-12-28T09:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1210850476222296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para n\u00e3o falarem que n\u00e3o fui para #Canela\n.\n#CascatadoCaracol o segundo parque nacional mais visitado do #Brasil.\n.\nA principal queda d\u00e1gua \u00e9 muito bonita mano, imponente com sua grandeza.\n.\nDentro do Parque visitei\u2026 https://t.co/hmq07vIAH3"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2019-12-28T08:44:26.000Z",
            "id": "1210843939407839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma cordilheira do estado do Rio de Janeiro, Brasil. A regi\u00e3o abriga o famoso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. A serra \u00e9 recoberta por extensas \u00e1reas de... https://t.co/bGyum9CUiH"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-28T06:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210814164697894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlaIZw via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-12-28T04:14:32.000Z",
            "id": "1210776017389834242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/u6o3pZyG5P"
        },
        {
            "author_id": "286219893",
            "created_at": "2019-12-28T01:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "kepler_johann"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210733709877334017",
            "in_reply_to_user_id": "773610639591895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kepler_johann @lolaescreva Kepler!!!! rsrs que bronca \u00e9 essa com as cobras da ilha? Tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-12-28T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "NickBellinger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210732704859226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nEstradas dif\u00edceis com frequ\u00eancia conduzem a destinos belos.\n\u2800\nFoto: @nickbellinger no Parque Nacional do Vale da Morte, EUA https://t.co/U9KVwKadyl"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2019-12-28T00:31:03.000Z",
            "id": "1210719776244256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7491,
                "quote_count": 80,
                "reply_count": 84,
                "retweet_count": 748
            },
            "text": "Gorilas olham para a c\u00e2mera e at\u00e9 fazem pose para n\u00e3o ficarem fora da foto tirada pelo guarda florestal Patrick Sadiki, no Parque Nacional de Virunga, Congo, em abril de 2019. \u00a9Patrick Sadiki\n\nCertamente uma das fotos mais incr\u00edveis desse ano! https://t.co/5RD3pp2qKS"
        },
        {
            "author_id": "138237746",
            "created_at": "2019-12-27T23:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210710265702039553",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame J\u00e1 que ningu\u00e9m quer produzir algo em pro da humanidade porque n\u00e3o joga um desses l\u00e1 no Parque Nacional de Yellowstone assim morre todo mundo e assim o planeta depois dos efeitos se refaz sem os homens, perd\u00e3o Deus por isso mais e que t\u00e1 dif\u00edcil de viver aqui do jeito que t\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2019-12-27T23:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1210701751357034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, pessoal! J\u00e1 sabem o que v\u00e3o fazer no R\u00e9veillon?\n.\nNesse finalzinho de ano, vamos passar alguns dias no Parque Nacional da Serra da Canastra. O  Parque fica ao Sudoeste do estado de Minas Gerais, abrangendo as\u2026 https://t.co/h1yQyCMZUx"
        },
        {
            "author_id": "1615813998",
            "created_at": "2019-12-27T22:28:49.000Z",
            "id": "1210689013729902604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano que vem, quando estiver no auge do inverno, vou acampar no pico do Parque Nacional de Itatiaia, no pico costuma fazer graus negativos no inverno e quero viver essa aventura de fazer uma trilha e chegar ao pico"
        },
        {
            "author_id": "17395395",
            "created_at": "2019-12-27T22:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1210687633384443910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/CzTreVu7Wq"
        },
        {
            "author_id": "1183062648864362496",
            "created_at": "2019-12-27T21:45:50.000Z",
            "id": "1210678198880612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora do Parque Nacional da Tijuca,,, dar uma descansada pq amanh\u00e3 praiouuu"
        },
        {
            "author_id": "804493385407021057",
            "created_at": "2019-12-27T21:43:24.000Z",
            "id": "1210677587191771143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio o parque nacional e sensacional s\u00e9rio pqp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-12-27T21:07:34.000Z",
            "id": "1210668567286501378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater 2 milh\u00f5es de visitantes\nhttps://t.co/FxliYwU0Jb https://t.co/6X523HAgVm"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-12-27T20:37:16.000Z",
            "id": "1210660944143142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fecha as portas por falta de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia | Portal Multiplix https://t.co/Rm6m4Ez7kR"
        },
        {
            "author_id": "178402607",
            "created_at": "2019-12-27T20:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1210659565160878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um pouco de atraso. Publicando fotos da \u00faltima trilha de 15/12/2019. \ud83c\udf3f\ud83d\udc63\u2600\ud83c\udfd5\ud83c\udfd4\n#CachoeiraGavi\u00f5es\n#CachoeiraTombador em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zHFEyKjVPT"
        },
        {
            "author_id": "128747845",
            "created_at": "2019-12-27T20:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210653012672286723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira Floresta Nacional do Brasil a Chapada do Araripe est\u00e1 pegando fogo @mmeioambiente est\u00e1 sem a devida fiscaliza\u00e7\u00e3o sem bases do IBAMA e totalmente fora das pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente , at\u00e9 quando vai ser assim? https://t.co/SKgYv3lfjU"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-12-27T19:20:15.000Z",
            "id": "1210641559538012165",
            "in_reply_to_user_id": "2803613940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Concess\u00f5esFlorestais | #Biodiversidade\nEm agosto, foi firmada a concess\u00e3o florestal da Unidade de Manejo Florestal IV da Floresta Nacional (#Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia, com uma \u00e1rea de 33 mil hectares. https://t.co/gmApV3zvet"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-12-27T19:08:12.000Z",
            "id": "1210638528683692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O que leio quando busco palavras chave sobre prote\u00e7\u00e3o ou preserva\u00e7\u00e3o ambiental geralmente  vem seguido de educa\u00e7\u00e3o  como solu\u00e7\u00e3o. \n\nContudo se n\u00e3o resolver  a desigualdade social ou envolver a quest\u00e3o humana n\u00e3o  adiantar\u00e1 falar para nao ca\u00e7ar  ou nao construir em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "924379958",
            "created_at": "2019-12-27T18:22:13.000Z",
            "id": "1210626958113099776",
            "in_reply_to_user_id": "1053725621724086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marxpitter que reservas cara? reserva biol\u00f3gica \u00e9 pra proteger esp\u00e9cies NATIVAS E END\u00caMICAS. expor os animais em zool\u00f3gico com visita\u00e7\u00f5es \u00e9 uma forma de gerar fundos pra n\u00e3o s\u00f3 manter esses bichos vivos como manter as pesquisas que se fazem nesses lugares"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-12-27T18:22:13.000Z",
            "id": "1210626956087181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fecha as portas por falta de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia\nEmpresa respons\u00e1vel pela presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o est\u00e1 sem pagamento e a falta dos funcion\u00e1rios impossibilita a abertura do parque para visita\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/GAq90KKQtc https://t.co/TcVulgoCCr"
        },
        {
            "author_id": "1040675388282875906",
            "created_at": "2019-12-27T17:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "ufrj"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 6,
                        "username": "_ASSERJ"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "portomaravilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210620215173746688",
            "in_reply_to_user_id": "1040675388282875906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufrj @_ASSERJ @portomaravilha Fechamos o ano com chave de ouro! Realizamos, junto ao ICMBio e ao Projeto Ilhas do Rio, uma a\u00e7\u00e3o de limpeza de uma ilha que faz parte do Monumento Natural das Ilhas Cagarras. \ud83c\udf3f\ud83d\udca7 https://t.co/hVuXjNmvtl https://t.co/Q7iXr4OuK8"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2019-12-27T17:24:18.000Z",
            "id": "1210612380209688583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fecha as portas por falta de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia.\n\nEmpresa respons\u00e1vel pela presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o est\u00e1 sem pagamento e a falta dos funcion\u00e1rios impossibilita a abertura do parque para visita\u00e7\u00e3o.\n\nConfira: https://t.co/AKYeZ9Cjww \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-27T16:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "portalpanrotas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210605773589536776",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpanrotas @radioculturafoz Contato direto com a natureza do Parque por uma hora a mais! \ud83d\udc9a\n\nConfira no portal @CatracaLivre. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 janeiro https://t.co/UwA9EqAuNM"
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2019-12-27T16:42:11.000Z",
            "id": "1210601781581041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem a\u00e9rea do Parque Nacional das Emas mostrando \u00e1rea queimada e import\u00e2ncia dos aceiros do parque. A queimada natural de 15 horas de dura\u00e7\u00e3o no m\u00eas de dezembro mostra que os aceiros t\u00eam papel importante no manejo do fogo e cria\u00e7\u00e3o de mosaicos no interior do parque. https://t.co/6wUDCtGdmi"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2019-12-27T15:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1210576221701984258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/j3otocG5P6"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2019-12-27T14:49:46.000Z",
            "id": "1210573491034038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/eIECsyqu30"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2019-12-27T14:32:12.000Z",
            "id": "1210569072880050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 das 6 testemunhas cujos depoimentos serviram de base p/ indiciamento dos volunt\u00e1rios da Brigada de Alter do Ch\u00e3o/PA, p/ inc\u00eandios florestais na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da regi\u00e3o afirmou que a suspeita relatada \u00e0 PC foi feita \u201cem tom de brincadeira\u201d\nhttps://t.co/hEmMoRSnlA"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-12-27T14:16:02.000Z",
            "id": "1210565001326419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF envia recomenda\u00e7\u00e3o a autoridades para a conter eros\u00e3o em reserva extrativista de Maracan\u00e3, no PA https://t.co/Yo3FQJ3ylr #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "731893163707777028",
            "created_at": "2019-12-27T13:47:41.000Z",
            "id": "1210557866735587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha terrinha\u2764 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7NK4I7Vusy"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-12-27T13:30:15.000Z",
            "id": "1210553482299805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF envia recomenda\u00e7\u00e3o a autoridades para a conter eros\u00e3o em reserva extrativista de Maracan\u00e3, no PA https://t.co/HwIsNaH2mY"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:21.000Z",
            "id": "1210551493075582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kgJDpokVoi"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:10.000Z",
            "id": "1210551447533891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GWWYPANGpA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:07.000Z",
            "id": "1210551435517218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1Xt3nh3Vsl"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:06.000Z",
            "id": "1210551429406089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GnXdqn8DTV"
        },
        {
            "author_id": "1103747604867883008",
            "created_at": "2019-12-27T13:18:28.000Z",
            "id": "1210550516712902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Luciano Huck \u00e9 s\u00f3cio do Porta dos Fundos\nTem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nUsa financiamento do BNDEs para compra de jatinho.\nE assim vai nascendo o candidato da centro esquerda brasileira. A mesma que destruiu nosso pa\u00eds. https://t.co/wI6iah4gNY via @@ NBO04169435"
        },
        {
            "author_id": "986979481",
            "created_at": "2019-12-27T13:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "NatGeoEsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210547524806856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses, #Brasil: el desierto inundado https://t.co/aSaKjpW7Sp v\u00eda @natgeoesp"
        },
        {
            "author_id": "977597520745549824",
            "created_at": "2019-12-27T13:04:09.000Z",
            "id": "1210546911742021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/XLnmxChtrz"
        },
        {
            "author_id": "1091100812133236737",
            "created_at": "2019-12-27T12:54:15.000Z",
            "id": "1210544420036042753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor cen\u00e1rio para degustar um belo caf\u00e9zinho \ud83d\ude0d\ud83c\udf04\ud83c\udfd5\n\u2800\n\ud83d\udcf8: jorgefernando5454\n\u2800\n\ud83c\udf0e: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n\u2800\nQuer adquirir seu equipamento de camping e aventura? Passe na Treme Terra.\n\u2800\nQuer ver a foto\u2026 https://t.co/6MUr3ot4I6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-12-27T12:27:05.000Z",
            "id": "1210537582532218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa sexta come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Foto: Celso Oliveira https://t.co/IT0bxmWkht"
        },
        {
            "author_id": "1041332335696723968",
            "created_at": "2019-12-27T10:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210511317347516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os fechado @fiscaldoibama https://t.co/r9szgKdwZd"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2019-12-27T07:00:50.000Z",
            "id": "1210455479299821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/Qq0yBevX9L"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429426506313728",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GregNewsHBO"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429384466862081",
            "in_reply_to_user_id": "976651577556717570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GregNewsHBO @gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "antoniotabet"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429304099737601",
            "in_reply_to_user_id": "9722452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniotabet @gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429257094254592",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429174378307585",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429034993205249",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "gduvivier"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "portadosfundos"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210428991468982272",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@50ChicoAlencar @gduvivier @portadosfundos @FabioPorchat Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210428943150571520",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210428864889081856",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2019-12-27T02:07:38.000Z",
            "id": "1210381696622825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfa5No 2\u00ba v\u00eddeo da s\u00e9rie MapBiomas 30 x 30 metros, o Caso da Floresta Nacional do Jamanxim. O epis\u00f3dio mostra como representantes de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil usaram dados do #MapBiomas para barrar uma MP que alterava os limites da Floresta Nacional. \ud83d\uddfahttps://t.co/kwq38fIhFU https://t.co/ypJZis6nuL"
        },
        {
            "author_id": "2970102664",
            "created_at": "2019-12-27T01:53:47.000Z",
            "id": "1210378208526376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/D2Pmnd4fWY"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-12-27T01:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1210369741443010562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#cidadedepedra #trilhamaravilhosa\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/3ylp2qBUql"
        },
        {
            "author_id": "2970102664",
            "created_at": "2019-12-27T01:12:04.000Z",
            "id": "1210367709038313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/WVPyEQek88"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2019-12-27T01:05:48.000Z",
            "id": "1210366134261833729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresopolis- Dia 1- Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Dedo de Deus!\nCantina Viva a It\u00e1lia!"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2019-12-27T00:56:39.000Z",
            "id": "1210363832893349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, primeiro dia. Parque Nacional Tierra del Fuego - chegando ao fim do mundo. Foi um dia muito, muito cansativo. Decolei de S\u00e3o Paulo \u00e0s 17, aterrisei em Buenos Aires \u00e0s 20 e tantos, em Ezeiza. Meu v\u00f4o pra\u2026 https://t.co/uPLeYTl2EH"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2019-12-26T20:43:48.000Z",
            "id": "1210300201174519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vez no parque nacional durante uma caminhada por um atalho tinha uma cobra enorme pendurada no galho de \u00e1rvore acima da trilha, a gente andou igualzinho: https://t.co/QPV6VS9QqM"
        },
        {
            "author_id": "52095465",
            "created_at": "2019-12-26T20:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1210298469346402310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #holidays #fozdoiguacu #instagood #cataratas @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/jFTK0yAH2f"
        },
        {
            "author_id": "5952632",
            "created_at": "2019-12-26T19:50:18.000Z",
            "id": "1210286736456204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul, Parque Nacional da Chapada das Mesas - Maranh\u00e3o, Brazil. https://t.co/vUjGcr0luA"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:43:14.000Z",
            "id": "1210284958176206851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Goi\u00e1s https://t.co/paInorVwgc"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:42:31.000Z",
            "id": "1210284777020051457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina \u2013 S\u00e3o Paulo https://t.co/mseDHSXcpR"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:41:36.000Z",
            "id": "1210284546790449154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 Divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo https://t.co/XZPKviab8a"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:40:52.000Z",
            "id": "1210284360697602049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor \u2013 Acre https://t.co/Xk2UJLlsXC"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:40:18.000Z",
            "id": "1210284217604726790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 Amazonas https://t.co/7pgFZYaRpw"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:38:24.000Z",
            "id": "1210283742603952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 Mato Grosso e Mato Grosso do Sul https://t.co/EgF1ojbzvl"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:37:44.000Z",
            "id": "1210283574198444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u2013 Santa Catarina https://t.co/eb05AxmRCI"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:33:32.000Z",
            "id": "1210282516323721219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/CCbDvuEUok"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:31:59.000Z",
            "id": "1210282126861651973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zxHezdfrab"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:30:16.000Z",
            "id": "1210281692453376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/HALznVzeDJ"
        },
        {
            "author_id": "2338811424",
            "created_at": "2019-12-26T19:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1210280871623831553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vistas mais lindas do Brasil. Com _eliseheckert_ \u2764\ud83d\udc8d\u2764 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hqAxTmMRZ7"
        },
        {
            "author_id": "115522314",
            "created_at": "2019-12-26T18:27:56.000Z",
            "id": "1210266007459311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/uzWJqGSD50"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-12-26T17:25:28.000Z",
            "id": "1210250286729760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem planeja uma viagem pela Costa Rica certamente j\u00e1 ouviu falar de Manuel Antonio, um dos destinos mais visitados do pa\u00eds. \n\n\u00c9 aqui que fica o incr\u00edvel Parque Nacional Manuel Antonio, com trilhas cheias de vida selvagem e praias espetaculares. \n\nN\u00f3s m... https://t.co/xIrl544uyZ https://t.co/iP43Suidhe"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-26T17:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210250159680036867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "1112878858464845824",
            "created_at": "2019-12-26T16:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ReetBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "username": "globoplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210241899581366275",
            "in_reply_to_user_id": "1112878858464845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ReetBrasil Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u #PR #conserva\u00e7\u00e3o #EcologiaTransportes #EcologiadeEstradas #MataAtlantica @globoplay https://t.co/gsTosmVllT https://t.co/W10Cfm1HIq"
        },
        {
            "author_id": "553946054",
            "created_at": "2019-12-26T16:49:59.000Z",
            "id": "1210241359539589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Arvoredos merece ser parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/OQpceyWtWB"
        },
        {
            "author_id": "48120977",
            "created_at": "2019-12-26T16:42:36.000Z",
            "id": "1210239501446062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro-ministro em exerc\u00edcio Benjamin Netanyahu estava presente em Ashkelon quando as sirenes soaram e tiveram que ser evacuados para uma \u00e1rea protegida. O primeiro-ministro participava de uma manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em parte de sua campanha... https://t.co/t2q3P4vxDm"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-12-26T16:18:04.000Z",
            "id": "1210233327342542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Manuel Antonio: dicas para visitar o Parque Nacional Manuel Antonio e outras atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis em um dos principais destinos da Costa Rica https://t.co/macJqyqfmQ https://t.co/IVmXRCqrwS https://t.co/ZvN0rnmz9Y"
        },
        {
            "author_id": "45222328",
            "created_at": "2019-12-26T15:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210228757358874625",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Abrigo rebou\u00e7as, Parque nacional do Itatiaia. O legal \u00e9 que o abrigo fica aprox. a 2300mts de altitude. \u00c9 um habitat incomum pro lobo mas ele se adptou super bem, tem bastante roedor, passaros e frutinhas... https://t.co/P9MP7XoW9c"
        },
        {
            "author_id": "73471384",
            "created_at": "2019-12-26T15:55:16.000Z",
            "id": "1210227589635362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no RJ. \n\n#ferias \n#alegria \n#jump \n#parquenacional\n#obrigadosenhor em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7orokpsTsA"
        },
        {
            "author_id": "1050121324436307970",
            "created_at": "2019-12-26T15:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "vnetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210224952688951296",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BomDiaBrasil @vnetto 2. No Parque Nacional h\u00e1 esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a-pintada, que precisam ser protegidas. Veja na reportagem. Nela falo, inclusive, de n\u00e3o podermos permitir precedente perigoso, pois, se acontecer, outros parques ficar\u00e3o sujeitos a mais viola\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "617616715",
            "created_at": "2019-12-26T15:34:44.000Z",
            "id": "1210222421229395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem outras maneiras de ajudar o desenvolvimento das cidades pequenas que contornam o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nN\u00c3O A REABERTURA DA ESTRADA DO COLONO! \nPelo amor de Deus, salvem o Parque."
        },
        {
            "author_id": "446504673",
            "created_at": "2019-12-26T15:32:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1210221885721645057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vendo aqui, o debate em torno da possibilidade de abertura da antiga estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1074997342317789184",
            "created_at": "2019-12-26T15:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "1976Bgp"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "GeneralGirao"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "Sen_Oriovisto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210215236185317377",
            "in_reply_to_user_id": "1413138762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1976Bgp @alvarodias_ @jairbolsonaro @SF_Moro @GeneralGirao @gen_heleno @SenadoFederal @camaradeputados @Sen_Oriovisto Maluco viaja kkk rodovi\u00e1ria dentro de um parque nacional. S\u00f3 um doente mesmo pra sancionar isso"
        },
        {
            "author_id": "1023402310175739904",
            "created_at": "2019-12-26T14:07:33.000Z",
            "id": "1210200479298473985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional q ta fechado"
        },
        {
            "author_id": "385065280",
            "created_at": "2019-12-26T13:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1210197957976449031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/LwtX8fEEeL"
        },
        {
            "author_id": "155046405",
            "created_at": "2019-12-26T13:43:56.000Z",
            "id": "1210194538075172865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece Marte mas \u00e9 #lanzarote, a ilha \u00e9 cheia vulc\u00f5es, alguns ainda ativos! \ud83d\ude31\ud83d\ude32 @ Parque Nacional Timanfaya https://t.co/6KLvpAqHnM"
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2019-12-26T13:32:15.000Z",
            "id": "1210191594537783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minho \u00e9 uma regi\u00e3o de Portugal, situada a norte deste pa\u00eds encantado, marcada pelo verde da terra e o azul do mar.\nTerra rica em paisagens naturais, o Minho \u00e9 o ber\u00e7o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, que  #Lif https://t.co/OW7uscolh8 https://t.co/M3IJbeOvIz"
        },
        {
            "author_id": "56433790",
            "created_at": "2019-12-26T13:31:41.000Z",
            "id": "1210191453047144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/4ydBHk7DHf"
        },
        {
            "author_id": "3009007175",
            "created_at": "2019-12-26T13:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AncapNaruto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210187529724596224",
            "in_reply_to_user_id": "1200872045443211265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AncapNaruto Ahsuahusau mandaram vc ir morar no mato, a\u00ed vc mostrou e a\u00ed ele falou que era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2389950038",
            "created_at": "2019-12-26T13:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AncapNaruto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "SouSagaz"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "Denise87401709"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210185000416665601",
            "in_reply_to_user_id": "1200872045443211265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AncapNaruto @SouSagaz @Denise87401709 @felipeneto area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "375546405",
            "created_at": "2019-12-26T12:40:33.000Z",
            "id": "1210178585811701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal replantou uma floresta inteira depois de saber que todas as \u00e1rvores de uma \u00e1rea protegida haviam sido derrubadas e que a vida silvestre daquele local estava desaparecendo, comprometendo a subsist\u00eancia de 500 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/a8Bm04fntD"
        },
        {
            "author_id": "1007739959166554117",
            "created_at": "2019-12-26T12:16:43.000Z",
            "id": "1210172589282398208",
            "in_reply_to_user_id": "1007739959166554117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o argumento de que \u00e9 importante para conscientizar as pessoas sobre a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o, por favor n\u00e9, investe a\u00ed em Parque Nacional, tem um monte no Brasil. Voc\u00ea vai ver o quanto de natureza que quiser, mas do jeito certo"
        },
        {
            "author_id": "46959708",
            "created_at": "2019-12-26T12:01:12.000Z",
            "id": "1210168681554227202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reportagem de reabertura dessa estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. Como nosso pa\u00eds vem retrocedendo em t\u00e3o pouco tempo ? Uma estrada que corta uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e foi fechada a 20 anos est\u00e1 prestes a ser reaberta a troco de nada.  #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1717099909",
            "created_at": "2019-12-26T11:56:25.000Z",
            "id": "1210167480603357185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente as \u00danicas Florestas que Sobraram no Paran\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u e Serra do Mar. N\u00e3o deixe Destru\u00edrem Nosso Patrim\u00f4nio Natural. https://t.co/DeKWiJY4v9"
        },
        {
            "author_id": "69485813",
            "created_at": "2019-12-26T11:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "joaoamoedonovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210166940611813376",
            "in_reply_to_user_id": "2734700584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@partidonovo30 @joaoamoedonovo enquanto o ministro do meio ambiente continuar no partido aprovando algo como o que acabou de passar no Bom dia Brasil sobre a estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u meu voto n\u00e3o ser\u00e1 seu. Meio ambiente tem que ser preservado."
        },
        {
            "author_id": "887507310356172802",
            "created_at": "2019-12-26T11:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210166848295251968",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bom d\u00eda, Presidente! N\u00e3o permita a reabertura da estrada do Colono do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "340781730",
            "created_at": "2019-12-26T11:50:42.000Z",
            "id": "1210166041726332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir a estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa \u00e9 meu cacete, que galera retardada puta que pariu"
        },
        {
            "author_id": "1148729035301765121",
            "created_at": "2019-12-26T11:47:28.000Z",
            "id": "1210165227473588229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o lixo que vai reabrir uma rodovia que passa dentro do parque nacional do Igua\u00e7u... e ainda alega que vai favorecer o turismo. Olha, sinceramente \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-12-26T11:43:32.000Z",
            "id": "1210164238670598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal para analisar amarra\u00e7\u00e3o e estabilidade da bike com equipamentos. Tudo certo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/mvtEm6nNNZ"
        },
        {
            "author_id": "1083446245794988033",
            "created_at": "2019-12-26T03:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rafavnt"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "j_jusan"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 18,
                        "username": "elisaxsx"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 28,
                        "username": "safbf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210034080676495361",
            "in_reply_to_user_id": "30403976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafavnt @j_jusan @elisaxsx @safbf Voc\u00ea j\u00e1 pensou como seria largar um animal que nunca viveu na natureza numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Vc sabe como funciona uma uc? Vc sabe a quantidade de santu\u00e1rios adequados pra receber fauna silvestre e com traumas existem?"
        },
        {
            "author_id": "158356870",
            "created_at": "2019-12-26T01:57:52.000Z",
            "id": "1210016850228260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "jogando gta san andreas com mod exclusivo de Itatiaia, como vcs podem ver o parque nacional la no fundo https://t.co/BNZt5ZFDG9"
        },
        {
            "author_id": "161887449",
            "created_at": "2019-12-26T01:56:32.000Z",
            "id": "1210016514528571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the road... em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/nqHFTUM6pG"
        },
        {
            "author_id": "837599274",
            "created_at": "2019-12-25T22:57:29.000Z",
            "id": "1209971455330533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda! Uma obra de arte! Fala muito sobre o seu criador! em Parque Nacional del Iguaz\u00fa https://t.co/qz993LwSAa"
        },
        {
            "author_id": "889640313987485697",
            "created_at": "2019-12-25T20:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "cidadaoprimata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209933914866884609",
            "in_reply_to_user_id": "712686794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadaoprimata \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fj\u00e1 acampei no Parque Nacional do Taimebezinho, simplesmente maravilhoso. E Cidreira beach kkkkkk  ga\u00fachos entender\u00e3o os dois kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-12-25T20:25:00.000Z",
            "id": "1209933079168606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil foi amea\u00e7ado pela chegada de \u00f3leo que se espalhou pelo Nordeste #Retrospectiva2019"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-12-25T19:35:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1209920622861651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SouIgua\u00e7uPorInteiro\n\nO Bom Dia Brasil exibe amanh\u00e3, a partir das 8h, reportagem sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u e a amea\u00e7a de reabertura da estrada do colono N\u00e3o perca!\n\n#UnidosCuidamos #AEstradaN\u00e3o\u00c9oCaminho #ParqueNacional #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #BomDiaBrasil https://t.co/FkAwWDTRez"
        },
        {
            "author_id": "53793330",
            "created_at": "2019-12-25T19:16:59.000Z",
            "id": "1209915961756831745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando do Parque Nacional da Terra do Fogo, tocou Saudades da minha terra com o Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3 e \u00cdndia com a Paula Fernandes na van. Soft power."
        },
        {
            "author_id": "1193605249187164160",
            "created_at": "2019-12-25T16:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209879705907798016",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Na travessia Ruy Braga do parque nacional das Agulhas Negras, dos 21 km, 4 km a trilha praticamente desapare devido a n\u00e3o manuten\u00e7\u00e3o, sinaliza\u00e7\u00e3o?? Praticamente n\u00e3o existe. Esse parque \u00e9 o primeiro parque nacional do pa\u00eds. H\u00e1 planos de concess\u00e3o para esse parque senhor ministro??"
        },
        {
            "author_id": "1193605249187164160",
            "created_at": "2019-12-25T16:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209878687589568513",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Senhor ministro, fiz h\u00e1 tr\u00eas dias uma trilha no parque Nacional das Agulhas Negras chamada: travessia Ruy Braga, um lugar lindo e preservado!!!! O que me chamou aten\u00e7\u00e3o negativamente foi as bases  totalmente destelhadas e largadas sem condi\u00e7\u00f5es alguma de uso dos trilheiros."
        },
        {
            "author_id": "803007337933967365",
            "created_at": "2019-12-25T16:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "predomarx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209875554217988096",
            "in_reply_to_user_id": "3004264443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@predomarx Vc na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 a melhor hist\u00f3ria que eu j\u00e1 ouvi na vida KKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3600377421",
            "created_at": "2019-12-25T16:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1209874592942186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parquenacionaldoiguacu : Listo em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/zXBOq6a8a8"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2019-12-25T15:15:13.000Z",
            "id": "1209855120344846342",
            "in_reply_to_user_id": "247310664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Ibiapaba, temos a famosa Bica do Ipu e muita natureza em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, entre elas, o Parque Nacional de Ubajara, com sua gruta e passeio de telef\u00e9rico."
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2019-12-25T14:12:13.000Z",
            "id": "1209839264541872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste 25 de dezembro tem minerador pedindo ao Papai Noel para pesquisar ouro dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. \u00c9 o 47\u00ba processo miner\u00e1rio registrado em UCs de prote\u00e7\u00e3o integral na regi\u00e3o em 2019. #AmazoniaMinada https://t.co/NWgJGTFYjF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-25T13:58:00.000Z",
            "id": "1209835690139238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 8,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Lucas Vinicius Felix Reginatto. #AmazoniaMinada https://t.co/Q7lD1vs0ls https://t.co/05XxVM58Wd"
        },
        {
            "author_id": "1209587783951630342",
            "created_at": "2019-12-25T13:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Standardpups"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209822409919995905",
            "in_reply_to_user_id": "873965951586156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Standardpups @gustavo199496 Adoro animais! Todos! \nEu moro em reserva biol\u00f3gica e sou frequentemente visitadas por eles!  Macaco b\u00fagio, lobos guaras, aracu\u00e3( uma ave parecida com uma galinha e outros! Amo meu lugar!"
        },
        {
            "author_id": "3072689291",
            "created_at": "2019-12-25T09:30:08.000Z",
            "id": "1209768277649633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nFeliz Natal a todos...\ud83c\udf85\ud83c\udf32 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/OP7txVBaTK"
        },
        {
            "author_id": "3072689291",
            "created_at": "2019-12-25T09:28:37.000Z",
            "id": "1209767895275839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda com a fam\u00edlia n\u00e3o tem pre\u00e7o!\ud83d\ude0d em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/WiEqEnw2TW"
        },
        {
            "author_id": "779659278638518273",
            "created_at": "2019-12-25T05:28:11.000Z",
            "id": "1209707389575999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos meus sonhos \u00e9 ir prum parque nacional nos Estados Unidos e sair andando aleat\u00f3riamente com uma c\u00e2mera"
        },
        {
            "author_id": "1152244380067127298",
            "created_at": "2019-12-24T22:43:53.000Z",
            "id": "1209605645030346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro - Trilha da Samambaia (Parque Nacional de Ubajara). Segundo a Guia, esse cruzeiro \u00e9 do ano de 1700 (s\u00e9c. XVII). Durante os seus relatos sobre a hist\u00f3ria ocorrida no local, pude reviver, era como se tudo tivesse ocorrendo naquele momento. IC\u00d4NICO! https://t.co/KxdZacZ7Ic"
        },
        {
            "author_id": "85343671",
            "created_at": "2019-12-24T22:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1209598316519886850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/sStSwEruPz"
        },
        {
            "author_id": "53130969",
            "created_at": "2019-12-24T21:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "sf2invest"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "urubullish"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "1209590922406694913",
            "in_reply_to_user_id": "1047144453222350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aru_eira @sf2invest @urubullish \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-12-24T21:45:11.000Z",
            "id": "1209590870388940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal, localizada na Serra da Bocaina - Conhecida como o para\u00edso das brom\u00e9lias, abriga muitas esp\u00e9cies importantes de fauna. L\u00e1 se encontra a antiga trilha do ouro https://t.co/ojWnKxO07v #Bananal #Turismopaulista https://t.co/4sBBvaKXcU"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2019-12-24T21:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209588837602734080",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lolaescreva Um lugar muito especial \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, no PI. Trilhas, mirantes, natureza, arqueologia, paleontologia, culin\u00e1ria, museus... Um patrim\u00f4nio cultural da humanidade pertinho. Sugest\u00e3o para Julho (dezembro \u00e9 mais quente)."
        },
        {
            "author_id": "2447818710",
            "created_at": "2019-12-24T21:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1209583148348129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am a \u00e1gua mineral, lugar incr\u00edvel. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tlzlXEfcwE"
        },
        {
            "author_id": "2447818710",
            "created_at": "2019-12-24T21:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1209580790687731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquete, divisores de \u00e1gua parque Nacional DF. em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/U67d69pbcP"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-12-24T21:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "WWFBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "rarebrasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209579627317850112",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFBrasil @rarebrasil @OceanaBrasil O parque nacional \u00e9 um dos principais destinos de ecoturismo do Brasil, e fonte de renda para milhares de fam\u00edlias, al\u00e9m de ser um importante centro natural de pesquisas cient\u00edficas. Em 2020 seguiremos garantindo que ele seja conservado!"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-12-24T21:00:29.000Z",
            "id": "1209579622209409025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva2019CI A regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos foi um dos protagonistas na pauta do meio ambiente em 2019. https://t.co/G8NChzDzIE"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2019-12-24T20:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "DsavioRasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209574486099603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 h\u00e1 mais de dois dias devastando a floresta Nacional do Araripe - via @DsavioRasta \nhttps://t.co/2ESMnr7nyZ"
        },
        {
            "author_id": "53927177",
            "created_at": "2019-12-24T20:36:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bdfb7e2a794c9d5d"
            },
            "id": "1209573604830126082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Sesc Pantanal publicou uma nota sobre uma on\u00e7a pintada morta a tiros dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Crimes como este n\u00e3o podem passar em branco!!! https://t.co/j98l9pV9S0"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-24T19:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209549543030833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-12-24T18:51:26.000Z",
            "id": "1209547146325827589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2022 @vilkerguia Mudar d\u00e1 medo, mas a gnt deveria  mesmo \u00e9 ter medo de ficar no mesmo lugar.\n.\n\ud83d\udccdVale Encantado - Parque Nacional do Capara\u00f3 . . https://t.co/ibf97WlGz3 https://t.co/0CwcD8trBy"
        },
        {
            "author_id": "863117396973891585",
            "created_at": "2019-12-24T18:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209546786328719367",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@lolaescreva Sugiro Cambar\u00e1 do Sul/RS, para visitar o Parque Nacional de Aparados da Serra e o Parque Nacional da Serra Geral, e se deslumbrar com os c\u00e2nions incr\u00edveis. Estive l\u00e1 h\u00e1 seis anos e a-do-rei!"
        },
        {
            "author_id": "28149608",
            "created_at": "2019-12-24T18:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1209543441618817024",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolaescreva Uruguai. Cabo Polonio. \u00c9 uma vila dentro do parque nacional. N\u00e3o tem energia p\u00fablica, ou seja, n\u00e3o tem poste de luz. O c\u00e9u \u00e9 incr\u00edvel. Na baixa temporada \u00e9 vazio e calmo."
        },
        {
            "author_id": "43817542",
            "created_at": "2019-12-24T18:05:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "10863a473f941000"
            },
            "id": "1209535693749403648",
            "in_reply_to_user_id": "43817542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junho\n\nNesse m\u00eas tamb\u00e9m atravessei a ponte da amizade entre Brasil e Paraguai pra comprar meu novo Iphone l\u00e1 na Ciudad del Este. Aproveitamos a viagem pra visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u para ver as cataratas. Tudo muito lindoo. https://t.co/7XBMNTTIly"
        },
        {
            "author_id": "3110397165",
            "created_at": "2019-12-24T18:00:05.000Z",
            "id": "1209534222286888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe aqui na minha religi\u00e3o. Cad\u00ea as autoridades? Porra! Fauna e flora sendo mortos. Muita fuma\u00e7a e animais sufocados. SOCORRO! https://t.co/oxQHHCy5KC"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-12-24T15:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 168,
                        "username": "g1santarem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209500944406319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies foram resgatadas na regi\u00e3o, reabilitadas em centro especializado para ent\u00e3o ganharem a liberdade. Foram soltos r\u00e9pteis, primatas, aves e outros mam\u00edferos. Via @g1santarem\nhttps://t.co/ZDQmBcHt8V"
        },
        {
            "author_id": "2968344975",
            "created_at": "2019-12-24T15:37:30.000Z",
            "id": "1209498342486659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe aqui na minha religi\u00e3o. Cad\u00ea as autoridades? Porra! Fauna e flora sendo mortos. Muita fuma\u00e7a e animais sufocados. SOCORRO! https://t.co/0TE7E40pQR"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2019-12-24T15:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209493929277743104",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao N\u00e3o brinca, Estad\u00e3o? Uuaauu, quem diria. Lembro que esse sujeito passou a campanha inteira falando em diminuir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diminuir territ\u00f3rio ind\u00edgena e quilombola, e depois de eleito chama um condenado por crime ambiental pra ser ministro do MMA. Kd a surpresa?"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-12-24T14:20:18.000Z",
            "id": "1209478913094770689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em um dia, oito dragas s\u00e3o flagradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio Madeira em RO https://t.co/4CUF7f9jMv"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2019-12-24T13:38:19.000Z",
            "id": "1209468345961111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o ambiental reintroduz 85 animais silvestres \u00e0 natureza na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/NYZn7A3YIA"
        },
        {
            "author_id": "53164767",
            "created_at": "2019-12-24T13:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1209466108127981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito mais incr\u00edvel que imaginei e sonhei!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f Nos stories, tem um pequeno resumo de tudo que aprontamos... juercio e thessalypuel muito.. mas muito obrigado por essa oportunidade!! \u2764\ufe0f em Parque Nacional\u2026 https://t.co/qNfGTpmCPa"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2019-12-24T13:16:05.000Z",
            "id": "1209462753422979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cimes como jabuti e macaco foram devolvidas \u00e0 floresta nesta segunda-feira 23. https://t.co/rhNh5Fua7T"
        },
        {
            "author_id": "102134005",
            "created_at": "2019-12-24T12:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 259,
                        "username": "BlogClaudioNun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209450063203880961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura resolveu ocupar o campo de futebol do Parque da Sementeira com mais um evento comercial.\nO Parque da Sementeira \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e est\u00e1 sendo usado abusivamente para outras finalidades.\nInfelizmente, n\u00e3o se tem a quem recorrer...\n@BlogClaudioNun https://t.co/tyg1s1iEgp"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2019-12-24T12:19:00.000Z",
            "id": "1209448388447604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85 animais silvestres s\u00e3o reconduzidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no PA https://t.co/bs048azr7L https://t.co/PkBQylD8XF"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-12-24T12:18:57.000Z",
            "id": "1209448373742379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85 animais silvestres s\u00e3o reconduzidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no PA https://t.co/JMMxGAOt3Z https://t.co/JrAYfdUll7"
        },
        {
            "author_id": "1019190762385428480",
            "created_at": "2019-12-24T12:09:53.000Z",
            "id": "1209446093374853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u2026 https://t.co/UsAIBhjUYs"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2019-12-24T09:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "olivanprado"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "WSJmarkets"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "ananiclevicz"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 151,
                        "username": "tovaga"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 161,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 168,
                        "username": "RosSiDireitA"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 182,
                        "username": "Cleodinaldo"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 195,
                        "username": "ErnaldoAlves"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 209,
                        "username": "Talude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209399088661352449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos e sua biodiversidade - https://t.co/LP5hmld63u #GoogleAlerts #caixasmud @olivanprado @WSJmarkets @ananiclevicz @belfellix @tovaga \n @folha @RosSiDireitA @Cleodinaldo @ErnaldoAlves @Talude"
        },
        {
            "author_id": "1206922938437578753",
            "created_at": "2019-12-24T07:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 132,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209377083362816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A fim de garantir a seguran\u00e7a nos deslocamentos a\u00e9reos em aldeias ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu, inauguramos com a ministra @DamaresAlves a homologa\u00e7\u00e3o da pista Leonardo Villas Boas. https://t.co/odeTqoHRDx"
        },
        {
            "author_id": "1156685551",
            "created_at": "2019-12-24T06:48:36.000Z",
            "id": "1209365239894093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) testaram drones na Floresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, no estado do Par\u00e1, com o objetivo de demonstrar as potencialidades e usabilidades dos equipamentos no bioma amaz\u00f4nico. https://t.co/Qc9RUApiRV"
        },
        {
            "author_id": "52125731",
            "created_at": "2019-12-24T02:31:12.000Z",
            "id": "1209300462811459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine \u00e9 um dos principais s\u00edmbolos do Parque Nacional Banff, cart\u00e3o-postal da prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1. O local impressiona os visitantes com sua intensa colora\u00e7\u00e3o azul.\n#express.brasill #beleza\u2026 https://t.co/iRcbviGyQH"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-24T00:31:08.000Z",
            "id": "1209270246261108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tqqMUbIOUs\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/q93o1EjtfT"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-23T22:20:10.000Z",
            "id": "1209237287571054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago do Arvoredo (SC) transformado em Rebio, em 1990, um erro hist\u00f3rico do ICMBio. \u00c9 hora de mudar a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.https://t.co/mgJ8l1hQb2"
        },
        {
            "author_id": "56096871",
            "created_at": "2019-12-23T22:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.05372018,
                        -50.28404314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1209235185901821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa foto para comemorar a chegada do ver\u00e3o! \ud83d\ude1c\u26c4 em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/aV7svFfmru"
        },
        {
            "author_id": "161887449",
            "created_at": "2019-12-23T22:02:28.000Z",
            "id": "1209232831743959042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, para\u00edsos existem. em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/Df7B7Iyfbu"
        },
        {
            "author_id": "1088502234822991873",
            "created_at": "2019-12-23T21:46:57.000Z",
            "id": "1209228929002876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas... mas... do que ele vai falar ent\u00e3o? Da propriedade em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Dos cigarrinhos escondidos? Mas... mas...\ud83e\udd14\ud83d\ude02 https://t.co/5h8NxL8mGo"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2019-12-23T20:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "danielle_piza"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "obarbosa_"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "Twitter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209204328982036480",
            "in_reply_to_user_id": "2423796073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielle_piza @obarbosa_ @Twitter No parquinho, no matinho, na reserva extrativista e no rabo do Trump."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-12-23T17:52:45.000Z",
            "id": "1209169989829308417",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele estava desaparecido desde o dia 1\u00ba deste m\u00eas quando visitava o Vale da Lua, um dos locais mais procurados por turistas nas proximidades do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "2798362929",
            "created_at": "2019-12-23T17:14:17.000Z",
            "id": "1209160310067728386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nas proximidades do \ud83c\udf33Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/ogyw6edY5F"
        },
        {
            "author_id": "1197108698407198720",
            "created_at": "2019-12-23T16:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoOnca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209142010797608961",
            "in_reply_to_user_id": "1169413835268284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoOnca A meu Deus, que  coisa mais lindas,\ns\u00f3 lembro quando eu era brigadista no Parque Nacional do Araguaia, (Ilha do Bananal -To) ach\u00e1vamos muitos animais queimados,, principalmente os filhotinho, partia o cora\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-23T15:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "portalpanrotas"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209138012573065216",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpanrotas Uma hora a mais sempre \u00e9 bem-vinda para contemplar essa beleza!  \u2764\ufe0f\n\nAcompanhe no portal @RadioCulturaFoz. \u2600\ufe0f\n\nParque Nacional amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/oK13fUHkSd"
        },
        {
            "author_id": "1080890839725953025",
            "created_at": "2019-12-23T15:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209136938885754881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO: DESESPERO FAZ GLOBO  HUCKPREDIDENTE!!! https://t.co/ltSkwoFXO7 via @YouTube HUCK P/PRESIDENTE? PIADA?ENGODO?DESCEMOS T\u00c3O BAIXO? MANIPULADOS? HUCK CONSTRUIU MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E JATINHO DO BNDES,C/DINHEIRO NOSSO.,QUE VERGONHA, ELE SER PRESIDENTE?"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-12-23T15:33:44.000Z",
            "id": "1209135004070088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Nacional e da Marinha colocaram barreiras de conten\u00e7\u00e3o  https://t.co/QUtcvQEAKs"
        },
        {
            "author_id": "844695097237262339",
            "created_at": "2019-12-23T14:40:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51520722,
                        -2.7958031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1209121661821358082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Futuro \u00e9 que nem o vento no deserto, move ate dunas de areia...\u231b\n#ceara #jericoacara #brasil #dunas #quadriciclo #nordeste #trilha em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/hM1z6d6vTm"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-12-23T14:07:33.000Z",
            "id": "1209113316670496769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Absurdo!! Crime!! On\u00e7a encontrada morta com um tiro na cabe\u00e7a na RPPN Sesc Pantanal. Provid\u00eancias p investiga\u00e7\u00e3o do caso foram tomadas junto aos \u00f3rg\u00e3os ambientais. O Sesc Pantanal divulgou nota reiterando q repudia toda e qualquer pr\u00e1tica contra a natureza\nhttps://t.co/7nXFelwJk4 https://t.co/xGnaEbPQ3i"
        },
        {
            "author_id": "248741309",
            "created_at": "2019-12-23T14:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209111934286647297",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Que povo malvado n\u00e9 Xuxa, invadiram a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Perus na Amaz\u00f4nia e praticaram uma verdadeira chacina."
        },
        {
            "author_id": "724783426876899328",
            "created_at": "2019-12-23T13:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "isaprstt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209102881296715776",
            "in_reply_to_user_id": "818113507728248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaprstt a gente ta numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o e isso n\u00e3o significa nada"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2019-12-23T13:25:53.000Z",
            "id": "1209102830654697474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDia | Home https://t.co/KcWu3Q1Bt3"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-12-23T13:22:04.000Z",
            "id": "1209101871618461697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos e sua biodiversidade https://t.co/XtnWrO1pCW #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "250769217",
            "created_at": "2019-12-23T12:04:35.000Z",
            "id": "1209082371515060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um barco carregado com combust\u00edvel afundou nesse domingo no Parque Nacional Gal\u00e1pago. Um arquip\u00e9lago repleto de biodiversidade que agora est\u00e1 amea\u00e7ado pelo diesel derramado. Para se ter no\u00e7\u00e3o do desastre, \u00e9 quase como se isso tivesse acontecido em Fernando de Noronha. https://t.co/5f67BmZpqn"
        },
        {
            "author_id": "1107471143978577920",
            "created_at": "2019-12-23T11:44:08.000Z",
            "id": "1209077224143572992",
            "in_reply_to_user_id": "1145481870651645954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndMooon Encontro das \u00e1guas, teatro Amazonas, parque nacional do jau https://t.co/14HBCa5XDx"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2019-12-23T11:35:36.000Z",
            "id": "1209075077993684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttps://t.co/ZirlHmprqk https://t.co/pp45NNayiL"
        },
        {
            "author_id": "4427779877",
            "created_at": "2019-12-23T11:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Tilica77"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1209070691481505792",
            "in_reply_to_user_id": "114493275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tilica77 @g_g_garci Tamb\u00e9m deveria explicar como conseguiu licenciar sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida no RJ."
        },
        {
            "author_id": "4427779877",
            "created_at": "2019-12-23T11:15:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1209069986024755200",
            "in_reply_to_user_id": "797915222547767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@g_g_garci Hulck tamb\u00e9m poderia explanar sobre como conseguiu licenciar sua casa dentro de \u00e1rea protegida no RJ...\nE explicar como os mais ricos conseguem tudo aqui no Brasil, burlam as leis, ficando casa vez mais ricos,  aumentando a desigualdade..."
        },
        {
            "author_id": "3430007410",
            "created_at": "2019-12-23T10:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Stella_Artois_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "EsquerdaPetinga"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "joaocascaopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209065174633713665",
            "in_reply_to_user_id": "1088567255124885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Stella_Artois_ @EsquerdaPetinga @joaocascaopt \u201cArtigo 36.\u00ba - Sub-regi\u00e3o homog\u00e9nea Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas [...] Nesta sub-regi\u00e3o devem ser privilegiadas as seguintes esp\u00e9cies florestais: a) Esp\u00e9cie a privilegiar (Grupo I): [...] v) Eucalipto (Eucalyptus globulus)\u201d. https://t.co/sjMuT39iQV"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-12-23T10:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "CNTraveler"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 151,
                        "username": "cntraveller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1209060134212657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 20 principais destinos da @CNTraveler para Julho de 2020 incluem Mo\u00e7ambique e o Parque Nacional da Gorongosa (# 4)! \u00c9 claro que estamos de acordo.  @cntraveller  \n\nhttps://t.co/mRrJaDIWYJ"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-23T08:10:11.000Z",
            "id": "1209023382278344705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #parquero #FranklinDVasquez Na Venezuela tambem chamamos/parquero/a pessoa que apoia a gestao de um parque recreativo ou parque nacional, pode ou nao estar ligada ao corpo governante dos parques nacionais, mesmo ..https://t.co/z5wyXe9LWY"
        },
        {
            "author_id": "169638882",
            "created_at": "2019-12-23T06:02:03.000Z",
            "id": "1208991136532049925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 AUMENTE O SOM | V\u00eddeo EXTRA #02 de 10 | A\u00e9reas do p\u00e2ntano do Parque Nacional Everglades,\u00a0FL\u00d3RIDA https://t.co/w5YwU2RwEx"
        },
        {
            "author_id": "2187424226",
            "created_at": "2019-12-23T05:30:56.000Z",
            "id": "1208983304545943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista \u00faltimo Adeus no parque Nacional de Itatiaia com elas minhas princesinhas \u2764\u2764\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/8SAx9vvCwu"
        },
        {
            "author_id": "2187424226",
            "created_at": "2019-12-23T05:29:58.000Z",
            "id": "1208983062194733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo hist\u00f3ria no parque Nacional de Itatiaia.  Cachoeira Veu da Noiva!!!!\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffe. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XPLcgtr4QY"
        },
        {
            "author_id": "2187424226",
            "created_at": "2019-12-23T05:28:51.000Z",
            "id": "1208982780027326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo hist\u00f3ria no parque Nacional de Itatiaia.  Cachoeira Veu da Noiva!!!!\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffe. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/O7YQUlCp7S"
        },
        {
            "author_id": "788891982265548800",
            "created_at": "2019-12-23T05:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "laylacarolinne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208980545037881344",
            "in_reply_to_user_id": "1455590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laylacarolinne A concess\u00e3o do direito de explora\u00e7\u00e3o ta condicionado ao comprometimento com a preservac\u00e3o ambiental. Mesmo sendo uma quest\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea da Floresta Nacional \u00e9 bem maior do que a da mina, ent\u00e3o, acaba indo muito al\u00e9m do que s\u00f3 uma repara\u00e7\u00e3o e se torna de fato preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1030757339178172416",
            "created_at": "2019-12-23T04:53:53.000Z",
            "id": "1208973981325438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 2,5 mil filhotes de tracaj\u00e1s (Podocnemis unifilis) e tartarugas (Podocnemis expansa) foram devolvidos \u00e0 natureza na Reserva Extrativista (Resex) do Rio Greg\u00f3rio, localizada no munic\u00edpio de Eirunep\u00e9 (distante 1.160 quil\u00f4metros de Manaus).  #filhot https://t.co/tiCPJwOyuj https://t.co/vzOQSpA16n"
        },
        {
            "author_id": "2278113906",
            "created_at": "2019-12-23T04:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cncunited"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208961314623836160",
            "in_reply_to_user_id": "166651540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cncunited @maisa eu acho at\u00e9 ok pegar pra reabilitar, mas a\u00ed fazer um zool\u00f3gico com esses animais perpetuando sua procria\u00e7\u00e3o p/ ficar eternamente um ciclo de gera\u00e7\u00f5es em cativeiro pra ter lucro, n gosto. O trabalho de reabilita\u00e7\u00e3o precisa ser finito. Quer ver animal? vai em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-12-23T01:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1208921043248791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais da beleza dos Aparados da Serra pra fechar esta semana memor\u00e1vel. em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/oHuZg6IDxs"
        },
        {
            "author_id": "995409540970577923",
            "created_at": "2019-12-23T00:30:19.000Z",
            "id": "1208907651645661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt\u2764\u2764 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/necPv408wt"
        },
        {
            "author_id": "249339013",
            "created_at": "2019-12-23T00:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "lihk_luk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208900932232237057",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilFight @lihk_luk E sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida?\n\nH\u00e1 tantas indaga\u00e7\u00f5es q precisa de explica\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2019-12-22T23:18:34.000Z",
            "id": "1208889596278452225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um sonho realizado este ano: andar de bicicleta no Parque Nacional onde ficam as Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83c\udf1f"
        },
        {
            "author_id": "2330524328",
            "created_at": "2019-12-22T23:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1208887571939561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacanastraoffroad \u26f0\ud83d\ude8d @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/PdlPEbOWgk"
        },
        {
            "author_id": "390095169",
            "created_at": "2019-12-22T23:02:19.000Z",
            "id": "1208885507473727489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que passar o dia com vcs  no meio da Natureza! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HWVAbWGwAl"
        },
        {
            "author_id": "2187424226",
            "created_at": "2019-12-22T22:42:15.000Z",
            "id": "1208880456533499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo hist\u00f3ria no parque Nacional de Itatiaia.  Cachoeira Veu da Noiva!!!!\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffe. \u2014 em Penedo, Itatiaia RJ - Serra Da Mantiqueira https://t.co/uEfAO9sFLH"
        },
        {
            "author_id": "1154568723577151489",
            "created_at": "2019-12-22T22:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208877707037163520",
            "in_reply_to_user_id": "1154568723577151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisa Lucro do zool\u00f3gico eles n iriam conseguir se manter, prejudicando seus projetos, como o Projeto Araras do Igua\u00e7u, que pretende reentroduzir as araras vermelhas no Parque Nacional, j\u00e1 que nesta regi\u00e3o est\u00e1 extinto. Infelizmente o Estado n se importa com oq deveria"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2019-12-22T22:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "niconatv_"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208876813927231490",
            "in_reply_to_user_id": "888829417002291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Santanna_117 @limaa_vito @niconatv_ @maisa e o que \u00e9 que voc\u00ea entende por \"santu\u00e1rio\"? em que tipo de \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" ele se encaixa e como difere de um zool\u00f3gico? [com certeza voc\u00ea j\u00e1 deve ter lido sobre, n\u00e9?]"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-22T21:54:12.000Z",
            "id": "1208868365038698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #uruca #DaniloEnriqueNorenaBenitez Uruca e o nome de uma cachoeira muito bonita no Brasil.  Esta localizado no Parque Nacional do Monte Roraima.  E o nome de um local turistico no Brasil, chamado Cachoeira Uruca ..https://t.co/n9cUgDNK1q"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-12-22T21:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "UmaGotaNoOceano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208863093608140806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @umagotanooceano\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nComo uma garrafa de refrigerante, produzida no Peru em 2016, foi parar na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na regi\u00e3o do M\u00e9dio Solim\u00f5es, na Amaz\u00f4nia? A pergunta\u2026 https://t.co/U0Fx889fRR"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-12-22T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 270,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208862274070302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaLegal desembarca na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 para mostrar como funciona a despesca do pirarucu. O peixe estava desaparecendo com a pesca predat\u00f3ria, mas a cria\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie em viveiros surgiu como uma alternativa sustent\u00e1vel.\n\u00c0s 23h, na @TVBrasil. https://t.co/PYCRuBmqST"
        },
        {
            "author_id": "858166357443178496",
            "created_at": "2019-12-22T20:29:36.000Z",
            "id": "1208847072901894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do\u00a0Par\u00e1\u00a0indiciou 4 brigadistas pelos inc\u00eandios que atingiram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o em setembro deste ano.Houve uma clara inten\u00e7\u00e3o por parte de algumas ONGs em superdimensionar as queimadas com a inten\u00e7\u00e3o  de arrecadar mais dinheiro. #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "24520550",
            "created_at": "2019-12-22T20:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1208844201041027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se leve, leve a vida, eleve-se. \u2600\ufe0f #nature #pocodoisirmaos #teresopolis em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VxucoCpDuC"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-12-22T18:56:22.000Z",
            "id": "1208823609726242817",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "20. A luta continua! Os trabalhadores que hoje atuam na Reserva Extrativista Chico Mendes (AC), onde o seringueiro nasceu e travou sua luta, relatam que o clima de viol\u00eancia no territ\u00f3rio \u00e9 crescente e remete \u00e0 \u00e9poca da morte do seu maior l\u00edder. \n\nhttps://t.co/5Wa6bxQxP0"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-12-22T18:56:19.000Z",
            "id": "1208823597717954560",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "14. Chico ajudou a organizar o trabalho e a resist\u00eancia dos seringueiros contra as  investidas dos fazendeiros em  seus territ\u00f3rios. Foi o fundador da Reserva Extrativista S\u00e3o Luiz do Remanso (AC), a primeira do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-12-22T18:56:11.000Z",
            "id": "1208823565883191296",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "4. As Reservas Extrativistas representaram a garantia de direitos para uma parte da popula\u00e7\u00e3o que at\u00e9 ent\u00e3o era ignorada. O objetivo dessas pessoas \u00e9 manter a floresta em p\u00e9. \n\n\ud83d\udcf8 Pedro Pedreira de Castro na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio (PA). | Rog\u00e9rio Assis/ISA https://t.co/Ol2X9f2nmN"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-12-22T18:56:09.000Z",
            "id": "1208823557725270018",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "3. O ativista teve papel central na cria\u00e7\u00e3o das Reservas Extrativistas (Resex) e foi a principal voz que deu visibilidade ao programa em escala nacional e internacional. \n\n\ud83d\udcf8 Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA). | Lilo Clareto/ISA https://t.co/LW79qEelsP"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-12-22T16:20:00.000Z",
            "id": "1208784259458228227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 situado na Serra da Mantiqueira, e abrange os munic\u00edpios de #Itatiaia e #Resende. \ud83e\udd29 Entre os atrativos est\u00e1 o pico das Agulhas Negras, ponto culminante do estado, e o quinto ponto mais alto do pa\u00eds segundo dados do IBGE. https://t.co/kbUcDixDFe"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2019-12-22T16:09:10.000Z",
            "id": "1208781532476923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estande de tiro clandestino \u00e9 tudo que n\u00e3o se espera para um local sens\u00edvel como o entorno de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/M6HBbkg5Sw https://t.co/M6HBbkg5Sw"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-12-22T16:07:14.000Z",
            "id": "1208781048928198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Diante da chegada de toneladas de gigogas \u00e0s praias da Regi\u00e3o dos Lagos, a Seas inspecionou ontem o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Carapebus, e constatou que ainda h\u00e1 muito material sendo levado pelas mar\u00e9s para a costa. #ambienteRJ #govRJ https://t.co/llQN6hY7id"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-22T15:38:42.000Z",
            "id": "1208773866753011714",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo contou que a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 nasceu errada: \u201cfoi criada de cima pra baixo\u201d. N\u00e3o houve consulta p\u00fablica junto aos diversos p\u00fablicos com interesse na \u00e1rea entre eles pescadores artesanais, a ind\u00fastria do turismo, as universidades, a sociedade enfim."
        },
        {
            "author_id": "509420557",
            "created_at": "2019-12-22T15:38:37.000Z",
            "id": "1208773846746185730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim continua a programa\u00e7\u00e3o \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Gk5vkYwdNQ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-22T15:35:52.000Z",
            "id": "1208773153780047878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago do Arvoredo (SC) transformado em Rebio, em 1990, um erro hist\u00f3rico do ICMBio. \u00c9 hora de mudar a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.https://t.co/2Bv3Knu0ms"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2019-12-22T13:30:10.000Z",
            "id": "1208741521257881601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semana Especial Alberta I  Lake Louise, a j\u00f3ia do Parque Nacional de Banff, em Alberta, \u00e9 um dos lagos mais visitados e fotografados do mundo, al\u00e9m de ser o lar do mundialmente famoso Fairmont Chateau Lake Louise. https://t.co/34oJmgdyjz"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-12-22T13:15:25.000Z",
            "id": "1208737810489982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Hist\u00f3riadoBrasil\nVisitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de uma experi\u00eancia na natureza, pode significar uma conex\u00e3o com a hist\u00f3ria.\nNo #ParqueNacional do #PauBrasil \u00e9 poss\u00edvel conhecer \u00e1rvores milenares e os primeiros rios descritos no #Brasil..\n\n#UnidosCuidamos #F\u00e9rias https://t.co/i7KSp87oS7"
        },
        {
            "author_id": "878919354",
            "created_at": "2019-12-22T13:00:00.000Z",
            "id": "1208733928942637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 SERRA DO GUARA\u00da: PARAISO NA JUR\u00c9IA!\n\nHoje \u00e9 dia de conhecer um pouco das belezas naturais da Serra do Guara\u00fa, em Peru\u00edbe.\n\nUm pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins! https://t.co/DpEjHxM2fc"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2019-12-22T12:10:00.000Z",
            "id": "1208721344910823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer e explorar #cachoeiras cristalinas, piscinas naturais, chapad\u00f5es, #fervedouros e dunas alaranjadas de at\u00e9 40 metros de altura s\u00e3o algumas das aventuras ecol\u00f3gicas para aproveitar essa exuberante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o #ambiental, mas n\u00e3o v\u00e1 sozinho. #Tocantins #Jalapao https://t.co/vA0PIdNJ50"
        },
        {
            "author_id": "77105621",
            "created_at": "2019-12-22T11:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Dan_Portella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208715181204922368",
            "in_reply_to_user_id": "153634751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dan_Portella Quem sabe n\u00e3o \u00e9 um sinal que um dia vc vai visitar as Pir\u00e2mides de Meroe ou o Parque Nacional de Sanganeb"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-12-22T09:14:32.000Z",
            "id": "1208677188062584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Embu Verde, em Embu das Artes, ter\u00e1 elei\u00e7\u00e3o para escolha de novos membros neste s\u00e1bado (21), das 9h \u00e0s 16h, na Escola Municipal Valdelice Aparecida Medeiros, na Av. Aimar\u00e1, 920  Parque... https://t.co/3YHThIovd3"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-22T04:19:36.000Z",
            "id": "1208602967345106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da Pedreira Teres\u00f3polis \n21/12/19 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/F9zoo8EBhG"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-22T04:07:06.000Z",
            "id": "1208599819083767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da Pedreira Teres\u00f3polis.\nLugar paradis\u00edaco.\n21/12/19 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jd2F04uTOm"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-22T03:49:02.000Z",
            "id": "1208595275180335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis estrada  da Pedreira 21/12/19 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Z7Paz1ywHy"
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-12-22T01:15:36.000Z",
            "id": "1208556659007733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIA NOITE!\nHOJE LABUTANDO NO PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1-RR. https://t.co/16zqIF3Rff"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2019-12-21T23:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1208522605902196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Amiguassu, Capanema, Paran\u00e1. \nPessoal, dia 11 de Outubro, semeamos o Milho Doce, \ud83c\udf3d, passados quase 70 dias, estamos quase colhendo. \nO Agroneg\u00f3cio \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o, melhor, Deus \u00e9 maravilhoso\u2026 https://t.co/9axg1yc0rE"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-21T22:00:20.000Z",
            "id": "1208507520366661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/32KhvNgFLP - Arquip\u00e9lago dos Arvoredos transformado em Rebio, um erro hist\u00f3rico do ICMBio. No \"quintal\" dos catarinenses, um dos cost\u00f5es mais bonitos do litoral brasileiro tem a visita\u00e7\u00e3o proibida desde 1990. https://t.co/Nyq2Abv3Q3"
        },
        {
            "author_id": "210853731",
            "created_at": "2019-12-21T21:50:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1208504946678738945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3/ Cachoeira da Farofa \ud83c\udf43 https://t.co/4UWpS7sqIU"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2019-12-21T20:54:33.000Z",
            "id": "1208490963506581505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HO5tCU95gt https://t.co/YzjLFfEfqK"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2019-12-21T20:50:33.000Z",
            "id": "1208489957074989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/E3icWmR8Mk https://t.co/U0YsskcMYp"
        },
        {
            "author_id": "160689208",
            "created_at": "2019-12-21T20:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1208488730014691329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f Vim ver essa beleza de perto #serradacanastra em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9D6BCQbL67"
        },
        {
            "author_id": "3960921255",
            "created_at": "2019-12-21T20:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208481083643322368",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @mmeioambiente E o presida? Ja pagou a multa por pescar em area protegida ?"
        },
        {
            "author_id": "107279017",
            "created_at": "2019-12-21T19:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1208467537551339521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gozando con mi Reinita \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/KJeFmVJpkx"
        },
        {
            "author_id": "765538820",
            "created_at": "2019-12-21T19:18:55.000Z",
            "id": "1208466899446595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM PETR\u00d3POLIS \n\nCORPO DE BOMBEIROS RESGATA HOMEM QUE ESTAVA PERDIDO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORG\u00c3OS\n\nCorpo de Bombeiros encontra homem que estava desaparecido no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso)\u2026 https://t.co/f8PIIZMLw4"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-21T19:01:00.000Z",
            "id": "1208462388783206404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "De topete vermelho, peito listrado e capa preta, o pica-pau-de-cara-canela \u00e9 um ilustre habitante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parques nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Narciso Cipriani #ecoturismo #cataratasdoiguacu #birdwatching https://t.co/W4eIrlJO9C"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-12-21T18:30:44.000Z",
            "id": "1208454771826409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/7Q8qt32OFV"
        },
        {
            "author_id": "280109890",
            "created_at": "2019-12-21T18:29:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1208454488136306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Itatiaia \u00e9 o lugar mais lindo que j\u00e1 fui... Que lugar perfeito"
        },
        {
            "author_id": "1117407443330400258",
            "created_at": "2019-12-21T18:02:24.000Z",
            "id": "1208447641719394305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/eO2YrbzMYu"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2019-12-21T18:00:23.000Z",
            "id": "1208447134011408391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/mlK7Qx9Okz"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-12-21T18:00:11.000Z",
            "id": "1208447084539600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 23 de Dezembro, a ARDAL-Porta do Mezio, em parceria com a Borealis, prop\u00f5e um surpreendente programa nocturno de visita guiada \u00e0s estrelas, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/Zp4p77IfSM https://t.co/mUwbdUaOLK"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2019-12-21T17:47:32.000Z",
            "id": "1208443903273078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/konPSxpDHK https://t.co/EJQXV5cbO1"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2019-12-21T17:43:02.000Z",
            "id": "1208442770462871554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JWKKGJQSae https://t.co/H8KfeJfGzu"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2019-12-21T17:43:02.000Z",
            "id": "1208442770114826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/F987hrqWU0 https://t.co/Zbr0l1lAJQ"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-12-21T17:28:10.000Z",
            "id": "1208439025473855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram homem desaparecido h\u00e1 5 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JFcl9F9ZMN"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2019-12-21T17:16:57.000Z",
            "id": "1208436203982401537",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Em Canavieiras, na BA, s\u00e3o retirados diariamente 100 quilos de petr\u00f3leo na Reserva Extrativista. A cidade \u00e9 s\u00f3 um ex. \n\nAinda assim grupo criado pelo governo do estado encerrou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia no litoral baiano.\n\nhttps://t.co/NIak4N4NuF"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2019-12-21T16:41:22.000Z",
            "id": "1208427251282448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros retomam busca por homem que desapareceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttps://t.co/h59yXUMV3C https://t.co/a3sC5aAc7b"
        },
        {
            "author_id": "576486162",
            "created_at": "2019-12-21T15:48:10.000Z",
            "id": "1208413863126929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E agora governador vai substituir  esse delegado tamb\u00e9m?  https://t.co/jEND1oVNaV"
        },
        {
            "author_id": "44333533",
            "created_at": "2019-12-21T15:46:55.000Z",
            "id": "1208413546394144769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Ap\u00f3s 2 meses de investiga\u00e7\u00e3o, a Pol\u00edcia Civil concluiu que os brigadistas ateavam fogo \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental para se autopromover combatendo as chamas e, assim, obter donativos em dinheiro de outras organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais.\" https://t.co/0hxjq2EY6a"
        },
        {
            "author_id": "1178651779",
            "created_at": "2019-12-21T15:23:04.000Z",
            "id": "1208407546526126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "A persegui\u00e7\u00e3o aos Fakeforests continua: agora com provas, testemunhas e inqu\u00e9rito relatado. \nA realidade insiste em atacar os ativistas! https://t.co/k88DUccbt9"
        },
        {
            "author_id": "16525719",
            "created_at": "2019-12-21T15:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9de4a52086000"
            },
            "id": "1208402642461958146",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama \n\nAmigo meu foi em na serra dos top\u00e1zios q \u00e9 uma RPPN. Cristalina - GO \nAchou um celular e conseguiu recuperar esse v\u00eddeo... https://t.co/IXHlBc1wZL"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-12-21T13:29:03.000Z",
            "id": "1208378850603864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Defesa fala em direcionamento da investiga\u00e7\u00e3o. Brigadistas responder\u00e3o por danos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e associa\u00e7\u00e3o criminosa. https://t.co/29wJ5DgqbR"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-12-21T13:22:32.000Z",
            "id": "1208377212551827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outra grande fotografia do Parque Nacional da Gorongosa de Charlie Hamilton-James. Esta \u00e9 a n\u00ba 1 das melhores fotos in\u00e9ditas (n\u00e3o publicadas) da National Geographic de 2019!\nhttps://t.co/bspUheELoS\u2026/best-unpublished-pict\u2026/ (para aceder poder\u00e1 ter de subscrever o website) https://t.co/HyCLda7bta"
        },
        {
            "author_id": "1239217830",
            "created_at": "2019-12-21T13:08:34.000Z",
            "id": "1208373695238021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas das ONGs ESQUERDISTAS s\u00e3o indiciados por inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 Inqu\u00e9rito traz dados importantes como registros de que ao menos um dos brigadistas chegou \u00e0 mata antes do fogo https://t.co/w7Tvv9Rswb"
        },
        {
            "author_id": "275599375",
            "created_at": "2019-12-21T12:46:22.000Z",
            "id": "1208368111046541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\ufe0f\u20e3Em 2016 o Eduardo Almenara Trozeski me chamou pra participar como parceiro de um georreferenciamento de parque nacional, licita\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia. Me perguntou quanto ficaria os custos e os prazos.\n\n2\ufe0f\u20e3Falei na... https://t.co/dJbnrbP77Y"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2019-12-21T12:41:56.000Z",
            "id": "1208366995718230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na ilha de Marac\u00e1, no Amap\u00e1 (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca), as on\u00e7as est\u00e3o aprendendo a pescar no mar para sobreviver  https://t.co/p82SV6SSGJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-12-21T12:35:03.000Z",
            "id": "1208365262594093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O juiz Alexandre Rizzi de Santar\u00e9m, manteve em decis\u00e3o a compet\u00eancia da Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 no processo que investiga o suposto envolvimento de quatro brigadistas em inc\u00eandios florestais na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) #AlterDoCh\u00e3o\n\nhttps://t.co/9KpQ4Hp7aO"
        },
        {
            "author_id": "2330524328",
            "created_at": "2019-12-21T12:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1208362240467976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dias sem sinal e internet. entramos na noite escura pelas montanhas da Serra da Canastra.   . \n\nO parque nacional da serra da canastra tem uma vegeta\u00e7\u00e3o de transi\u00e7\u00e3o entre a borda da Mata Atl\u00e2ntica e o in\u00edcio do\u2026 https://t.co/m5nsHAVflb"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2019-12-21T12:15:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1208360260857159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FalaBrasil Araras - Petr\u00f3polis Rio de Janeiro - Reserva Bi\u00f3logica de Araras Nilton Cesar Super F\u00e3 ! Here comes the sun \ud83c\udf1e https://t.co/JGodV9fWUN"
        },
        {
            "author_id": "1080947689553043457",
            "created_at": "2019-12-21T12:00:07.000Z",
            "id": "1208356472066920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udde8 QUIZ: im\u00f3vel abrangido por esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica deve ser objeto de cobran\u00e7a de IPTU?\n\nhttps://t.co/ANDerVOkzy"
        },
        {
            "author_id": "1045280732577509376",
            "created_at": "2019-12-21T11:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208356003965743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONG por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 via @DiariodoPoder https://t.co/4kgURkHy2N"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2019-12-21T11:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208355262173761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONG por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 via @DiariodoPoder https://t.co/gGeLY8eeFd"
        },
        {
            "author_id": "2900589911",
            "created_at": "2019-12-21T11:40:18.000Z",
            "id": "1208351485345632257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONG por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/nEu49d0rbO"
        },
        {
            "author_id": "353404980",
            "created_at": "2019-12-21T11:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208349959877206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONG por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 via @DiariodoPoder https://t.co/7eerAriisP"
        },
        {
            "author_id": "194254264",
            "created_at": "2019-12-21T10:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1208338532604858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \"Crecer es hacer de cada tropiezo, un nuevo comienzo.\"~\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"Crescer \u00e9 fazer de todo trope\u00e7o, um recome\u00e7o.\"~ en Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uJIDOHjN5q"
        },
        {
            "author_id": "504554669",
            "created_at": "2019-12-21T10:26:58.000Z",
            "id": "1208333030382854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indiciou quatro brigadistas pelos inc\u00eandios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, diz o G1.\nO delegado Waldir Freire Cardoso responsabiliza... https://t.co/M4Tk1EPMK7"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-21T05:53:02.000Z",
            "id": "1208264092961714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/egrm7t1vs6"
        },
        {
            "author_id": "2221548356",
            "created_at": "2019-12-21T05:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208258768405962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONG por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 via @DiariodoPoder https://t.co/Mkt4QYkDSr"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-21T04:53:02.000Z",
            "id": "1208248993647603714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/WgKYTIDos7"
        },
        {
            "author_id": "1529452219",
            "created_at": "2019-12-21T04:39:03.000Z",
            "id": "1208245471740858369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CARAMBA, ECOTERRORISMO NACIONAL\nS\u00f3 falta agora a pol\u00edcia descobrir que n\u00e3o foi ato isolado desses quatro caras, mas sim um atentado elaborado para denegrir a imagem do Brasil no mundo!!!! https://t.co/Mk55nwa842"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-21T03:53:02.000Z",
            "id": "1208233892685197313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/GMYfNA3OIO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [kepler_johann].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kepler_johann",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kepler_johann"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Standardpups].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Standardpups",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Standardpups"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WWFBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WWFBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WWFBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cncunited].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cncunited",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cncunited"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lihk_luk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lihk_luk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lihk_luk"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cear\u00e1-Mirim, Brasil",
                "id": "bdfb7e2a794c9d5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataratas Do Igua\u00e7u",
                "id": "10863a473f941000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cristalina",
                "id": "07d9de4a52086000",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "196301828",
                "name": "LuisDillmann \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "LuisDillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318460533889142784",
                "name": "bbwin",
                "username": "bbwin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61108769",
                "name": "EU?!",
                "username": "rooseveltjuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165421098",
                "name": "Tribuna Ribeir\u00e3o",
                "username": "tribunaribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884378981558095872",
                "name": "Ricardo Leal de Melo",
                "username": "RicardoLealdeM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77581754",
                "name": "Renata Camore",
                "username": "Camore70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582350685",
                "name": "Lutte",
                "username": "luttemusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136442092",
                "name": "MAGNO F. DOS REIS",
                "username": "magnofreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303343338",
                "name": "ygor f. \u270c",
                "username": "ygor_fg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113181530",
                "name": "Adriana \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4",
                "username": "Darianalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474500274",
                "name": "Delba Maria Farias",
                "username": "DelbaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791403343411372032",
                "name": "Marcelino Freire",
                "username": "marcelinom3ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134984832021344259",
                "name": "Elaine Sampaio Consultoria, Aud. e Treinamento",
                "username": "ElaineAuditoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192426427",
                "name": "Dr. Eu",
                "username": "Sou_D_Humanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56570907",
                "name": "Luiz Walmir Rabello",
                "username": "princespp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964890609",
                "name": "Meire Rejane",
                "username": "1957fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758325083328880640",
                "name": "Kate Middleton Brasil",
                "username": "middletonbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87821271",
                "name": "Cl\u00e9a Leonidas",
                "username": "CleaLeonidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900188652399210496",
                "name": "Douglas Gomes",
                "username": "dougetati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162428588",
                "name": "ROG\u00c9RIO WOLNEY",
                "username": "ROGERIOWOLNEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475996406",
                "name": "Andr\u00e9a Werner",
                "username": "andreawerner_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475700421",
                "name": "felipe g. l. rosado",
                "username": "rosado_88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39684065",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodleoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858057806",
                "name": "capitaozeferino",
                "username": "CapitaoZeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423927405",
                "name": "Reidson Felipe",
                "username": "reidsonvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "902686285999075329",
                "name": "Rafael Pena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "RPMania98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83959481",
                "name": "Ariel Palacios",
                "username": "arielpalacios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571701525",
                "name": "fatshi55@gmail.com",
                "username": "fatshi55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846750",
                "name": "Acontece",
                "username": "aconteceonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878773607866015744",
                "name": "eso eso eso do crespo",
                "username": "shinjidafavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759793946033741829",
                "name": "o\u0253n",
                "username": "hcpyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627945261",
                "name": "Fernando Lorenzon",
                "username": "ferrlorenzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190211566680993792",
                "name": "Der Flecha #DeixaODoriaTeVacinar",
                "username": "derflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615686297",
                "name": "Camila ribeiro Raab",
                "username": "Camilaeailson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728369592561745920",
                "name": "irgo",
                "username": "sakata_irgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486015642",
                "name": "breno henrique ribei",
                "username": "brenohenriqueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74281002",
                "name": "Leleo",
                "username": "leolopesdebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115506179",
                "name": "Eduardo Pinzon",
                "username": "_eduardopinzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84329863",
                "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "nathyaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172950090",
                "name": "Espedito - J\u00fanior Af",
                "username": "juniorafonso46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704333207240622080",
                "name": "Ricardo Takamura",
                "username": "RicardoTakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493077591",
                "name": "janete carriel ribei",
                "username": "car_janete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77885624",
                "name": "Marcelo Sena Jaques",
                "username": "MarceloSena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144203349",
                "name": "Donisetti F Cosma",
                "username": "donisettibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086808941324091392",
                "name": "Caixa da Alerj\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "caixadaalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179715816",
                "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddbe \ud83d\udc0d",
                "username": "arrobastefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85655128",
                "name": "Prof. Burnes",
                "username": "professorburnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87163106",
                "name": "ZK Borges",
                "username": "ZKBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180061623",
                "name": "Thiago do Nascimento",
                "username": "thiagopereiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165062058",
                "name": "karlo",
                "username": "kguidonimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255342146",
                "name": "Lino Izaguirre\ud83c\udfb7\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5",
                "username": "LinoIzaguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137854489975820291",
                "name": "Dinoussaurinho do Gaston Bachelard \ud83e\uddd0",
                "username": "MeirellesPietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "453924051",
                "name": "Ludmila",
                "username": "ludcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228491081",
                "name": "Arthur Dutra",
                "username": "arthurdutrarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530567573",
                "name": "Anna Jullia",
                "username": "AnnaJullia333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156829286",
                "name": "T\u00f3go Menezes - Flytable",
                "username": "Flytabledoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74579552",
                "name": "Bianca Nunes Accioli",
                "username": "Bia_Accioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147574621",
                "name": "hanzitu",
                "username": "fujisakihan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2902296669",
                "name": "Jhony Moreira",
                "username": "_jhonymoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2248625647",
                "name": "Pousada Weiss Blau",
                "username": "BlauPousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844963",
                "name": "Paulo Camargo",
                "username": "paulocamargokx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337170520",
                "name": "marlon guadagnin",
                "username": "MarlonGuadagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119786512",
                "name": "Ramonita Dantas",
                "username": "rahhdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95835904",
                "name": "samuel de oliveira",
                "username": "saliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175398768",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "Gois_1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848205692217503748",
                "name": "Michel Carlos amorim\ud83c\udf3b",
                "username": "MichelCarlosAm7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7433062",
                "name": "Fl\u00e1vio Code\u00e7o Coelho",
                "username": "fccoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42629261",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "RomarioOnze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825328124225273856",
                "name": "Pretinho Da Silva.",
                "username": "osmar_kauan2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435981194",
                "name": "Wandeco \ud83d\ude86",
                "username": "wander17son",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138889483229831170",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udc3b\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee \u2694\ufe0f",
                "username": "pills_thrills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105662897",
                "name": "Valdir Matias Jr.",
                "username": "valdirmatiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057668778107002882",
                "name": "Agente Liberal",
                "username": "AgenteLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211435505033760768",
                "name": "Anderson Gibathe",
                "username": "AGibathe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3665548228",
                "name": "feli",
                "username": "_felipc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87729919",
                "name": "Sandro Bello",
                "username": "sandrobello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172535952465698817",
                "name": "Rafaela Sampaio",
                "username": "Rafa__sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3964478007",
                "name": "Sandra Baptista",
                "username": "sandramacumbei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068031988",
                "name": "Carlos Diniz",
                "username": "cjsdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837850",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "peticaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50474639",
                "name": "Eduardo Fernandes",
                "username": "edufernandes89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155012123",
                "name": "luiza",
                "username": "perigonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207961059",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd25",
                "username": "vidocca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52898387",
                "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DecioNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350447506",
                "name": "heitor \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "Heitors_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165532569",
                "name": "Piranha tb ama",
                "username": "biel_god",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79791168",
                "name": "BrasilTrue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Rom\u00e3o)",
                "username": "crohms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89213237",
                "name": "LeMouching",
                "username": "LEMOUCHING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067243666119540736",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "majoramirezz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335922",
                "name": "UniCarioca",
                "username": "UNICARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115746002114232321",
                "name": "aline",
                "username": "alinesuelenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53218484",
                "name": "gabriela codinhoto",
                "username": "gabiiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73794129",
                "name": "Diego C.",
                "username": "diegozuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939081",
                "name": "jaimiran",
                "username": "Jaimiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35471276",
                "name": "Martelim",
                "username": "mscabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225131292",
                "name": "Elson J\u00fanior",
                "username": "ElsonjrOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod\ud83e\udda6\ud83d\udc22",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195729476728033280",
                "name": "r\u00e9ptiliANA",
                "username": "Bioana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158786237",
                "name": ".undr \ud83c\udfb4",
                "username": "underfaccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57687386",
                "name": "Rog\u00e9rio Menezes",
                "username": "rogerio_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274068639",
                "name": "Expedicao Na Estrada",
                "username": "Expnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132458960290811904",
                "name": "Joel Sousa",
                "username": "joel1810oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860336018",
                "name": "Claudio Deodato",
                "username": "claudiodeodato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094032742730354688",
                "name": "Whitney",
                "username": "whitneysantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553946054",
                "name": "Julio C Zimmer",
                "username": "JulioDive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50618367",
                "name": "Miguel Mar\u00edn I.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "miquelmarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047130843",
                "name": "SETT RAMOS FF",
                "username": "MATEUS_TREMOF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218457587",
                "name": "\ud83d\udde3 Filosofia Po\u00e9tica\ud83c\udf88",
                "username": "FiloPoetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46478830",
                "name": "Z\u00e9 Drogu\u00ednea",
                "username": "pc_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1972243957",
                "name": "Sinval Marx Rodrigues (@SMR)",
                "username": "rodrigues_srs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013928950",
                "name": "xoleana",
                "username": "yelyahwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17090075",
                "name": "\ud83d\udea9Georges \ud83c\udded\ud83c\uddf3EM CASA",
                "username": "Georges1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358509084",
                "name": "markin",
                "username": "colemarkin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381720164",
                "name": "Geralda Aquino",
                "username": "gewithtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090244754913275904",
                "name": "Kayran Freire",
                "username": "FreireKayran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1890416131",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "Adriano_Honda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32513297",
                "name": "Rodrigo Schmiegelow (Schmi)",
                "username": "Schmiegelow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324991132",
                "name": "Claudia Pupo",
                "username": "ClauPupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286219893",
                "name": "Katia Mazzei",
                "username": "KatiaMazzei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66890348",
                "name": "Nick Bellinger",
                "username": "NickBellinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138237746",
                "name": "M\u019b\u01a6\u0187\u01a0\u01a7 \u0193\u019bM\u0404\u01a7 21\u2122",
                "username": "mpr26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "873279850534105088",
                "name": "Os Sabores do Mundo",
                "username": "duplaosdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615813998",
                "name": "ana",
                "username": "hepburnpallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17395395",
                "name": "fil",
                "username": "lfgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183062648864362496",
                "name": "Pretinho",
                "username": "LuisMateus00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804493385407021057",
                "name": "maria Eduarda",
                "username": "DudaMar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178402607",
                "name": "Alan Charles",
                "username": "AlanGraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128747845",
                "name": "Elanio Tavares",
                "username": "elaniomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924379958",
                "name": "liriodendron",
                "username": "anarcoleptico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040675388282875906",
                "name": "AquaRio",
                "username": "VemProAquaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996359379271200769",
                "name": "ASSERJ",
                "username": "_ASSERJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144323679",
                "name": "Porto Maravilha",
                "username": "portomaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731893163707777028",
                "name": "I S A D D O R A",
                "username": "Laisadorarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103747604867883008",
                "name": "Luiz Antonio",
                "username": "Luiz_Antonio_BF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986979481",
                "name": "Jorge Guasp",
                "username": "jorgeguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977597520745549824",
                "name": "Geovanna",
                "username": "_geosiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091100812133236737",
                "name": "Treme Terra PG",
                "username": "PgTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041332335696723968",
                "name": "Henrriette",
                "username": "Henrriette4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188644342656831488",
                "name": "BichosEscrotos",
                "username": "BEscrotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25704704",
                "name": "Gregorio Duvivier",
                "username": "gduvivier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976651577556717570",
                "name": "Greg News",
                "username": "GregNewsHBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9722452",
                "name": "Antonio Tabet",
                "username": "antoniotabet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540219772",
                "name": "Porta dos Fundos",
                "username": "portadosfundos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970102664",
                "name": "Monica Kalile",
                "username": "mokalile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52095465",
                "name": "Francelly Barros \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "FrancellySerpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5952632",
                "name": "Cassio K \ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "dokbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465377",
                "name": "Gamaliel Amorim",
                "username": "AmorimGamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338811424",
                "name": "Ival Heckert Junior",
                "username": "prof_ival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115522314",
                "name": "LEANDRO R\u00d6EHRS",
                "username": "leandroroehrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112878858464845824",
                "name": "REET_Brasil",
                "username": "ReetBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48120977",
                "name": "Clailson Monteiro",
                "username": "Claillson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45222328",
                "name": "rato preso no kamui",
                "username": "ervacelestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73471384",
                "name": "Odair Lima",
                "username": "odairlimabpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27297075",
                "name": "vladimir netto",
                "username": "vnetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "617616715",
                "name": "INIMIGA DA HONDA\ud83c\udf49",
                "username": "pastel_guarapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446504673",
                "name": "maycon",
                "username": "maycoonroocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074997342317789184",
                "name": "angel",
                "username": "_aldoraine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413138762",
                "name": "BGP 1976",
                "username": "1976Bgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841700087143288832",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7General Gir\u00e3o Monteiro",
                "username": "GeneralGirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007612404484726784",
                "name": "Senador Oriovisto Guimar\u00e3es",
                "username": "Sen_Oriovisto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023402310175739904",
                "name": "Debra",
                "username": "DeborahAssis_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385065280",
                "name": "T \u26bd\ufe0f R V I \ud83d\udcb0\ud83c\udfc0(40-30)",
                "username": "VitorSantos_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155046405",
                "name": "Andrey Rodrigues",
                "username": "andreymusbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56433790",
                "name": "Shirlene \u00c1lvares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Shialvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009007175",
                "name": "The Hemophilic \u2697\ufe0f",
                "username": "Glaaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294762758580449283",
                "name": "Naruto Ancap",
                "username": "AncapNaruto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389950038",
                "name": "yuri",
                "username": "relvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151222208",
                "name": "caf\u00e9 depresso",
                "username": "SouSagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024822851021557761",
                "name": "DeniseValdez",
                "username": "Denise87401709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375546405",
                "name": "Elessandra Carneiro",
                "username": "elessandramel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007739959166554117",
                "name": "Maria Imbigo",
                "username": "Imbigox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46959708",
                "name": "Lincoln Tavares",
                "username": "LincolnTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717099909",
                "name": "Ionara Marcondes",
                "username": "EngFlorIonara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69485813",
                "name": "Vin\u00edcius de Castro",
                "username": "stvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaoamoedonovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887507310356172802",
                "name": "Wanessa com W",
                "username": "wanessa_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340781730",
                "name": "Guilherme Hahn",
                "username": "_HBecck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148729035301765121",
                "name": "jesga",
                "username": "JeessicaaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083446245794988033",
                "name": "cheiro",
                "username": "thaysalmeidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30403976",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafavnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015599060865167362",
                "name": "jusan",
                "username": "j_jusan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959011780117893121",
                "name": "fotos do barto e memes ruins",
                "username": "elisaxsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735567688303575042",
                "name": "Sabrina Fernandes",
                "username": "safbf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158356870",
                "name": "cotonete",
                "username": "rick19__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161887449",
                "name": "Alexandre Carvalho",
                "username": "A21UrbanArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837599274",
                "name": "Geraldo Jr.",
                "username": "geraldoviannajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889640313987485697",
                "name": "Luciane d'Avila\ud83d\udea9",
                "username": "lucianesdavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712686794",
                "name": "Andr\u00e9 Borges \ud83c\udf3f\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "cidadaoprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53793330",
                "name": "Renato de Lima",
                "username": "renatolima1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193605249187164160",
                "name": "Roberto Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Roberto90338102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803007337933967365",
                "name": "Zocke",
                "username": "GabiZocke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004264443",
                "name": "predo",
                "username": "predomarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3600377421",
                "name": "oacetico",
                "username": "oacetico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209587783951630342",
                "name": "Clair Loreci Berto Aguiar",
                "username": "AguiarClair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072689291",
                "name": "Mario Matias",
                "username": "vmaisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779659278638518273",
                "name": "Joca",
                "username": "Jcgbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152244380067127298",
                "name": "Leonel Marques",
                "username": "LeonelMarques9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85343671",
                "name": "Adalberto Favilla",
                "username": "adalfavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53130969",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "anaprents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738420725812465665",
                "name": "S\u00e9rgio Machado",
                "username": "sf2invest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390736086205358096",
                "name": "URUBU",
                "username": "urubullish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447818710",
                "name": "Gabriel Almeida Prates",
                "username": "GabriellPrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157382420",
                "name": "sharif",
                "username": "rarebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149136055",
                "name": "DS\u00e1vio Rasta",
                "username": "DsavioRasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53927177",
                "name": "Renato Martins",
                "username": "Renatomartins2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863117396973891585",
                "name": "Hamadr\u00edades",
                "username": "ehtretamano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43817542",
                "name": "gustav@",
                "username": "gmellynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110397165",
                "name": "Gabriel Gon\u00e7alves",
                "username": "bielgoncalvesw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968344975",
                "name": "Patrick Gomes",
                "username": "Bioloduvidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53164767",
                "name": "Marcelo Schmoeller",
                "username": "mschmoeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102134005",
                "name": "Samarone",
                "username": "AntonioSamarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019190762385428480",
                "name": "MagiCash",
                "username": "magi_cash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Reserve o melhor presente...",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256091987",
                "name": "Olivan Prado",
                "username": "olivanprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28164923",
                "name": "WSJ Markets",
                "username": "WSJmarkets",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263298874",
                "name": "Emo Criminosa",
                "username": "ananiclevicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magal #BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69104173",
                "name": "RosSi",
                "username": "RosSiDireitA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353327231",
                "name": "cleodinaldo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cleodinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396697537",
                "name": "Ernaldo Alves",
                "username": "ErnaldoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15656217",
                "name": "TA\u30fbLU\u30fbDE \u3061\u3083\u3093 (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Talude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206922938437578753",
                "name": "Marcelo Xavier",
                "username": "PresidenteFunai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1156685551",
                "name": "Peter Oliveira",
                "username": "peteroliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52125731",
                "name": "Ligiane  Borges",
                "username": "ligianejer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56096871",
                "name": "Gabriel Hamilko \ud83c\udff4",
                "username": "gabrielhamilko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088502234822991873",
                "name": "Arcanjo Miguel",
                "username": "Arcanjos_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423796073",
                "name": "Danielle Piza",
                "username": "danielle_piza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190852607",
                "name": "Barbosa - ent\u00e3o....",
                "username": "obarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783214",
                "name": "Twitter",
                "username": "Twitter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2798362929",
                "name": "#BOLSONARO 2022",
                "username": "KlockLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197108698407198720",
                "name": "Moreno Silva",
                "username": "_silvamoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080890839725953025",
                "name": "JOS\u00c9 CARLOS APARECIDO PESSORRUSSO",
                "username": "JPessorrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844695097237262339",
                "name": "Leon Areco \u2708",
                "username": "leon_areco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248741309",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigoda25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724783426876899328",
                "name": "larica manuela (rafaela)",
                "username": "namjooligan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818113507728248832",
                "name": "kion ling",
                "username": "isaprstt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250769217",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "flaviocostaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107471143978577920",
                "name": "\u269d \u018a\u0454\u03b1\u0442\u043d\u200b \u30c4\ud83e\udd84",
                "username": "deathbardis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4427779877",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Teresa Aranha\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "teresa_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430007410",
                "name": "Andr\u00e9 Costa Silva",
                "username": "CostaSilvaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262606395989508096",
                "name": "Petra",
                "username": "Stella_Artois_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754993153",
                "name": "Mr. Mateus",
                "username": "EsquerdaPetinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824992018992619520",
                "name": "Jo\u00e3o Casc\u00e3o",
                "username": "joaocascaopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17219108",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTraveler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36065771",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveller",
                "username": "cntraveller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169638882",
                "name": "TelaBrasil.com",
                "username": "Tela_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187424226",
                "name": "Hellen Pacheco",
                "username": "HellenPacheco2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788891982265548800",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "jppferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455590017",
                "name": "Layl\u00e3o",
                "username": "laylacarolinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030757339178172416",
                "name": "Amazonas Em Not\u00edcias",
                "username": "AMemNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278113906",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio",
                "username": "luizomb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203709322",
                "name": "+a",
                "username": "maisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995409540970577923",
                "name": "belaa viegas",
                "username": "bela_viegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249339013",
                "name": "Naylton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 38",
                "username": "nayltonf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "BOY FROM ITAIPU",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330524328",
                "name": "Daniel Lenhardt",
                "username": "daniellenhardt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390095169",
                "name": "Fabiulla Tosatti",
                "username": "FabiullaTosatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154568723577151489",
                "name": "bruno",
                "username": "brunoxspecht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "yodinha fumando um brejeiro",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156798411447918597",
                "name": "nico",
                "username": "niconatv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858166357443178496",
                "name": "Pol\u00edtica Senso Cr\u00edtico",
                "username": "PltSensoCritico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24520550",
                "name": "Nathyyy Monteiro",
                "username": "_nathymonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509420557",
                "name": "lucas felipe",
                "username": "lucasfe54326940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878919354",
                "name": "Rosana Valle",
                "username": "DepRosanaValle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77105621",
                "name": "Anderson Almeida",
                "username": "andletsrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153634751",
                "name": "Danilo Portella",
                "username": "Dan_Portella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221404402",
                "name": "R.C. BLANCO",
                "username": "blanco_ufam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210853731",
                "name": "Carolzinha \ud83c\udf3b",
                "username": "carolbezerra96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160689208",
                "name": "Rodolfo de Castro",
                "username": "podesuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3960921255",
                "name": "tchaki tchaki",
                "username": "talithices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107279017",
                "name": ".",
                "username": "pachifois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765538820",
                "name": "mauro jorge ferreira",
                "username": "maurinhotvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280109890",
                "name": "Simas",
                "username": "Alansimasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117407443330400258",
                "name": "Moraes\u2604\ufe0f",
                "username": "Moraes03381095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576486162",
                "name": "F\u00e1tima",
                "username": "fcrissilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44333533",
                "name": "Paula Schmitt",
                "username": "schmittpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178651779",
                "name": "Guilherme Schelb",
                "username": "GuilhermeSchelb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16525719",
                "name": "GOMES",
                "username": "nathangomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239217830",
                "name": "OLIVEIRA Amujac\u00ed #Brasil Acima de Tudo",
                "username": "_phooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275599375",
                "name": "Trocas Volunt\u00e1rias",
                "username": "VANTU1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080947689553043457",
                "name": "Pedro F. A. de Albuquerque",
                "username": "ratiodepedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045280732577509376",
                "name": "Paulo Barbosa",
                "username": "PAULOBARBOSA060",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158780445",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "WLCDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900589911",
                "name": "Belchior Costa - SDV - #Bolsonaro2022 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "BelchiorcCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353404980",
                "name": "Antonio Souza",
                "username": "AntonioSous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194254264",
                "name": "Franyer Duno",
                "username": "Franyerd02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504554669",
                "name": "Dextra by Paulo Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dextrabypmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221548356",
                "name": "Artilheiro",
                "username": "ricardo26610",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529452219",
                "name": "Ruy Ferreira",
                "username": "saladoruy",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1212151033633206272",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmlvtwrhd9lcyelusaegs5synx",
        "oldest_id": "1208233892685197313",
        "result_count": 485
    }
}