{
    "data": [
        {
            "author_id": "1115419802",
            "created_at": "2019-12-21T02:59:44.000Z",
            "id": "1208220479531692045",
            "in_reply_to_user_id": "3149632977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasminapiraa_ boa noite querida e linda morena Yasmina.\ncomo foi o seu dia cora\u00e7\u00e3o?\npor aqui no seu RJ muito calor..\nestamos esperando-a aqui na virada do ano em Copacabana maranhense..\ninfelizmente n\u00e3o conhe\u00e7o o Maranh\u00e3o.\ndizem que o Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo demais.."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-21T02:53:02.000Z",
            "id": "1208218792901435400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/TQZE0seZMY"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-12-21T02:38:50.000Z",
            "id": "1208215217613656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \"WildCam Gorongosa\" est\u00e1 a aquecer. A primeira imagem de 2019: a primeira ninhada de Mabecos da Parque Nacional da Gorongosa. Siga @wildcamgorongosa e seja o primeiro a ajudar a identificar um animal nesta nova s\u00e9rie de fotos. https://t.co/mRQHXv883G"
        },
        {
            "author_id": "183189780",
            "created_at": "2019-12-21T01:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1208204631597301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem lugares perfeitos!! As cataratas s\u00e3o exemplos disso!! en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gk2Hfbn7XU"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-21T01:53:03.000Z",
            "id": "1208203695785226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/p6YWSdK4d7"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-21T00:53:03.000Z",
            "id": "1208188596622151681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/KOyjHJKl2q"
        },
        {
            "author_id": "1027919809",
            "created_at": "2019-12-21T00:41:41.000Z",
            "id": "1208185738069782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canteiros da Avenida JK recebem desenhos de animais do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xI1SFYRlmd"
        },
        {
            "author_id": "1185007793541189632",
            "created_at": "2019-12-21T00:25:11.000Z",
            "id": "1208181584496607243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do\u00a0Par\u00e1\u00a0indiciou 4 brigadistas pelos inc\u00eandios que atingiram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o em setembro deste ano.\n#Bolsonaro2022 \nhttps://t.co/U425nq7iMH"
        },
        {
            "author_id": "67679583",
            "created_at": "2019-12-21T00:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1208180509282635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite Rio e galeradaaaa...\nDo bem \u00e9 l\u00f3gico.\nAloha \ud83c\udf3a\ud83c\udfc4 vidaaaaaaa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/T7WO9y8Qo6"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2019-12-21T00:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28477573,
                        -13.41335262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "1208179786104942595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registros da Cachoeiras da Fumacinha.\n.\n.\nUma das cachoeiras mais incr\u00edvel do mundo. Dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina. Acesso a ela por baixo \u00e9 feito pelo Munic\u00edpio de Ibicoara. Sendo 9 km de trilha\u2026 https://t.co/bZUXHP8D7V"
        },
        {
            "author_id": "81086235",
            "created_at": "2019-12-21T00:12:06.000Z",
            "id": "1208178291028434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Coiba #Diving #Panama #VidaMarina en Parque Nacional Coiba https://t.co/GR6nZ1SAD1"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T23:53:02.000Z",
            "id": "1208173494980239365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/mZOQMb0ZC6"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2019-12-20T23:33:53.000Z",
            "id": "1208168673858539525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil concluiu que os brigadistas ateavam fogo \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental para se autopromoverem combatendo as chamas. \nhttps://t.co/m2IN8hZ7ab\nhttps://t.co/m2IN8hZ7ab"
        },
        {
            "author_id": "393212338",
            "created_at": "2019-12-20T23:23:17.000Z",
            "id": "1208166008407699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsonaroTemRazao \n\nONGS ENVOLVIDAS NOS INC\u00caNDIOS. https://t.co/tTFO9AWDYA"
        },
        {
            "author_id": "37416349",
            "created_at": "2019-12-20T23:23:09.000Z",
            "id": "1208165972059852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 decidiu indiciar quatro brigadistas pelos inc\u00eandios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, diz o Portal G1. https://t.co/LLIoX5589t"
        },
        {
            "author_id": "1407276613",
            "created_at": "2019-12-20T23:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208162978186584065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONG por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 via @DiariodoPoder https://t.co/4E8zMp7SXY"
        },
        {
            "author_id": "1009794774826717185",
            "created_at": "2019-12-20T23:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gauthie74757302"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208161797171138561",
            "in_reply_to_user_id": "963079845751214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gauthie74757302 J\u00e1 estive muitas vezes no Parque Nacional das Cataratas, \u00e9 bel\u00edssimo!"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T22:53:03.000Z",
            "id": "1208158397473923073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/Li5xoKMYAh"
        },
        {
            "author_id": "1239217830",
            "created_at": "2019-12-20T22:43:36.000Z",
            "id": "1208156022495416321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia indicia brigadistas de ONGs patrocinadas pela esquerda por tocar fogo na floresta em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 Substitu\u00edram o delegado, mas a conclus\u00e3o da pol\u00edcia \u00e9 a mesma: eles s\u00e3o culpados https://t.co/w7Tvv9Rswb"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-12-20T22:38:14.000Z",
            "id": "1208154669257838604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Itamb\u00e9 do Mato Dentro - MG\n\u2800\nDescri\u00e7\u00e3o: \u00c9 conhecido por ser \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de atrativo ecotur\u00edstico. O parque conta com cachoeiras, pared\u00f5es, c\u00e2nions, campos rupestres, lagoas e rios.\u2026 https://t.co/RMAtR8ZW0c"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-12-20T22:13:32.000Z",
            "id": "1208148453223796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Embu Verde, em Embu das Artes, ter\u00e1 elei\u00e7\u00e3o para escolha de novos membros neste s\u00e1bado (21), das 9h \u00e0s 16h, na Escola Municipal Valdelice Aparecida Medeiros, na Av. Aimar\u00e1, 920  Parque... https://t.co/3YHThIovd3"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T21:53:03.000Z",
            "id": "1208143297849507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/5dWIAMqeoG"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-12-20T21:19:08.000Z",
            "id": "1208134763732701186",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presen\u00e7a de gigogas nas praias do Per\u00f3, que conquistou a Bandeira Azul este ano, e das Conchas, deve-se \u00e0 abertura da barra das lagoas do Paulista e de Carapebus, que integram o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, localizado em Maca\u00e9. https://t.co/RyxuHATwDn"
        },
        {
            "author_id": "290236142",
            "created_at": "2019-12-20T21:18:55.000Z",
            "id": "1208134710674829318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG COLOCARAM FOGO NA AMAZ\u00d4NIA!\nPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia brigadistas por inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3oAl\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T20:53:03.000Z",
            "id": "1208128198309011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/6mUiELTx5W"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-12-20T20:37:04.000Z",
            "id": "1208124175828676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brigadistas s\u00e3o indiciados por inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/qZPlNf57PR #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-12-20T19:54:23.000Z",
            "id": "1208113435902431234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz nega pedido de reflorestamento de \u00e1rea protegida no Amazonas. Saiba mais! https://t.co/INloIUthp7 #AmataS/A #danosambientais #MPF https://t.co/jeJ4gBiBAi"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T19:53:02.000Z",
            "id": "1208113097153687555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/YjP7YEBQtf"
        },
        {
            "author_id": "249871127",
            "created_at": "2019-12-20T19:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208109827068706821",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vai ser voc\u00ea, em sua casa de praia constru\u00edda em terreno invadido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que mudar esse cen\u00e1rio no Brasil. \n\nO nome disso \u00e9 demagogia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1088820626",
            "created_at": "2019-12-20T19:33:36.000Z",
            "id": "1208108205710151686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia #brigadistas por inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o.\n\nAl\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do #Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2019-12-20T19:32:31.000Z",
            "id": "1208107931188813825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve chegar a 2 milh\u00f5es de visitantes no ano. Veja o status da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/lxRtHClQpM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-20T19:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "NewsCabeza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208106289651433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos perto de atingir 2 milh\u00f5es de apaixonados por essa Maravilha em 2019! \ud83d\ude0d\n\nSaiba mais no portal @NewsCabeza. \ud83d\ude0b\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u deve chegar a 2 milh\u00f5es de visitantes no ano. Veja o status da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/BNzkk5V7Kz"
        },
        {
            "author_id": "51797285",
            "created_at": "2019-12-20T19:12:16.000Z",
            "id": "1208102838104182790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "#Bolsonarotinharazao\nPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia #brigadistas por inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o.\n\nAl\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do #Par\u00e1. https://t.co/YiKsjWcxh6"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T18:53:02.000Z",
            "id": "1208097998833618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/VpQ2E76rWV"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2019-12-20T18:31:42.000Z",
            "id": "1208092629281447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia brigadistas por inc\u00eandios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o https://t.co/ctqtke8COo https://t.co/u8LdcjFbUL"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2019-12-20T18:09:30.000Z",
            "id": "1208087041902338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indiciou quatro brigadistas pelo inc\u00eandio que atingiu a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, em setembro deste ano. \n\n#rj #RiodeJaneiro #Brasil #Radio #jornalismo #Noticias #muitomaismusica  #antena1rio https://t.co/9rOzF8My4r"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-12-20T17:55:44.000Z",
            "id": "1208083576408989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indiciou quatro brigadistas pelos inc\u00eandios que atingiram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o: https://t.co/vy2ti7JpF1 #GloboNews #Estudioi"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T17:53:03.000Z",
            "id": "1208082899825811458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/NAtDfmXnM7"
        },
        {
            "author_id": "823668222566207488",
            "created_at": "2019-12-20T17:40:06.000Z",
            "id": "1208079643217141762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fonte\nhttps://t.co/m9LoSCK6dv\n\nPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia brigadistas por inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o\n\nAl\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do Par\u00e1. Advogado diz que conclus\u00e3o \u00e9 precipitada. https://t.co/lP4P6tyw8V"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-12-20T17:32:41.000Z",
            "id": "1208077776990945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indiciou 4 brigadistas pelos inc\u00eandios que atingiram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, no Oeste do estado, em setembro deste ano.\n\n#Par\u00e1 #brigadistas #AlterdoCh\u00e3o\n\nhttps://t.co/l9jo4ey4aX"
        },
        {
            "author_id": "1187733038203129858",
            "created_at": "2019-12-20T17:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jooni12moon"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "FakeTruth_LYT"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 37,
                        "username": "Niki8610"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 47,
                        "username": "hyoyinrosas"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "Jiminssi_lovely"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "ItsJ_hoseok"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "endlessdreams16"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "hos3ok_"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 116,
                        "username": "FangirlSesame"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 131,
                        "username": "Hobi_Jelly"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 180,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1208077484249550853",
            "in_reply_to_user_id": "1073560078840672261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jooni12moon @BTS_twt @FakeTruth_LYT @niki8610 @hyoyinrosas @Jiminssi_lovely @ItsJ_hoseok @EndlessDreams16 @hos3ok_ @FangirlSesame @Hobi_Jelly parque nacional Dinira \n#VoteTHPBTS \n@BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2019-12-20T17:22:58.000Z",
            "id": "1208075329862017026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CPRH e a Pol\u00edcia Civil deflagraram a opera\u00e7\u00e3o C\u00edrculo Verde para apurar o desmatamento na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) Mata de Mussa\u00edba, \u00e0s margens da rodovia BR-232, em Jaboat\u00e3o dos Guararapes. https://t.co/uEVtpyRhsG"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2019-12-20T17:18:40.000Z",
            "id": "1208074249380007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indiciou cinco pessoas pelos inc\u00eandios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, ap\u00f3s a conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito."
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2019-12-20T16:58:59.000Z",
            "id": "1208069296229928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios Galegos devorando abacates. No Parque Nacional das Emas. https://t.co/VNsP0fKdbx"
        },
        {
            "author_id": "290236142",
            "created_at": "2019-12-20T16:43:47.000Z",
            "id": "1208065468734550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG s\u00e3o respons\u00e1veis por queimada na Amaz\u00f4nia. \n\nPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia brigadistas por inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o\n\nAl\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do Par\u00e1. Advogado diz que conclus\u00e3o \u00e9 precipitada"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-12-20T16:06:44.000Z",
            "id": "1208056145409171458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do #Par\u00e1 indiciou 4 brigadistas pelos inc\u00eandios que atingiram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o. Trocaram o delegado mas insistem na narrativa de que QUEM APAGA FOGO \u00c9 QUE TACOU FOGO. https://t.co/gzLNYGBBF5"
        },
        {
            "author_id": "1239217830",
            "created_at": "2019-12-20T16:04:50.000Z",
            "id": "1208055669414416386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 indicia brigadistas das ONGs Ligado a Folha de S\u00e3o Paulo e Leonardo DiCaprio  por inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o Al\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do Par\u00e1 Defesa diz que conclus\u00e3o \u00e9 precipitada https://t.co/A3kelOS4xC"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-12-20T15:48:31.000Z",
            "id": "1208051563400507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m deles, uma 5\u00aa pessoa \u00e9 apontada pelas queimadas que atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste do Par\u00e1. Advogado diz que conclus\u00e3o... https://t.co/SP6A5Tbybr"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-12-20T15:33:36.000Z",
            "id": "1208047809443876866",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Para ajudar a construir o futuro da maior floresta tropical do planeta, ativistas enfrentaram 6 semanas no oceano. Na Reserva Extrativista Rio Iriri (PA), tiveram um encontro in\u00e9dito com os #PovosDaFloresta. Confira como foi o #Amaz\u00f4niaCentroDoMundo. \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/zIwOPz1QhB"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-20T14:57:01.000Z",
            "id": "1208038599431733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 100,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Santa Elina Industria e Comercio S A. #AmazoniaMinada https://t.co/WnTNGsfdmm https://t.co/1Q5TNJ4Xo3"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-20T13:57:01.000Z",
            "id": "1208023501036302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 100,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Silvana Industria e Comercio Ltda. #AmazoniaMinada https://t.co/QSOhFhsUzp https://t.co/Gi1UUpyWei"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2019-12-20T13:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1208021563234291714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nutrircapao\n#muaythaicapao\n#muythaitradicional\n#thailandia\n#sawasdeekrap em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/YIE1RCEcPV"
        },
        {
            "author_id": "582395542",
            "created_at": "2019-12-20T13:47:20.000Z",
            "id": "1208021065894711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copiando \"O Pensador\" num momento massa!! Precisando fazer mais passeios desse em 2020.\n\n#rotasdanatureza #valedocatimbau \n#positivevibes #buiquepe em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/HYP7LEXyBe"
        },
        {
            "author_id": "582395542",
            "created_at": "2019-12-20T13:43:10.000Z",
            "id": "1208020017457115138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel. \n\n#rotasdanatureza #valedocatimbau \n#positivevibes #buiquepe em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/IXSB1R4riA"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-12-20T13:32:09.000Z",
            "id": "1208017243029823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros retomam busca por homem que desapareceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6jWKKcPI7d"
        },
        {
            "author_id": "3351741903",
            "created_at": "2019-12-20T13:14:29.000Z",
            "id": "1208012797319286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Esse parque, tombado como Patrim\u00f4nio em 1986, \u00e9 uma das mais importantes atra\u00e7\u00f5es do Brasil. Suas passarelas revelam uma das paisagens mais deslumbrantes do planeta: a das Cataratas do Igua\u00e7u, com 275 quedas que podem chegar at\u00e9 a 82 metros https://t.co/iQYpttHPUP"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2019-12-20T12:42:32.000Z",
            "id": "1208004756074942469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros buscam homem desaparecido h\u00e1 3 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vGBoY4Wm9k https://t.co/YfOta89C6X"
        },
        {
            "author_id": "123661852",
            "created_at": "2019-12-20T11:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "psol50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207992418416627715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram o ambientalista e lavrador Francisco Sales Costa  em Z\u00e9 Doca - MA, ex-candidato a deputado federal pelo @psol50. Publicava v\u00eddeos defendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, denunciando as desigualdades sociais e os desmandos da prefeitura. At\u00e9 quando?\nhttps://t.co/ajhLxJgurX https://t.co/b8tG1pXd8s"
        },
        {
            "author_id": "108093302",
            "created_at": "2019-12-20T11:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "folha_mercado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207983483634757632",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @folha_mercado Se a Terra \u00e9 dos Indios ent\u00e3o eles devem ter os mesmos direitos que os n\u00e3o indios tem. Respeitando % de mata nativa identico. Se quer 100% de preserva\u00e7\u00e3o ent\u00e3o cria Reservas FLORESTAIS ou Parque Nacional. Que alias precisamos de muitos."
        },
        {
            "author_id": "77297183",
            "created_at": "2019-12-20T10:48:18.000Z",
            "id": "1207976009624162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! acompanho os militares da FAB nesta manh\u00e3 at\u00e9 a comunidade do Mariry, no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.\n\nA viagem \u00e9 a \u00faltima desta edi\u00e7\u00e3o da Opera\u00e7\u00e3o Gota no Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "78608194",
            "created_at": "2019-12-20T10:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.36210956,
                        31.31192952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2edb6e240797c549"
            },
            "id": "1207973842683092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pelo Mar Morto at\u00e9 o Deserto de Massada \nParque Nacional com ru\u00ednas antigas, Acampamento, Centro de Visitantes, \nPonto de Visita\u00e7\u00e3o, Telef\u00e9rico,\nAcessibilidade, bom pra crian\u00e7as e fam\u00edlia. \n\nFica perto de\u2026 https://t.co/p71rWMiJVI"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-20T09:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207963243873996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-20T09:53:02.000Z",
            "id": "1207962103014924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/QEg4wCFGS4"
        },
        {
            "author_id": "477638414",
            "created_at": "2019-12-20T02:46:48.000Z",
            "id": "1207854837397934082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00edsa mell fada sem defeitos, a ignor\u00e2ncia das pessoas \u00e9 triste. amadahs, procurem o conceito de Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2019-12-20T02:00:06.000Z",
            "id": "1207843083511091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 outro excelente destino para viajar em janeiro para estar em contato com a natureza. Quem viaja para l\u00e1, pode curtir as grutas, cachoeiras, pared\u00f5es, c\u00e2nions e muito mais! https://t.co/nwsYgwhlg6"
        },
        {
            "author_id": "53164767",
            "created_at": "2019-12-20T01:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.89280981,
                        -49.32443732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1207839343622180865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea prefere o frio ou calor?? Na d\u00favida.. eu gosto dos dois!!! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udca5 em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/c1Bq4opd85"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-12-20T01:29:58.000Z",
            "id": "1207835502084313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jaboat\u00e3o https://t.co/PYQhU7fJQO https://t.co/vj9chrurCS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-12-20T00:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "pgpinguim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1207825906372235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia memor\u00e1vel no Parque Nacional de Aparados da Serra com @pgpinguim artofboth e nossa amiga canadense Mary! em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/qpyYh0RBdi"
        },
        {
            "author_id": "970525760145543171",
            "created_at": "2019-12-20T00:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 96,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207819222035976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jaboat\u00e3o https://t.co/MWt8IWv6U0 via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2019-12-19T22:29:35.000Z",
            "id": "1207790106377162753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sim claro, q g\u00eanio!!! \nE p/ diminuir o $$ da gasolina no RJ tem q explorar petr\u00f3leo em Abrolhos. E o pre\u00e7o dos hot\u00e9is em SP tem q liberar Resort na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. \nAh o $ do ouro em RR tem q liberar garimpo nos Yanomami.\nEsse \u00e9 de luta!\nUm grande \u201cFilho da P\u00e1tria!\u201d https://t.co/NpZqMJ4glT"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-19T21:35:36.000Z",
            "id": "1207776518535090190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/oDNzTudLok"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-19T21:28:12.000Z",
            "id": "1207774658625495041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #valledevinales #DaniloEnriqueNorenaBenitez E uma localizacao geografica em Pinar del Rio, em Cuba.  Foi declarado Parque Nacional natural.  Pertence a Sierra de los orgaos.  O parque Valle de Vinales foi declara..https://t.co/id7GNPQK5J"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-12-19T21:24:07.000Z",
            "id": "1207773630408646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros buscam homem desaparecido h\u00e1 3 dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8YeZI1lQHM"
        },
        {
            "author_id": "1192169939764989953",
            "created_at": "2019-12-19T21:16:37.000Z",
            "id": "1207771741788852279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Conselho Tutelar do Sia ao Guar\u00e1, margeando a Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1.\nO ego diz: \"Quando tudo correr bem encontrarei a paz\".\nO Esp\u00edrito diz: \"Encontre a paz e tudo ficar\u00e1 bem\".\nM\u00e1xima\u2026 https://t.co/bxbPBen8Lz"
        },
        {
            "author_id": "20458454",
            "created_at": "2019-12-19T20:38:27.000Z",
            "id": "1207762139357876228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deitados na grama do parque nacional do fim do mundo... https://t.co/zsiVTsW0BF https://t.co/CHZw4As2cb"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-19T20:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 149,
                        "username": "Vegazetabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207759778581286915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos motivos \u00e9 gra\u00e7as ao incr\u00edvel trabalho de conserva\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\n\nSempre na luta pelas on\u00e7as. Saiba mais no portal @Vegazetabr. \u2728\n\nN\u00famero de on\u00e7as no Corredor Verde duplicou em 11 anos https://t.co/9zvHrgfx9d"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-12-19T20:24:01.000Z",
            "id": "1207758504930529280",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alias o trabalho sobre o PNM FSC do Inga ta ajudando na nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o Municipal dos Puris.\n\nEm um fiz aspectos historicos e legais. Depois fiz shapes sobre o uso do solo do entorno no outro tcc.\n\nEpoca boa."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-12-19T19:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 163,
                        "username": "RedeTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207746005975928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Cumbres de Monterrey, no M\u00e9xico, come\u00e7ou a implantar um projeto de sinaliza\u00e7\u00e3o padronizada de trilhas inspirado nas pegadas amarelas e pretas da @RedeTrilhas. Paulo Eduardo Faria e Oliver Castillo contam essa hist\u00f3ria em sua coluna. https://t.co/dK6PgdOc5w"
        },
        {
            "author_id": "2400538824",
            "created_at": "2019-12-19T18:45:55.000Z",
            "id": "1207733818297335809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "\u00c0s vezes n\u00f3s humanos  nos permitimos fazermos coisas boas.\n\nUm fazendeiro no parque nacional de Warrumbungle,na Austr\u00e1lia, instalou esse reservat\u00f3rio pra que a os animais selvagens possam saciar a sede, pois a temperatura est\u00e1 ficando muito quente e as barragens est\u00e3o secando. https://t.co/RqFfwKSIel"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-12-19T18:30:20.000Z",
            "id": "1207729895708581891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar um parque nas f\u00e9rias: um ato pol\u00edtico e transformador https://t.co/WJYxvZvDnR Nesse per\u00edodo de descanso com a fam\u00edlia, viajar a um parque nacional ou estadual contribui para a sa\u00fade e o bem-estar das crian\u00e7as e as inspira a amar e importar-se com a natureza https://t.co/X4XSeVPbjH"
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2019-12-19T17:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58520218,
                        -25.45474831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1207709102614417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional (a.k.a Cataratas do Igua\u00e7u) foi criado por influ\u00eancia direta de Santos Dumont?\n\nEu n\u00e3o sabia! Descobri visitando a nova exposi\u00e7\u00e3o do Itaipu Ecomuseu \u2728\n\n#TurismoItaipu #FozdoIgua\u00e7u\u2026 https://t.co/DiC1yisGYm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-19T16:40:35.000Z",
            "id": "1207702278540550144",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo contou que a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 nasceu errada: \u201cfoi criada de cima pra baixo\u201d. N\u00e3o houve consulta p\u00fablica junto aos diversos p\u00fablicos com interesse entre eles pescadores artesanais, a ind\u00fastria do turismo, as universidades, a sociedade."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-19T16:38:55.000Z",
            "id": "1207701857268895746",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebio foi a categoria  a escolhida pelo ICMBio para transformar as ilhas em mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o  do bioma marinho. Erro crasso. A cria\u00e7\u00e3o da Rebio demonstra total descaso pela sociedade que \u00e9 quem paga a conta."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-19T16:33:46.000Z",
            "id": "1207700561614835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Arvoredos (SC) transformado em Rebio, em 1990, um erro hist\u00f3rico do ICMBio. \u00c9 hora de mudar a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/E2IiYa7CrN"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-19T16:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "FellipeMds"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1207694457795166215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a temperatura de hoje s\u00f3 lareira para aquecer. @fellipemds Papito4k #\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3zTb8jmT0Y"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-12-19T16:01:36.000Z",
            "id": "1207692465634979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim inaugura estrutura de mirante no Morro da Igreja https://t.co/kxRt6vWHOI"
        },
        {
            "author_id": "1199516436504420352",
            "created_at": "2019-12-19T15:58:57.000Z",
            "id": "1207691799139106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um reflexo perfeito parque Nacional Yosemite https://t.co/1EzCN6kuLm"
        },
        {
            "author_id": "4755128007",
            "created_at": "2019-12-19T15:29:14.000Z",
            "id": "1207684319151566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional del Iguaz\u00fa na #Argentina \u00e9 ter que caminhar muito, ele tem 3 circuitos principais inferior, superior e o garganta del diablo, todos bem acess\u00edveis, inclusive para cadeiras de rodas.\n.\nNo circuito inferior, o cadeirante n\u00e3o tem a\u2026 https://t.co/LtofV968Cg https://t.co/ERknKYJgcN"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-12-19T15:28:10.000Z",
            "id": "1207684053778026497",
            "in_reply_to_user_id": "74769832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Anisophya una, \u00fanica esp\u00e9cie de colora\u00e7\u00e3o preta do seu g\u00eanero, tem em seu nome a palavra una, que significa preto em guarani e \u00fanica em latim.\n\nRelembre: https://t.co/cUqdllQn8e\n\n#RetrospectivaUNILA #Biodiversidade #Esperan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-12-19T15:28:10.000Z",
            "id": "1207684051085201408",
            "in_reply_to_user_id": "74769832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas novas esp\u00e9cies de esperan\u00e7as foram descobertas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a partir da pesquisa do bi\u00f3logo Marcos Fianco, do Mestrado em Biodiversidade Neotropical da UNILA."
        },
        {
            "author_id": "43792078",
            "created_at": "2019-12-19T15:26:07.000Z",
            "id": "1207683538100871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional del Iguaz\u00fa na #Argentina \u00e9 ter que caminhar muito, ele tem 3 circuitos principais inferior, superior e o garganta del diablo, todos bem acess\u00edveis, inclusive para cadeiras de rodas.\n.\nNo circuito inferior, o cadeirante n\u00e3o tem a\u2026 https://t.co/BDAbMRpmiY https://t.co/v0f8YnP6vL"
        },
        {
            "author_id": "1040675388282875906",
            "created_at": "2019-12-19T15:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 20,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207681436158976002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O AquaRio, junto ao @ICMBio e ao Projeto Ilhas do Rio, realizou uma a\u00e7\u00e3o de limpeza na ilha Comprida, parte do Monumento Natural das Ilhas Cagarras! \u2618 Quer saber mais? Confira! \ud83d\udc49\nhttps://t.co/LqSo3V4BCu https://t.co/l1ZTo4UT8c"
        },
        {
            "author_id": "373425945",
            "created_at": "2019-12-19T15:02:43.000Z",
            "id": "1207677646387236865",
            "in_reply_to_user_id": "373425945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes empresas, empres\u00e1rios, pol\u00edticos etc. Quem quer invadir a floresta, invadir terra ind\u00edgena, invadir unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra produzir? Os mesmos. Se eles soubessem em cuidar das suas propriedades, metade delas n\u00e3o seriam in\u00fateis assim. Agora vai num pequeno produtor"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-19T14:46:57.000Z",
            "id": "1207673679708086273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/iKTURnfMVo"
        },
        {
            "author_id": "299339031",
            "created_at": "2019-12-19T14:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1207665465683849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem...\nPensem numa vista incr\u00edvel!!!\n#Trilha\n#Natureza\n#SalveMaria\n#PazEBem em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/JZ5XypDVQE"
        },
        {
            "author_id": "347993643",
            "created_at": "2019-12-19T14:00:00.000Z",
            "id": "1207661865821757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove, de 13 a 31 de janeiro de 2020, a tradicional EEco Kids, evento cheio de atividades que envolvem aprendizado, descoberta e brincadeiras l\u00fadicas em meio \u00e0 natureza.\n\nSaiba mais em: https://t.co/r3W5nyf0So https://t.co/U9BgNJV78E"
        },
        {
            "author_id": "17256784",
            "created_at": "2019-12-19T13:26:02.000Z",
            "id": "1207653315347042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim, essas pessoas que v\u00e3o sorrindo pela vida afora, entenderam tudo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\n#tbt #blessed #gratid\u00e3o #peace #goodvibes em Cachoeira V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/2FJ6B0njEI"
        },
        {
            "author_id": "319030529",
            "created_at": "2019-12-19T13:21:49.000Z",
            "id": "1207652257149440001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura apresenta proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Balne\u00e1rio Santa Rita, em Farroupilha https://t.co/kW6HW2Wuh3"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-12-19T12:33:12.000Z",
            "id": "1207640022553387010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2022 @gabriellebissoli O nome desse lugar o define perfeitamente\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f . Vale encantado parque nacional do Capara\u00f3 .\n.\n#energizando #cachoeira #cachoeiras #minasgerais #minasgeraisoficial #mg #turismoemminasgerais #nature #natureza #lovenature #photooftheda\u2026 https://t.co/dWRdVhTLDu https://t.co/Srt5I3WIw3"
        },
        {
            "author_id": "1050893146123640833",
            "created_at": "2019-12-19T12:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "NaniPeralta22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207638226028158977",
            "in_reply_to_user_id": "954782686903750657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaniPeralta22 Parque nacional de ferias\n\n#NavidadEnFamilia \n#UnidosEnVictorias"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-12-19T11:16:20.000Z",
            "id": "1207620676967907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha Grande\n\nhttps://t.co/cei92FtDet"
        },
        {
            "author_id": "229198234",
            "created_at": "2019-12-19T11:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "camidosreis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1207618115179339777",
            "in_reply_to_user_id": "337328273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camidosreis Menina, \u00e9 aqui em Bras\u00edlia! :) Chama Parque Nacional de Bras\u00edlia tbm conhecido como \u00c1gua Mineral. \u00c9 lind\u00edssimo!!"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-19T10:38:34.000Z",
            "id": "1207611171886505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/CQzTXlNaPD"
        },
        {
            "author_id": "2861273031",
            "created_at": "2019-12-19T10:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 113,
                        "username": "jne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207603057724461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica abre debate sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Pedra do C\u00e3o Sentado https://t.co/x8aZJIRJ7C via @JNE NEWS"
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-12-19T09:51:04.000Z",
            "id": "1207599219919478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!\nE VAMOS LABUTAR! \nHOJE!\nLOGO ALI MANINHO, NO PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1-RR. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/6VS6cDt1VH"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-19T05:48:11.000Z",
            "id": "1207538096172089345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #tijuca #DaniloEnriqueNorenaBenitez E o nome de um bairro do Rio de Janeiro e o nome de um parque nacional natural do Brasil.  A palavra e de origem Tupi Guarani e significa pantano.  Significa literalmente agua ..https://t.co/ZyegBmye9P"
        },
        {
            "author_id": "294985591",
            "created_at": "2019-12-19T01:38:20.000Z",
            "id": "1207475216785584130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha onde viemos parar...! \ud83d\udee3\ud83c\udf89\ud83c\udf0d #NaCarreira2019 \u2014 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/A7I1lInYxw"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-12-19T00:59:57.000Z",
            "id": "1207465558058438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de Carro Bariloche | Economize 20% em Bariloche Bariloche \u00e9 cercada pelo Parque Nacional Nahuel Huapi (na Patag\u00f4nia argentina), est\u00e1 a uma curta dist\u00e2ncia do Chile, https://t.co/QwIqy58N2v"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2019-12-19T00:52:10.000Z",
            "id": "1207463601386205186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 PARQUE NACIONAL VOLCAN TEN\u00d3RIO:\n\nOs animais voltam \u00e0 nossa timeline e hoje tenho a honra de apresentar o PIZOTE ou Quati-de-nariz-branco, que apareceu em um dos mirantes dos Parque Nacional Volcan Ten\u00f3rio, na\u2026 https://t.co/WBMfDQNyRU"
        },
        {
            "author_id": "299339031",
            "created_at": "2019-12-19T00:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1207458112917180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o bom \u00e9 estar com voc\u00eas. E poder estar ao lado de voc\u00eas mais esse ano me fez mais forte. Gratid\u00e3o, irm\u00e3os!!!\n#Trilha\n#FlorestaNacionalIpanema\n#Seminaristas\n#SalveMaria\n#PazEBem em Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/Z0TlBLAkNo"
        },
        {
            "author_id": "1067558719599329280",
            "created_at": "2019-12-18T23:56:31.000Z",
            "id": "1207449593484652549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades do 2\u00ba Imp\u00e9rio: D.Pedro 2\u00ba fez um empr\u00e9stimo pessoal a um Banco europeu para comprar a fazenda que hoje \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. Em \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia  mandou reflorestar toda grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-12-18T23:37:14.000Z",
            "id": "1207444742113546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, em parceria com o Governo do Jap\u00e3o, vem conseguindo consolidar um projeto de abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel para os moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9. Nesta quarta-feira,\u2026 https://t.co/3dOxVIOEKg https://t.co/IAP7X6V9TU"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-18T22:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 119,
                        "username": "MargaretCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 199,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207428006844735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Museu da Natureza, que fica perto ao Parque Nacional da Serra da Capivara, completa hoje 1 ano! \ud83c\udf82 A deputada federal @MargaretCoelho, do #Piau\u00ed, veio at\u00e9 o #MTur agradecer pessoalmente o ministro \n@Marceloalvaroan pelas visitas e provid\u00eancias tomadas pelo Parque. Aperte o\u25b6\ufe0f! https://t.co/A8XeXvqXs4"
        },
        {
            "author_id": "26250547",
            "created_at": "2019-12-18T22:24:59.000Z",
            "id": "1207426559151366147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA | Um grupo de moradores da Reserva Extrativista Chico Mendes lan\u00e7ou uma Carta de Rep\u00fadio a projeto que diminui a \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O projeto da deputada Mara Rocha (PSDB) retira da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e1reas tomadas pela pecu\u00e1ria\nhttps://t.co/IeLXBILv0b"
        },
        {
            "author_id": "200150611",
            "created_at": "2019-12-18T21:47:44.000Z",
            "id": "1207417187947995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00f5es da APA, de extrema importancia votar, pra que n\u00e3o haja especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Votem na chapa verde, levem t\u00edtulo de eleitor e a colinha no papel https://t.co/Mr0tKzrW90"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-12-18T21:42:26.000Z",
            "id": "1207415852460650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Plen\u00e1rio aprova maior rigor em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) #VargemDasFlores, respons\u00e1vel pelo abastecimento de \u00e1gua p/ 500 mil pessoas: https://t.co/yiKdhlzJW3 https://t.co/j1aUi6FUv1"
        },
        {
            "author_id": "992877623209611264",
            "created_at": "2019-12-18T20:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207404060762157057",
            "in_reply_to_user_id": "2734700584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@partidonovo30 trais mais op\u00e7\u00f5es para a Bahia, olha aqui para Morro de S\u00e3o Paulo, Cairu, Bahia. Ilha maravilhosa tomada pela corrup\u00e7\u00e3o, perdendo seu patrim\u00f4nio hist\u00f3rico y ambiental que poderia funcionar com PPP para explorar parque nacional e gerar muitos empregos."
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2019-12-18T20:34:14.000Z",
            "id": "1207398688584273923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autismo e Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e3o entres os destaques da nova edi\u00e7\u00e3o 74 da Revista Mais https://t.co/wVpIph7lcr"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-18T20:24:12.000Z",
            "id": "1207396162409336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/58ilHO0a68"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-12-18T20:20:12.000Z",
            "id": "1207395159312347142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares o Parque \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de mata atl\u00e2ntica entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, o maior parque nacional da regi\u00e3o Sudeste https://t.co/bOzGRTh8iE #TurismoPaulista #Bocaina https://t.co/2jH2qJDiGS"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-12-18T19:18:52.000Z",
            "id": "1207379723837476869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/8d6S36UVT2"
        },
        {
            "author_id": "176943108",
            "created_at": "2019-12-18T19:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1207379249633476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lKBfW7wxOg"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-12-18T18:21:00.000Z",
            "id": "1207365160970719237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Itapeva, no Litoral Norte, completa 20 anos https://t.co/jO2fNogeYX https://t.co/MtpesxYa5y"
        },
        {
            "author_id": "258627403",
            "created_at": "2019-12-18T17:45:44.000Z",
            "id": "1207356283659141122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas amigas ontem:\n- esperta tu, mulher, q subiu a serra pra buscar homi\n- Sobral tem mais nada n\u00e3o e a serra s\u00f3 tem coisa boa (essa tbm namora um da serra)\n- eu vou \u00e9 fazer q nem vc e visitar a serra\n- vai visitar o parque nacional de ubj!\nows bicha doida kkk erradas n\u00e3o t\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-18T17:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207355495922753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie, not\u00edcias que fecham o ano com chave de ouro! \ud83d\udc9a\ud83d\udc06\n\nSaiba mais no portal @ConexaoPolitica. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/BXCNOSJmSV"
        },
        {
            "author_id": "1021371600233467909",
            "created_at": "2019-12-18T16:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1207344146672955392",
            "in_reply_to_user_id": "1021371600233467909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ju\u00edza decidiu pela imposi\u00e7\u00e3o de medidas cautelares: comparecimento a todos os atos do processo, proibi\u00e7\u00e3o de frequentar a \u00e1rea protegida pela Uni\u00e3o, comunicar em caso de mudan\u00e7a de endere\u00e7o e comparer todo m\u00eas \u00e0 Justi\u00e7a e pagamento de fian\u00e7a no valor de 100 sal\u00e1rios-m\u00ednimos."
        },
        {
            "author_id": "55298068",
            "created_at": "2019-12-18T16:42:24.000Z",
            "id": "1207340346172170242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Segredo \u00e0 minha esquerda -  encravada entre os pared\u00f5es recobertos de vegeta\u00e7\u00e3o no c\u00e2nion Fortaleza - localizado no Parque Nacional da Serra Geral, \u00e9 uma imensa Rocha de cerca de 5 metros de altura... https://t.co/ZTYopExjPn"
        },
        {
            "author_id": "168162371",
            "created_at": "2019-12-18T16:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51139318,
                        -23.59221907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1207339202490318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo https://t.co/JpqGWa4MN2"
        },
        {
            "author_id": "3948894009",
            "created_at": "2019-12-18T16:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207334147158618112",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio quem autorizou? @rsallesmma o sr vai permitir mega festa em Noronha? Vai ignorar o alerta dos pesquisadores? E o lixo, o esgoto, o barulho, o pl\u00e1stico acumulado... V\u00e3o pra onde? \u00c9 um Parque Nacional, agora pode fazer fest\u00e3o numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/MMT4K0KGYb"
        },
        {
            "author_id": "106134355",
            "created_at": "2019-12-18T16:02:45.000Z",
            "id": "1207330366132019202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o mercado de eventos e seus limites. At\u00e9 onde podemos ir? \nUma festa de #Reveillon com grande estrutura de som em \n#Noronha, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Me parece clara a rela\u00e7\u00e3o com a aus\u00eancia de #fiscaliza\u00e7\u00e3o. Marca tenebrosa deste Governo Federal.\nhttps://t.co/8ZWiN2bqV1"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2019-12-18T15:58:25.000Z",
            "id": "1207329278511198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Rei do Mato n\u00e3o \u00e9 Parque. \u00c9 Monumento Natural. #MG1"
        },
        {
            "author_id": "1004413348065284096",
            "created_at": "2019-12-18T15:56:02.000Z",
            "id": "1207328675873644550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando mal com esse calor, vou pro parque Nacional \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "188805332",
            "created_at": "2019-12-18T15:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "GauchaSerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207316912331472902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Farroupilha ter\u00e3o 30 dias para opinar sobre nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ciojC79Ugs  \n\n@GauchaSerra"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-18T14:50:55.000Z",
            "id": "1207312289759727621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/HlwDuxx8dh"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-18T14:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "FellipeMds"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1207305332873158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do rango. lindoilsonsud @fellipemds paidamariamorena Papito4k #\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/f07juiwhXB"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2019-12-18T14:06:04.000Z",
            "id": "1207301005009915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m quer ir no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-18T14:06:01.000Z",
            "id": "1207300990048833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atila Reis da Silva Franco. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/jf6xQe0cHh"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-18T13:06:00.000Z",
            "id": "1207285888826392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atila Reis da Silva Franco. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/8Npf0ksbcv"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-12-18T12:54:35.000Z",
            "id": "1207283016059494402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas pedem desocupa\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/BXxBlN8EyK https://t.co/jL9WYWWFhW"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-18T12:53:03.000Z",
            "id": "1207282628711387146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/to4FkHRlx2"
        },
        {
            "author_id": "176943108",
            "created_at": "2019-12-18T12:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1207281316426928129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gL8PY61Vge"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-18T09:13:26.000Z",
            "id": "1207227358039678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/kFGYqG6w4L"
        },
        {
            "author_id": "1149874625658138625",
            "created_at": "2019-12-18T08:57:50.000Z",
            "id": "1207223432469008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iha de \"PARAQUEMBAL\" Reserva extrativista Mestre Lucindo Marapanim -PA (Em frente a Ilha de Maiandeua - Algodoal\n( Foto a\u00e9rea : Sandro Andr\u00e9\n#VCnoBDP https://t.co/09naRmWNeB"
        },
        {
            "author_id": "225189538",
            "created_at": "2019-12-18T08:33:50.000Z",
            "id": "1207217395103862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/NQ247Z31Ut"
        },
        {
            "author_id": "44793138",
            "created_at": "2019-12-18T08:20:33.000Z",
            "id": "1207214053023780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Tumblr post: \"Mirador Britanico, Parque Nacional Torres del Paine...\" https://t.co/WWCVjn0YdP IFTTT, reddit"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-12-18T06:27:57.000Z",
            "id": "1207185713307037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JGzjnY9NEO\nUma experi\u00eancia \u00fanica.\nTravessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de bicicleta Fatbike. As gordinhas flutuando nos Len\u00e7\u00f3is. #lencoismaranhenses\n#fatbikeclub #fatbikelife #fatbike"
        },
        {
            "author_id": "1114629165712592898",
            "created_at": "2019-12-18T03:53:16.000Z",
            "id": "1207146789293510657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 chovendo, tem \u00e1rea protegida da chuva mas aberta o suficiente no quintal, me vejo com duas possibilidades de escolha:\n1- ignorar minhas \u00faltimas dores no peito e tosses exacerbadas e fumar un pigassito nesse ambiente incr\u00edvel\n2- ouvir meu corpo e n fumar at\u00e9 o final de semana"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-12-18T03:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207135481181462531",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia \u00c9 mais uma amea\u00e7a ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, cercado pela Estrutural, pelo Lix\u00e3o e pela Cidade do Autom\u00f3vel"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-12-18T03:04:06.000Z",
            "id": "1207134412502118405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/TnidWc28Ow"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-12-18T01:54:24.000Z",
            "id": "1207116873051049990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Um casal replantou uma floresta inteira depois de saber que todas as \u00e1rvores de uma \u00e1rea protegida haviam sido derrubadas e que a vida silvestre daquele local estava desaparecendo, comprometendo a subsist\u00eancia de 500 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/MrhZcY4PYh"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-12-18T01:31:13.000Z",
            "id": "1207111039923445762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/e09UBccCFs"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-12-17T23:07:03.000Z",
            "id": "1207074756815675393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se chegou ao ponto do Dr. Carlos Peres citar em uma palestra que cogitam rebaixar o status da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra do Divisor, \u00e9 porqu\u00ea o neg\u00f3cio do retrocesso t\u00e1 pegando s\u00e9rio mesmo."
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-12-17T22:30:17.000Z",
            "id": "1207065505506480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desmatamento #corteIrregularDeArvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro S\u00e3o Roque, #Paraty \n\n#aconteceNaSuaCidade , no seu bairro?\n#denuncie crimes ambientais\n\n\ud83d\udcf1 APP \"Disque Den\u00fancia RJ\"\n\u260e\ufe0f 0300 253 1177 / 21 2253 1177 \n\nLinha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente https://t.co/7AmCFYWJTJ"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2019-12-17T21:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bodozinh0"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "Kgyovanadsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207049872299503617",
            "in_reply_to_user_id": "801962882590244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bodozinh0 @Kgyovanadsc Sabe a id certinha?\n\nFoi na mata atl\u00e2ntica mesmo. \n\nReserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-17T21:17:53.000Z",
            "id": "1207047285462441989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/ceYP0j0sGs"
        },
        {
            "author_id": "4529697802",
            "created_at": "2019-12-17T21:05:41.000Z",
            "id": "1207044216724963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra descrever essa experi\u00eancia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4QZwjihtHp"
        },
        {
            "author_id": "3036871489",
            "created_at": "2019-12-17T17:37:20.000Z",
            "id": "1206991781969027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Credits to: https://t.co/hUK7udf0pF\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n#summerishere\n.\n.\n.\n#mavic2pro #dronephotography #dronestagram #djipanama #panama #coiba #paradise #beautiful #besttrip #paseandoandopty en Parque Nacional Coiba https://t.co/TS3aoOqqpv"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-12-17T17:03:12.000Z",
            "id": "1206983191388663814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/0P6t37K9O9"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-12-17T16:33:00.000Z",
            "id": "1206975591989137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#MPFeMeioAmbiente Parque Nacional de Ilha Grande: MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais - https://t.co/S7fWaEgVAM"
        },
        {
            "author_id": "1169413835268284418",
            "created_at": "2019-12-17T16:11:24.000Z",
            "id": "1206970155194048512",
            "in_reply_to_user_id": "1169413835268284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais foram capturados em propriedades rurais vizinhas ao Parque Nacional das Emas. As cinco on\u00e7as receberam coleiras GPS para seu posterior monitoramento."
        },
        {
            "author_id": "3096972551",
            "created_at": "2019-12-17T15:27:58.000Z",
            "id": "1206959225097854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica n8724 https://t.co/r5cs4bJeRE"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-17T15:15:35.000Z",
            "id": "1206956109929570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/rrKDAgVYgE"
        },
        {
            "author_id": "1287748208",
            "created_at": "2019-12-17T15:08:35.000Z",
            "id": "1206954348921729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aqui no L\u00edbano com meu amigo #marcareis no Parque Nacional dos Cedros famosos #cedrosdolibano um espet\u00e1culo cedars.forest em Al Shouf Cedar Nature Reserve https://t.co/n4FqIBcDc1"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2019-12-17T14:29:23.000Z",
            "id": "1206944483876786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha Grande. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada na divisa entre os estados de Mato Grosso do Sul e Paran\u00e1. https://t.co/I7uDI1kaXI"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-17T13:33:56.000Z",
            "id": "1206930527250505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/3WthgSUjtn"
        },
        {
            "author_id": "1684291081",
            "created_at": "2019-12-17T13:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "KHefferon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206929307857276934",
            "in_reply_to_user_id": "470182339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KHefferon Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s in Belterra, Par\u00e1, Brazil. Pit vipers are quite common."
        },
        {
            "author_id": "319030529",
            "created_at": "2019-12-17T13:01:31.000Z",
            "id": "1206922371283791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Balne\u00e1rio Santa Rita ocorrer\u00e1 nesta quarta-feira https://t.co/nTbev0Y6dl"
        },
        {
            "author_id": "533553929",
            "created_at": "2019-12-17T12:58:38.000Z",
            "id": "1206921644062760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/LbIAzBkLuu"
        },
        {
            "author_id": "166523273",
            "created_at": "2019-12-17T11:35:10.000Z",
            "id": "1206900641316167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea de Amortecimento da reserva Biol\u00f3gica do Tambor\u00e9 https://t.co/Fj9Z9O7SnY"
        },
        {
            "author_id": "2171211985",
            "created_at": "2019-12-17T11:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1206899856846934018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vale na vida n\u00e3o \u00e9 o ponto de partida e sim a caminhada. Caminhando e semeando, no fim ter\u00e1 o que colher \ud83c\udf40 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/w5TV6Re2Xg"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-17T11:07:42.000Z",
            "id": "1206893727677079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns jornalista! Eu moro em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, criada em 2006 que at\u00e9 hoje n\u00e3o segui a lei, n\u00e3o possu\u00ed o m\u00ednimo necess\u00e1rio pra sua gest\u00e3o que \u00e9 o plano de gest\u00e3o e zoneamento. Essa APA triunfo e da gest\u00e3o de Marina Silva com apoio do Sim\u00e3o Jatene! https://t.co/zq2Wc99pbj https://t.co/uRmHC44xVr"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-12-17T11:00:49.000Z",
            "id": "1206891996272611336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bentinho da Porta Aberta, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #PenedaGer\u00eas #S\u00e3oBentinho #PNPG \nhttps://t.co/g2M80WHsCQ https://t.co/L4wrklzm28"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-12-17T09:52:21.000Z",
            "id": "1206874767787282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Entre as declara\u00e7\u00f5es analisadas est\u00e1 a do presidente Jair Bolsonaro criticando uma opera\u00e7\u00e3o do Ibama contra o roubo de madeira na Floresta Nacional do Jamari, em Cujubim (RO), em 12 de abril.  \nReportagem de Fabiano Maisonnave (@fmaisonnave), Folha.\nhttps://t.co/JMhOvoN4lQ"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-17T09:00:54.000Z",
            "id": "1206861816867033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/7KBOOALH1Y"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-17T08:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206858673450094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "325690089",
            "created_at": "2019-12-17T03:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1206782205437108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dizem que a gente se parece \ud83e\udd37\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc95\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IgRJ82rekC"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2019-12-17T01:59:05.000Z",
            "id": "1206755662748893185",
            "in_reply_to_user_id": "248319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@outrapheba Meu irm\u00e3o, ocean\u00f3logo, trabalha na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Alcatrazes e em todo litoral Norte :-) https://t.co/Ngu6GwCvw5"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-17T01:51:41.000Z",
            "id": "1206753801459392517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9g9pqEajbj"
        },
        {
            "author_id": "2356784222",
            "created_at": "2019-12-16T23:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "deadzinh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206723995112017920",
            "in_reply_to_user_id": "1006031539464032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deadzinh acabei de descobrir eh uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tocantins mano procura foto eh mtoo lindo"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2019-12-16T23:35:55.000Z",
            "id": "1206719635388809221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n*ECOTRIPS &amp;  ADVENTURE CONVIDA*\n\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf86 *\ud83d\uded1R\u00c9VEILLON - ROTEIRO INCR\u00cdVEL\ud83d\uded1* \ud83c\udf86\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\n\n*\ud83d\udcb0A PARTIR DE R$ 300,00\ud83d\udcb0*\n\n*\ud83d\uded1BARRA DO UNA - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia Itatins\ud83d\uded1*\n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfde *BARRA DO UNA + ILHA DO\u2026 https://t.co/Gs1rS30hWF"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-12-16T22:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206710502338027522",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @jairbolsonaro Enquanto \u00e1reas s\u00e3o alvo da destrui\u00e7\u00e3o, a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1, se mantinha protegida e ganhava nova vegeta\u00e7\u00e3o devido ao programa que foi extinto em 2017, deixando a preserva\u00e7\u00e3o da floresta comprometida e fam\u00edlias desamparadas.\n\nhttps://t.co/9bIvON9zPM"
        },
        {
            "author_id": "3859068195",
            "created_at": "2019-12-16T22:55:26.000Z",
            "id": "1206709449391509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite Parque Nacional nos EUA\nRecebe neve em 16 Dezembro 2019\nInverno come\u00e7a no dia 21.\n\nFortale\u00e7a o grupo de patriotas do seu estado - WhatsApp Pesadelo: 61-999045568\n\nWeb R\u00e1dio O Pesadelo dos Pol\u00edticos\nhttps://t.co/UvWyjI0uKS\n24HS Online! https://t.co/KrzPv7Rj35"
        },
        {
            "author_id": "39850859",
            "created_at": "2019-12-16T22:40:37.000Z",
            "id": "1206705717404672001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Savanas Africanas\" de Alberto Takaoka vai at\u00e9 07 de janeiro no Metr\u00f4 Santa Cruz. A exposi\u00e7\u00e3o mostra cenas cl\u00e1ssicas da exuberante fauna e retratos das popula\u00e7\u00f5es que vivem na espetacular paisagem do territ\u00f3rio do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\nhttps://t.co/kOl5ArgY7y"
        },
        {
            "author_id": "2302528555",
            "created_at": "2019-12-16T21:35:56.000Z",
            "id": "1206689438543147010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EscapeMonday to the surreal sand dunes of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in northern #Brazil #WildPlaces @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1iPGrfORxc"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2019-12-16T21:33:08.000Z",
            "id": "1206688737301848068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Air\u00e3o: Conhecido por seu famoso Parque Nacional de Anavilhanas, uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no Amazonas e a principal atra\u00e7\u00e3o\u00a0que \u00e9 o contato com os\u2026 https://t.co/y4J3tSt3dI https://t.co/HUixjjQ3ec"
        },
        {
            "author_id": "950611525",
            "created_at": "2019-12-16T21:29:49.000Z",
            "id": "1206687901117009928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TDC INTL BY PAN AM\nAcademia Aeron\u00e1utica @ Parque Nacional el \u00c1vila o Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/rEXOyZl9Zn"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T20:32:17.000Z",
            "id": "1206673423705001985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/P0Pn8yFkrs"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-12-16T20:22:49.000Z",
            "id": "1206671041898205187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena (PNSB), em Mato Grosso do Sul, abriga um dos \u00faltimos resqu\u00edcios de Mata Atl\u00e2ntica conservada do Brasil. #SalveOParqueDaBodoquena #PorNenhumPorCentoAMenos \ud83c\udf0e\nhttps://t.co/Wx7sMZ2V3a"
        },
        {
            "author_id": "3004266490",
            "created_at": "2019-12-16T20:20:18.000Z",
            "id": "1206670407400665092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do Curso de Pedagogia do Campus Pinheiro participaram, de 12 a 15 de dezembro, de uma aula guiada ao Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. O objetivo foi oportunizar uma pr\u00e1tica pedag\u00f3gica investigativa aos estudantes. \nhttps://t.co/3uidgGXroD https://t.co/NLNVWdjWMX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-16T19:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206660331482824704",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as @CataratasBrasil, abrir\u00e1 \u2013 entre 21 de dezembro e 26 de janeiro de 2020 \u2013 das 8h \u00e0s 17h, ou seja, uma hora mais cedo. \ud83d\udc9a\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio contribuir\u00e1 com a qualidade da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \ud83d\ude0b\n\nCr\u00e9dito fotografia: Andriele Cavalcante https://t.co/4Dc5RXKtoO"
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2019-12-16T19:38:31.000Z",
            "id": "1206659893060685833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE AMO, VER\u00c3O! \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l0TfsNXeTg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-16T19:37:51.000Z",
            "id": "1206659725883953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada\u2728\n\nA partir de s\u00e1bado, dia 21 de dezembro, os visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e3o uma hora a mais para programar a sua visita ao Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc9a\n\nCr\u00e9dito fotografia: Kurt Apap https://t.co/MQsnAP2NEa"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-12-16T19:29:07.000Z",
            "id": "1206657524939853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 913,
                "quote_count": 75,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 146
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia-BA https://t.co/lB3DsyowKo"
        },
        {
            "author_id": "749770450650161153",
            "created_at": "2019-12-16T19:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "coutinhofx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206653710996267015",
            "in_reply_to_user_id": "763207406612537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coutinhofx Vm no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-12-16T17:52:26.000Z",
            "id": "1206633193463521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio do Bem Diverso, o grupo de jovens #ColetoresRestauradoresRDS est\u00e1 transformando ambiental e socialmente as comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascentes Geraizeiras, em Alto Rio Pardo, MG. Assista ao v\u00eddeo. https://t.co/k8s6MiepRO"
        },
        {
            "author_id": "53392213",
            "created_at": "2019-12-16T17:42:34.000Z",
            "id": "1206630713140879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem piscina em casa? Relaxa! O Parque Nacional \u00c1gua Mineral possui piscinas naturais e trilhas para voc\u00ea curtir muito o calorz\u00e3o de Bras\u00edlia. Confira! \nhttps://t.co/HgcTblGIxM"
        },
        {
            "author_id": "1164535149918334977",
            "created_at": "2019-12-16T17:22:15.000Z",
            "id": "1206625599978000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio a campanha da conservatiobr *CARTA DE APOIO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL MANTIQUEIRA PAULISTA*\n.\nPrezados colegas, no pr\u00f3ximo dia 19 de dezembro de 2019 ocorrer\u00e1 a audi\u00eancia p\u00fablica que discutir\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/ZXjIe1AmIr"
        },
        {
            "author_id": "1205485126953635841",
            "created_at": "2019-12-16T17:16:46.000Z",
            "id": "1206624220911935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos grandes tesouros do planeta Terra \u00e9 paranaense. Nomeado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco em 1986, o Parque Nacional do Igua\u00e7u permite que seus visitantes tenham uma vista privilegiada do espet\u00e1culo que s\u00e3o\u2026 https://t.co/mNiyUdAtDS"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-12-16T17:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206620526594187264",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@TheInterceptBr \"Al\u00e9m disso, a previs\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de uma ponte ligando uma margem \u00e0 outra do rio Machado pode impactar o Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos, as terras ind\u00edgenas Tenharim-Marmelos e Jiahui.\"\n\nA\u00ed est\u00e1 uma \"motiva\u00e7\u00e3o\" mais relevante para alguns do que qualquer MWh a ser produzido"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-12-16T16:37:41.000Z",
            "id": "1206614383666909189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o objectivo de avaliar a colabora\u00e7\u00e3o entre a Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Qui\u00e7ama e as comunidades, sensibiliz\u00e1-las e consciencializa-las sobre os desafios da conserva\u00e7\u00e3o, o MINAMB realizar\u00e1, em Luanda, o primeiro \u201cF\u00f3rum das Comunidades, com apoio do GEF (PNUD)\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 https://t.co/s9sdQ3ZUs2"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2019-12-16T15:48:45.000Z",
            "id": "1206602068032655490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Enquanto \u00e1reas s\u00e3o alvo da destrui\u00e7\u00e3o, a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1, se mantinha protegida e ganhava nova vegeta\u00e7\u00e3o devido ao programa que foi extinto em 2017, deixando a preserva\u00e7\u00e3o da floresta comprometida e fam\u00edlias desamparadas.\n\nhttps://t.co/pQMNA7gCCO"
        },
        {
            "author_id": "848411744",
            "created_at": "2019-12-16T15:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "insoniascarvao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "ibfk2014"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206600183368364032",
            "in_reply_to_user_id": "3436726391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@insoniascarvao @ibfk2014 Mas algu\u00e9m est\u00e1 a planear mudar a academia do Sporting de s\u00edtio? A mim tanto me faz se \u00e9 em Alcochete ou Alcoutim, desde que n\u00e3o seja numa \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2019-12-16T15:20:39.000Z",
            "id": "1206594996712824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, fica somente a 2 horas de dist\u00e2ncia de Zagreb e foi indicado para ser uma das maravilhas naturais do mundo. https://t.co/Z7eCvZdqzn"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-12-16T14:32:35.000Z",
            "id": "1206582899979542529",
            "in_reply_to_user_id": "717348321887711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u261d Praia de Legzira: Localizada na costa Atl\u00e2ntica a sul de Agadir, um monumento natural onde vai poder encontrar arcos rochosos imponentes, vermelhos e enormes. J\u00e1 visitou? Lemos os vossos coment\u00e1rios! \ud83d\udc40 https://t.co/DwJrcryWsW"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T14:06:37.000Z",
            "id": "1206576367136980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/oH5A8Eype9"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-16T13:58:00.000Z",
            "id": "1206574199311159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atila Reis da Silva Franco. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/8WrRZaGCvf"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-12-16T13:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9792,
                        -22.5216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1206572661804953601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da cor dourada este \u00e9 o Po\u00e7o Verde no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#girocariocatour #parnaso #guapimirim #serradosorgaos #guapimirim #mataatlantica #natureza #trilha #cachoeira em Guapimirim https://t.co/I76rxzLAgJ"
        },
        {
            "author_id": "1068901337763627008",
            "created_at": "2019-12-16T13:07:16.000Z",
            "id": "1206561429840633865",
            "in_reply_to_user_id": "1044358433301041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pachecomobile @VinizuMS Apesar de considerar 3 estrelas algo n\u00e3o muito bom...N\u00e3o estou falando que ele/ela tenha reclamado do lugar e, sim, dessa \"fuga\" da natureza que temos. Parece algo surreal encontrar uma cobra em um parque nacional (="
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2019-12-16T13:00:10.000Z",
            "id": "1206559645445308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF |  A inaugura\u00e7\u00e3o do percurso fez parte da abertura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Bras\u00edlia Ambiental, ocorrida neste domingo (15) https://t.co/JtoIkLHXRp"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-12-16T12:51:31.000Z",
            "id": "1206557466215010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #ger\u00eas #pnpg #descobrirportugal  https://t.co/VMI9MSQ2uR https://t.co/WHwz6uYahs"
        },
        {
            "author_id": "1184637866800046080",
            "created_at": "2019-12-16T12:42:50.000Z",
            "id": "1206555283423727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (Sooretama Biological Reserve), Esp\u00edrito Santo, Brazil https://t.co/1eDYAjE7Ci"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2019-12-16T12:00:25.000Z",
            "id": "1206544609008111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 em busca de uma experi\u00eancia \u00fanica e surpreendente? Ent\u00e3o, deveria conhecer o Parque Nacional das Sete Cidades. Saiba agora o porqu\u00ea! https://t.co/XFGdprowA7"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-12-16T10:11:20.000Z",
            "id": "1206517154180452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modernidade e tradi\u00e7\u00e3o nas propostas elaboradas pelo arquiteto Angelo Murgel para os Parques Nacionais: o Parque Nacional do Iguass\u00fa e o seu aeroporto https://t.co/IjP7uKrGfM"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-16T09:53:03.000Z",
            "id": "1206512554924814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/hnTPLZue2F"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T09:29:05.000Z",
            "id": "1206506521783226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/1N4L90XKL8"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-16T08:53:03.000Z",
            "id": "1206497452989329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/P67twHYpeB"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2019-12-16T07:00:00.000Z",
            "id": "1206469005495689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 50x1 dessa semana, \u00c1lvaro Garnero conheceu um lugar impressionante e completamente diferente de todos que ele j\u00e1 visitou pelo mundo, o Parque Nacional Gobust\u00e1m, na capital do Azerbaij\u00e3o #DomingoEspetacular https://t.co/dy7gLiFQth"
        },
        {
            "author_id": "2296769689",
            "created_at": "2019-12-16T06:45:14.000Z",
            "id": "1206465288729964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando um plano de manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e escutando um rbd"
        },
        {
            "author_id": "51504336",
            "created_at": "2019-12-16T04:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1206438268767739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima Trip do Ano!!!\n\n#serra #sergipe #aventura #trilha #travel #trip #itacity #cachoeira #lago #nordeste #sol #dezembro #primavera #agreste #mata #po\u00e7o #adventure #lost #aracaju #brazil em Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/L83rFA4wKk"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T01:57:41.000Z",
            "id": "1206392923496910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/9VxeR6cuMV"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-12-16T00:34:05.000Z",
            "id": "1206371884666896387",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma Alian\u00e7a Pela Floresa apresentar\u00e1 o cen\u00e1rio da luta ambietal no Acre 35 anos depois do assassinato de Chico Mendes. Amea\u00e7as \u00e0 floresta, destrui\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista no pa\u00eds, viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos e os jovens ambientalistas que seguem a luta no estado."
        },
        {
            "author_id": "585842164",
            "created_at": "2019-12-16T00:30:31.000Z",
            "id": "1206370987274645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio amigo, te amo! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7e\ud83c\udf88\ud83d\udc9d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/kwCFz51eCx"
        },
        {
            "author_id": "57696255",
            "created_at": "2019-12-16T00:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1206365244278353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felicidade de domingo \ud83d\ude43 em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/fCMD1YcLBY"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-12-15T23:58:44.000Z",
            "id": "1206362990150180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/9OXYdAXv9i"
        },
        {
            "author_id": "570849421",
            "created_at": "2019-12-15T21:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 176,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206324348933550082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomeado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional do Igua\u00e7u permite que seus visitantes tenham uma vista privilegiada do espet\u00e1culo que s\u00e3o as Cataratas.\n\nFonte: @viagemeturismo\n\u2800\n#fozdoiguacu #euamoviajar #voudeflytour #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1 https://t.co/xvw44dLudm"
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2019-12-15T20:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1206305824747982851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/kI9V6laVca"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2019-12-15T19:36:22.000Z",
            "id": "1206296964654080011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia O Parque Nacional Thingvellir \u00e9 um dos lugares mais importantes de toda a hist\u00f3ria da Isl\u00e2ndia. Foi nesta \u00e1rea que se realizou o primeiro parlamento do pa\u00eds,  | #viagens #viajar https://t.co/vGt24jn69j"
        },
        {
            "author_id": "2799175012",
            "created_at": "2019-12-15T19:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.416615,
                        -22.59238644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1206293963830902794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sol nasceu para todos, mas a sombra \u00e9 somente para quem merece. em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/KZnyYXgm71"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-12-15T18:18:16.000Z",
            "id": "1206277308664954882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vale a pena conhecer uma RPPN! https://t.co/dYvVTL2kb6"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-15T17:15:21.000Z",
            "id": "1206261474441625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/Kae2UP18Iw"
        },
        {
            "author_id": "914839418804097024",
            "created_at": "2019-12-15T16:53:46.000Z",
            "id": "1206256042650284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - RJ em Mesa do Imperado https://t.co/zEM3IOxS2W"
        },
        {
            "author_id": "138544779",
            "created_at": "2019-12-15T16:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1206248154586320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avatar em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/ZK3TTZXsvr"
        },
        {
            "author_id": "85116113",
            "created_at": "2019-12-15T16:00:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4d7e5085000"
            },
            "id": "1206242542397857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 o retrato da boa pol\u00edtica de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83c\udd98Amaz\u00f4nia! https://t.co/Sdok0hTfZy"
        },
        {
            "author_id": "394856582",
            "created_at": "2019-12-15T15:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82607,
                        -22.25027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "1206228026238914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar top que me obriga a enfrentar a aracnofobia em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/IThXMQQ5p5"
        },
        {
            "author_id": "808797813559672832",
            "created_at": "2019-12-15T14:38:49.000Z",
            "id": "1206222081937100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanda: eu queria fazer trilha na floresta nacional de Bras\u00edlia \n\nEu confusa depois de uma skol beats: Que floresta?\n\nAmanda: A floresta nacional de Bras\u00edlia \n\nEu ainda confusa: Mas a mata atl\u00e2ntica n\u00e3o \u00e9 no Rio?"
        },
        {
            "author_id": "165471733",
            "created_at": "2019-12-15T14:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1206216465818378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no para\u00edso... \ud83c\udf3b\ud83c\udf1f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Hg8xK2Ovcy"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-12-15T14:10:42.000Z",
            "id": "1206215004359397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s segue com as buscas pelo turista brasiliense Jacob Vilar Santana, desaparecido desde o dia 1 de dezembro no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1206180367323013121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qg75W1yO6w"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-15T10:53:02.000Z",
            "id": "1206165262690668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/8HYXQbl97Y"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2019-12-15T07:46:32.000Z",
            "id": "1206118326100881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[400 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta Infanto-Juvenil) de Jo\u00e3o Valente Wawzyniak (Coord.) pela Belterra (2004) por R$ 7,00 https://t.co/z0h6XHqbUO"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2019-12-15T02:57:26.000Z",
            "id": "1206045571297009669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor em Bras\u00edlia?\n\nO parque \u00c1gua Mineral (Parque Nacional de Bras\u00edlia) tem uma piscina natural linda de \u00e1gua corrente com um pre\u00e7o bem acessivel!\n.\n\ud83d\udcf7 @destinoseafins .\n#brasilia #blogueirosdocerrado #bsb #distritofederal #df #vemprabrasilia #vemproc\u2026 https://t.co/McZy4dWyVs https://t.co/DKvhRpRNgh"
        },
        {
            "author_id": "841018523380011008",
            "created_at": "2019-12-15T01:58:13.000Z",
            "id": "1206030670574899202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a entrevista completa com o gerente geral do Rhino Post Safari Lodge, Gerrit Meye, no segundo ep. da #webserieafricadosul \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83e\udd92 https://t.co/WxFQBLFirf https://t.co/groOwcoljL"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2019-12-15T01:29:15.000Z",
            "id": "1206023381872762880",
            "in_reply_to_user_id": "939980347265159170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2. P\u00e3o de A\u00e7\u00facar.\nMonumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca \u00e9 um complexo de morros localizado no bairro da Urca. \u00c9 composto pelo Morro do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e pelo Morro da Urca.\nComprar ingresso do Bondinho: https://t.co/6WFFQ9CGzl https://t.co/GkdTXw6ncd"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2019-12-15T01:29:06.000Z",
            "id": "1206023343293505536",
            "in_reply_to_user_id": "939980347265159170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. Cristo Redentor.\nNo topo do morro do Corcovado, 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio. Considerado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio da Humanidade e eleito em 2006 como uma das Sete Maravilhas do Mundo Moderno. https://t.co/jOR0EWnJnF"
        },
        {
            "author_id": "32308190",
            "created_at": "2019-12-15T00:02:27.000Z",
            "id": "1206001537308332034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes disso ele s\u00f3 incitou queimada na Amaz\u00f4nia, pescou em \u00e1rea protegida, nomeou o Salles ministro, mas o Estad\u00e3o acha mesmo que foi chamando a Greta de pirralha que fez ele passar dos limites. https://t.co/nPmuweEdpz"
        },
        {
            "author_id": "45259315",
            "created_at": "2019-12-14T23:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205995901208055809",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Achei que ele tinha feito isso quando foi multado por pescar em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "909028717",
            "created_at": "2019-12-14T23:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205987020436393985",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori Nossa! \u00c9 verdade! Pescador nato, pegava os peixes em \u00e1rea protegida e levava pra casa n\u00e9 Jacar\u00e9? @jairbolsonaro @Estadao"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2019-12-14T22:45:41.000Z",
            "id": "1205982216511209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando enfeitamos o cora\u00e7\u00e3o com amor e carinho a alma se engrandece... \u2014 em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/3D1E01YrUT"
        },
        {
            "author_id": "261410569",
            "created_at": "2019-12-14T21:55:00.000Z",
            "id": "1205969461506908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 - https://t.co/P9Uk4vIdF3"
        },
        {
            "author_id": "50023200",
            "created_at": "2019-12-14T20:08:42.000Z",
            "id": "1205942710101827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trabalho e recrea\u00e7\u00e3o! \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica De Comboios - Praia De Reg\u00eancia https://t.co/NCEpzr75pj"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2019-12-14T20:06:01.000Z",
            "id": "1205942036190441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 https://t.co/a8LH3vjP97 #blogcariri https://t.co/A0Utn0hp0D"
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2019-12-14T19:32:59.000Z",
            "id": "1205933723943931914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE \ud83d\udd25 \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/ghqBWKdatB"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-12-14T18:15:33.000Z",
            "id": "1205914236985233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/9doWUn2AMs"
        },
        {
            "author_id": "234587983",
            "created_at": "2019-12-14T17:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205902366127673348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 https://t.co/ycksBdIVuy via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-12-14T17:20:00.000Z",
            "id": "1205900256107520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, em #RiodasOstras, \u00e9 uma extensa faixa de rochas compreendida entre a Praia da Joana e a Pra\u00e7a da Baleia. Foi transformada em reserva ecol\u00f3gica e possui grande riqueza de fauna e flora, al\u00e9m de uma bela vista do nascer do sol. https://t.co/BvzuyikViJ"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2019-12-14T17:00:48.000Z",
            "id": "1205895426026754050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 https://t.co/dnT6FpetSy https://t.co/sEgxqk03OZ"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2019-12-14T16:11:54.000Z",
            "id": "1205883120425127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/SDGb0zbk72"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-12-14T15:31:16.000Z",
            "id": "1205872894519267334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ao Parque Nacional do Pico da Neblina deve come\u00e7ar em mar\u00e7o https://t.co/rc5ZQaQdkS"
        },
        {
            "author_id": "51876693",
            "created_at": "2019-12-14T15:15:05.000Z",
            "id": "1205868822558846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande... @ Santo Ant\u00f4nio da Patrulha https://t.co/kcDeDth5mD"
        },
        {
            "author_id": "126423038",
            "created_at": "2019-12-14T14:15:03.000Z",
            "id": "1205853714533273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas das principais belezas naturais do Brasil est\u00e3o \u00e0 venda. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o, na costa Atl\u00e2ntica. O Parque Nacional de... https://t.co/rUlJMaKcGh"
        },
        {
            "author_id": "126423038",
            "created_at": "2019-12-14T13:55:34.000Z",
            "id": "1205848808896245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas das principais belezas naturais do Brasil est\u00e3o \u00e0 venda. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o, na costa Atl\u00e2ntica. O Parque Nacional de Jericoacoara, no estado do Cear\u00e1, que... https://t.co/dT5TXJYgkn"
        },
        {
            "author_id": "1044043440286310402",
            "created_at": "2019-12-14T13:38:52.000Z",
            "id": "1205844606094659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu poderia ter escolhido ter um sonho simples, um palio velho, uma casinha num bairro simples, um empreguinho de vendedora \n\nMas naaaaaaao eu tinha q ter como meu objetivo me formar e morar na Irlanda, e trabalhar do parque Nacional das montanhas wiclow"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2019-12-14T13:23:20.000Z",
            "id": "1205840698009935874",
            "in_reply_to_user_id": "65501479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Cosmorama,porra?\nE EU N\u00c3O ACREDITO QUE O RICARDO SALLES INVADIU MEUS SONHOS. SE FUDER EU ODEIO ESSE HOMEM. Mas agora eu to rindo. Cheguei em outro patamar. Antes eu s\u00f3 sonhava q um tiranossauro rex corria atr\u00e1s de mim pelo condominio"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-12-14T13:02:16.000Z",
            "id": "1205835395365265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 #cariri https://t.co/3OFrv0PMnV"
        },
        {
            "author_id": "970706509",
            "created_at": "2019-12-14T12:02:19.000Z",
            "id": "1205820309397475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/w5VViumXB9"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2019-12-14T11:56:18.000Z",
            "id": "1205818797057355782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cidad\u00e3os de bem que vai decidir o futuro da Reserva Extrativista Chico Mendes - https://t.co/u6qVBkcddk"
        },
        {
            "author_id": "970706509",
            "created_at": "2019-12-14T11:45:10.000Z",
            "id": "1205815995518066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando caminhada... 22km @ Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/bFeXizMXyx"
        },
        {
            "author_id": "36781987",
            "created_at": "2019-12-14T10:50:55.000Z",
            "id": "1205802339489198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Especialista da ONU diz que Brasil est\u00e1 seguindo \u201ccaminho tr\u00e1gico\u201d na \u00e1rea das subst\u00e2ncias t\u00f3xicas\nBR\n\nFoto ONU/Eskinder Debebe\nCrian\u00e7as brincam na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s\n    \n13 dezembro 2019\nDireitos humanos... https://t.co/LpCVHYPmPu"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-14T10:25:28.000Z",
            "id": "1205795934468268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/GqoC3mcn6q"
        },
        {
            "author_id": "475396455",
            "created_at": "2019-12-14T05:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1205726313476173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu prefiro ser essa metamorfose ambulante\"... #morrodabaleia #cerrado #chapadadosveadeiros #quechua #hiking em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dJxbB1DSCk"
        },
        {
            "author_id": "1021921967237226496",
            "created_at": "2019-12-14T04:51:02.000Z",
            "id": "1205711775590703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Noosa! \u00c9 lindo demais! Gratid\u00e3o Universo! # noosanationalpark em Noosa National Park https://t.co/0LmBJzkGQA"
        },
        {
            "author_id": "1021921967237226496",
            "created_at": "2019-12-14T04:48:10.000Z",
            "id": "1205711054006677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho de Noosa e do Parque Nacional!! Isso aqui \u00e9 lindo demais!!! Gratid\u00e3o!!! em Noosa National Park https://t.co/TorOgcc9xn"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-12-14T04:02:35.000Z",
            "id": "1205699579028688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato ce. Venham ver as Belezas do Crato Cear\u00e1. https://t.co/tL0ovDP5jv"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-12-14T02:10:28.000Z",
            "id": "1205671366080507905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Itatiaia - Ouro Branco - MG\n\u2800\nEndere\u00e7o: 1.5 Km de Itatiaia. Monumento Natural Estadual de Itatiaia.\nDescri\u00e7\u00e3o: \u00c9 uma queda d\u2019\u00e1gua de grande beleza c\u00eanica, por\u00e9m sem grandes po\u00e7os para nado. Possui\u2026 https://t.co/zDw5ufr4aM"
        },
        {
            "author_id": "2278427935",
            "created_at": "2019-12-14T01:44:20.000Z",
            "id": "1205664790754054146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA CAMPANHA PODERIA SER DESENVOLVIDA AQUI, EM DIOGO LOPES, UMA COMUNIDADE DA RDSEPT (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Est. Ponta do Tubar\u00e3o) - TUDO \u00c9 UM MOTIVO PARA EXPLOS\u00d5ES E EXPLOS\u00d5ES. O INTERESSANTE \u00c9 QUE... https://t.co/ESRa4XrCyg"
        },
        {
            "author_id": "1104215578196275200",
            "created_at": "2019-12-14T01:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "respiroaventura"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "BoaViagemOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "cvcviagens"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 63,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "extremos"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "ITrekkings"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205654923221905408",
            "in_reply_to_user_id": "1871894586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@respiroaventura @AltaMontanhacom @BoaViagemOGlobo @cvcviagens @EmbraturNews @ExpedicoesEco @extremos @ITrekkings @MTurismo Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2019-12-14T00:53:58.000Z",
            "id": "1205652114757881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com o Parque Nacional cobrando aquele ingresso car\u00edssimo sem repassar um centavo pra manuten\u00e7\u00e3o do monumento... https://t.co/lyqjQEaVPw"
        },
        {
            "author_id": "1196053565116223488",
            "created_at": "2019-12-14T00:09:43.000Z",
            "id": "1205640979753115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorcentoAMenos https://t.co/9xVDrDXr7j"
        },
        {
            "author_id": "1414419312",
            "created_at": "2019-12-13T23:36:50.000Z",
            "id": "1205632703078359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/nnfGE8ik4B"
        },
        {
            "author_id": "302347467",
            "created_at": "2019-12-13T23:31:25.000Z",
            "id": "1205631338767892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema participa da \u00faltima reuni\u00e3o do ano do conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/H7Vvv9KnoR"
        },
        {
            "author_id": "4449093681",
            "created_at": "2019-12-13T22:49:28.000Z",
            "id": "1205620780832182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Cataratas lado brasilero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/nZAHmy8yNR"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2019-12-13T22:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "BladeRu16253773"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205617106865311744",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @BladeRu16253773 \"Enquanto ministra, Marina prop\u00f4s a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do M\u00e9dio Xingu. Ambientalistas afirmam que a cria\u00e7\u00e3o da unidade foi vetada pelo governo pq poderia atrapalhar a constru\u00e7\u00e3o de barragens adicionais \u00e0 usina de Belo Monte\"\nhttps://t.co/01GY6ckp2s"
        },
        {
            "author_id": "175721954",
            "created_at": "2019-12-13T21:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "laurabassanesi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "36775d842cbec509"
            },
            "id": "1205599987217948673",
            "in_reply_to_user_id": "610169775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurabassanesi T\u00e1 falando da Floresta Nacional de Ipanema?"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-12-13T20:31:58.000Z",
            "id": "1205586180768772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema participa de Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Concess\u00e3o da Gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttps://t.co/0R5JTCdHkN"
        },
        {
            "author_id": "395706441",
            "created_at": "2019-12-13T20:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "amarialmeida"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "prefeiturabelem"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205581807569297408",
            "in_reply_to_user_id": "85173914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amarialmeida @prefeiturabelem @GovernoPara \u00c9  s\u00e9rio isso de hostel? Qual o nome do empreendimento? Tem redes sociais? Exp\u00f5e logo pra gente denunciar. A Ilha do Combu \u00e9 uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o pode ter isso."
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-13T19:35:40.000Z",
            "id": "1205572010946039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/ECC41hygov"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2019-12-13T19:07:09.000Z",
            "id": "1205564834873593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Pico das Agulhas Negras, com 2 790,94\u202fm\u00a0de\u00a0altitude, est\u00e1 localizado na parte alta do\u00a0Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0maci\u00e7o\u00a0de mesmo nome, parte da\u00a0serra da Mantiqueira, entre o munic\u00edpio mineiro de\u00a0Bocaina de\u2026 https://t.co/wAZbUzSklO"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2019-12-13T18:43:32.000Z",
            "id": "1205558890009710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-13T16:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Uber_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 66,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205530968976744448",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Uber_Brasil @riodejaneiro @TurismoRJ \ud83c\udfde\ufe0f A unidade de conserva\u00e7\u00e3o @parnatijuca funciona em regime de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada, que \u00e9 respons\u00e1vel por toda a parte de estrutura\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o da oferta do servi\u00e7o oferecido aos turistas e visitantes. \n\ud83d\udcf7 @ICMBio https://t.co/jwpCHYUoPz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-13T16:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Uber_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 254,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 268,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205528224165453825",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Uber_Brasil @riodejaneiro @TurismoRJ Pra quem ainda n\u00e3o conhece esse s\u00edmbolo do Brasil, ele fica no Parque Nacional da Tijuca, no #RioDeJaneiro! S\u00f3 em 2018 o parque foi o campe\u00e3o de movimenta\u00e7\u00e3o, com 2,6 milh\u00f5es de visitantes! \n\ud83d\udcf7 Luciola Vilella #MTur\n\n@riodejaneiro @MTurismo https://t.co/yX0UsmUYzz"
        },
        {
            "author_id": "1074665942687322112",
            "created_at": "2019-12-13T16:13:34.000Z",
            "id": "1205521149251080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira 13 t\u00e1 a\u00ed... Quem anima virar na floresta nacional comigo?"
        },
        {
            "author_id": "829981981",
            "created_at": "2019-12-13T15:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "hoje_no"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205515380057350144",
            "in_reply_to_user_id": "799915069186469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hoje_no Detalhe: desembarcaram no Parque Nacional Canaima, que \u00e9 onde fica o Monte Roraima, pr\u00f3ximo da fronteira com o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3102928084",
            "created_at": "2019-12-13T15:46:47.000Z",
            "id": "1205514411533844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sei porque o Bolsonaro quer pescar em \u00e1rea protegida por lei https://t.co/kenAaHUMKb"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-12-13T15:33:45.000Z",
            "id": "1205511131286179841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em manifesto publicado ontem (12), 18 organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil e 8 deputados de oposi\u00e7\u00e3o protestaram contra suspens\u00e3o da fiscaliza\u00e7\u00e3o na Resex Chico Mendes, Acre. No documento, eles criticam a tentativa de redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, bem como de qualquer outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/53EaDNGF4T"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2019-12-13T15:07:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a64785506176000"
            },
            "id": "1205504411864371201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Stonewall, parque nacional em mem\u00f3ria de uma viol\u00eancia cometida pela pol\u00edcia de NY contra homossexuais, num bar no Greenwich Village. A rea\u00e7\u00e3o dos ativistas \u00e0 tal covarde viol\u00eancia \u00e9 um pilar fundador na luta por respeito, orgulho e direitos LGBTQ+ nos EUA. Pesquise e conhe\u00e7a. https://t.co/42lq42IBD2"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-13T14:42:52.000Z",
            "id": "1205498324805025798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/JS9lAD299h"
        },
        {
            "author_id": "882951903658864640",
            "created_at": "2019-12-13T14:34:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e6b5d1c88001"
            },
            "id": "1205496306648702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \u00e9 uma Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criado com  o objetivo de preservar ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e beleza c\u00eanica, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas  cient\u00edficas e incentivar o  desenvolvimento de atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/4e3wmdj9mf"
        },
        {
            "author_id": "708802164781654016",
            "created_at": "2019-12-13T14:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "radartijucano"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 36,
                        "username": "RCAlerta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205492035622445058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1/2\n@amigosdoparque_\u00a0@radartijucano\u00a0@RCAlerta\u00a0Recebi um e-mail do\u00a0@amigosdoparque_\u00a0 sobre a\u00a0dissolu\u00e7\u00e3o desta Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Parque Nacional da Tijuca.\u00a0\u00a0\u00a0\nGosto muito do \u00f3timo trabalho deles e sempre apoiaram muito bem nossa floresta da tijuca."
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-13T13:05:43.000Z",
            "id": "1205473878799241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arte rupestre no Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca (PI). https://t.co/WmCmFzmb5m"
        },
        {
            "author_id": "101385013",
            "created_at": "2019-12-13T12:47:12.000Z",
            "id": "1205469216658337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim \u00e9 isso mesmo: o cara \u00e9 chefe de uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo \u00c9 DJ \nalgu\u00e9m me d\u00e1 um tiro\n\nhttps://t.co/AB9W1odFeT"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-12-13T12:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 225,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 234,
                        "username": "OceanaEurope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205463078739025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea marinha, protegida transfronteiri\u00e7a no Quark \u00e9 um ecossistema \u00fanico na Europa devido \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas incomuns e \u00e0 mescla de biodiversidade marinha e de \u00e1gua doce, \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, pela \n@UNESCO. @OceanaEurope\n https://t.co/ul8QEXC59R"
        },
        {
            "author_id": "1200480109976788993",
            "created_at": "2019-12-13T12:10:46.000Z",
            "id": "1205460048039809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o para\u00edso dos exploradores: o Parque Nacional Laguna San Rafael. Essa reserva natural de 1.742.000 hectares de gelo abriga uma fauna nativa abundante, como cisnes de pesco\u00e7o preto, chungungos e huemules.\u2026 https://t.co/cPbf1axjGg"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2019-12-13T12:05:31.000Z",
            "id": "1205458728830611459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco toneladas de pirarucu manejado da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, em Fonte Boa, a 678 quil\u00f4metros da capital, ser\u00e3o vendidas neste final de semana na sede da Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel (FAS), em Manaus, rua \u00c1lvaro  #FAS https://t.co/Eqq7XaNZPb https://t.co/48nQlJmMsg"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-12-13T11:31:11.000Z",
            "id": "1205450085691219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada era parte da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie), criada em 2016 pela lei municipal n\u00ba 10.537.\nhttps://t.co/5U1apXkzDj"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-13T09:17:00.000Z",
            "id": "1205416317131657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/yCF1UlOHPn"
        },
        {
            "author_id": "324502422",
            "created_at": "2019-12-13T08:10:22.000Z",
            "id": "1205399550514671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OfficeCyber: RT TheInterceptBr\n\nObra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/DkBbaarcGe\n\n\u2014 The Intercept Brasil (TheInterceptBr) \u2026"
        },
        {
            "author_id": "965611202423517185",
            "created_at": "2019-12-13T07:10:02.000Z",
            "id": "1205384367624904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TesourosHumanosVivos \ud83d\udc75\ud83d\udc74 Castro Leboreiro \u00e9 unha poboaci\u00f3n de monta\u00f1a pertencente ao concello portugu\u00e9s de Melga\u00e7o. A s\u00faa ubicaci\u00f3n no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas permitiu a preservaci\u00f3n de antigu\u00edsimos costumes, como o da transhumancia.\n\n#Interreg #Euinmyregion"
        },
        {
            "author_id": "9650902",
            "created_at": "2019-12-13T05:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "BoletinViajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205355606963638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today news via @BoletinViajes: 'Declaran isla Bon\u00e1 como \u00e1rea protegida  https://t.co/fqmKkrkYz6 #turismo #islabona #areaprotegida ' https://t.co/dRBWupzJkb, see more https://t.co/o5IB1or1D1"
        },
        {
            "author_id": "26888366",
            "created_at": "2019-12-13T03:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 6,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "MPF_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205332087672332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra @MPF_PGR @MPF_PE \n\nMe diz a\u00ed, servidor promovendo festa desse naipe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  pode? \n\nT\u00e1 errado isso a\u00ed, hein... https://t.co/97mCJxWlAA"
        },
        {
            "author_id": "72164373",
            "created_at": "2019-12-13T02:12:52.000Z",
            "id": "1205309581594898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas https://t.co/YK744ZTjvk #congo"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-12-13T01:48:56.000Z",
            "id": "1205303558553448449",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro do Rio Lobos, um parque nacional https://t.co/rsGL4Y6IxJ"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-12-13T01:37:16.000Z",
            "id": "1205300621278097419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O crime sendo recompensado\n\"A Terra Ind\u00edgena Ituna-Itat\u00e1, \u00e1rea protegida por lei no Par\u00e1, teve 94% do territ\u00f3rio autodeclarado por produtores a partir de Cadastros Ambientais Rurais (CAR), segundo levantamento do Greenpeace\". https://t.co/kyuHmKAdMa"
        },
        {
            "author_id": "16652699",
            "created_at": "2019-12-13T01:26:09.000Z",
            "id": "1205297825887731717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Doze Ap\u00f3stolos s\u00e3o uma cole\u00e7\u00e3o de rochas de calc\u00e1rio com at\u00e9 50 m de altura. S\u00e3o formados pela eros\u00e3o, e ficam na costa do Parque Nacional Port Campbell, na Great Ocean Road, em Vict\u00f3ria, Austr\u00e1lia. https://t.co/QGbJKhE89a"
        },
        {
            "author_id": "1103606461341536257",
            "created_at": "2019-12-12T23:32:44.000Z",
            "id": "1205269281698713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Gestor do MONA - Monumento Natural do Rio Suba\u00e9.\nReserva Traripe traripe_espaco_ecologico  calangos_do_sertao em Oliveira Dos Campinhas, Bahia, Brazil https://t.co/Tomq0s2sjJ"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2019-12-12T23:30:00.000Z",
            "id": "1205268593858011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revelado neste m\u00eas por pesquisadores da #UFPE, um banco de corais com aproximadamente 16 km\u00b2, situado nos limites do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PNMFN), est\u00e1 em estado saud\u00e1vel e prestes a ser novamente explorado. https://t.co/5acVfBPSsW https://t.co/nQBvyyDRMq"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-12-12T23:00:44.000Z",
            "id": "1205261229620703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada era parte da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie), criada em 2016 pela lei municipal n\u00ba 10.537\nhttps://t.co/5U1apXkzDj"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-12-12T22:14:27.000Z",
            "id": "1205249584001437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo epis\u00f3dio da 5\u00aa temporada da webs\u00e9rie P\u00e9 no Parque vai ao ar nesta quarta-feira (11), destacando a import\u00e2ncia do turismo para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional de Anavilhanas Cr\u00e9ditos: Duda... https://t.co/wGDH7IVhRA"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-12T21:53:33.000Z",
            "id": "1205244320971755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/iZfQYXRGda"
        },
        {
            "author_id": "1110624218583044098",
            "created_at": "2019-12-12T21:44:37.000Z",
            "id": "1205242072988635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Banff, a Dos horas de Calgary https://t.co/zcaCbhGOQB"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2019-12-12T21:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1205240792568279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da para negar que somos aben\u00e7oados. Pensa na felicidade que \u00e9 quando encontramos uma paisagem e uma luz dessa? Mas sem os melhores casais n\u00e3o seria t\u00e3o \u00fanico. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Wtfv6UoQSK"
        },
        {
            "author_id": "17595543",
            "created_at": "2019-12-12T21:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "Aureliegm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.627778,
                        9.747222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1205234908668391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Your boy in the jungle \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8: @Aureliegm \u00e0 Parque nacional Carara https://t.co/AQj7870Pzc"
        },
        {
            "author_id": "2512654500",
            "created_at": "2019-12-12T21:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205233675106996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta \u00e9 o Atrativo | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 3) https://t.co/juTfa0OXfM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-12-12T21:08:01.000Z",
            "id": "1205232864419295234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/9gRXTSuSXD"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-12-12T21:00:56.000Z",
            "id": "1205231082817372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar um parque nas f\u00e9rias: um ato pol\u00edtico e transformador https://t.co/DFn3CqY6bL Nesse per\u00edodo de descanso com a fam\u00edlia, viajar a um parque nacional ou estadual contribui para a sa\u00fade e o bem-estar das crian\u00e7as e as inspira a amar e importar-se com a natureza https://t.co/wPFCx8Cs6p"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2019-12-12T20:16:07.000Z",
            "id": "1205219802354274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rbore senlleira e Monumento natural . O Av\u00f3 . Souto da Retorta https://t.co/cQgzHcqQuL"
        },
        {
            "author_id": "347352573",
            "created_at": "2019-12-12T20:01:04.000Z",
            "id": "1205216014578925571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gostas de caminhar , viver a natureza, e sentir que cada passo que d\u00e1s no trilho , \u00e9 unico!\nEst\u00e1 na hora de seres feliz nos Picos da Europa.\n\ud83d\udcc5 25 a 28 de Junho de 2020\n\ud83d\udccc Parque Nacional Picos da Europa\n#picosdaeuropa #viagens #viagensaventura\nhttps://t.co/eT3MlZZnO1 https://t.co/Irf0rxCLZD"
        },
        {
            "author_id": "1157336304541163520",
            "created_at": "2019-12-12T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "WladGarotinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205215901454200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio-ambiente em pauta! RT @WladGarotinho\nCom o novo presidente do INEA, Carlos Henrique Vaz, para tratar de 2 assuntos para a cidade de Campos: a retirada da Vila dos Pescadores da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a possibilidade de se construir uma comporta no canal do Cacomanga. https://t.co/1hmqz9d1aQ"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-12-12T19:43:17.000Z",
            "id": "1205211541299245062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nCada dia \u00e9 uma jornada,\nE a jornada em si \u00e9 o lar.\n\u2014 Matsuo Basho\n\u2800\nFoto: Cachoeira da Fumacinha no Parque Nacional Da Chapada Diamantina lindamente capturada por @teennnyy https://t.co/eAQQtoUXnW"
        },
        {
            "author_id": "146507244",
            "created_at": "2019-12-12T18:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "darlan_aranha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1205195313411231747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de #tbt com essa foto maravilhosa feita pelo @darlan_aranha \u2764\ud83c\udf3b em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/37Xfbi55Bj"
        },
        {
            "author_id": "403584643",
            "created_at": "2019-12-12T16:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205164982813499392",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas N\u00e3o sabia da proximidade de \u00e1rea protegida. Pode mesmo ser um aru\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2019-12-12T15:31:21.000Z",
            "id": "1205148139910504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #teamlive \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fLnX6vhrsf"
        },
        {
            "author_id": "14620110",
            "created_at": "2019-12-12T15:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205146491482001410",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap O jeito seria os ambientalistas aproveitarem essas brechas pra fazer grilagem TB e transformar toda a \u00e1rea grilada em RPPN!"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-12T15:01:27.000Z",
            "id": "1205140615824101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/Z8In2q226O"
        },
        {
            "author_id": "179359643",
            "created_at": "2019-12-12T14:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "drzx"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "eusigo12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205137878147313664",
            "in_reply_to_user_id": "26703414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzx @su_weber1 @samiabomfim @eusigo12 Exato, mas estou querendo dizer, que havendo parcerias entre governo e a iniciativa privada, se pode fazer um grande trabalho. Os que est\u00e3o a luz de vela, tem que ver o local aonde moram, pois se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, te que haver licenciamento."
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-12T14:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "FellipeMds"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1205132545668501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o com meus parceiros lindoilsonsud paidamariamorena @fellipemds Papito4k #\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Re2GlDHvVn"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-12-12T14:05:53.000Z",
            "id": "1205126628839428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajude voc\u00ea tamb\u00e9m a salvar o Parque Nacional da Serra da Bodoquena, um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica conservada do Brasil. \ud83c\udf0e\nAssine a peti\u00e7\u00e3o por #NemUmPorCentoAMenos\nhttps://t.co/dEFVpAzCzi"
        },
        {
            "author_id": "1055653998609489920",
            "created_at": "2019-12-12T13:50:42.000Z",
            "id": "1205122809657081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou listar todas as atra\u00e7\u00f5es de Fernando de Noronha e vamos falando sobre elas nos posts futuros.\n\u2800\u2800\u2800\nPrimeiro vamos entender o funcionamento da ilha. Como havia falado antes, existem as \u00e1reas do Parque Nacional\u2026 https://t.co/iUwMOqtjfV"
        },
        {
            "author_id": "1185949174283603970",
            "created_at": "2019-12-12T13:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiomura"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205119824638152705",
            "in_reply_to_user_id": "25571672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiomura @jairbolsonaro @secomvc O que @jairbolsonaro n\u00e3o disse: PESQUEI MUITO EM \u00c1REA PROTEGIDA. Pesquei ilegalmente, n\u00e3o paguei a multa e ainda \"congelei\" o fiscal que fez o seu trabalho"
        },
        {
            "author_id": "71203258",
            "created_at": "2019-12-12T13:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1205118533891317762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapa dos Guimar\u00e3es vamos n\u00f3s....\n\n#bauneariodasalgadeira #chapadadosguimaraes #mt #drone #dji #djispark #nilmatos #nilphotos #nilfotosrj em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/AemAw8PTzp"
        },
        {
            "author_id": "954065254744543232",
            "created_at": "2019-12-12T13:28:39.000Z",
            "id": "1205117259066363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presen\u00e7a de militares da R\u00fassia no Parque Nacional Canaima, Venezuela, \u00e9 confirmada por jornalista venezuelana. Alguns estavam vestidos com uniforme da For\u00e7a Armada Nacional  Bolivariana. Segundo autoridades do pa\u00eds o grupo estaria realizando estudos do espa\u00e7o a\u00e9reo da regi\u00e3o. https://t.co/1PNsai88Xr"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-12-12T13:05:36.000Z",
            "id": "1205111458230603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Jar\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Juruti, est\u00e1 oficialmente criada. O decreto de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi assinado em Bel\u00e9m no \u00faltimo dia 05. https://t.co/FsaTqXPcnX https://t.co/kNWDaqpiVJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-12T12:47:04.000Z",
            "id": "1205106797251612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "No Parque Nacional de Jericoacoara, a eleg\u00e2ncia da colora\u00e7\u00e3o alvinegra da gralha-canc\u00e3 contrasta com seu canto repetitivo, que fez dela a voz da caatinga. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. Foto: Diego Rego Monteiro\n#ecoturismo #ceara #avesdobrasil #birdwatching https://t.co/Br6jT3Fpor"
        },
        {
            "author_id": "1183532356789035014",
            "created_at": "2019-12-12T11:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205094850791641089",
            "in_reply_to_user_id": "1006419421244678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GretaThunberg Ol\u00e1 @GretaThunberg espero lhe encontrar bem! Sou um ambientalista nativo da Reserva Extrativista LAGO DO CUNI\u00c3 no Brasil, Rond\u00f4nia, munic\u00edpio de Porto Velho- Ro, fa\u00e7o a gest\u00e3o dos projetos deste para\u00edso. Veja nosso material, precisamos de recursos urgente."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-12-12T11:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1205088997174734850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making plans for you next getaway? \ud83c\udf0d Choose the Northern Portugal and explore Ger\u00eas with us! @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sBArRa5M2X"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-12-12T10:48:19.000Z",
            "id": "1205076909144657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural en Viveiro\n#galicianorte https://t.co/id4U3kUQu6"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-12T09:29:12.000Z",
            "id": "1205056999609659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/1yIbUgLLWw"
        },
        {
            "author_id": "1149152847180812295",
            "created_at": "2019-12-12T06:12:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1205007390216785922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente eu to VIAJANDO enquanto escrevo meu manuscrito sobre metodologia de defini\u00e7ao de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e meti um \"metodologias de busca para flertar com o...\" \u00e0 caneta ONDE QUE EU PERDI MINHA CABE\u00c7A alguem vai l\u00e1 buscar por favor"
        },
        {
            "author_id": "324397500",
            "created_at": "2019-12-12T03:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "NegatinasIris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204959061306945536",
            "in_reply_to_user_id": "1047716014048399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NegatinasIris qq tem aq fora o parque nacional??"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-12-12T01:27:01.000Z",
            "id": "1204935656813813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o ir\u00e1 fazer a limpeza de cachoeira e plantio de mudas neste s\u00e1bado https://t.co/wa7ypN1ooK"
        },
        {
            "author_id": "51642407",
            "created_at": "2019-12-12T01:16:33.000Z",
            "id": "1204933019703885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tita Dias veja voc\u00ea...a merda se espalha , minha filha... t\u00e3o privatizando ai, o Parque Nacional...t\u00e1 sabendo???? https://t.co/sTBPfNk1LY"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2019-12-12T00:37:34.000Z",
            "id": "1204923211512786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive o prazer de participar do encerramento do I Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional do Descobrimento.\nForam v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es, minicursos e mesas redondas, meus parab\u00e9ns a todos que batalharam para promover esse evento.\n#gadsocial \n#unidoscuidamos\n#natureza https://t.co/hMA4zJjbbZ"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-12-12T00:32:55.000Z",
            "id": "1204922042417655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro critica tanto o MST e com essa MP ele apoia e incentiva a invas\u00e3o e autodeclara\u00e7\u00e3o de terras p\u00fablicas,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,terras ind\u00edgenas,etc.... https://t.co/r4YWAcubNa"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-12-12T00:21:44.000Z",
            "id": "1204919226063933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 11 de dezembro, participamos da \u00faltima Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria dos Conselhos Consultivos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira, em Serra dos Alves. Esta foi a \u00faltima reuni\u00e3o da atual\u2026 https://t.co/p1KQmpnSWQ"
        },
        {
            "author_id": "1035232289146523648",
            "created_at": "2019-12-11T23:14:22.000Z",
            "id": "1204902270757986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOS URBANOS | A import\u00e2ncia ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o foi tema do doutorado de Meio Ambiente da Uerj, mas sofre amea\u00e7as do governo Bolsonaro\nhttps://t.co/r7sEQIoH0D https://t.co/KJbAEvePfg"
        },
        {
            "author_id": "259407145",
            "created_at": "2019-12-11T21:55:54.000Z",
            "id": "1204882527351164934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hje como a natureza \u00e9 perfeita. Foi muito cansativo foi mais valeu muito a pena obrigado 902 pelo convite... \u2014 em Parque Nacional Do Viru\u00e1 https://t.co/fn5b6w1iyW"
        },
        {
            "author_id": "1126129894654717953",
            "created_at": "2019-12-11T21:14:39.000Z",
            "id": "1204872144838103042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma oportunidade \u00fanica de viver a Natureza em um aspecto de raro esplendor.\nBeleza e dimens\u00f5es colossais, pinturas rupestres, f\u00f3sseis e a... https://t.co/6SswaoTeg0"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-12-11T20:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 55,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1204867761521995777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janel\u00e3o! Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u...\n\nSIGA: @nortedeminasmg\n\n#januaria #perua\u00e7u #janel\u00e3o #nortedeminas #noretedemg https://t.co/lD7zFBLgXf"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-12-11T20:55:58.000Z",
            "id": "1204867445158055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de le\u00f5es cresce no parque nacional da Gorongosa e chega aos 146 https://t.co/T9iNWiX9b2"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-11T20:22:33.000Z",
            "id": "1204859033972355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/Pj1pyXTkPg"
        },
        {
            "author_id": "753036015426830340",
            "created_at": "2019-12-11T19:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204851646691446784",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O Brasil tem uma razo\u00e1vel \u00e1rea protegida por nunca antes tinha sido governado por um idiota como Jair Bolsonaro. Se seguirmos com idiotas como este em breve teremos muito pouco"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-12-11T19:34:02.000Z",
            "id": "1204846824592433157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/taPAVUs0In"
        },
        {
            "author_id": "1535359063",
            "created_at": "2019-12-11T19:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204845302471122944",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Em compensa\u00e7\u00e3o as terras ind\u00edgenas e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9 burro?"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-12-11T18:52:07.000Z",
            "id": "1204836275381047303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/vtwyf6e3Rt"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2019-12-11T18:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204835279128924160",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Que todas possam comprar jatinho com financiamento do BNDES e ilha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "446580433",
            "created_at": "2019-12-11T18:46:12.000Z",
            "id": "1204834787434860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia saindo da f\u00e1brica da maior vontade de subir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1092231527788961794",
            "created_at": "2019-12-11T18:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204831156543328256",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Todo parque nacional q vem dinheiro pra apagar inc\u00eandio PEGA  Fogo todos os anos \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1845140941",
            "created_at": "2019-12-11T18:30:02.000Z",
            "id": "1204830718460719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de Las Torcas de Palancares https://t.co/v4fVHIEYvW https://t.co/ZLWXURDXYp"
        },
        {
            "author_id": "612629840",
            "created_at": "2019-12-11T18:29:59.000Z",
            "id": "1204830705475301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de le\u00f5es cresce no parque nacional da Gorongosa e chega aos 146 https://t.co/MVwOAc7rgB"
        },
        {
            "author_id": "705058958990516225",
            "created_at": "2019-12-11T18:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "patonalaranja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204826447053021185",
            "in_reply_to_user_id": "705058958990516225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@patonalaranja O problema que eles tinham \u00e9 que a \u00e1rea onde a aldeia fica \u00e9 um parque nacional e eles n\u00e3o podem ca\u00e7ar e nem derrubar \u00e1rvores, viviam de cestas b\u00e1sicas. A\u00ed j\u00e1 viu, n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2019-12-11T17:53:33.000Z",
            "id": "1204821534793248776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A Calif\u00f3rnia \u00e9 um dos estados mais visitados do pa\u00eds! O Parque Nacional de Yosemite, Los Angeles, S\u00e3o Francisco, Vale da Morte e muitos outros lugares s\u00e3o perfeitos para descobrir com os amigos.\n#Viagens360\u00cdlhavoAROUNDTHEWORLD\n#ViajamosJuntosConsigo https://t.co/U6Dbcscokh"
        },
        {
            "author_id": "38184720",
            "created_at": "2019-12-11T17:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204813720402223104",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea \u00e9 um ET, vive numa bolha , jatinho, carro blindado, condom\u00ednio, seguran\u00e7as, casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, canalha"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2019-12-11T16:46:54.000Z",
            "id": "1204804763537301506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Indica\u00e7\u00e3oVerbal\n\n\u2022 Ontem em Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria, fiz uma indica\u00e7\u00e3o para que o DER - Departamento de Estradas de Rodagem fa\u00e7a a manuten\u00e7\u00e3o da Estrada da Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia.\nPrecisamos valorizar o que temos de melhor e mais belo em nossa regi\u00e3o! https://t.co/biupPbzB4Y"
        },
        {
            "author_id": "63275968",
            "created_at": "2019-12-11T16:43:51.000Z",
            "id": "1204803995707101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio: Na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim, o Rio de Janeiro tem uma \u00e1rea de pantanal em plena Ba\u00eda de Guanabara. O \u00fanico trecho n\u00e3o polu\u00eddo abriga 242 esp\u00e9cies de aves, 167 esp\u00e9cies de peixes (sendo 81\u2026 https://t.co/Qpk43S6Fut"
        },
        {
            "author_id": "54320757",
            "created_at": "2019-12-11T15:59:51.000Z",
            "id": "1204792924107608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! Que comecem os passeios!! \u2014 em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/rj9jZm0WM3"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-12-11T15:42:13.000Z",
            "id": "1204788487519719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita guiada \u00e0s Estrelas na Porta do Mezio\n\nNo pr\u00f3ximo dia 23 de Dezembro, a ARDAL-Porta do Mezio, em parceria com a Borealis, prop\u00f5e um surpreendente programa nocturno de visita guiada \u00e0s estrelas, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, na chegada do Solst\u00edcio de Inverno. https://t.co/rLszmpz8PX"
        },
        {
            "author_id": "1204776773520633858",
            "created_at": "2019-12-11T15:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 182,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204781973899825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1! Estou organizando uma peti\u00e7\u00e3o para reivindicar a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Altos.\n\n Mais informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o no link abaixo:\n\nhttps://t.co/pS8h6ijcnc via @GreenpeaceBR https://t.co/jRACJVBYCd"
        },
        {
            "author_id": "180051073",
            "created_at": "2019-12-11T15:07:17.000Z",
            "id": "1204779696325570562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combinando com as amigas a ida para o parque nacional serra do divisor"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-12-11T14:56:36.000Z",
            "id": "1204777004853334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #PNPG #Ger\u00eas #Natureza https://t.co/PnB4ESAIsy https://t.co/0QxiDqDeVd"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-11T14:53:43.000Z",
            "id": "1204776280031260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/vkgcpvSMNU"
        },
        {
            "author_id": "79288573",
            "created_at": "2019-12-11T14:46:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1204774465680420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/aSkB7faXKO"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-11T14:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "JuMafra2"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204769992308412416",
            "in_reply_to_user_id": "82513574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtafabiana3000 @JuMafra2 @socioambiental @rsallesmma @jairbolsonaro Esses v\u00eddeos n\u00f3s fizemos pra tentar ajudar essa comunidade de ribeirinhos que foram afetados pela cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no munic\u00edpio de Altamira! Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada pelo presidente Lula em 2005, onde fam\u00edlias j\u00e1 moravam a 50 anos!"
        },
        {
            "author_id": "2825020160",
            "created_at": "2019-12-11T14:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_lynch89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204767259362824192",
            "in_reply_to_user_id": "978444295115026440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_lynch89 Duvido que o Parque Nacional do Itaboi\u00e3 seja t\u00e3o bonito assim"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2019-12-11T14:10:30.000Z",
            "id": "1204765404024967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois homens foram detidos por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em B\u00fazios\". #RC24h #Balan\u00e7oPolicial \n\nhttps://t.co/PI4M5HaxFz"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2019-12-11T14:10:14.000Z",
            "id": "1204765339210399746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A convite do deputado J\u00fanior Ferrari (PA), pequenos criadores de b\u00fafalos e bois participaram de audi\u00eancia sobre nova lei. https://t.co/BIYL2CmjeR"
        },
        {
            "author_id": "1108826594079051783",
            "created_at": "2019-12-11T13:56:28.000Z",
            "id": "1204761874572750849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o diretor do col\u00e9gio mandou mensagem avisando que o passeio no parque nacional foi cancelado por conta da chuva. eu sabia que isso iria acontecer assim que notei a primeira queda de chuva por aqui. pelo menos n\u00e3o terei que levar roupa de banho... deus \u00e9 top!"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-12-11T12:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204745121977307137",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @jairbolsonaro Obra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/7BKbOVv3er"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-11T12:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204736528431357952",
            "in_reply_to_user_id": "82513574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtafabiana3000 @socioambiental @rsallesmma E tem muito mais! Fa\u00e7o parte do conselho gestor dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o! E o pior que isso n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o! \u00c9 regra na amaz\u00f4nia! https://t.co/2g3XxZ1Zen"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2019-12-11T12:09:44.000Z",
            "id": "1204735010676363264",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 279,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "Obra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/aFrEILogWY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-12-11T11:55:58.000Z",
            "id": "1204731549847105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/RTyMOniu7O"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2019-12-11T11:42:49.000Z",
            "id": "1204728236879601669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 80 anos! | Portal Multiplix https://t.co/Fb1GIMzyY8"
        },
        {
            "author_id": "82690846",
            "created_at": "2019-12-11T10:30:06.000Z",
            "id": "1204709939371036673",
            "in_reply_to_user_id": "82690846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 curtindo a hist\u00f3ria bizarra, mas mais do que isso, o lance de ficar andando pra l\u00e1 e pra c\u00e1 num ambiente in\u00f3spito lembra MUITO a viagem q eu fiz ano passado sozinho pra Patag\u00f4nia e pro parque nacional de Torres del Paine. Desde a bota estragada at\u00e9 as m\u00fasicas de fundo. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "275599375",
            "created_at": "2019-12-11T10:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "onepunchsoviet"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204706558384517120",
            "in_reply_to_user_id": "1110220105110167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onepunchsoviet @BolsonaroSP Yellowstone recebeu, de janeiro a setembro de 2009, 2.654.378 visitantes\n\n800 (oitocentos) funcion\u00e1rios do\u00a0National Park Service\u00a0e de 3.500 (tr\u00eas mil e quinhentos) empregados das concess\u00f5es laboram no parque\n\nhttps://t.co/5wzorVDTHx"
        },
        {
            "author_id": "1087671101948416002",
            "created_at": "2019-12-11T09:49:00.000Z",
            "id": "1204699594464153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar o dia com esse clique incr\u00edvel do @marlonmdesouza. \n\ud83d\udccd Montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na #Regi\u00e3oSerrana.  \n\n#montanhismo https://t.co/if9B3VIZAs"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-11T09:09:01.000Z",
            "id": "1204689532374913030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/fL98BbFrZd"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-11T08:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204683408586289152",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@socioambiental Diga isso as mais de 100 fam\u00edlias da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio que a 14 anos est\u00e3o esperando uma indeniza\u00e7\u00e3o justa por suas terras! S\u00e3o ribeirinhos e colonos de boa f\u00e9! Est\u00e3o sofrendo um genoc\u00eddio! S\u00e3o o povo da floresta que mais morrem no Brasil! Mis\u00e9ria e preserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/HWybaTGWBv"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2019-12-11T06:28:33.000Z",
            "id": "1204649149733445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio\u00a0Doce? https://t.co/12GBoqyC7D"
        },
        {
            "author_id": "1241631511",
            "created_at": "2019-12-11T03:00:52.000Z",
            "id": "1204596885400510464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria uma trilha no parque nacional da tijuca, nada mais"
        },
        {
            "author_id": "519669159",
            "created_at": "2019-12-11T02:59:16.000Z",
            "id": "1204596482885730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria afetivo construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis? Tinha praia particular, verdade? E pegar empr\u00e9stimo com juros subsidiados pelo povo para comprar jatinho? O cara \u00e9 um hip\u00f3crita de marca maior. Est\u00e1 abaixo da cr\u00edtica. https://t.co/6Ws2JvY6a3"
        },
        {
            "author_id": "519669159",
            "created_at": "2019-12-11T02:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204596413012815872",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Seria afetivo construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis? Tinha praia particular, verdade? E pegar empr\u00e9stimo com juros subsidiados pelo povo para comprar jatinho? O cara \u00e9 um hip\u00f3crita de marca maior. Est\u00e1 abaixo da cr\u00edtica."
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-11T02:03:29.000Z",
            "id": "1204582444504145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2tW5rVoVgK"
        },
        {
            "author_id": "132361892",
            "created_at": "2019-12-11T00:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.755992,
                        -11.536523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b948db96030055e6"
            },
            "id": "1204562301308866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul + Po\u00e7o Encantado + Mucug\u00ea. \u00d4 Bahia encantadora... terrinha aben\u00e7oada. #trekking #montanha #goodvibes #amor #historia #natureza em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6gR4ISzeGR"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-12-11T00:39:30.000Z",
            "id": "1204561310165479429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sapinho"
        },
        {
            "author_id": "1123660009538240512",
            "created_at": "2019-12-10T23:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204549002697547776",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandJornalismo O aumento das queimadas e de assassinatos de l\u00edderes que defendem a Amaz\u00f4nia e um \u00edndice muito claro de que o governo mente quando faka que \u00e9 contra as queimadas e o assassinatos, na verdade eles querem explorar ai maximo a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2019-12-10T23:32:11.000Z",
            "id": "1204544368641794049",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxim, que deveria ser concedida para explora\u00e7\u00e3o privada de madeira, empregando gente e gerando lucro, \u00e9 alvo das invas\u00f5es criminosas e da tentativa de reduzir a \u00e1rea https://t.co/AY038gRB4B"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-12-10T23:26:16.000Z",
            "id": "1204542879257022465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do maior parque nacional de florestas tropicais cont\u00ednuas do mundo, o transporte s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel pelos c\u00e9us. Em um dos territ\u00f3rios menos explorados da Terra, pared\u00f5es de pedra brotam no meio da mata. https://t.co/wHOhLDApVj"
        },
        {
            "author_id": "135538795",
            "created_at": "2019-12-10T23:25:47.000Z",
            "id": "1204542758968532998",
            "in_reply_to_user_id": "792074766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonaNightmare 1- Mirante da Garganta do Diabo no parque nacional de Foz do Igua\u00e7u\n2- Restaurante Vila Sul em Ilha Solteira, esse eu bolei na mesa enquanto esperava a conta, deixei de lado, paguei a conta, acendi e sa\u00ed fumando"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-12-10T22:49:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1204533718414766081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o visual no Campo de dunas do Parque Nacional \u00e9 simplesmente maravilhoso. Conjun\u00e7\u00e3o dos Planetas V\u00eanus e Saturno.\n\nhttps://t.co/on66sPqJrh"
        },
        {
            "author_id": "1194367144735182850",
            "created_at": "2019-12-10T22:43:05.000Z",
            "id": "1204532011060387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio Doce? #SerraDaOn\u00e7a https://t.co/TlYH5hkqbA"
        },
        {
            "author_id": "225343483",
            "created_at": "2019-12-10T22:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danilofredo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "Heldinhoolive"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "AriSanSouza"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 41,
                        "username": "GMonteiroRJ"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 54,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1204531931058192386",
            "in_reply_to_user_id": "394441355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilofredo @Heldinhoolive @AriSanSouza @GMonteiroRJ @FabioPorchat E sim, pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, NO PER\u00cdODO DE REPRODU\u00c7\u00c3O, \u00e9 crime grav\u00edssimo."
        },
        {
            "author_id": "93534938",
            "created_at": "2019-12-10T21:56:06.000Z",
            "id": "1204520186725969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf27 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/29BTnMN9yu"
        },
        {
            "author_id": "97998278",
            "created_at": "2019-12-10T21:42:03.000Z",
            "id": "1204516652362145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/2eUGyRHfqR"
        },
        {
            "author_id": "842787119840092163",
            "created_at": "2019-12-10T21:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "bernardopkuster"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "mikaroger"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204513808326254592",
            "in_reply_to_user_id": "3092434408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardopkuster @mikaroger @LucianoHuck Huck \u00e9 o cara!!!\nCara de pau!\nCara que usou dinheiro do BNDES (nossa grana) pr\u00e1 comprar jatinho!\nCara que tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, mas que o amigos legalizaram!\nCara que usa a pobreza do povo para se autopromover!\nCara que cedeu o jatinho para transportar o Luladr\u00e3o!!!"
        },
        {
            "author_id": "751754360221212673",
            "created_at": "2019-12-10T21:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1204513253960880131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 T R I P \u2022\n\nSinta um pouco dessa vibe.\n\n\ud83c\udfa5: enzorroriz em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/9QAG6ud9Oy"
        },
        {
            "author_id": "53392269",
            "created_at": "2019-12-10T21:21:00.000Z",
            "id": "1204511356558434305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A Secret\u00e1ria C\u00e9lia Le\u00e3o, o subsecret\u00e1rio da @infraeambiente Eduardo Trani e o diretor executivo da Funda\u00e7\u00e3o Florestal, Rodrigo Levkovicz, acabam de assinar Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es para acessibilidade nas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do estado de S\u00e3o Paulo.\u2063 #InclusaoSP #MeioAmbiente https://t.co/ELrgoZpfnM"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-12-10T21:19:29.000Z",
            "id": "1204510972255391747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio Doce?\n\nhttps://t.co/AArDmi2So1 https://t.co/UtOTGolyiZ"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2019-12-10T21:04:16.000Z",
            "id": "1204507145334599686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE DA CIDADE N\u00c3O PROTEGER\u00c1 \u00c1REAS COSTEIRAS DO CONTORNO |\n\nO Parque da Cidade, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sendo proposta pela Prefeitura de Angra dos Reis, n\u00e3o proteger\u00e1 \u00e1reas de cost\u00e3o rochoso e praias. A\u2026 https://t.co/cwG4KR5I8c"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2019-12-10T20:58:58.000Z",
            "id": "1204505812456103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma audi\u00eancia p\u00fablica avaliou a cria\u00e7\u00e3o de bubalinos e bovinos na reserva extrativista paraense Verde para Sempre. O autor do debate, deputado J\u00fanior Ferrari, trouxe produtores \u00e0 Comiss\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Nacional, Desenvolvimento Regional e da #Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/pLW8D22osI"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-12-10T19:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 264,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204486912725209090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar a #amazonia e uma experi\u00eancia \u00fanica e emocionante, parque nacional de #anavilhanas com toda sua grandiosidade, natureza e pessoas vivendo d forma \u00fanica em sua simplicidade e um lugar que deve ser preservado pra sempre, nunca vou esquecer de ter conhecido. @ICMBio https://t.co/Rg29cSjHly"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-10T19:33:24.000Z",
            "id": "1204484277070528513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/t7X0xJq8DD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-10T18:51:41.000Z",
            "id": "1204473778610286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0Cv7ZC3hT4"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2019-12-10T18:26:19.000Z",
            "id": "1204467394950901760",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os locais foco das viv\u00eancias socioambientais no dia 14 s\u00e3o: Na\u00e7\u00e3o Xamb\u00e1 e Reserva de Floresta Urbana Mata de Dois Unidos; O Parque Estadual Dois Irm\u00e3os; O Xucuru do Ororub\u00e1; a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais e a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana."
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-12-10T18:09:47.000Z",
            "id": "1204463233878372354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de abelhas nativas est\u00e1 na #meliponicultura. A Ecoa possui uma iniciativa como essa na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra, no #Pantanal. https://t.co/I6wOV51OoX https://t.co/teW6HNYgwC"
        },
        {
            "author_id": "266817785",
            "created_at": "2019-12-10T17:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204450704884224001",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck t\u00e1 mas como acreditar em algu\u00e9m que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??????? global demagogo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-10T17:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1204447157362708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda cidade. Parque Nacional de Sete Cidades. Piau\u00ed. em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/Jm5V6xnwMk"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-12-10T17:00:01.000Z",
            "id": "1204445676202971141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no cora\u00e7\u00e3o da capital paraense \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para as fam\u00edlias.\n\n#PortalAmazonia #Turismo\n\nhttps://t.co/tC4kX48S6U"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-10T16:56:35.000Z",
            "id": "1204444812314853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutos do Xique- xique. Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca (PI). https://t.co/0cBzPDCRWD"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2019-12-10T16:47:10.000Z",
            "id": "1204442444621864962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da C\u00e2mara aprovou meu projeto que define novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, de forma a incorporar novas \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra e excluir outras ocupadas h\u00e1 d\u00e9cadas. https://t.co/2Hy8VTIjk6"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-12-10T16:22:42.000Z",
            "id": "1204436286595055622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigada do ICMBio que atua no parque nacional \u00e9 homenageada em Bras\u00edlia https://t.co/NFMOYEmzG9"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-12-10T16:22:20.000Z",
            "id": "1204436192328114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigada do ICMBio que atua no parque nacional \u00e9 homenageada em Bras\u00edlia https://t.co/Es61e3LKDq"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-12-10T15:49:15.000Z",
            "id": "1204427869767815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1002,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 153
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/729lzVTKWV"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2019-12-10T15:11:02.000Z",
            "id": "1204418252119539714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U deve chegar a 2 milh\u00f5es de visitantes no ano. Confira o status da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/qKRmSuL5Cj"
        },
        {
            "author_id": "15191656",
            "created_at": "2019-12-10T14:52:49.000Z",
            "id": "1204413663811010568",
            "in_reply_to_user_id": "15191656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@saudealegria O som de motosserras e da constru\u00e7\u00e3o de casas, segundo vizinhos ouvidos pela reportagem, n\u00e3o para. Nos finais de semana, h\u00e1 festas com m\u00fasica alta e tiros para cima. Esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Lago Verde, foi a mais atingida pelo inc\u00eandio de setembro."
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-10T14:37:08.000Z",
            "id": "1204409719814672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/LkPSNkOeAw"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-12-10T14:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 156,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204407334253916161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com grileiros e infratores https://t.co/eG07MBYWk5 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "966106273287737344",
            "created_at": "2019-12-10T13:50:00.000Z",
            "id": "1204397859359133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, sin\u00f4nimo de valoriza\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/gmGIvGRF7T"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2019-12-10T13:21:06.000Z",
            "id": "1204390585685233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores Jorge Arreaza: \"Em conformidade com os Acordos de Paris, foi decretada a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional de Caura, catalogada como a maior do planeta, com 7,5 milh\u00f5es de hectares de floresta tropical\".\n\n#COP25 https://t.co/jJF2A0UGiM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-10T13:06:43.000Z",
            "id": "1204386966193758214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "2 MILH\u00d5ES de visitantes que sair\u00e3o apaixonados por essa Maravilha! \ud83d\ude0d \n\nConfira no portal #N\u00e3oViu. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u deve chegar a 2 milh\u00f5es de visitantes no ano. https://t.co/IyWahQ3Gzs"
        },
        {
            "author_id": "285693816",
            "created_at": "2019-12-10T12:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204381797481627649",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck CANALHA!! \u00e9 t\u00e3o certinho que fez uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com ajudinha de Cabral."
        },
        {
            "author_id": "208517467",
            "created_at": "2019-12-10T11:54:00.000Z",
            "id": "1204368663949627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio da Marinha do Brasil, o Ifac formou mais de 30 condutores de turismo ecol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/gKaqjmWQYI https://t.co/KADg8IPAJD"
        },
        {
            "author_id": "819330708053381120",
            "created_at": "2019-12-10T11:23:20.000Z",
            "id": "1204360947445518336",
            "in_reply_to_user_id": "819330708053381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda coloca\u00e7\u00e3o vem a Eslov\u00eania, com 53,6%, seguida por M\u00f4naco, com 53,4%. O But\u00e3o, que \u00e9 famoso por suas a\u00e7\u00f5es de responsabilidade ambiental, est\u00e1 na quarta posi\u00e7\u00e3o, com 47,3% de sua \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-12-10T10:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 156,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204352899834404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com grileiros e infratores https://t.co/eG07MCgxIF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1057638230433050629",
            "created_at": "2019-12-10T10:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosKupper"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204351288043024384",
            "in_reply_to_user_id": "3388393330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosKupper @LucianoHuck Esqueceu de falar sobre a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/CKAAJoasBd\n\nhttps://t.co/2ES8TiKQsQ\n\nMuita empatia mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1192062439313092608",
            "created_at": "2019-12-10T10:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204346386810052609",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O senhor \u00e9 aquele que tem casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-10T09:25:59.000Z",
            "id": "1204331414075957250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/in5PAACvD5"
        },
        {
            "author_id": "92339923",
            "created_at": "2019-12-10T05:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204266255038976000",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho particular, lancha de 30 milh\u00f5es, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis, pousada para bacanas em Fernando de Noronha. E quer dar palpite sobre desigualdade? Tenha paci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "26258523",
            "created_at": "2019-12-10T03:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MuhliloMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204238179609563136",
            "in_reply_to_user_id": "2887902413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuhliloMartins Sama\u00fama gigante! Est\u00e1 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "105910743",
            "created_at": "2019-12-10T03:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204237989490106369",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LucianoHuck Precisamos falar de apresentador oportunista que compra jatinho a juros que ningu\u00e9m consegue com dinheiro dos trabalhadores honestos desse pais, que tem praia particular em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que \u00e9 amigo de corruptos e que nunca ser\u00e1 presidente do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2546899,
                        -22.92213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204217852934402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando de fazer a trilha tinha que registrar na cachoeira oque lindo gostei muito de conhecer o Parque Nacional da Tijuca de Desbravar o Rio de Janeiro \nVai ter mais Descobertas de Grandes Hist\u00f3ria do Rio de\u2026 https://t.co/TysbLDMVUn"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2546899,
                        -22.92213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204215541008936963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como o Parque Nacional da Tijuca a floresta da Tijuca \u00e9 muito bonita em Trilhas Floresta da Tijuca https://t.co/p3dwAzz5Ij"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19694861,
                        -22.98331579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204215306929025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo a trilha da Floresta Nacional da Tijuca em Trilha Do Pico Da Tijuca https://t.co/VIjycJXniJ"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2546899,
                        -22.92213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204210711846641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha pela floresta Nacional da Tijuca olha onde passo Ao lado do trilhos do bondinho do Corcovado em Trilhas Floresta da Tijuca https://t.co/V5EF89vz7s"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-12-10T01:21:35.000Z",
            "id": "1204209510124052481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/drIjsNlXCa\nTravessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nImers\u00e3o em campo de dunas com lagoas refrescantes cristalinas.\nExperi\u00eancias ao ar livre com a Ag\u00eancia Esp\u00edrito de Aventura. https://t.co/T6bA6pFKQo"
        },
        {
            "author_id": "2982667641",
            "created_at": "2019-12-10T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204205290012454912",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vai cuidar de sua casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2019-12-10T01:00:27.000Z",
            "id": "1204204194133139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um conjunto de forma\u00e7\u00f5es rochosas \u2014 assim \u00e9 conhecido o Parque Nacional das Sete Cidades. Afinal, o que h\u00e1 para fazer, e ver, por l\u00e1? Muita coisa! Confira no nosso post. https://t.co/XFGdprowA7"
        },
        {
            "author_id": "2477801466",
            "created_at": "2019-12-10T00:09:51.000Z",
            "id": "1204191457982201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a de um sonho, deve ser sustentada pelo poder da a\u00e7\u00e3o! \u2014 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WDtJtIRk1s"
        },
        {
            "author_id": "2398426106",
            "created_at": "2019-12-10T00:08:14.000Z",
            "id": "1204191051558215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed \ud83d\udcf8 \nSempre com a c\u00e2mera na m\u00e3o \ud83d\ude09\n\nFoto: _studiomfotografia \n\n#Foto #Lembran\u00e7a #workshop #workshopDeFotografia #Nikon #fotografa #tambemMere\u00e7oSerFotografada #vidaDeFotografa em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/6BeCFKa92s"
        },
        {
            "author_id": "42150848",
            "created_at": "2019-12-09T23:59:02.000Z",
            "id": "1204188736843649027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 morrendo com as fotos que a Ana L\u00eddia est\u00e1 tirando no Parque Nacional de Emas!\n\nEla tirou foto com uma anta! N\u00e3o \"da anta\". COM A ANTA, uma selfie!\n\nEU N\u00c3O T\u00d4 PREPARADO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-12-09T23:39:57.000Z",
            "id": "1204183935535714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Consultivo, em 27/11, os conselheiros tomaram a decis\u00e3o un\u00e2nime de dissolver a Associa\u00e7\u00e3o de Amigos do Parque Nacional da Tijuca, terminando com suas atividades. Pedro da Cunha e Menezes conta a hist\u00f3ria de duas d\u00e9cadas da ONG.https://t.co/VnCAtMSz3N"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-12-09T23:17:22.000Z",
            "id": "1204178250911629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de carros em Billings Aeroporto Aluguel de carros baratos Billings BIL USA Billings \u00e9 o destino de escolha para muitos que querem visitar o Parque Nacional de https://t.co/dWD2sRWoii"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2019-12-09T22:25:15.000Z",
            "id": "1204165136119939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l Semin\u00e1rio de Pesquisa\nParque Nacional do Descobrimento\n                         20 anos https://t.co/MRdEO4kiyJ"
        },
        {
            "author_id": "995002029469851648",
            "created_at": "2019-12-09T22:18:32.000Z",
            "id": "1204163446595629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mais uma medida truculenta do ministro do meio ambiente Ricardo Salles contra o povo da floresta. Ele suspendeu a... https://t.co/ZueWCsijda"
        },
        {
            "author_id": "711212010885746689",
            "created_at": "2019-12-09T21:48:05.000Z",
            "id": "1204155783874666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta \na incid\u00eancia do IPTU.\n.\nA inclus\u00e3o do im\u00f3vel do particular em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica representa uma evidente limita\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/yQDjvNsELE"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-09T21:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "amazonia_minada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204153808118566918",
            "in_reply_to_user_id": "1179402544285700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO 43\u00ba requerimento foi detectado pelo @amazonia_minada no domingo (8.dez). \u00c9 um pedido de lavra garimpeira de ouro dentro do Parque Nacional do Pico da Neblina, no estado do Amazonas. https://t.co/Zb38PiKFsc"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-09T20:39:15.000Z",
            "id": "1204138462221225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/QiWmhFZ0gX"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-09T20:18:19.000Z",
            "id": "1204133194540474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pena que as ONGs n\u00e3o mostram a realidade de todos os povos da floresta! Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio sul do Par\u00e1, mais de 10 ribeirinhos j\u00e1 morreram! Quem causou? A pol\u00edtica ambiental das ONGs e o governo do PT! O pau que bate em Chico n\u00e3o e o mesmo que bate em Chico! https://t.co/M6jRTdM4F8 https://t.co/gunNHIiDWm"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2019-12-09T20:04:59.000Z",
            "id": "1204129835838164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois ecossistemas des\u00e9rticos distintos, o Mojave e o Colorado, se re\u00fanem no Parque Nacional Joshua Tree.  Uma variedade de plantas e animais moram em uma terra esculpida por fortes ventos e chuvas ocasionais. Uma\u2026 https://t.co/Y726YZONgp"
        },
        {
            "author_id": "130530219",
            "created_at": "2019-12-09T19:25:18.000Z",
            "id": "1204119849586348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Expedi\u00e7\u00e3oNissan segue desbravando os patrim\u00f4nios nacionais e, no terceiro dia, atravessou a fronteira Brasil Argentina para explorar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/kjPMbSpSQN"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2019-12-09T19:06:18.000Z",
            "id": "1204115070655107073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado foi dia de voltar onde tudo come\u00e7ou. Trabalhei 10 anos na parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia com muita dedica\u00e7\u00e3o, amor e carinho, ajudei e contribu\u00ed para a preserva\u00e7\u00e3o desse santu\u00e1rio, in\u00fameros combates a inc\u00eandio e resgates realizados. \n#ParqueNacionalItatiaia https://t.co/FyH1CC2FDO"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2019-12-09T19:00:01.000Z",
            "id": "1204113486529187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga conecta visitantes \u00e0 natureza. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no cora\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para o recesso de final de ano. https://t.co/wyqmFHXpUJ https://t.co/mlz0cj63Vc"
        },
        {
            "author_id": "375546405",
            "created_at": "2019-12-09T18:40:07.000Z",
            "id": "1204108479889395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inocente ato de lan\u00e7ar uma moedinha nas Cataratas pedindo a realiza\u00e7\u00e3o de um desejo leva com o passar do tempo, metais pesados como n\u00edquel e cobre a... https://t.co/jF55p4lk0l"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2019-12-09T18:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1204103936250019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o mata pessoa perto do Parque Nacional de Nairobi https://t.co/FHjKqvpLWG Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/duQsvCsMfe"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-12-09T18:10:37.000Z",
            "id": "1204101055019175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - \"Em nota t\u00e9cnica feita pela 4\u00aa C\u00e2mara de Meio Ambiente e Patrim\u00f4nio Cultural, o \u00f3rg\u00e3o afirma que a cria\u00e7\u00e3o da categoria de Estrada-Parque significaria a quebra do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o\". https://t.co/1TzlPiqTts"
        },
        {
            "author_id": "88973892",
            "created_at": "2019-12-09T17:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1204097793742131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom ver as crian\u00e7as curtindo as incr\u00edveis cachoeiras do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u00daltima vez que vim nesse lugar lindo, estava gr\u00e1vida do Joca. Muito bom voltar, lavar a alma e agradecer por tanto\u2026 https://t.co/axp1AfX5KP"
        },
        {
            "author_id": "55632005",
            "created_at": "2019-12-09T17:47:21.000Z",
            "id": "1204095199217160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um m\u00eas ap\u00f3s reuni\u00e3o do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, com grileiros e infratores ambientais que reclamaram de a\u00e7\u00f5es fiscalizadoras do ICMBio na Reserva Chico Mendes, o Governo Federal suspende a fiscaliza\u00e7\u00e3o dentro desta reserva extrativista.\n\nhttps://t.co/BKJBsNy3jS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Vegazetabr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Vegazetabr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Vegazetabr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [deadzinh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deadzinh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deadzinh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [insoniascarvao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "insoniascarvao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "insoniascarvao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuMafra2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuMafra2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuMafra2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc",
                "country_code": "IL",
                "full_name": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc",
                "id": "2edb6e240797c549",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas/PA",
                "id": "07d9f4d7e5085000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                "id": "36775d842cbec509",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Stonewall National Monument",
                "id": "0a64785506176000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Ambiental do Utinga",
                "id": "07d9e6b5d1c88001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lap\u00e3o, Brasil",
                "id": "b948db96030055e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1115419802",
                "name": "GeorgeSantos..",
                "username": "George13RBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183189780",
                "name": "Lucas Ferreira",
                "username": "lucasferk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027919809",
                "name": "DJ RAPOSA VIGILANTE ",
                "username": "RAPOSAVIGILANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185007793541189632",
                "name": "Marley_RJ021\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "henrique_zn021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67679583",
                "name": "Eduardo Machado",
                "username": "cermachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81086235",
                "name": "Gustavo Pizarro",
                "username": "gupizarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393212338",
                "name": "JOAO FONSECA",
                "username": "JOAOFONSECA4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37416349",
                "name": "Ary  Giancotti  Moro",
                "username": "arymoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407276613",
                "name": "Lindenberg Ferraz",
                "username": "BergFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009794774826717185",
                "name": "Chaves",
                "username": "CRChaves18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963079845751214080",
                "name": "Thierry Gauthier",
                "username": "gauthie74757302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239217830",
                "name": "OLIVEIRA Amujac\u00ed #Brasil Acima de Tudo",
                "username": "_phooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290236142",
                "name": "Carlos Alberto Rodrigues",
                "username": "CarlosjrAlberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249871127",
                "name": "Augusto Souza \ud83d\udea9",
                "username": "GuttOsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088820626",
                "name": "Elson Botelho",
                "username": "ElsonBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51797285",
                "name": "Movimento Avan\u00e7a Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MAvancaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823668222566207488",
                "name": "Es2c",
                "username": "eduardossc123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187733038203129858",
                "name": "\u1d2e\u1d31 \u269c \ud835\udcdc\ud835\udcd8\ud835\udcda\ud835\udce1\ud835\udcde\ud835\udcda\ud835\udcde\ud835\udce2\ud835\udcdc\ud835\udcde\u269c",
                "username": "MoonDinamite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073560078840672261",
                "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u1d2e\u1d31 \ud835\udd44\ud835\udd46\ud835\udd46\u2115\u2077 \u27ed\u27ec \ud83d\udc9b #BTS_Butter",
                "username": "jooni12moon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089667730930716672",
                "name": "\u1d2e\u1d31\u2115evermy\u2077\ud83e\uddc8",
                "username": "FakeTruth_LYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320841400414576641",
                "name": "Niki_86",
                "username": "Niki8610",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814086565215502337",
                "name": "Swanggi \u2077\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83e\uddc8\ud83d\udc25\ud83d\udc9b* :\u2606\uff9f.",
                "username": "hyoyinrosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057683385185959938",
                "name": "Park \u00b0\u2022..\u2022\u00b0\u00b0\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc23",
                "username": "Jiminssi_lovely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503671818",
                "name": "\u1d2e\u1d31 \u1d2c\u1d4d\u1d58\u02e2\u1d57 \u1d30\u00b2 with luv`` \ud83e\udd80",
                "username": "ItsJ_hoseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309230793500356611",
                "name": "endlessdreams",
                "username": "endlessdreams16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382711016065224707",
                "name": "\ud835\ude77\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude92",
                "username": "hos3ok_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142256696905129984",
                "name": "Alice Purple",
                "username": "FangirlSesame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860574316718456832",
                "name": "\u208d\u1422..\u1422\u208e Bell\u2077\u2600\ufe0f!",
                "username": "Hobi_Jelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582395542",
                "name": "Ivan Paiva Jr",
                "username": "Ivanppjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351741903",
                "name": "L\u00facio Pereira",
                "username": "LcioPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123661852",
                "name": "Rog\u00e9rio Ouja",
                "username": "rogerioouja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108093302",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroArthurSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91128788",
                "name": "Folha Mercado",
                "username": "folha_mercado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77297183",
                "name": "Dorinaldo Malafaia",
                "username": "malafaia_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78608194",
                "name": "Cl\u00e1udio Danielli",
                "username": "ClaudioDanielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477638414",
                "name": "Lara",
                "username": "alrquelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53164767",
                "name": "Marcelo Schmoeller",
                "username": "mschmoeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970525760145543171",
                "name": "\ud83d\udd0e Pernambuco Transparente \ud83d\udc89 VACINA PARA TODO(A)S",
                "username": "petransparente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "PoliticaRadarAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192169939764989953",
                "name": "Jeferson Maximino",
                "username": "JefersonMaximi3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20458454",
                "name": "Henrique von",
                "username": "hvon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197880084629204993",
                "name": "Rede Brasileira de Trilhas de Longo Curso",
                "username": "RedeTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400538824",
                "name": "Fernando Silva \u269b\ufe0f",
                "username": "F5Nando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "BOY FROM ITAIPU",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88057371",
                "name": "Carlos Brasileiro",
                "username": "papito_namira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333167033",
                "name": "Mendes",
                "username": "FellipeMds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199516436504420352",
                "name": "Cameron Cameron \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 \ud83c\udf08\ud83c\udf51",
                "username": "Cameron14279292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4755128007",
                "name": "seviranomundo",
                "username": "seviranomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43792078",
                "name": "Erika",
                "username": "erikamiguels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040675388282875906",
                "name": "AquaRio",
                "username": "VemProAquaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373425945",
                "name": "G",
                "username": "frrzgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299339031",
                "name": "OnlyOneSeminarist \u00f5/",
                "username": "LFP_Lukao23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347993643",
                "name": "Veterin\u00e1ria UFMG",
                "username": "VeterinariaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17256784",
                "name": "Beta Abreu",
                "username": "Beta_Abreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319030529",
                "name": "R\u00e1dio Spa\u00e7o FM",
                "username": "RadioSpacoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050893146123640833",
                "name": "@BladiCalde \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "BladiCalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954782686903750657",
                "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a \ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc82",
                "username": "NaniPeralta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229198234",
                "name": "gui do vigor \ud83c\udf08",
                "username": "guirocha82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337328273",
                "name": "Casos de Camila",
                "username": "camidosreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861273031",
                "name": "J. Nova Edi\u00e7\u00e3o RJ",
                "username": "jnerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6809202",
                "name": "J\u00e9r\u00f4me Neuv\u00e9glise",
                "username": "jne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221404402",
                "name": "R.C. BLANCO",
                "username": "blanco_ufam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294985591",
                "name": "Leandro Cavalcante",
                "username": "lecobrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067558719599329280",
                "name": "Roberto Pimentel",
                "username": "robertomario06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26250547",
                "name": "PSTU",
                "username": "pstu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200150611",
                "name": "Fatima do Bem Animal",
                "username": "ftimacrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992877623209611264",
                "name": "Thiago Lopez Alfaro",
                "username": "Tappllow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176943108",
                "name": "Valdir Farias Lima",
                "username": "valdirflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258627403",
                "name": "H\u00e1 Manda",
                "username": "amanda5lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55298068",
                "name": "Andrea",
                "username": "andreaweschenfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162371",
                "name": "Camila Smith Bowie",
                "username": "camsmith_bowie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948894009",
                "name": "Claudia Gaigher",
                "username": "claudia_gaigher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106134355",
                "name": "_ntnsleo",
                "username": "_ntnsleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004413348065284096",
                "name": "L\u00f4oo \u2764",
                "username": "lobressy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188805332",
                "name": "Luis Felipe Amorin",
                "username": "LuisFGAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149874625658138625",
                "name": "Sandro Andr\u00e9",
                "username": "SandroAndr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225189538",
                "name": "Cris Arana",
                "username": "Crisarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44793138",
                "name": "Attila Surio \ud83d\udc0d\ud83e\uddd4\ud83c\udffe",
                "username": "snakeman2424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114629165712592898",
                "name": "nico h\u00e1 aproximadamente 4 anos sem apelido",
                "username": "nypnotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801962882590244864",
                "name": "felipe",
                "username": "bodozinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007405036647960576",
                "name": "gYo",
                "username": "Kgyovanadsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529697802",
                "name": "Mois\u00e9s Xavier",
                "username": "MoisesPXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036871489",
                "name": "PaseandoAndo Pty",
                "username": "PaseandoAndoPty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096972551",
                "name": "LUIS FELIPE SEPULVED",
                "username": "escuelajbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287748208",
                "name": "Asaph Borba",
                "username": "AsaphBorba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684291081",
                "name": "Erika Berenguer",
                "username": "Erika_Berenguer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "470182339",
                "name": "Kathleen Hefferon, PhD",
                "username": "KHefferon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533553929",
                "name": "Pereira Lobo",
                "username": "JailtonPereir13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166523273",
                "name": "Raphael Pereira",
                "username": "rarmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171211985",
                "name": "Bruna Aranha",
                "username": "brubisaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325690089",
                "name": "Jani",
                "username": "jani_janielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356784222",
                "name": "lalu",
                "username": "xstage4fear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3859068195",
                "name": "O Pesadelo dos Pol\u00edticos",
                "username": "OPesadeloDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39850859",
                "name": "imaginabilis",
                "username": "imaginabilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302528555",
                "name": "Room and Wild",
                "username": "RoomandWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950611525",
                "name": "PanAm",
                "username": "AcademiaPanAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427890821",
                "name": "Katherine Duarte",
                "username": "Tinna_katherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749770450650161153",
                "name": "Pedro Gama",
                "username": "GoofyGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763207406612537345",
                "name": "danilo",
                "username": "coutinhofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392213",
                "name": "Deboa Brasil",
                "username": "deboa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164535149918334977",
                "name": "Perolitas \u2737 P\u00e9rolas de Itanha\u00e9m",
                "username": "_perolitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205485126953635841",
                "name": "VIAJE ON TURISMO",
                "username": "viajeonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848411744",
                "name": "J T",
                "username": "JT_JoaoTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848732804",
                "name": "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir",
                "username": "ibfk2014",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068901337763627008",
                "name": "Docinho de coc\u00f4",
                "username": "grosa_belu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184637866800046080",
                "name": "Cecilia Waichert",
                "username": "CeciliaWaichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296769689",
                "name": "paulete",
                "username": "crokshanks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51504336",
                "name": "Presen\u00e7a de Devito",
                "username": "Devi7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "585842164",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "aliceebarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57696255",
                "name": "mr leodi",
                "username": "leopadilha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570849421",
                "name": "Flytour",
                "username": "FlytourOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704021894",
                "name": "clara",
                "username": "clarwna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799175012",
                "name": "Reginaldo Melo",
                "username": "reginaldodsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914839418804097024",
                "name": "Paulo Gouv\u00eaa",
                "username": "Pamgouve_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138544779",
                "name": "Gabriel",
                "username": "So_De_Butuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85116113",
                "name": "Jolberth Barbosa",
                "username": "JolberthLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856582",
                "name": "jegues jumentos e leitoes",
                "username": "houtpocket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808797813559672832",
                "name": "shoot! take a panorama",
                "username": "yaghostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165471733",
                "name": "Adriely Soraia",
                "username": "AdriiSoraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841018523380011008",
                "name": "Amplia Mundo",
                "username": "AmpliaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32308190",
                "name": "Orlando Fonseca Jr.",
                "username": "smashrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45259315",
                "name": "Professor Mangini",
                "username": "marcelomangini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "909028717",
                "name": "Julio #Lula Kaminski\u2122",
                "username": "julio_kaminski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546322390",
                "name": "andreia louren\u00e7o",
                "username": "andylougirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261410569",
                "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo",
                "username": "cacaraujo66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50023200",
                "name": "Alexandre Atmos",
                "username": "ctaalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234587983",
                "name": "James Costa Lima \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "jimcostalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876693",
                "name": "U Bremer",
                "username": "ubremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126423038",
                "name": "Rosita trevino Seligra lopez",
                "username": "RositaSprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044043440286310402",
                "name": "\u096a\u26e4Kass a nichevoya bem treinada\ud83d\udcda",
                "username": "BadbGaisgeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Indignada, lascada, puta que pariu",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970706509",
                "name": "Roberto Patriarca",
                "username": "patriarca_rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36781987",
                "name": "Rud\u00e1 Ricci",
                "username": "rudaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475396455",
                "name": "Guilherme Hil\u00e1rio",
                "username": "gHilarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021921967237226496",
                "name": "Andr\u00e9a Mendes Lyra",
                "username": "AccessBarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278427935",
                "name": "L. Ribeiro prof.",
                "username": "lindomarsrdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104215578196275200",
                "name": "Gil_Silva",
                "username": "GilSilv83933185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54241399",
                "name": "I-Trekkings",
                "username": "ITrekkings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196053565116223488",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruno66488488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414419312",
                "name": "Marcelo Pyrull",
                "username": "Pyrull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302347467",
                "name": "Fabiano",
                "username": "FrcFabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4449093681",
                "name": "AraceLi Conde ~",
                "username": "AraceliConde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937113032",
                "name": "Major Tom To Ground Control",
                "username": "gustavo_tvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Blade Runner\ud83d\udce1",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175721954",
                "name": "Maliumiut",
                "username": "Maliumiut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610169775",
                "name": "Laura Bassanesi\ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "laurabassanesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395706441",
                "name": "O filho da m\u00e3e",
                "username": "matheusbbraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85173914",
                "name": "dona marocas",
                "username": "amarialmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934139290",
                "name": "Prefeitura de Bel\u00e9m",
                "username": "prefeiturabelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459491875",
                "name": "Uber Brasil",
                "username": "Uber_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074665942687322112",
                "name": "\u26e7BLU\u0118\u2646 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 wolf \u26a2",
                "username": "psychokillkill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829981981",
                "name": "trebien",
                "username": "DerTrebien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799915069186469888",
                "name": "Hoje no Mundo Militar",
                "username": "hoje_no",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102928084",
                "name": "Fael maia \ud83c\udfad",
                "username": "UhFael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "882951903658864640",
                "name": "RONALDO - CD \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddb7\ud83d\udea9\ud83d\udcaf%\u2764\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "cd_ronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708802164781654016",
                "name": "M a r c e l o",
                "username": "Malelo2711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano (De \ud83d\ude37) #VacinaSIM",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911755964629569536",
                "name": "Rio Comprido Alerta",
                "username": "RCAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101385013",
                "name": "telefonista",
                "username": "jabrielcomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119674486",
                "name": "Oceana Europe",
                "username": "OceanaEurope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200480109976788993",
                "name": "rotasdochile",
                "username": "rotasdochile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324502422",
                "name": "Ricardo C. Prates",
                "username": "RicardoCPrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965611202423517185",
                "name": "Smart Minho",
                "username": "somosSmartMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9650902",
                "name": "Alex Kornfeind \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "kornfeind",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101772207",
                "name": "Bolet\u00edn Viajes",
                "username": "BoletinViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26888366",
                "name": "Nielphine",
                "username": "nielphine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72164373",
                "name": "Rayo Hencker",
                "username": "RayoVerdugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16652699",
                "name": "Eliseu Pereira",
                "username": "eliseupereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103606461341536257",
                "name": "Erika Teles",
                "username": "ErikaTeles14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "Ascom UFPE",
                "username": "AscomUFPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110624218583044098",
                "name": "Ignacio Campos",
                "username": "NachitoFields",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17595543",
                "name": "Emile Gauthier",
                "username": "emilegauthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96108163",
                "name": "Aur\u00e9lie Gm",
                "username": "Aureliegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512654500",
                "name": "Landa",
                "username": "alga010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347352573",
                "name": "Aventura X",
                "username": "aventura_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336304541163520",
                "name": "PSD RJ",
                "username": "psd55_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168360473",
                "name": "Wladimir Garotinho",
                "username": "WladGarotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146507244",
                "name": "Michelle Karoline",
                "username": "mikarolinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403584643",
                "name": "ccz rio claro",
                "username": "cczrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14620110",
                "name": "Arthur Lemos",
                "username": "awsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179359643",
                "name": "\u262e\ufe0fLuizinhoGalicioli\u262e\ufe0f#CDSDV #EDSDV #Mafia\u262e\ufe0fBaby H.",
                "username": "LuizinGalicioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26703414",
                "name": "Alex Bueno",
                "username": "drzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286417078",
                "name": "Pensei",
                "username": "eusigo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055653998609489920",
                "name": "At\u00e9 Onde eu puder Ir",
                "username": "ate_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185949174283603970",
                "name": "Ant\u00f3nio Lamas de Oliveira",
                "username": "AntnioO80497197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25571672",
                "name": "fabio murakawa",
                "username": "fabiomura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71203258",
                "name": "Nil Matos",
                "username": "nilsinhojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954065254744543232",
                "name": "Ex Post \u00a9",
                "username": "ExPostCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183532356789035014",
                "name": "Herlan Lopes",
                "username": "LopesHerlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149152847180812295",
                "name": "little low cost ride",
                "username": "turquoisegaIaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324397500",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd46\ud835\udd4a\ud835\udd38\ud83d\udc79",
                "username": "COYOTE7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047716014048399360",
                "name": "\ud835\udc3c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8",
                "username": "NegatinasIris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51642407",
                "name": "Gra\u00e7a Cremon",
                "username": "gracacremon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Viniciusambientalista",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035232289146523648",
                "name": "LED UERJ",
                "username": "led_uerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259407145",
                "name": "marlon conrado",
                "username": "conradomarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126129894654717953",
                "name": "Hotel Viva Maria",
                "username": "HotelVivaMaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753036015426830340",
                "name": "JCDLucas",
                "username": "jcd_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535359063",
                "name": "Carlos Lira",
                "username": "cadunon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446580433",
                "name": "\ua9c1\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ua9c2",
                "username": "m4rianafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092231527788961794",
                "name": "Deoclecio Rossato",
                "username": "deocleciorossa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845140941",
                "name": "La Voz de Torrubia",
                "username": "LaVozdeTorrubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612629840",
                "name": "Nuro Taibo",
                "username": "NuroEsmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705058958990516225",
                "name": "PASTOR PIRANHO \u271d\ufe0f\ud83d\udc8b\u2122",
                "username": "piranho_do_amor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722467646671818753",
                "name": "Palha\u00e7a VacinaStan \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "patonalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38184720",
                "name": "Alexandre Jannoni",
                "username": "jannoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63275968",
                "name": "Agenda Bafaf\u00e1 Rio",
                "username": "agendabafafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54320757",
                "name": "A. Castelo Branco Jr",
                "username": "Castelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204776773520633858",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo45536287",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180051073",
                "name": "Meliponini",
                "username": "LuisFelipePix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79288573",
                "name": "DOCINHO \ud83c\udf38",
                "username": "gisselma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825020160",
                "name": "Renato Barbosa",
                "username": "jrenatobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978444295115026440",
                "name": "imcyborgbutok\u2077",
                "username": "carlos_lynch89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108826594079051783",
                "name": "lucca",
                "username": "luccaoneal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82690846",
                "name": "Erick Santos",
                "username": "ErickSantosSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275599375",
                "name": "Trocas Volunt\u00e1rias",
                "username": "VANTU1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110220105110167552",
                "name": "onepunchsoviet",
                "username": "onepunchsoviet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087671101948416002",
                "name": "Secretaria das Cidades RJ",
                "username": "cidadesgovrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241631511",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafscrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519669159",
                "name": "Mosh\u00e9",
                "username": "mosheariel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900188652399210496",
                "name": "Douglas Gomes",
                "username": "dougetati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132361892",
                "name": "Lucas Nogueira",
                "username": "nogueiralucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod\ud83e\udda6\ud83d\udc22",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660009538240512",
                "name": "Jorge antonio dos santos bertoldo",
                "username": "jorge_bertoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135538795",
                "name": "\u2b50 Chama que o povo quer",
                "username": "tiflografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194367144735182850",
                "name": "Nikita Nipone \ud83d\udd34",
                "username": "izanalaezizan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225343483",
                "name": "a/Bra/\u00e3o #blacklivesmetter",
                "username": "abraaosandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394441355",
                "name": "Danilo Fredo",
                "username": "danilofredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156272346",
                "name": "Poema apocal\u00edptico \ud83c\udfa7 \ud83c\udfae",
                "username": "Heldinhoolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087060813196771329",
                "name": "Ari Souza",
                "username": "AriSanSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073226183461011456",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "GMonteiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93534938",
                "name": "Luciano \"Mi\u00fado\" Montag",
                "username": "montag_miudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97998278",
                "name": "veranice",
                "username": "Veranice9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842787119840092163",
                "name": "Heraldo A Dal Fabbro",
                "username": "heraldodfabbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "766448886",
                "name": "Mika",
                "username": "mikaroger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751754360221212673",
                "name": "Resenhando Por A\u00ed",
                "username": "resenweek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392269",
                "name": "Secretaria dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia",
                "username": "InclusaoSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266817785",
                "name": "OnJackTownBack",
                "username": "_OnJackTownBack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15191656",
                "name": "Maur\u00edcio Angelo",
                "username": "distopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966106273287737344",
                "name": "Adson 02",
                "username": "adson_azfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285693816",
                "name": "Izabel Cristina.",
                "username": "izabelcfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208517467",
                "name": "Conif",
                "username": "conif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819330708053381120",
                "name": "Adriano Martins",
                "username": "WarriorCleric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057638230433050629",
                "name": "Bruno Souza \ud83d\udd34\u26abMBL - CF",
                "username": "biobsouzacf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388393330",
                "name": "Carlos Kupper",
                "username": "CarlosKupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192062439313092608",
                "name": "Everton Caetano",
                "username": "Everton90704560",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339923",
                "name": "Mario",
                "username": "mariosurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26258523",
                "name": "adnamA atsoC",
                "username": "amanditacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887902413",
                "name": "Murilo M.M",
                "username": "MuhliloMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910743",
                "name": "Cris",
                "username": "PorcheddCris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413447224",
                "name": "FABIO SEVERO",
                "username": "fabiosevero1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982667641",
                "name": "Geraldo Cardoso",
                "username": "cardoso_2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477801466",
                "name": "M\u00f4nica Petrocelli",
                "username": "MonicaPetroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398426106",
                "name": "By Luana Carolina",
                "username": "byluanacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42150848",
                "name": "Disse o Th\u00e1lison",
                "username": "thalishark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995002029469851648",
                "name": "Calisto",
                "username": "caoslisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711212010885746689",
                "name": "Adriano Soler",
                "username": "soler_adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110295",
                "name": "Ang\u00e9lica Vieira",
                "username": "angelvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130530219",
                "name": "Nissan Brasil",
                "username": "NissanBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375546405",
                "name": "Elessandra Carneiro",
                "username": "elessandramel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88973892",
                "name": "Maria Clara Salgado",
                "username": "MClaraSalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55632005",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo",
                "username": "fpabramo",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1208220479531692045",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxv8erfkapq4q7w4534xr0yvzx",
        "oldest_id": "1204095199217160192",
        "result_count": 474
    }
}